{"success":true,"data":[{"group":{"id":11,"code":"ABN","label":{"de":"Aargauer Bibliotheksnetz","fr":"Aargauer Bibliotheksnetz","it":"Aargauer Bibliotheksnetz","en":"Aargauer Bibliotheksnetz"}},"institutions":[{"id":2585,"bib_code":"C008","sys_code":"C008","label":{"de":"Aargauer Bibliotheksnetz - Bibliothek fehlt","fr":"Aargauer Bibliotheksnetz - Biblioth\u00e8que manquante","it":"Aargauer Bibliotheksnetz - Nessuna biblioteca","en":"Aargauer Bibliotheksnetz - Library missing"},"name":{"de":"Bibliotheksnetz ABN","fr":"Bibliotheksnetz ABN","it":"Bibliotheksnetz ABN","en":"Bibliotheksnetz ABN"},"url":{"de":"https:\/\/www.ag.ch\/de\/bks\/kultur\/archiv_bibliothek\/kantonsbibliothek\/bibliotheksnetz\/abn.jsp","fr":"https:\/\/www.ag.ch\/de\/bks\/kultur\/archiv_bibliothek\/kantonsbibliothek\/bibliotheksnetz\/abn.jsp","it":"https:\/\/www.ag.ch\/de\/bks\/kultur\/archiv_bibliothek\/kantonsbibliothek\/bibliotheksnetz\/abn.jsp","en":"https:\/\/www.ag.ch\/de\/bks\/kultur\/archiv_bibliothek\/kantonsbibliothek\/bibliotheksnetz\/abn.jsp"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C008"},{"id":1896,"bib_code":"AKB","sys_code":"AKB","label":{"de":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","fr":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","it":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","en":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau"},"name":{"de":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","fr":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","it":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","en":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKB"},"address":"Aargauerplatz","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 23 62 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000050-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=AKB"},{"id":1813,"bib_code":"KH","sys_code":"KH","label":{"de":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","fr":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","it":"Aargauer Kunsthaus, Aarau","en":"Aargauer Kunsthaus, Aarau"},"name":{"de":"Aargauer Kunsthaus","fr":"Aargauer Kunsthaus","it":"Aargauer Kunsthaus","en":"Aargauer Kunsthaus"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KH","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KH","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KH","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KH"},"address":"Aargauerplatz","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 23 30 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KH"},{"id":1774,"bib_code":"KURA","sys_code":"KURA","label":{"de":"Aargauer Kuratorium, Aarau","fr":"Aargauer Kuratorium, Aarau","it":"Aargauer Kuratorium, Aarau","en":"Aargauer Kuratorium, Aarau"},"name":{"de":"Aargauer Kuratorium, Aarau","fr":"Aargauer Kuratorium, Aarau","it":"Aargauer Kuratorium, Aarau","en":"Aargauer Kuratorium, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KURA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KURA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KURA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KURA"},"address":"Bachstrasse 15","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 23 10 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KURA"},{"id":1888,"bib_code":"AKS","sys_code":"AKS","label":{"de":"Alte Kantonsschule Aarau","fr":"Alte Kantonsschule Aarau","it":"Alte Kantonsschule Aarau","en":"Alte Kantonsschule Aarau"},"name":{"de":"Alte Kantonsschule, Mediothek","fr":"Alte Kantonsschule, Mediothek","it":"Alte Kantonsschule, Mediothek","en":"Alte Kantonsschule, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKS","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKS","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKS","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AKS"},"address":"Bahnhofstrasse 91","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 834 67 50 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000425-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=AKS"},{"id":1882,"bib_code":"BBB","sys_code":"BBB","label":{"de":"Berufsfachschule BBB Baden","fr":"Berufsfachschule BBB Baden","it":"Berufsfachschule BBB Baden","en":"Berufsfachschule BBB Baden"},"name":{"de":"Berufsfachschule BBB, Mediothek","fr":"Berufsfachschule BBB, Mediothek","it":"Berufsfachschule BBB, Mediothek","en":"Berufsfachschule BBB, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BBB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BBB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BBB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BBB"},"address":"Wiesenstrasse 32","zip":"5400","city":"Baden","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.bbbaden.ch\/index.php?berufsfachschule-bbb","email":"","phone":"+41 56 203 43 28 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BBB"},{"id":1844,"bib_code":"KSZ","sys_code":"KSZ","label":{"de":"Bildungszentrum Zofingen","fr":"Bildungszentrum Zofingen","it":"Bildungszentrum Zofingen","en":"Bildungszentrum Zofingen"},"name":{"de":"Bildungszentrum, Mediothek","fr":"Bildungszentrum, Mediothek","it":"Bildungszentrum, Mediothek","en":"Bildungszentrum, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSZ","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSZ","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSZ","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSZ"},"address":"Strengelbacherstrasse 27","zip":"4800","city":"Zofingen","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.kszofingen.ch\/index.cfm?tem=1\u0026spr=0\u0026hpn=8\u0026sbn=46","email":"","phone":"+41 62 745 55 22 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSZ"},{"id":1858,"bib_code":"DPA","sys_code":"DPA","label":{"de":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","fr":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","it":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","en":"Denkmalpflege Aargau, Aarau"},"name":{"de":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","fr":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","it":"Denkmalpflege Aargau, Aarau","en":"Denkmalpflege Aargau, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPA"},"address":"Bachstrasse 15","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 23 40 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=DPA"},{"id":1867,"bib_code":"BVU","sys_code":"BVU","label":{"de":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","fr":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","it":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau","en":"Departement Bau, Verkehr und Umwelt, Aarau"},"name":{"de":"Kanton Aargau, Departement Bau, Verkehr und Umwelt","fr":"Kanton Aargau, Departement Bau, Verkehr und Umwelt","it":"Kanton Aargau, Departement Bau, Verkehr und Umwelt","en":"Kanton Aargau, Departement Bau, Verkehr und Umwelt"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVU","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVU","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVU","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVU"},"address":"Entfelderstrasse 22","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 32 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BVU"},{"id":1837,"bib_code":"HFGS","sys_code":"HFGS","label":{"de":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","fr":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","it":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau","en":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Aarau"},"name":{"de":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Bibliothek","fr":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Bibliothek","it":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Bibliothek","en":"H\u00f6here Fachschule Gesundheit und Soziales, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFGS","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFGS","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFGS","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFGS"},"address":"S\u00fcdallee 22","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 838 41 65 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=HFGS"},{"id":1796,"bib_code":"KSBB","sys_code":"KSBB","label":{"de":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","fr":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","it":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau","en":"Kantonale Schule Berufsbildung, Aarau"},"name":{"de":"Kantonale Schule f\u00fcr Berufsbildung","fr":"Kantonale Schule f\u00fcr Berufsbildung","it":"Kantonale Schule f\u00fcr Berufsbildung","en":"Kantonale Schule f\u00fcr Berufsbildung"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBB"},"address":"Bahnhofstrasse 91","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 834 67 50 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSBB"},{"id":1820,"bib_code":"KAB","sys_code":"KAB","label":{"de":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","fr":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","it":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","en":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg"},"name":{"de":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","fr":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","it":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg","en":"Kantonsarch\u00e4ologie Aargau, Brugg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KAB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KAB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KAB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KAB"},"address":"Industriestrasse 3","zip":"5200","city":"Brugg","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 56 462 48 11 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KAB"},{"id":1804,"bib_code":"KSBA","sys_code":"KSBA","label":{"de":"Kantonsschule Baden","fr":"Kantonsschule Baden","it":"Kantonsschule Baden","en":"Kantonsschule Baden"},"name":{"de":"Kantonsschule, Mediothek","fr":"Kantonsschule, Mediothek","it":"Kantonsschule, Mediothek","en":"Kantonsschule, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSBA"},"address":"Seminarstrasse 3","zip":"5400","city":"Baden","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.kanti-baden.ch\/mediothek","email":"","phone":"+41 56 200 04 61 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSBA"},{"id":1789,"bib_code":"KSWE","sys_code":"KSWE","label":{"de":"Kantonsschule Wettingen","fr":"Kantonsschule Wettingen","it":"Kantonsschule Wettingen","en":"Kantonsschule Wettingen"},"name":{"de":"Kantonsschule, Mediothek","fr":"Kantonsschule, Mediothek","it":"Kantonsschule, Mediothek","en":"Kantonsschule, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWE","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWE","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWE","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWE"},"address":"Klosterstrasse 11","zip":"5430","city":"Wettingen","country":"ch","canton":"ag","website":"https:\/\/www.kanti-wettingen.ch","email":"","phone":"+41 56 437 24 20 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSWE"},{"id":1783,"bib_code":"KSWO","sys_code":"KSWO","label":{"de":"Kantonsschule Wohlen","fr":"Kantonsschule Wohlen","it":"Kantonsschule Wohlen","en":"Kantonsschule Wohlen"},"name":{"de":"Kantonsschule, Mediothek","fr":"Kantonsschule, Mediothek","it":"Kantonsschule, Mediothek","en":"Kantonsschule, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWO","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWO","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWO","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWO"},"address":"Allmendstrasse 26","zip":"5610","city":"Wohlen","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.kanti-wohlen.ch\/ueber-uns\/mediothek","email":"","phone":"+41 56 618 49 24 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSWO"},{"id":1828,"bib_code":"HMA","sys_code":"HMA","label":{"de":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","fr":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","it":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg","en":"Museum Aargau, Schloss Lenzburg"},"name":{"de":"Museum Aargau Schloss Lenzburg","fr":"Museum Aargau Schloss Lenzburg","it":"Museum Aargau Schloss Lenzburg","en":"Museum Aargau Schloss Lenzburg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMA"},"address":"Schloss Lenzburg","zip":"5600","city":"Lenzburg","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 888 48 80 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=HMA"},{"id":1768,"bib_code":"NAT","sys_code":"NAT","label":{"de":"Naturama Aarau","fr":"Naturama Aarau","it":"Naturama Aarau","en":"Naturama Aarau"},"name":{"de":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","fr":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","it":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau","en":"Aargauer Kantonsbibliothek, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NAT","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NAT","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NAT","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NAT"},"address":"Feerstrasse 17","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.naturama.ch\/mediothek\/index.cfm","email":"","phone":"+41 62 832 72 50 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001008-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=NAT"},{"id":1760,"bib_code":"NKS","sys_code":"NKS","label":{"de":"Neue Kantonsschule Aarau","fr":"Neue Kantonsschule Aarau","it":"Neue Kantonsschule Aarau","en":"Neue Kantonsschule Aarau"},"name":{"de":"Neue Kantonsschule, Mediothek","fr":"Neue Kantonsschule, Mediothek","it":"Neue Kantonsschule, Mediothek","en":"Neue Kantonsschule, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NKS","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NKS","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NKS","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NKS"},"address":"Schanzm\u00e4ttelistrasse 32","zip":"5000","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/nksa.ch\/mediothek\/allgemeine-infos","email":"","phone":"+41 62 837 94 21 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=NKS"},{"id":1752,"bib_code":"OGB","sys_code":"OGB","label":{"de":"Obergerichtsbibliothek Aarau","fr":"Obergerichtsbibliothek Aarau","it":"Obergerichtsbibliothek Aarau","en":"Obergerichtsbibliothek Aarau"},"name":{"de":"Obergerichtsbibliothek des Kantons Aargau, Aarau","fr":"Obergerichtsbibliothek des Kantons Aargau, Aarau","it":"Obergerichtsbibliothek des Kantons Aargau, Aarau","en":"Obergerichtsbibliothek des Kantons Aargau, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=OGB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=OGB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=OGB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=OGB"},"address":"Obere Vorstadt 38","zip":"5000","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 38 85 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000423-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=OGB"},{"id":2593,"bib_code":"RDRR","sys_code":"RDRR","label":{"de":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","fr":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","it":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","en":"Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau"},"name":{"de":"Kanton Aargau, Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","fr":"Kanton Aargau, Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","it":"Kanton Aargau, Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau","en":"Kanton Aargau, Rechtsdienst des Regierungssrats, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=RDRR","fr":"https:\/\/www.bar.admin.ch\/bar\/fr\/home.html","it":"https:\/\/www.bar.admin.ch\/bar\/it\/home.html","en":"https:\/\/www.bar.admin.ch\/bar\/en\/home.html"},"address":"Laurenzenvorstadt 9","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"rechtsdienst.rr@ag.ch","phone":"+41 62 835 12 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=RDRR"},{"id":1744,"bib_code":"SBA","sys_code":"SBA","label":{"de":"Schweizer Bauschule Aarau","fr":"Schweizer Bauschule Aarau","it":"Schweizer Bauschule Aarau","en":"Schweizer Bauschule Aarau"},"name":{"de":"Schweizer Bauschule Aarau, Mediothek","fr":"Schweizer Bauschule Aarau, Mediothek","it":"Schweizer Bauschule Aarau, Mediothek","en":"Schweizer Bauschule Aarau, Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SBA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SBA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SBA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SBA"},"address":"Suhrenmattstrasse 48","zip":"5035","city":"Unterentfelden","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.bauschule-sba.ch\/dienstleistungen\/","email":"","phone":"+41 62 737 90 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SBA"},{"id":1736,"bib_code":"SVWGB","sys_code":"SVWGB","label":{"de":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","fr":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","it":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau","en":"Spezialverwaltungsgerichte, Aarau"},"name":{"de":"Spezialverwaltungsgerichte, Bibliothek, Aarau","fr":"Spezialverwaltungsgerichte, Bibliothek, Aarau","it":"Spezialverwaltungsgerichte, Bibliothek, Aarau","en":"Spezialverwaltungsgerichte, Bibliothek, Aarau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SVWGB","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SVWGB","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SVWGB","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SVWGB"},"address":"Laurenzenvorstadt 9","zip":"5000","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"","phone":"+41 62 835 39 70 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SVWGB"},{"id":1730,"bib_code":"STA","sys_code":"STA","label":{"de":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","fr":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","it":"Staatsarchiv Aargau, Aarau","en":"Staatsarchiv Aargau, Aarau"},"name":{"de":"Staatsarchiv Aargau, Bibliothek","fr":"Staatsarchiv Aargau, Bibliothek","it":"Staatsarchiv Aargau, Bibliothek","en":"Staatsarchiv Aargau, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STA","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STA","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STA","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STA"},"address":"Entfelderstrasse 22","zip":"5001","city":"Aarau","country":"ch","canton":"ag","website":"","email":"staatsarchiv@ag.ch","phone":"+41 62 835 12 90 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000051-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=STA"},{"id":1720,"bib_code":"ZBSO","sys_code":"ZBSO","label":{"de":"ZB Solothurn","fr":"ZB Solothurn","it":"ZB Solothurn","en":"ZB Solothurn"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Solothurn","fr":"Zentralbibliothek Solothurn","it":"Zentralbibliothek Solothurn","en":"Zentralbibliothek Solothurn"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ZBSO","fr":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ZBSO","it":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ZBSO","en":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ZBSO"},"address":"Bielstrasse 39","zip":"4502","city":"Solothurn","country":"ch","canton":"so","website":"http:\/\/www.zbsolothurn.ch\/","email":"info@zbsolothurn.ch","phone":"+41 32 627 62 62 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000045-X","notes":"Bibinfo ZB Solothurn geht auf http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ZBSO: \n\u0022Zentralbibliothek Solothurn, Altbestand bis 1991 - Teilkatalog\u0022\nNamen nicht \u00e4ndern \/ 20150512osc \n\nSolothurn in IDS Basel Bern als A150. \n-----\n\nKann gel\u00f6scht werden, wenn in swissbib keine Daten mehr (Mail Silvia Witzig, 16.6.2016)","backlink":"http:\/\/aleph.ag.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ABN01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=ZBSO"}]},{"group":{"id":19,"code":"ALEX","label":{"de":"Bibliotheksverbund Alexandria","fr":"R\u00e9seau de biblioth\u00e8ques Alexandria","it":"Rete di biblioteche Alexandria","en":"Alexandria library network"}},"institutions":[{"id":2587,"bib_code":"AX999","sys_code":"AX999","label":{"de":"Alexandria - Bibliothek fehlt","fr":"Alexandria - Biblioth\u00e8que manquante","it":"Alexandria - Nessuna biblioteca","en":"Alexandria - Library missing"},"name":{"de":"Alexandria","fr":"Alexandria","it":"Alexandria","en":"Alexandria"},"url":{"de":"http:\/\/www.vbs.admin.ch\/internet\/vbs\/de\/home\/departement\/organisation\/gensec\/milit\/alexandria.html","fr":"http:\/\/www.vbs.admin.ch\/internet\/vbs\/fr\/home\/departement\/organisation\/gensec\/milit\/alexandria.html","it":"http:\/\/www.vbs.admin.ch\/internet\/vbs\/it\/home\/departement\/organisation\/gensec\/milit\/alexandria.html","en":"http:\/\/www.vbs.admin.ch\/internet\/vbs\/de\/home\/departement\/organisation\/gensec\/milit\/alexandria.html"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2444,"bib_code":"BIG","sys_code":"BIG","label":{"de":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","fr":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","it":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern","en":"Bibliothek am Guisanplatz, Bern"},"name":{"de":"VBS, Bibliothek am Guisanplatz","fr":"Biblioth\u00e8que Am Guisanplatz","it":"Biblioteca Am Guisanplatz BiG","en":"Library Am Guisanplatz BiG"},"url":{"de":"http:\/\/www.big.admin.ch\/","fr":"http:\/\/www.big.admin.ch\/fr\/home.html","it":"http:\/\/www.big.admin.ch\/it\/home.html","en":"http:\/\/www.big.admin.ch\/en\/home.html"},"address":"Papierm\u00fchlestrasse 21a","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"bibliothek@gs-vbs.admin.ch","phone":"+41 31 324 50 99","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000515-8","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2440,"bib_code":"BAG","sys_code":"BAG","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Gesundheit, Liebefeld","fr":"Bundesamt f\u00fcr Gesundheit, Liebefeld","it":"Bundesamt f\u00fcr Gesundheit, Liebefeld","en":"Bundesamt f\u00fcr Gesundheit, Liebefeld"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.bag.admin.ch","fr":"https:\/\/www.bag.admin.ch","it":"https:\/\/www.bag.admin.ch","en":"https:\/\/www.bag.admin.ch"},"address":"Schwarzenburgstrasse 165","zip":"3097","city":"Liebefeld","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1852,"bib_code":"BFS","sys_code":"BFS","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Statisitk, Neuch\u00e2tel","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique, Neuch\u00e2tel","it":"Ufficio federale di statistica, Neuch\u00e2tel","en":"Swiss Federal Statistical Office, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Statisitk, Bibliothek ","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la statistique, Biblioth\u00e8que ","it":"Ufficio federale di statistica, Biblioteca ","en":"Swiss Federal Statistical Office, Library "},"url":{"de":"https:\/\/www.bfs.admin.ch\/bfs\/de\/home\/bfs\/bundesamt-statistik\/bibliothek.html","fr":"https:\/\/www.bfs.admin.ch\/bfs\/fr\/home\/ofs\/office-federal-statistique\/bibliotheque.html","it":"https:\/\/www.bfs.admin.ch\/bfs\/it\/home\/ust\/ufficio-federale-statistica\/biblioteca.html","en":"https:\/\/www.bfs.admin.ch\/bfs\/en\/home\/fso\/swiss-federal-statistical-office\/library.html"},"address":"Espace de l\u0027Europe 10","zip":"2010","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"library@bfs.admin.ch","phone":"+41 32 713 60 54 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000513-3","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1843,"bib_code":"BWO","sys_code":"BWO","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen, Grenchen","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral du logement, Grenchen","it":"Ufficio federale delle abitazioni, Grenchen","en":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen, Grenchen"},"name":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen BWO","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral du logement OFL","it":"Ufficio federale delle abitazioni UFAB","en":"Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen BWO"},"url":{"de":"http:\/\/www.bwo.admin.ch\/","fr":"http:\/\/www.bwo.admin.ch\/","it":"http:\/\/www.bwo.admin.ch\/","en":"http:\/\/www.bwo.admin.ch\/"},"address":"Storchengasse 6","zip":"2540","city":"Grenchen","country":"ch","canton":"so","website":"","email":"","phone":"+41 32 654 91 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1812,"bib_code":"SECO","sys_code":"SECO","label":{"de":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","fr":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","it":"Dokumentationszentrum SECO, Bern","en":"Dokumentationszentrum SECO, Bern"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.seco.admin.ch","fr":"https:\/\/www.seco.admin.ch","it":"https:\/\/www.seco.admin.ch","en":"https:\/\/www.seco.admin.ch"},"address":"Belpstrasse 18","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1834,"bib_code":"EBG","sys_code":"EBG","label":{"de":"Eidg. B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann, Bern","fr":"Bureau f\u00e9d\u00e9ral de l\u0027\u00e9galit\u00e9 entre femmes et hommes, Bern","it":"Ufficio federale per l\u0027uguaglianza fra donna e uomo, Bern","en":"Eidg. B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann, Bern"},"name":{"de":"Eidgen\u00f6ssisches B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann, Dokumentationsstelle","fr":"Bureau f\u00e9d\u00e9ral de l\u0027\u00e9galit\u00e9 entre femmes et hommes, Centre de documentation ","it":"Ufficio federale per l\u0027uguaglianza fra donna e uomo UFU, Centro di documentazione","en":"Eidgen\u00f6ssisches B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann, Dokumentationsstelle"},"url":{"de":"https:\/\/www.ebg.admin.ch\/","fr":"https:\/\/www.ebg.admin.ch\/","it":"https:\/\/www.ebg.admin.ch\/","en":"https:\/\/www.ebg.admin.ch\/"},"address":"Schwarztorstrasse 51","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"ebg@ebg.admin.ch","phone":"+41 31 322 92 79","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001052-9","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1781,"bib_code":"IGE","sys_code":"IGE","label":{"de":"Eidg. Institut f\u00fcr geistiges Eigentum, Bern","fr":"\u2019Institut F\u00e9d\u00e9ral de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Bern","it":"Istituto Federale della Propriet\u00e0 Intellettuale, Bern","en":" Federal Institute of Intellectual Property, Bern"},"name":{"de":"Eidgen\u00f6ssisches Institut f\u00fcr Geistiges Eigentum, Bibliothek","fr":"Institut F\u00e9d\u00e9ral de la Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle, Biblioth\u00e8que","it":"Istituto Federale della Propriet\u00e0 Intellettuale, Biblioteca","en":"Federal Institute of Intellectual Property, Library"},"url":{"de":"https:\/\/www.ige.ch\/ueber-uns\/institut\/bibliothek.html","fr":"https:\/\/www.ige.ch\/fr\/qui-sommes-nous\/institut\/bibliotheque.html","it":"https:\/\/www.ige.ch\/it\/profilo\/istituto\/biblioteca.html","en":"https:\/\/www.ige.ch\/en\/about-us\/institute\/library.html"},"address":"Stauffacherstrasse 65\/59g","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"biblio@ipi.ch","phone":"+41 31 377 72 79","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000485-7","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2451,"bib_code":"MILAK","sys_code":"MILAK","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","fr":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","it":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie","en":"ETH Z\u00fcrich - Milit\u00e4rakademie"},"name":{"de":"Milit\u00e4rakademie an der ETH Z\u00fcrich MILAK","fr":"Acad\u00e9mie militaire \u00e0 l\u2019ETH de Zurich MILAK","it":"Accademia militare presso l\u2019ETH di Zurigo ACCAMIL","en":"Military Academy at ETH Zurich MILAK "},"url":{"de":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/de\/organisation\/hka\/milak.html","fr":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/fr\/organisation\/hka\/milak.html","it":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/it\/organizzazione\/hka\/milak.html","en":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/de\/organisation\/hka\/milak.html"},"address":"Kaserne","zip":"8903","city":"Birmensdorf","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"info.milak@vtg.admin.ch","phone":"+41 (0)44 739 82 82","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2323,"bib_code":"LT","sys_code":"LT","label":{"de":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","fr":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","it":"Kartensammlung swisstopo, Wabern","en":"Kartensammlung swisstopo, Wabern"},"name":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Landestopografie swisstopo","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de topographie swisstopo","it":"Ufficio federale di topografia swisstopo","en":"Federal Office of Topography, swisstopo"},"url":{"de":"https:\/\/www.swisstopo.admin.ch","fr":"https:\/\/www.swisstopo.admin.ch","it":"https:\/\/www.swisstopo.admin.ch","en":"https:\/\/www.swisstopo.admin.ch"},"address":"Seftigenstrasse 264","zip":"3084","city":"Wabern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"info@swisstopo.ch","phone":"+41 31 963 21 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000141-6","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2725,"bib_code":"VELA","sys_code":"VELA","label":{"de":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","fr":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","it":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto","en":"Museo Vincenzo Vela, Ligornetto"},"name":{"de":"Museo Vincenzo Vela","fr":"Museo Vincenzo Vela","it":"Museo Vincenzo Vela","en":"Museo Vincenzo Vela"},"url":{"de":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/museo_vela\/kontakt","fr":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/museo_vela\/kontakt\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/museo_vela\/kontakt\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/museo_vela\/kontakt\/index.html?lang=en"},"address":"Largo Vela","zip":"6853","city":"Ligornetto","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"museo.vela@bak.admin.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2726,"bib_code":"MMA","sys_code":"MMA","label":{"de":"Museum f\u00fcr Musikautomaten, Seewen","fr":"Mus\u00e9e des automates \u00e0 musique, Seewen","it":"Museo degli automi musicali, Seewen","en":"Museum of Music Automatons, Seewen"},"name":{"de":"Museum f\u00fcr Musikautomaten","fr":"Mus\u00e9e des automates \u00e0 musique","it":"Museo degli automi musicali","en":"Museum of Music Automatons"},"url":{"de":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/musikautomaten","fr":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/musikautomaten\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/musikautomaten\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/musikautomaten\/index.html?lang=en"},"address":"Bollh\u00fcbel 1","zip":"4206","city":"Seewen","country":"ch","canton":"so","website":"","email":"musikautomaten@bak.admin.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2442,"bib_code":"PSCH","sys_code":"PSCH","label":{"de":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","fr":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","it":"Pro Senectute, Z\u00fcrich","en":"Pro Senectute, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Pro Senectute Bibliothek ","fr":"Biblioth\u00e8que de Pro Senectute ","it":"Biblioteca e documentazione ","en":"Pro Senectute Bibliothek "},"url":{"de":"https:\/\/www.prosenectute.ch\/de\/dienstleistungen\/fuer-fachpersonen\/bibliothek","fr":"https:\/\/www.prosenectute.ch\/fr\/prestations\/pour-les-specialistes\/bibliotheque.html","it":"https:\/\/www.prosenectute.ch\/it\/prestazioni-di-servizi\/personale-specializzato\/biblioteca.html","en":"https:\/\/www.prosenectute.ch\/de\/dienstleistungen\/fuer-fachpersonen\/bibliothek.html"},"address":"Bederstrasse 33","zip":"8002","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@pro-senectute.ch","phone":"+41 44 283 89 81 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001495-8","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2447,"bib_code":"RUAG-A","sys_code":"RUAG-A","label":{"de":"RUAG Aerospace, Emmen","fr":"RUAG Aerospace, Emmen","it":"RUAG Aerospace, Emmen","en":"RUAG Aerospace, Emmen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.ruag.com\/","fr":"https:\/\/www.ruag.com\/","it":"https:\/\/www.ruag.com\/","en":"https:\/\/www.ruag.com\/"},"address":"Seetalstrasse 175","zip":"6032","city":"Emmen","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2722,"bib_code":"SOR","sys_code":"SOR","label":{"de":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","fr":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","it":"Sammlung Oskar Reinhart, Winterthur","en":"Oskar Reinhart Collection, Winterthur"},"name":{"de":"Sammlung Oskar Reinhart","fr":"Sammlung Oskar Reinhart","it":"Sammlung Oskar Reinhart","en":"Oskar Reinhart Collection"},"url":{"de":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/roemerholz\/","fr":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/roemerholz\/","it":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/roemerholz\/","en":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/roemerholz\/index.html?lang=en"},"address":"Haldenstrasse 95","zip":"8400","city":"Winterthur","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"sor@bak.admin.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2723,"bib_code":"SWTR","sys_code":"SWTR","label":{"de":"Schweizerischer Wissenschafts- und Innovationsrat (SWIR), Bern","fr":"Conseil suisse de la science et de l\u2019innovation, Bern","it":"Consiglio svizzero della scienza e dell\u0027innovazione, Bern","en":"Swiss Science and Innovation Council (SSIC), Bern"},"name":{"de":"Schweizerischer Wissenschafts- und Innovationsrat SWIR","fr":"Conseil suisse de la science et de l\u2019innovation","it":"Consiglio svizzero della scienza e dell\u0027innovazione","en":"Swiss Science and Innovation Council SSIC"},"url":{"de":"http:\/\/www.swir.ch","fr":"http:\/\/www.swir.ch\/fr","it":"http:\/\/www.swir.ch\/it","en":"http:\/\/www.swir.ch\/en"},"address":"Einsteinstrasse 2","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"swir@swir.admin.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":1818,"bib_code":"BAR","sys_code":"BAR","label":{"de":"Schweizerisches Bundesarchiv, Bern","fr":"Archives f\u00e9d\u00e9rales suisses, Bern","it":"Archivio federale svizzero, Bern","en":"Swiss Federal Archives, Bern"},"name":{"de":"Schweizerisches Bundesarchiv BAR","fr":"Archives f\u00e9derales suisses AFS","it":"Archivio federale svizzero AFS","en":"Swiss Federal Archives SFA"},"url":{"de":"http:\/\/www.bar.admin.ch","fr":"http:\/\/www.bar.admin.ch","it":"http:\/\/www.bar.admin.ch","en":"http:\/\/www.bar.admin.ch"},"address":"Archivstrasse 24","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"bundesarchiv@bar.admin.ch","phone":"+41 31 322 89 89","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000018-2","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2448,"bib_code":"CNS-FAO","sys_code":"CNS-FAO","label":{"de":"Schweizerisches nationales FAO Komitee, Bern","fr":"Comit\u00e9 national suisse de la FAO, Bern","it":"Comitato nazionale svizzero della FAO, Bern","en":"Swiss national FAO Committee, Bern"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.blw.admin.ch\/blw\/de\/home\/international\/institutionen\/multistakeholder-partnerschaften\/cns-fao.html","fr":"https:\/\/www.blw.admin.ch\/blw\/fr\/home\/international\/institutionen\/multistakeholder-partnerschaften\/cns-fao.html","it":"https:\/\/www.blw.admin.ch\/blw\/it\/home\/international\/institutionen\/multistakeholder-partnerschaften\/cns-fao.html","en":"https:\/\/www.blw.admin.ch\/blw\/en\/home\/international\/institutionen\/multistakeholder-partnerschaften\/cns-fao.html"},"address":"Mattenhofstrasse 5","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2318,"bib_code":"ZAS","sys_code":"ZAS","label":{"de":"Zentrale Ausgleichsstelle, Gen\u00e8ve","fr":"Centrale de compensation, Gen\u00e8ve","it":"Ufficio centrale di compensazione, Gen\u00e8ve","en":"Central compensation Office, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.zas.admin.ch\/","fr":"https:\/\/www.zas.admin.ch\/","it":"https:\/\/www.zas.admin.ch\/","en":"https:\/\/www.zas.admin.ch\/"},"address":"Av. Edmond-Vaucher 18","zip":"1203","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"},{"id":2452,"bib_code":"ZEM","sys_code":"ZEM","label":{"de":"Zentrum elektronische Medien, Bern","fr":"Centre des m\u00e9dias \u00e9lectroniques, Bern","it":"Centro dei media elettronici, Bern","en":"Zentrum elektronische Medien, Bern"},"name":{"de":"Zentrum elektronische Medien ZEM","fr":"Centre des m\u00e9dias \u00e9lectroniques (CME)","it":"Centro dei media elettronici CME","en":"Zentrum elektronische Medien ZEM"},"url":{"de":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/de\/service\/zem.html","fr":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/fr\/service\/zem.html","it":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/it\/service\/zem.html","en":"http:\/\/www.vtg.admin.ch\/de\/service\/zem.html"},"address":"Stauffacherstrasse 65\/Geb 14 ","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"zem.info@vtg.admin.ch","phone":"+41 31 324 65 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/www.alexandria.ch\/primo_library\/libweb\/action\/dlSearch.do?institution=BIG\u0026vid=ALEX\u0026scope=default_scope\u0026query=any,contains,{bib-system-number}"}]},{"group":{"id":12,"code":"BGR","label":{"de":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden","fr":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden","it":"Rete biblioteche Grigioni","en":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden"}},"institutions":[{"id":1836,"bib_code":"AFU","sys_code":"AFU","label":{"de":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","fr":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","it":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur","en":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt, Chur"},"name":{"de":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt (ANU)","fr":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt (ANU)","it":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt (ANU)","en":"Amt f\u00fcr Natur und Umwelt (ANU)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFU","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFU","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFU","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFU"},"address":"G\u00fcrtelstr. 89","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"info@anu.gr.ch","phone":"+41 81 257 29 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=AFU"},{"id":1829,"bib_code":"AFW","sys_code":"AFW","label":{"de":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","fr":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","it":"Amt f\u00fcr Wald, Chur","en":"Amt f\u00fcr Wald, Chur"},"name":{"de":"Amt f\u00fcr Wald (AFW)","fr":"Amt f\u00fcr Wald (AFW)","it":"Amt f\u00fcr Wald (AFW)","en":"Amt f\u00fcr Wald (AFW)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFW","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFW","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFW","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=AFW"},"address":"Lo\u00ebstr. 14","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.wald.gr.ch","email":"","phone":"+41 81 257 38 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001615-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=AFW"},{"id":2573,"bib_code":"ADG","sys_code":"ADG","label":{"de":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","it":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur","en":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden, Chur"},"name":{"de":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden (ADG)","fr":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden (ADG)","it":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden (ADG)","en":"Arch\u00e4ologischer Dienst Graub\u00fcnden (ADG)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ADG","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ADG","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=ADG","en":""},"address":"Lo\u00ebstrasse 26","zip":"7001","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.archaeologie.gr.ch\/","email":"info@adg.gr.ch","phone":"+41 81 257 48 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=ADG"},{"id":1910,"bib_code":"BES","sys_code":"BES","label":{"de":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","fr":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","it":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils","en":"Biblioteca Engiadinaisa, Sils"},"name":{"de":"Biblioteca Engiadinaisa (BES)","fr":"Biblioteca Engiadinaisa (BES)","it":"Biblioteca Engiadinaisa (BES)","en":"Biblioteca Engiadinaisa (BES)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BES","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BES","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BES","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BES"},"address":"Via da Baselgia 46","zip":"7515","city":"Sils","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"biblioteca.segl@spin.ch","phone":"+41 81 826 53 77","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000115-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BES"},{"id":2584,"bib_code":"C007","sys_code":"C007","label":{"de":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden - Bibliothek fehlt","fr":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden - Biblioth\u00e8que manquante","it":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden - Nessuna biblioteca","en":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden - Library missing"},"name":{"de":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden","fr":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden","it":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden","en":"Bibliotheksverbund Graub\u00fcnden"},"url":{"de":"https:\/\/www.gr.ch\/DE\/institutionen\/verwaltung\/ekud\/afk\/kbg\/ueberuns\/Seiten\/BGR-Verbund.aspx","fr":"https:\/\/www.gr.ch\/DE\/institutionen\/verwaltung\/ekud\/afk\/kbg\/ueberuns\/Seiten\/BGR-Verbund.aspx","it":"https:\/\/www.gr.ch\/IT\/istituzioni\/amministrazione\/ekud\/afk\/KBG\/chisiamo\/Seiten\/Bbibliotecario-dei-Grigioni-.aspx","en":"https:\/\/www.gr.ch\/DE\/institutionen\/verwaltung\/ekud\/afk\/kbg\/ueberuns\/Seiten\/BGR-Verbund.aspx"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C007"},{"id":1845,"bib_code":"BGS","sys_code":"BGS","label":{"de":"Bildungszentrum BGS, Chur","fr":"Bildungszentrum BGS, Chur","it":"Bildungszentrum BGS, Chur","en":"Bildungszentrum BGS, Chur"},"name":{"de":" Bildungszentrum f\u00fcr Gesundheit und Soziales (BGS)","fr":" Bildungszentrum f\u00fcr Gesundheit und Soziales (BGS)","it":" Bildungszentrum f\u00fcr Gesundheit und Soziales (BGS)","en":" Bildungszentrum f\u00fcr Gesundheit und Soziales (BGS)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BGS","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BGS","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BGS","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BGS"},"address":"G\u00fcrtelstrasse 42\/44","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.bgs-chur.ch\/go\/bibliothek\/","email":"bibliothek@bgs-chur.ch","phone":"+41 81 286 85 04","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BGS"},{"id":1883,"bib_code":"BKS","sys_code":"BKS","label":{"de":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","fr":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","it":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur","en":"B\u00fcndner Kantonsschule, Chur"},"name":{"de":"B\u00fcndner Kantonsschule (BKS)","fr":"B\u00fcndner Kantonsschule (BKS)","it":"B\u00fcndner Kantonsschule (BKS)","en":"B\u00fcndner Kantonsschule (BKS)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKS","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKS","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKS","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKS"},"address":"M\u00fcnzweg","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.bks-campus.ch","email":"bibliothek@bks.gr.ch","phone":"+41 81 257 51 34","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BKS"},{"id":1810,"bib_code":"BKM","sys_code":"BKM","label":{"de":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","fr":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","it":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur","en":"B\u00fcndner Kunstmuseum, Chur"},"name":{"de":"B\u00fcndner Kunstmuseum (BKM)","fr":"B\u00fcndner Kunstmuseum (BKM)","it":"B\u00fcndner Kunstmuseum (BKM)","en":"B\u00fcndner Kunstmuseum (BKM)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKM","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKM","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKM","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BKM"},"address":"Bahnhofstrasse 35","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.buendner-kunstmuseum.ch","email":"info@bkm.gr.ch","phone":"+41 81 257 28 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BKM"},{"id":1805,"bib_code":"BNM","sys_code":"BNM","label":{"de":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","fr":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","it":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur","en":"B\u00fcndner Natur-Museum, Chur"},"name":{"de":"B\u00fcndner Natur-Museum (BNM)","fr":"B\u00fcndner Natur-Museum (BNM)","it":"B\u00fcndner Natur-Museum (BNM)","en":"B\u00fcndner Natur-Museum (BNM)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BNM","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BNM","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BNM","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BNM"},"address":"Masanserstr. 31","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"bibliothek@bnm.gr.ch","phone":"+41 81 257 28 41","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000959-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BNM"},{"id":1897,"bib_code":"BVB","sys_code":"BVB","label":{"de":"B\u00fcndner Volksbibliothek, Chur (-x)","fr":"B\u00fcndner Volksbibliothek, Chur (-x)","it":"B\u00fcndner Volksbibliothek, Chur (-x)","en":"B\u00fcndner Volksbibliothek, Chur (-x)"},"name":{"de":"B\u00fcndner Volksbibliothek ","fr":"B\u00fcndner Volksbibliothek ","it":"B\u00fcndner Volksbibliothek ","en":"B\u00fcndner Volksbibliothek "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVB","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVB","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVB","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BVB"},"address":"Arcas 1","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"volksbibliothek.chur@spin.ch","phone":"+41 81 252 61 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001101-5","notes":"8 Treffer am 28.4.2017","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BVB"},{"id":1797,"bib_code":"DBD","sys_code":"DBD","label":{"de":"Dokumentationsbibliothek Davos","fr":"Dokumentationsbibliothek Davos","it":"Dokumentationsbibliothek Davos","en":"Dokumentationsbibliothek Davos"},"name":{"de":"Bibliothek Davos, Dokumentationsbibliothek (DBD)","fr":"Bibliothek Davos, Dokumentationsbibliothek (DBD)","it":"Bibliothek Davos, Dokumentationsbibliothek (DBD)","en":"Bibliothek Davos, Dokumentationsbibliothek (DBD)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DBD","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DBD","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DBD","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DBD"},"address":"Promenade 88","zip":"7270","city":"Davos Platz","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"","phone":"+41 (0)81 414 33 55","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001110-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=DBD"},{"id":1821,"bib_code":"BFP","sys_code":"BFP","label":{"de":"Fundaziun Planta, Samedan","fr":"Fundaziun Planta, Samedan","it":"Fundaziun Planta, Samedan","en":"Fundaziun Planta, Samedan"},"name":{"de":"Fundaziun Planta Samedan (BFP)","fr":"Fundaziun Planta Samedan (BFP)","it":"Fundaziun Planta Samedan (BFP)","en":"Fundaziun Planta Samedan (BFP)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BFP","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BFP","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BFP","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BFP"},"address":"Mulins 2","zip":"7503","city":"Samedan","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"chesa.planta@bluewin.ch","phone":"+41 81 852 52 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001264-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BFP"},{"id":1874,"bib_code":"GBC","sys_code":"GBC","label":{"de":"Gewerbliche Berufsschule Chur","fr":"Gewerbliche Berufsschule Chur","it":"Gewerbliche Berufsschule Chur","en":"Gewerbliche Berufsschule Chur"},"name":{"de":"Gewerbliche Berufsschule Chur (GBC)","fr":"Gewerbliche Berufsschule Chur (GBC)","it":"Gewerbliche Berufsschule Chur (GBC)","en":"Gewerbliche Berufsschule Chur (GBC)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GBC","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GBC","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GBC","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GBC"},"address":"Scalettastrasse 33","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.gbchur.ch","email":"mediothek@gbchur.ch","phone":"+41 81 254 45 27","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001583-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=GBC"},{"id":2775,"bib_code":"HPL","sys_code":"HPL","label":{"de":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","fr":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","it":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","en":"Hochschulen Physiotherapie Landquart "},"name":{"de":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","fr":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","it":"Hochschulen Physiotherapie Landquart ","en":"Hochschulen Physiotherapie Landquart "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPL","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPL","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPL","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPL"},"address":"Weststrasse 8\n","zip":"7302","city":"Landquart","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.netvibes.com\/bibliothek_physiotherapie#E-Zeitschriften","email":"bibliothek.deass@supsi.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=HPL"},{"id":1868,"bib_code":"HTW","sys_code":"HTW","label":{"de":"HTW Chur","fr":"HTW Chur","it":"HTW Chur","en":"HTW Chur"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HTW","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HTW","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HTW","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HTW"},"address":"Comercialstr. 22","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001428-5","notes":"Stellvertreter f\u00fcr HTW-Bibliothek, die Teil von NEBIS ist (E27), TVi20140303\n\nKann nicht mit E27 zusammengef\u00fchrt werden, weil verschiedene Verb\u00fcnde. 20150512osc","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=HTW"},{"id":1790,"bib_code":"DPG","sys_code":"DPG","label":{"de":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","fr":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","it":"Kantonale Denkmalpflege, Chur","en":"Kantonale Denkmalpflege, Chur"},"name":{"de":"Kantonale Denkmalpflege (DPG)","fr":"Kantonale Denkmalpflege (DPG)","it":"Kantonale Denkmalpflege (DPG)","en":"Kantonale Denkmalpflege (DPG)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPG","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPG","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPG","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=DPG"},"address":"Lo\u00ebstr. 14","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"info@dpg.gr.ch","phone":"+41 81 257 27 92","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=DPG"},{"id":1918,"bib_code":"KBG","sys_code":"KBG","label":{"de":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","it":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur","en":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden, Chur"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden (KBG)","fr":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden (KBG)","it":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden (KBG)","en":"Kantonsbibliothek Graub\u00fcnden (KBG)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KBG","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KBG","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KBG","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KBG"},"address":"Karlihofplatz","zip":"7001","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.gr.ch","email":"info@kbg.gr.ch","phone":"+41 81 257 28 28","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000070-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KBG"},{"id":2626,"bib_code":"KMD","sys_code":"KMD","label":{"de":"Kirchner Museum Davos","fr":"Kirchner Museum Davos","it":"Kirchner Museum Davos","en":"Kirchner Museum Davos"},"name":{"de":"Kirchner Museum Davos","fr":"Kirchner Museum Davos","it":"Kirchner Museum Davos","en":"Kirchner Museum Davos"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=KMD","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=KMD","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=KMD","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=KMD"},"address":"Ernst Ludwid Kirchner Platz, Promenade 82 ","zip":"7270","city":"Davos","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.kirchnermuseum.ch\/","email":"info@kirchnermuseum.ch","phone":"+41 81 410 63 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KMD"},{"id":2749,"bib_code":"KBM","sys_code":"KBM","label":{"de":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","fr":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","it":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair","en":"Klosterbibliothek St. Johann, M\u00fcstair"},"name":{"de":"Klosterbibliothek St. Johann","fr":"Klosterbibliothek St. Johann","it":"Klosterbibliothek St. Johann","en":"Klosterbibliothek St. Johann"},"url":{"de":"http:\/\/www.muestair.ch","fr":"http:\/\/www.muestair.ch\/fr","it":"http:\/\/www.muestair.ch\/it","en":"http:\/\/www.muestair.ch\/en"},"address":"- ","zip":"7537","city":"M\u00fcstair","country":"ch","canton":"","website":"","email":"kloster@muestair.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Besuch der Bibliothek nur auf Anmeldung","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KBM"},{"id":1906,"bib_code":"BID","sys_code":"BID","label":{"de":"Leihbibliothek Davos (-x)","fr":"Leihbibliothek Davos (-x)","it":"Leihbibliothek Davos (-x)","en":"Leihbibliothek Davos (-x)"},"name":{"de":"Bibliothek Davos, Leihbibliothek","fr":"Bibliothek Davos, Leihbibliothek","it":"Bibliothek Davos, Leihbibliothek","en":"Bibliothek Davos, Leihbibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BID","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BID","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BID","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BID"},"address":"Promenade 88","zip":"7270","city":"Davos Platz","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"leihbibliothek@davos.gr.ch","phone":"+41 81 414 33 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000580-6","notes":"23 Treffer am 28.4.2017","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BID"},{"id":1776,"bib_code":"NHS","sys_code":"NHS","label":{"de":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","fr":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","it":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur","en":"Nietzschehaus Sils \/ ikg Chur"},"name":{"de":"Nietzschehaus \/ ikg (NHS) ","fr":"Nietzschehaus \/ ikg (NHS) ","it":"Nietzschehaus \/ ikg (NHS) ","en":"Nietzschehaus \/ ikg (NHS) "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NHS","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NHS","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NHS","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=NHS"},"address":"Via da Marias 67","zip":"7514","city":"Sils","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.nietzschehaus.ch","email":"nietzschehaus@gmail.com","phone":"+41 81 826 53 69","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001269-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=NHS"},{"id":1860,"bib_code":"PFH","sys_code":"PFH","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","it":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur","en":"P\u00e4dagogische Hochschule, Chur"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule (PH)","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule (PH)","it":"P\u00e4dagogische Hochschule (PH)","en":"P\u00e4dagogische Hochschule (PH)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PFH","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PFH","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PFH","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PFH"},"address":"Scal\u00e4rastr. 17","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"mediothek@phgr.ch","phone":"+41 81 354 03 32","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=PFH"},{"id":1851,"bib_code":"PDB","sys_code":"PDB","label":{"de":"PDB Klinik Beverin, Cazis","fr":"PDB Klinik Beverin, Cazis","it":"PDB Klinik Beverin, Cazis","en":"PDB Klinik Beverin, Cazis"},"name":{"de":"\u00c4rztebibliothek Psychiatrische Dienste Graub\u00fcnden, Klinik Beverin (PDB)","fr":"\u00c4rztebibliothek Psychiatrische Dienste Graub\u00fcnden, Klinik Beverin (PDB)","it":"\u00c4rztebibliothek Psychiatrische Dienste Graub\u00fcnden, Klinik Beverin (PDB)","en":"\u00c4rztebibliothek Psychiatrische Dienste Graub\u00fcnden, Klinik Beverin (PDB)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PDB","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PDB","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PDB","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=PDB"},"address":"Beverin","zip":"7403","city":"Cazis","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.pdgr.ch\/","email":"stationaer.beverin@pdgr.gr.ch","phone":"+41 58 225 30 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=PDB"},{"id":1756,"bib_code":"SNP","sys_code":"SNP","label":{"de":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","fr":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","it":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez","en":"Schweizerischer Nationalpark, Zernez"},"name":{"de":"Schweizerischer Nationalpark (SNP)","fr":"Schweizerischer Nationalpark (SNP)","it":"Schweizerischer Nationalpark (SNP)","en":"Schweizerischer Nationalpark (SNP)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SNP","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SNP","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SNP","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SNP"},"address":"Nationalparkzentrum","zip":"7530","city":"Zernez","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.nationalpark.ch","email":"info@nationalpark.ch","phone":"+41 81 851 41 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SNP"},{"id":1745,"bib_code":"STG","sys_code":"STG","label":{"de":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","fr":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","it":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur","en":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden, Chur"},"name":{"de":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden (STG)","fr":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden (STG)","it":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden (STG)","en":"Staatsarchiv Graub\u00fcnden (STG)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STG","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STG","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STG","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STG"},"address":"Karlihofplatz","zip":"7001","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.staatsarchiv.gr.ch","email":"info@staatsarchiv.gr.ch","phone":"+41 81 257 28 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000077-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=STG"},{"id":1784,"bib_code":"GLG","sys_code":"GLG","label":{"de":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","fr":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","it":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur","en":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann, Chur"},"name":{"de":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann (GLG)","fr":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann (GLG)","it":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann (GLG)","en":"Stabsstelle f\u00fcr Chancengleichheit von Frau und Mann (GLG)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GLG","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GLG","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GLG","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=GLG"},"address":"Lo\u00ebstr. 37","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.stagl.gr.ch","email":"","phone":"+41 81 257 35 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=GLG"},{"id":1753,"bib_code":"STC","sys_code":"STC","label":{"de":"Stadtarchiv Chur (-x)","fr":"Stadtarchiv Chur (-x)","it":"Stadtarchiv Chur (-x)","en":"Stadtarchiv Chur (-x)"},"name":{"de":"Stadtarchiv Chur","fr":"Stadtarchiv Chur","it":"Stadtarchiv Chur","en":"Stadtarchiv Chur"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STC","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STC","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STC","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=STC"},"address":"Poststrasse 33","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.chur.ch\/de\/politikundverwaltung\/organigramm\/verwaltung\/?amt_id=9107","email":"","phone":"+41 81 254 41 32","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001104-7","notes":"10 Treffer am 28.4.2017","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=STC"},{"id":1737,"bib_code":"THC","sys_code":"THC","label":{"de":"Theologische Hochschule Chur","fr":"Theologische Hochschule Chur","it":"Theologische Hochschule Chur","en":"Theologische Hochschule Chur"},"name":{"de":"Theologische Hochschule Chur (THC)","fr":"Theologische Hochschule Chur (THC)","it":"Theologische Hochschule Chur (THC)","en":"Theologische Hochschule Chur (THC)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=THC","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=THC","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=THC","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=THC"},"address":"Alte Schanfiggerstr. 7-9","zip":"7000","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.THChur.ch","email":"bibliothek@priesterseminar-thc.ch","phone":"+41 81 254 99 99","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001105-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=THC"},{"id":1731,"bib_code":"VGC","sys_code":"VGC","label":{"de":"Villa Garbald, Castagnega","fr":"Villa Garbald, Castagnega","it":"Villa Garbald, Castagnega","en":"Villa Garbald, Castagnega"},"name":{"de":"Villa Garbald Castasegna (VGC)","fr":"Villa Garbald Castasegna (VGC)","it":"Villa Garbald Castasegna (VGC)","en":"Villa Garbald Castasegna (VGC)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=VGC","fr":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=VGC","it":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=VGC","en":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=library\u0026sub_library=VGC"},"address":"Via Principale","zip":"7608","city":"Castasegna","country":"ch","canton":"gr","website":"http:\/\/www.garbald.ch","email":"betriebsleitung@garbald.ch","phone":"+41 81 838 15 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.gr.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=BGR01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=VGC"}]},{"group":{"id":3,"code":"IDSBB","label":{"de":"IDS Basel Bern","fr":"IDS Basel Bern","it":"IDS Basel Bern","en":"IDS Basel Bern"}},"institutions":[{"id":2471,"bib_code":"A253","sys_code":"A253","label":{"de":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","fr":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","it":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt","en":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung Basel-Stadt"},"name":{"de":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung","fr":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung","it":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung","en":"Arch\u00e4ologische Bodenforschung"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a253\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a253\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a253\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a253\/?S=1"},"address":"Petersgraben 11","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.archaeologie.bs.ch\/","email":"arch.bodenforschung@bs.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000971-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A253"},{"id":2434,"bib_code":"A256","sys_code":"A256","label":{"de":"Augusta Raurica, Augst","fr":"Augusta Raurica, Augst","it":"Augusta Raurica, Augst","en":"Augusta Raurica, Augst"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a256\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a256\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a256\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a256\/?S=1"},"address":"Giebenacherstr. 17","zip":"4302","city":"Augst","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.augustaraurica.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A256"},{"id":2746,"bib_code":"BSSBI","sys_code":"BSSBI","label":{"de":"Basel Externes Magazin","fr":"Basel Externes Magazin","it":"Basel Externes Magazin","en":"Basel Externes Magazin"},"name":{"de":"Basel Externes Magazin","fr":"Basel Externes Magazin","it":"Basel Externes Magazin","en":"Basel Externes Magazin"},"url":{"de":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","fr":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","it":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","en":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz"},"address":"Grabmattenstrasse 15","zip":"6233","city":"B\u00fcron","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BSSBI"},{"id":2435,"bib_code":"A316","sys_code":"A316","label":{"de":"Basler Afrika Bibliographien","fr":"Basler Afrika Bibliographien","it":"Basler Afrika Bibliographien","en":"Basler Afrika Bibliographien"},"name":{"de":"Basler Afrika Bibliographien","fr":"Basler Afrika Bibliographien","it":"Basler Afrika Bibliographien","en":"Basler Afrika Bibliographien"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a316\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a316\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a316\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a316\/?S=1"},"address":"Klosterberg 21","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.baslerafrika.ch","email":"library@baslerafrika.ch","phone":"+41 (0)61 228 93 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000769-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A316"},{"id":2488,"bib_code":"A154","sys_code":"A154","label":{"de":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","fr":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","it":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)","en":"Basler Botanische Gesellschaft (BBG)"},"name":{"de":"Basler Botanische Gesellschaft","fr":"Basler Botanische Gesellschaft","it":"Basler Botanische Gesellschaft","en":"Basler Botanische Gesellschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a154\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a154\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a154\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a154\/?S=1"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 6","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/botges.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A154"},{"id":2676,"bib_code":"B406","sys_code":"B406","label":{"de":"Berner BZ Pflege - Online","fr":"Berner BZ Pflege - Online","it":"Berner BZ Pflege - Online","en":"Berner BZ Pflege - Online"},"name":{"de":"Berner Bildungszentrum Pflege - Online","fr":"Berner Bildungszentrum Pflege - Online","it":"Berner Bildungszentrum Pflege - Online","en":"Berner Bildungszentrum Pflege - Online"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.bzpflege.ch\/berner-bildungszentrum-pflege\/berner-bildungszentrum-pflege\/bibliothek\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B406"},{"id":2114,"bib_code":"B433","sys_code":"B433","label":{"de":"Berner BZ Pflege, Bern","fr":"Berner BZ Pflege, Bern","it":"Berner BZ Pflege, Bern","en":"Berner BZ Pflege, Bern"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html"},"address":"Freiburgstrasse 133","zip":"3008","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bzpflege.ch\/","email":"bibliothek@bzpflege.ch","phone":"+41 (0)33 266 52 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B433"},{"id":1802,"bib_code":"B439","sys_code":"B439","label":{"de":"Berner BZ Pflege, Thun","fr":"Berner BZ Pflege, Thun","it":"Berner BZ Pflege, Thun","en":"Berner BZ Pflege, Thun"},"name":{"de":"Berner Bildungszentrum Pflege, Thun","fr":"Berner Bildungszentrum Pflege, Thun","it":"Berner Bildungszentrum Pflege, Thun","en":"Berner Bildungszentrum Pflege, Thun"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b433.html"},"address":"Krankenhausstrasse 12 L","zip":"3600","city":"Thun","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bzpflege.ch\/","email":"bibliothek@bzpflege.ch","phone":"+41 (0)33 266 52 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B439"},{"id":2421,"bib_code":"B420","sys_code":"B420","label":{"de":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","fr":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","it":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern","en":"BFH - HKB Musikbibliothek, Bern"},"name":{"de":"Hochschule der K\u00fcnste Bern, Musikbibliothek ","fr":"Hochschule der K\u00fcnste Bern, Musikbibliothek ","it":"Hochschule der K\u00fcnste Bern, Musikbibliothek ","en":"Hochschule der K\u00fcnste Bern, Musikbibliothek "},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b420.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b420.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b420.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b420.html"},"address":"Papierm\u00fchlestrasse 13j","zip":"3014","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/musikbibliothek\/","email":"musikbibliothek@hkb.bfh.ch","phone":"+41 (0)31 848 39 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000132-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B420"},{"id":1726,"bib_code":"FHBE","sys_code":"FHBE","label":{"de":"BFH - Online","fr":"BFH - Online","it":"BFH - Online","en":"BFH - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/fhbe.html","fr":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/fhbe.html","it":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/fhbe.html","en":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/fhbe.html"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-FHBE","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=FHBE"},{"id":2436,"bib_code":"A296","sys_code":"A296","label":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","fr":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","it":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","en":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","fr":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","it":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel","en":"Bibliothek f\u00fcr Gestaltung, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a296\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a296\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a296\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a296\/?S=1"},"address":"Spalenvorstadt 2","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.sfgbasel.ch\/bibliothek-fur-gestaltung-basel\/","email":"ausleihe-bfg@bs.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000167-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A296"},{"id":2097,"bib_code":"B440","sys_code":"B440","label":{"de":"Burgerbibliothek Bern","fr":"Burgerbibliothek Bern","it":"Burgerbibliothek Bern","en":"Burgerbibliothek Bern"},"name":{"de":"Burgerbibliothek Bern","fr":"Burgerbibliothek Bern","it":"Burgerbibliothek Bern","en":"Burgerbibliothek Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b440.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b440.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b440.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b440.html"},"address":"M\u00fcnstergasse 63","zip":"3011","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.burgerbib.ch\/d\/index.html","email":"bbb@burgerbib.ch","phone":"+41 31 320 33 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000031-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B440"},{"id":2315,"bib_code":"A351","sys_code":"A351","label":{"de":"BZG BS, M\u00fcnchenstein","fr":"BZG BS, M\u00fcnchenstein","it":"BZG BS, M\u00fcnchenstein","en":"BZG BS, M\u00fcnchenstein"},"name":{"de":"Bildungszentrum Gesundheit Basel-Stadt","fr":"gszentrum Gesundheit Basel-Stadt","it":"gszentrum Gesundheit Basel-Stadt","en":"gszentrum Gesundheit Basel-Stadt"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a351\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a351\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a351\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a351\/?S=1"},"address":"Binningerstrasse 2","zip":"4142","city":"M\u00fcnchenstein","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.bzgbs.ch\/multimedia\/mediothek","email":"mediothek@bzgbs.ch","phone":"+41 (0)61 417 77 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A351"},{"id":2387,"bib_code":"B513","sys_code":"B513","label":{"de":"Campus Muristalden, Bern","fr":"Campus Muristalden, Bern","it":"Campus Muristalden, Bern","en":"Campus Muristalden, Bern"},"name":{"de":"Campus Muristalden, Bern","fr":"Campus Muristalden, Bern","it":"Campus Muristalden, Bern","en":"Campus Muristalden, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html"},"address":"Muristrasse 8","zip":"3006","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.muristalden.ch\/campus-muristalden\/angebote\/bibliothek","email":"info@muristalden.ch","phone":"+41 31 350 42 50 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B513"},{"id":1831,"bib_code":"B418","sys_code":"B418","label":{"de":"EHB Zollikofen","fr":"IFFP Zollikofen","it":"IUFFP Zollikofen","en":"EHB Zollikofen"},"name":{"de":"Eidgen\u00f6ssisches Hochschulinstitut Berufsbildung Zollikofen","fr":"Eidgen\u00f6ssisches Hochschulinstitut Berufsbildung Zollikofen","it":"Eidgen\u00f6ssisches Hochschulinstitut Berufsbildung Zollikofen","en":"Eidgen\u00f6ssisches Hochschulinstitut Berufsbildung Zollikofen"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html"},"address":"Kirchlindachstrasse 79","zip":"3052","city":"Zollikofen","country":"ch","canton":"be","website":"www.ehb.swiss\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001291-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B418"},{"id":2677,"bib_code":"B407","sys_code":"B407","label":{"de":"EHB Zollikofen - Online","fr":"IFFP Lausanne - Online","it":"IUFFP Lugano - Online","en":"EHB Zollikofen - Online"},"name":{"de":"Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung - Online","fr":"Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung - Online","it":"Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung - Online","en":"Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung - Online"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b418.html"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B407"},{"id":2687,"bib_code":"FHCH","sys_code":"FHCH","label":{"de":"FH Schweiz - Online","fr":"FH Schweiz - Online","it":"FH Schweiz - Online","en":"FH Schweiz - Online"},"name":{"de":"FH Schweiz - Online","fr":"FH Schweiz - Online","it":"FH Schweiz - Online","en":"FH Schweiz - Online"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/fhch\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/fhch\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/fhch\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/fhch\/?S=1"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Hatte 11 Treffer in aleph, keine in orange + gr\u00fcn. osc gab ok zum L\u00f6schen, inzw. hat es aber die 11 Treffer auch in gr\u00fcn und orange. Hab\u0027s wieder reingenommen, weil sonst \u0022No holdings available\u0022 angezeigt wird. 20150512mus ","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=FHCH"},{"id":2505,"bib_code":"A334","sys_code":"A334","label":{"de":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel (A334-x)","fr":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel (A334-x)","it":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel (A334-x)","en":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel (A334-x)"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a334\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a334\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a334\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a334\/?S=1"},"address":"Thiersteinerallee 57","zip":"4053","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel","email":"","phone":"+41 (0)61 337 27 07","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FHNWsozialearbeit","coordinates":"","isil":"CH-001020-5","notes":"Neuen Eintrag angelegt f\u00fcr N10, da Datenkonversion erst Mitte Februar 2017 stattfindet. Verbundwechsel erfolgt aber auf 1.1.2017 (29.12.2016\/swi)\n\nTreffer A334 am 23.3.2017:\nAleph 14, swissbib Basel Bern 36","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A334"},{"id":2678,"bib_code":"FREE","sys_code":"FREE","label":{"de":"Freier Zugang - Online","fr":"Acc\u00e8s libre - Online","it":"Accesso libero - Online","en":"Free access - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/free\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/free\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/free\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/free\/?S=1"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=FREE"},{"id":2507,"bib_code":"A355","sys_code":"A355","label":{"de":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie Schweiz, Basel","fr":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie Schweiz, Basel","it":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie Schweiz, Basel","en":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie Schweiz, Basel"},"name":{"de":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie, Basel","fr":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie, Basel","it":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie, Basel","en":"Gesellschaft f\u00fcr Museologie, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a355\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a355\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a355\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a355\/?S=1"},"address":"Rheinsprung 9","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.museologie.ch","email":"sgv-sstp@volkskunde.ch","phone":"+41 (0)61 267 11 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist A258","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A355"},{"id":2119,"bib_code":"B430","sys_code":"B430","label":{"de":"Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern (GIBB)","fr":"Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern (GIBB)","it":"Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern (GIBB)","en":"Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern (GIBB)"},"name":{"de":"gibb Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern","fr":"gibb Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern","it":"gibb Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern","en":"gibb Gewerblich-Industrielle Berufsschule Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b430.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b430.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b430.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b430.html"},"address":"Lorrainestrasse 5","zip":"3013","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.gibb.ch\/","email":"webmaster@gibb.ch","phone":"+41 31 335 91 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B430"},{"id":2502,"bib_code":"A360","sys_code":"A360","label":{"de":"Gleichstellung,  Liestal","fr":"Gleichstellung,  Liestal","it":"Gleichstellung,  Liestal","en":"Gleichstellung,  Liestal"},"name":{"de":"Gleichstellung f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner Kanton Basel-Landschaft","fr":"Gleichstellung f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner Kanton Basel-Landschaft","it":"Gleichstellung f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner Kanton Basel-Landschaft","en":"Gleichstellung f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner Kanton Basel-Landschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a360\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a360\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a360\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a360\/?S=1"},"address":"Kreuzboden 1a","zip":"4410","city":"Liestal","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.baselland.ch\/Gleichstellung.273862.0.html","email":"","phone":"+41 (0)61 926 82 86","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Mail Sonja Weidmann, 27.1.2015 \n\u0022Im klassischen Katalog haben wir uns auf die Kurzform \u0022Liestal Gleichstellung\u0022 geeinigt.\u0022","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A360"},{"id":2508,"bib_code":"A370","sys_code":"A370","label":{"de":"Goetheanum, Dornach","fr":"Goetheanum, Dornach","it":"Goetheanum, Dornach","en":"Goetheanum, Dornach"},"name":{"de":"Goetheanum, Dornach","fr":"Goetheanum, Dornach","it":"Goetheanum, Dornach","en":"Goetheanum, Dornach"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a370\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a370\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a370\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a370\/?S=1"},"address":"R\u00fcttiweg 45","zip":"4143","city":"Dornach","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.goetheanum.org","email":"bibliothek@goetheanum.ch","phone":"+41 (0)61 706 42 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A370"},{"id":2095,"bib_code":"B445","sys_code":"B445","label":{"de":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","fr":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","it":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen","en":"Gosteli-Stiftung, Worblaufen"},"name":{"de":"Gosteli-Stiftung, Archiv zur Geschichte der schweizerischen Frauenbewegung","fr":"Gosteli-Stiftung, Archiv zur Geschichte der schweizerischen Frauenbewegung","it":"Gosteli-Stiftung, Archiv zur Geschichte der schweizerischen Frauenbewegung","en":"Gosteli-Stiftung, Archiv zur Geschichte der schweizerischen Frauenbewegung"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b445.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b445.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b445.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b445.html"},"address":"Altikofenstrasse 186","zip":"3048","city":"Worblaufen","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.gosteli-foundation.ch\/","email":"info@gosteli-foundation.ch","phone":"+41 31 921 02 22","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000924-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B445"},{"id":2509,"bib_code":"A298","sys_code":"A298","label":{"de":"Historisches Museum Basel","fr":"Historisches Museum Basel","it":"Historisches Museum Basel","en":"Historisches Museum Basel"},"name":{"de":"Historisches Museum Basel","fr":"Historisches Museum Basel","it":"Historisches Museum Basel","en":"Historisches Museum Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a298\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a298\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a298\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a298\/?S=1"},"address":"Steinenberg 4","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"+41 (0)61 205 86 08","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000709-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A298"},{"id":2195,"bib_code":"B561","sys_code":"B561","label":{"de":"Historisches Museum Bern","fr":"Historisches Museum Bern","it":"Historisches Museum Bern","en":"Historisches Museum Bern"},"name":{"de":"Historisches Museum Bern, M\u00fcnzkabinett","fr":"Historisches Museum Bern, M\u00fcnzkabinett","it":"Historisches Museum Bern, M\u00fcnzkabinett","en":"Historisches Museum Bern, M\u00fcnzkabinett"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b561.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b561.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b561.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b561.html"},"address":"Helvetiaplatz 5","zip":"3005","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bhm.ch\/","email":"daniel.schmutz@bhm.ch","phone":"+41 31 350 77 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist B435","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B561"},{"id":2408,"bib_code":"B435","sys_code":"B435","label":{"de":"Historisches Museum Bern","fr":"Historisches Museum Bern","it":"Historisches Museum Bern","en":"Historisches Museum Bern"},"name":{"de":"Historisches Museum Bern, Ethnografische Sammlung","fr":"Historisches Museum Bern, Ethnografische Sammlung","it":"Historisches Museum Bern, Ethnografische Sammlung","en":"Historisches Museum Bern, Ethnografische Sammlung"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b435.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b435.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b435.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b435.html"},"address":"Helvetiaplatz 5","zip":"3005","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bhm.ch\/de\/sammlungen\/ethnografische-sammlung","email":"","phone":"+41 31 352 47 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000344-9","notes":"+ B561","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B435"},{"id":2578,"bib_code":"C001","sys_code":"C001","label":{"de":"IDS Basel Bern - Bibliothek fehlt","fr":"IDS Basel Bern - Biblioth\u00e8que manquante","it":"IDS Basel Bern - Nessuna biblioteca","en":"IDS Basel Bern - Library missing"},"name":{"de":"IDS Basel Bern","fr":"IDS Basel Bern","it":"IDS Basel Bern","en":"IDS Basel Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808\nDisplayname ge\u00e4ndert und Gruppe Region Basel hinzugef\u00fcgt (notwendig, da sonst keine Anzeige in orange, obwohl es ja nicht stimmt, w\u00e4re Region unbekannt)\nosc\/20130924\n\nGruppe in orange ge\u00e4ndert zu IDS Basel Bern (Anzeige unterhalb von Region BS + Region BE), weniger verwirrend.\nmus\/201310","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C001"},{"id":2727,"bib_code":"Z999","sys_code":"Z999","label":{"de":"IDS Basel Bern - Bibliothek fehlt (Z999-x)","fr":"IDS Basel Bern - Biblioth\u00e8que manquante (Z999-x)","it":"IDS Basel Bern - Nessuna biblioteca (Z999-x)","en":"IDS Basel Bern - Library missing (Z999-x)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ids-basel-bern\/"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Z999 sollte aus Aleph nicht nach swissbib gelangen. Immer noch 76 Treffer in swissbib (in Aleph  72\u0027957). 20151202mus\n\n12.1.2016: 82 Treffer \/ mus\n28.11.2016: 93 Treffer \/ mus\n27.3.2017: 110 Treffer \/ mus\n","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z999"},{"id":2522,"bib_code":"A160","sys_code":"A160","label":{"de":"Israelitische Gemeinde Basel","fr":"Israelitische Gemeinde Basel","it":"Israelitische Gemeinde Basel","en":"Israelitische Gemeinde Basel"},"name":{"de":"Israelitische Gemeinde, Basel","fr":"Israelitische Gemeinde, Basel","it":"Israelitische Gemeinde, Basel","en":"Israelitische Gemeinde, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a160\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a160\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a160\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a160\/?S=1"},"address":"Leimenstr. 24","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.igb.ch","email":"","phone":"+41 (0)61 272 98 59","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001021-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A160"},{"id":2523,"bib_code":"A214","sys_code":"A214","label":{"de":"Kantonales Laboratorium, Basel","fr":"Kantonales Laboratorium, Basel","it":"Kantonales Laboratorium, Basel","en":"Kantonales Laboratorium, Basel"},"name":{"de":"Kantonales Laboratorium, Basel","fr":"Kantonales Laboratorium, Basel","it":"Kantonales Laboratorium, Basel","en":"Kantonales Laboratorium, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a214\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a214\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a214\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a214\/?S=1"},"address":"Kannenfeldstr. 2","zip":"4012","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"sekr.kantonslabor@bs.ch","phone":"+41 (0)61 385 25 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000663-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A214"},{"id":1915,"bib_code":"A278","sys_code":"A278","label":{"de":"Kantonsspital Baselland, Liestal","fr":"Kantonsspital Baselland, Liestal","it":"Kantonsspital Baselland, Liestal","en":"Kantonsspital Baselland, Liestal"},"name":{"de":"Kantonsspital Baselland","fr":"Kantonsspital Baselland","it":"Kantonsspital Baselland","en":"Kantonsspital Baselland"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a278\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a278\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a278\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a278\/?S=1"},"address":"Rheinstrasse 26","zip":"4410","city":"Liestal","country":"ch","canton":"bl","website":"","email":"bh.bibliothek@ksbh.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000553-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A278"},{"id":2525,"bib_code":"A320","sys_code":"A320","label":{"de":"Karl-Barth-Archiv, Basel","fr":"Karl-Barth-Archiv, Basel","it":"Karl-Barth-Archiv, Basel","en":"Karl-Barth-Archiv, Basel"},"name":{"de":"Karl Barth-Archiv, Basel","fr":"Karl Barth-Archiv, Basel","it":"Karl Barth-Archiv, Basel","en":"Karl Barth-Archiv, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a320\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a320\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a320\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a320\/?S=1"},"address":"Bruderholzallee 26","zip":"4059","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/karlbarth.unibas.ch","email":"bartharchiv-theol@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 361 27 79","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A320"},{"id":2526,"bib_code":"A371","sys_code":"A371","label":{"de":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel ","fr":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel","it":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel","en":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde (KUG), Basel"},"name":{"de":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde, Basel","fr":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde, Basel","it":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde, Basel","en":"Katholische Universit\u00e4tsgemeinde, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a371\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a371\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a371\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a371\/?S=1"},"address":"Herbergsgasse 7","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"https:\/\/kug.unibas.ch\/index.php\/angebot\/bibliothek","email":"kug@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 264 63 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A371"},{"id":2747,"bib_code":"SOSBI","sys_code":"SOSBI","label":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron"},"name":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz"},"url":{"de":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","fr":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","it":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","en":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz"},"address":"Grabmattenstrasse 15","zip":"6233","city":"B\u00fcron","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist A150","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SOSBI"},{"id":2527,"bib_code":"A326","sys_code":"A326","label":{"de":"Kunsthalle Basel","fr":"Kunsthalle Basel","it":"Kunsthalle Basel","en":"Kunsthalle Basel"},"name":{"de":"Kunsthalle (Basler Kunstverein)","fr":"Kunsthalle (Basler Kunstverein)","it":"Kunsthalle (Basler Kunstverein)","en":"Kunsthalle (Basler Kunstverein)"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a326\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a326\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a326\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a326\/?S=1"},"address":"Klostergasse 5","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.kunsthallebasel.ch","email":"bibliothek@kunsthalle.ch","phone":"+41 (0)61 206 99 06","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000401-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A326"},{"id":2528,"bib_code":"A300","sys_code":"A300","label":{"de":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","fr":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","it":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar","en":"Kunstmuseum \/ Uni Basel - Kunsthistorisches Seminar"},"name":{"de":"Kunstmuseum \/ Kunsthistorisches Seminar der Universit\u00e4t Basel","fr":"Kunstmuseum \/ Kunsthistorisches Seminar der Universit\u00e4t BaselKunstmuseum \/ Kunsthistorisches Seminar der Universit\u00e4t Basel","it":"Kunstmuseum \/ Kunsthistorisches Seminar der Universit\u00e4t Basel","en":"Kunstmuseum \/ Kunsthistorisches Seminar der Universit\u00e4t Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a300\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a300\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a300\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a300\/?S=1"},"address":"St. Albangraben 10","zip":"4010","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"kunstmuseum-bibliothek@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 206 62 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000660-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A300"},{"id":2533,"bib_code":"A152","sys_code":"A152","label":{"de":"Mission 21, Basel","fr":"Mission 21, Basel","it":"Mission 21, Basel","en":"Mission 21, Basel"},"name":{"de":"Mission 21, Basel","fr":"Mission 21, Basel","it":"Mission 21, Basel","en":"Mission 21, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a152\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a152\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a152\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a152\/?S=1"},"address":"Missionsstr. 21","zip":"4055","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.mission-21.org\/de\/forschung-und-wissenschaft\/bibliothek","email":"","phone":"+41 (0)61 260 23 39","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000469-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A152"},{"id":2373,"bib_code":"A310","sys_code":"A310","label":{"de":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","fr":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","it":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie","en":"Museum der Kulturen \/ Uni Basel - Ethnologie"},"name":{"de":"Museum der Kulturen \/ Ethnologisches Seminar, Basel","fr":"Museum der Kulturen \/ Ethnologisches Seminar, BaselMuseum der Kulturen \/ Ethnologisches Seminar, Basel","it":"Museum der Kulturen \/ Ethnologisches Seminar, Basel","en":"Museum der Kulturen \/ Ethnologisches Seminar, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a310\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a310\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a310\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a310\/?S=1"},"address":"Schl\u00fcsselberg 17","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.mkb.ch\/de\/Informationen_Services\/bibliothek.html","email":"mkb.biblio@bs.ch","phone":"+41 (0)61 266 56 30","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000646-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A310"},{"id":2534,"bib_code":"A332","sys_code":"A332","label":{"de":"Musik Akademie Basel","fr":"Musik Akademie Basel","it":"Musik Akademie Basel","en":"Musik Akademie Basel"},"name":{"de":"Musik Akademie Basel Vera Oeri-Bibliothek","fr":"Musik Akademie Basel Vera Oeri-Bibliothek","it":"Musik Akademie Basel Vera Oeri-Bibliothek","en":"Musik Akademie Basel Vera Oeri-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a332\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a332\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a332\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a332\/?S=1"},"address":"Leonhardsstr. 6","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.musik-akademie.ch\/bibliothek","email":"bibliothek@mab-bs.ch","phone":"+41 (0)61 264 57 55","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000644-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A332"},{"id":2536,"bib_code":"A302","sys_code":"A302","label":{"de":"Naturhistorisches Museum, Basel","fr":"Naturhistorisches Museum, Basel","it":"Naturhistorisches Museum, Basel","en":"Naturhistorisches Museum, Basel"},"name":{"de":"Naturhistorisches Museum, Basel","fr":"Naturhistorisches Museum, Basel","it":"Naturhistorisches Museum, BaselNaturhistorisches Museum, Basel","en":"Naturhistorisches Museum, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a302\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a302\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a302\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a302\/?S=1"},"address":"Augustinergasse 2","zip":"4001","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.nmbs.ch\/home\/museum\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 (0)61 266 55 66","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000642-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A302"},{"id":2410,"bib_code":"B559","sys_code":"B559","label":{"de":"Naturhistorisches Museum, Bern","fr":"Naturhistorisches Museum, Bern","it":"Naturhistorisches Museum, Bern","en":"Naturhistorisches Museum, Bern"},"name":{"de":"Naturhistorisches Museum, Bern","fr":"Naturhistorisches Museum, Bern","it":"Naturhistorisches Museum, Bern","en":"Naturhistorisches Museum, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b559.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html"},"address":"Bernastrasse 15","zip":"3005","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nmbe.ch\/research\/bibliothek","email":"","phone":"+41 31 350 71 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000813-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B559"},{"id":2125,"bib_code":"A342","sys_code":"A342","label":{"de":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","fr":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","it":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","en":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel"},"name":{"de":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","fr":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","it":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel","en":"P\u00e4dagogisches Zentrum PZ.BS, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a342\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a342\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a342\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a342\/?S=1"},"address":"Binningerstr. 6","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.hochschulen.bs.ch\/paedagogisches-zentrum\/bibliothek-lesefoerderung.html","email":"bibliothek.pz@bs.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001024-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A342"},{"id":2539,"bib_code":"A164","sys_code":"A164","label":{"de":"Paul Sacher Stiftung, Basel","fr":"Paul Sacher Stiftung, Basel","it":"Paul Sacher Stiftung, Basel","en":"Paul Sacher Stiftung, Basel"},"name":{"de":"Paul Sacher Stiftung, Basel","fr":"Paul Sacher Stiftung, Basel","it":"Paul Sacher Stiftung, Basel","en":"Paul Sacher Stiftung, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a164\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a164\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a164\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a164\/?S=1"},"address":"M\u00fcnsterplatz 4","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.paul-sacher-stiftung.ch\/de\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 (0)61 269 66 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000628-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A164"},{"id":2407,"bib_code":"B517","sys_code":"B517","label":{"de":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","fr":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","it":"PH Bern - Medienbildung (IWM)","en":"PH Bern - Medienbildung (IWM)"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule Bern, Bibliothek des Instituts f\u00fcr Medienbildung (PHBERN)  und Medienwerkstatt IMB","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule Bern, Bibliothek des Instituts f\u00fcr Medienbildung (PHBERN)  und Medienwerkstatt IMB","it":"P\u00e4dagogische Hochschule Bern, Bibliothek des Instituts f\u00fcr Medienbildung (PHBERN)  und Medienwerkstatt IMB","en":"P\u00e4dagogische Hochschule Bern, Bibliothek des Instituts f\u00fcr Medienbildung (PHBERN)  und Medienwerkstatt IMB"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b517.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b513.html"},"address":"Helvetiaplatz 2","zip":"3005","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"https:\/\/www.phbern.ch\/ueber-die-phbern\/bibliotheken\/mediothek-helvetiaplatz.html","email":"mediothek.iwm@phbern.ch","phone":"+41 31 309 28 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000345-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B517"},{"id":2542,"bib_code":"A166","sys_code":"A166","label":{"de":"Pro Natura, Basel","fr":"Pro Natura, Basel","it":"Pro Natura, Basel","en":"Pro Natura, Basel"},"name":{"de":"Pro Natura, Basel","fr":"Pro Natura, Basel","it":"Pro Natura, Basel","en":"Pro Natura, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a166\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a166\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a166\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a166\/?S=1"},"address":"Dornacherstr. 192","zip":"4053","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.pronatura.ch\/bibliothek","email":"","phone":"+41 (0)61 317 91 91","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000470-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A166"},{"id":2314,"bib_code":"B429","sys_code":"B429","label":{"de":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","fr":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","it":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz","en":"PTT-Archiv \/ Bibliothek MfK, K\u00f6niz"},"name":{"de":"Historisches Archiv und Bibliothek PTT ","fr":"Historisches Archiv und Bibliothek PTT ","it":"Historisches Archiv und Bibliothek PTT ","en":"Historisches Archiv und Bibliothek PTT "},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b429.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b429.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b429.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b429.html"},"address":"S\u00e4gestrasse 77","zip":"3098","city":"K\u00f6niz","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.mfk.ch\/pttarchiv.html","email":"archiv@mfk.ch","phone":"+41 31 331 11 51 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000525-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B429"},{"id":2077,"bib_code":"A369","sys_code":"A369","label":{"de":"Sammlung Morel, Basel","fr":"Sammlung Morel, Basel","it":"Sammlung Morel, Basel","en":"Sammlung Morel, Basel"},"name":{"de":"Sammlung Morel, Basel","fr":"Sammlung Morel, Basel","it":"Sammlung Morel, Basel","en":"Sammlung Morel, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a369\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a369\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a369\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a369\/?S=1"},"address":"St. Johanns-Vorstadt 7","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A369"},{"id":2412,"bib_code":"B424","sys_code":"B424","label":{"de":"SBB Historic, Windisch","fr":"SBB Historic, Windisch","it":"SBB Historic, Windisch","en":"SBB Historic, Windisch"},"name":{"de":"SBB Historic","fr":"SBB Historic","it":"SBB Historic","en":"SBB Historic"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b424.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b424.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b424.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b424.html"},"address":"Lagerstrasse","zip":"5210","city":"Windisch","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.sbbhistoric.ch","email":"info@sbbhistoric.ch","phone":"+41 51 220 22 12","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000699-3","notes":"keine Hausnummer an der Lagerstrasse","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B424"},{"id":2546,"bib_code":"A301","sys_code":"A301","label":{"de":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","fr":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","it":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","en":"Schaulager, M\u00fcnchenstein"},"name":{"de":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","fr":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","it":"Schaulager, M\u00fcnchenstein","en":"Schaulager, M\u00fcnchenstein"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a301\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a301\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a301\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a301\/?S=1"},"address":"Ruchfeldstrasse 19","zip":"4142","city":"M\u00fcnchenstein","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.schaulager.org","email":"bibliothek@schaulager.org","phone":"+41 (0)61 335 32 32","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A301"},{"id":2128,"bib_code":"B425","sys_code":"B425","label":{"de":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","fr":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","it":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern","en":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern"},"name":{"de":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern und Biel, Bern","fr":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern und Biel, Bern","it":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern und Biel, Bern","en":"Schule f\u00fcr Gestaltung Bern und Biel, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b425.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b425.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b425.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b425.html"},"address":"Sch\u00e4nzlihalde 31","zip":"3013","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.sfgb-b.ch\/web\/sfgb\/de\/mediathek\/allgemeine_infos.html","email":"mediathek@sfgb-b.ch","phone":"+41 31 337 02 53","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B425"},{"id":2123,"bib_code":"A344","sys_code":"A344","label":{"de":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","fr":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","it":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","en":"Schulpsychologischer Dienst, Basel"},"name":{"de":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","fr":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","it":"Schulpsychologischer Dienst, Basel","en":"Schulpsychologischer Dienst, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a344\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a344\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a344\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a344\/?S=1"},"address":"Austrasse 67","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A344"},{"id":2182,"bib_code":"B579","sys_code":"B579","label":{"de":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","fr":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","it":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","en":"Schweizerische Theatersammlung, Bern"},"name":{"de":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","fr":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","it":"Schweizerische Theatersammlung, Bern","en":"Schweizerische Theatersammlung, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b579.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b579.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b579.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b579.html"},"address":"Schanzenstrasse 15","zip":"3001","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.theatersammlung.ch\/","email":"info@theatersammlung.ch","phone":"+41 31 301 52 52","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000599-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B579"},{"id":2547,"bib_code":"A258","sys_code":"A258","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde \/ Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie"},"name":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde, Basel","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde, Basel","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde, Basel","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a258\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a258\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a258\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a258\/?S=1"},"address":"Rheinsprung 9","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.volkskunde.ch","email":"sgv-sstp@volkskunde.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000480-0","notes":"+A259 +A355\n\nCode von \u0022Schweizerisches Institut f\u00fcr Volkskunde, Basel\u0022, verwendet als Leitbibliothek f\u00fcr die Zusammenf\u00fchrung im Display von swissbib (A258, A259, A355)\n(osc, 21.08.2014)","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A258"},{"id":2414,"bib_code":"B437","sys_code":"B437","label":{"de":"Sportmediathek Magglingen","fr":"Sportmediathek Magglingen","it":"Sportmediathek Magglingen","en":"Sportmediathek Magglingen"},"name":{"de":"Sportmediathek Magglingen, Bern","fr":"Sportmediathek Magglingen, Bern","it":"Sportmediathek Magglingen, Bern","en":"Sportmediathek Magglingen, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/de\/b437.html","fr":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/fr\/b437.html","it":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/de\/b437.html","en":"http:\/\/biblio.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/en\/b437.html"},"address":"Hauptstrasse 247","zip":"2532","city":"Magglingen\/Macolin","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.baspo.admin.ch\/de\/bildung-und-forschung\/sportmediathek.html","email":"biblio@baspo.admin.ch","phone":"+41 58 476 63 08","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000178-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B437"},{"id":2659,"bib_code":"A306","sys_code":"A306","label":{"de":"Sportmuseum Schweiz, M\u00fcnchenstein","fr":"Mus\u00e9e du Sport Suisse, M\u00fcnchenstein","it":"Swiss Sports Museum, M\u00fcnchenstein","en":"Swiss Sports Museum, M\u00fcnchenstein"},"name":{"de":"Sportmuseum Schweiz","fr":"Mus\u00e9e du Sport Suisse","it":"Swiss Sports Museum","en":"Swiss Sports Museum"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a306\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a306\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a306\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a306\/?S=1"},"address":"Reinacherstrasse 1","zip":"4142","city":"M\u00fcnchenstein","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.sportmuseum.ch","email":"bibliothek@sportmuseum.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"unvollst\u00e4ndig erstellt (osc\/18.09.2014)\n\nAdresse erg\u00e4nzt - H\u00e4kchen bei \u0027Aktiv\u0027 war schon gesetzt \/ 20150414mus","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A306"},{"id":2552,"bib_code":"A348","sys_code":"A348","label":{"de":"Staatsarchiv Basel-Stadt","fr":"Staatsarchiv Basel-Stadt","it":"Staatsarchiv Basel-Stadt","en":"Staatsarchiv Basel-Stadt"},"name":{"de":"Staatsarchiv Basel-Stadt","fr":"Staatsarchiv Basel-Stadt","it":"Staatsarchiv Basel-Stadt","en":"Staatsarchiv Basel-Stadt"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a348\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a348\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a348\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a348\/?S=1"},"address":"Martinsgasse 2","zip":"4001","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.staatsarchiv.bs.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000027-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A348"},{"id":2112,"bib_code":"B434","sys_code":"B434","label":{"de":"Staatsarchiv des Kantons Bern","fr":"Staatsarchiv des Kantons Bern","it":"Staatsarchiv des Kantons Bern","en":"Staatsarchiv des Kantons Bern"},"name":{"de":"Staatskanzlei des Kantons Bern ","fr":"Staatskanzlei des Kantons Bern ","it":"Staatskanzlei des Kantons Bern ","en":"Staatskanzlei des Kantons Bern "},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b434.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b434.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b434.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b434.html"},"address":"Falkenplatz 4","zip":"3001","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.be.ch\/staatsarchiv","email":"","phone":"+41 31 633 51 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000030-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B434"},{"id":2117,"bib_code":"B432","sys_code":"B432","label":{"de":"Swissmedic, Bern","fr":"Swissmedic, Bern","it":"Swissmedic, Bern","en":"Swissmedic, Bern"},"name":{"de":"Bibliothek Swissmedic","fr":"Bibliothek Swissmedic","it":"Bibliothek Swissmedic","en":"Bibliothek Swissmedic"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b432.html","fr":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b432.html","it":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b432.html","en":"http:\/\/www.zb.unibe.ch\/aleph\/biblinfo\/b432.html"},"address":"Hallerstrasse 7","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.swissmedic.ch\/","email":"bibliothek@swissmedic.ch","phone":"+41 31 322 07 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001056-8","notes":"Wechselt zu Nebis, macht Wechsel auf Aleph v22 aber noch mit","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B432"},{"id":2765,"bib_code":"A245","sys_code":"A245","label":{"de":"Uni Basel - Afrikastudien","fr":"Uni Basel - Afrikastudien","it":"Uni Basel - Afrikastudien","en":"Uni Basel - Afrikastudien"},"name":{"de":"Zentrum f\u00fcr Afrikastudien","fr":"Zentrum f\u00fcr Afrikastudien","it":"Zentrum f\u00fcr Afrikastudien","en":"Center for Africa Studies"},"url":{"de":"https:\/\/zasb.unibas.ch","fr":"https:\/\/zasb.unibas.ch","it":"https:\/\/zasb.unibas.ch","en":"https:\/\/zasb.unibas.ch"},"address":"Petersgraben 11","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"zasb@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Link auf Bibliotheksinfo folgt 20161104mus","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A245"},{"id":2425,"bib_code":"A130","sys_code":"A130","label":{"de":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","fr":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","it":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","en":"Uni Basel - Altertumswissenschaften"},"name":{"de":"Bibliothek Altertumswissenschaften, UB Bestand","fr":"Bibliothek Altertumswissenschaften, UB Bestand","it":"Bibliothek Altertumswissenschaften, UB Bestand","en":"Bibliothek Altertumswissenschaften, UB Bestand"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1"},"address":"Petersgraben 51","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/daw.philhist.unibas.ch\/bibliothek","email":"biblio-altertum@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ A131 + A168\n\nRichtig w\u00e4re: A130, A168 -\u003E A131.\n","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A130"},{"id":2426,"bib_code":"A131","sys_code":"A131","label":{"de":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","fr":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","it":"Uni Basel - Altertumswissenschaften","en":"Uni Basel - Altertumswissenschaften"},"name":{"de":"Bibliothek Altertumswissenschaften","fr":"Bibliothek Altertumswissenschaften","it":"Bibliothek Altertumswissenschaften","en":"Bibliothek Altertumswissenschaften"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a131\/?S=1"},"address":"Petersgraben 51","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/daw.philhist.unibas.ch\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist A130","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A131"},{"id":2427,"bib_code":"A168","sys_code":"A168","label":{"de":"Uni Basel - Altertumswissenschaften - Arch\u00e4ologie Schweiz","fr":"Uni Basel - Altertumswissenschaften - Arch\u00e4ologie Schweiz","it":"Uni Basel - Altertumswissenschaften - Arch\u00e4ologie Schweiz","en":"Uni Basel - Altertumswissenschaften - Arch\u00e4ologie Schweiz"},"name":{"de":"Bibliothek Altertumswissenschaften, Arch\u00e4ologie Schweiz","fr":"Bibliothek Altertumswissenschaften, Arch\u00e4ologie Schweiz","it":"Bibliothek Altertumswissenschaften, Arch\u00e4ologie Schweiz","en":"Bibliothek Altertumswissenschaften, Arch\u00e4ologie Schweiz"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a168\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a168\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a168\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a168\/?S=1"},"address":"Petersgraben 51","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/daw.philhist.unibas.ch\/bibliothek","email":"biblio@archaeologie-schweiz.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-A168","notes":"Leitbibliothek ist A130","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A168"},{"id":2433,"bib_code":"A178","sys_code":"A178","label":{"de":"Uni Basel - Anatomisches Institut","fr":"Uni Basel - Anatomisches Institut","it":"Uni Basel - Anatomisches Institut","en":"Uni Basel - Anatomisches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Anatomisches Institut","fr":"Universit\u00e4t Basel, Anatomisches Institut","it":"Universit\u00e4t Basel, Anatomisches Institut","en":"Universit\u00e4t Basel, Anatomisches Institut"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a178\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a178\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a178\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a178\/?S=1"},"address":"Pestalozzistr. 20","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/anatomie.unibas.ch\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000773-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A178"},{"id":2770,"bib_code":"A115","sys_code":"A115","label":{"de":"Uni Basel - Basler Bibliografie","fr":"Uni Basel - Basler Bibliografie","it":"Uni Basel - Basler Bibliografie","en":"Uni Basel - Basler Bibliografie"},"name":{"de":"Basler Bibliographie","fr":"Basler Bibliographie","it":"Basler Bibliographie","en":"Basler Bibliographie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 18-20","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-hauptbibliothek\/recherche\/kataloge\/spezialkataloge\/basler-bibliographie\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Absichtlich nicht A100 als Leitbibliothek, f\u00fcr Filter-M\u00f6glichkeit in swissbib ","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A115"},{"id":2771,"bib_code":"A116","sys_code":"A116","label":{"de":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","fr":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","it":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","en":"Uni Basel - Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog"},"name":{"de":"Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","fr":"Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","it":"Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog","en":"Basler Buchdrucker- und Verlegerkatalog"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a115\/"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 18-20","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/itb","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A116"},{"id":2015,"bib_code":"A220","sys_code":"A220","label":{"de":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","fr":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","it":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik","en":"Uni Basel - Bio- und Medizinethik"},"name":{"de":"Institut f\u00fcr Bio- und Medizinethik der Universit\u00e4t Basel","fr":"Institut f\u00fcr Bio- und Medizinethik der Universit\u00e4t Basel","it":"Institut f\u00fcr Bio- und Medizinethik der Universit\u00e4t Basel","en":"Institut f\u00fcr Bio- und Medizinethik der Universit\u00e4t Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a220\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a220\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a220\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a220\/?S=1"},"address":"Bernoullistrasse 28","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A220"},{"id":2013,"bib_code":"A222","sys_code":"A222","label":{"de":"Uni Basel - Biomedizin","fr":"Uni Basel - Biomedizin","it":"Uni Basel - Biomedizin","en":"Uni Basel - Biomedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Departement Biomedizin, Haus Petersplatz","fr":"Universit\u00e4t Basel, Departement Biomedizin, Haus Petersplatz","it":"Universit\u00e4t Basel, Departement Biomedizin, Haus Petersplatz","en":"Universit\u00e4t Basel, Departement Biomedizin, Haus Petersplatz"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a222\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a222\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a222\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a222\/?S=1"},"address":"Petersplatz 10","zip":"4003","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"https:\/\/biomedizin.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000683-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A222"},{"id":2320,"bib_code":"A186","sys_code":"A186","label":{"de":"Uni Basel - Biozentrum","fr":"Uni Basel - Biozentrum","it":"Uni Basel - Biozentrum","en":"Uni Basel - Biozentrum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Biozentrum","fr":"Universit\u00e4t Basel, Biozentrum","it":"Universit\u00e4t Basel, Biozentrum","en":"Universit\u00e4t Basel, Biozentrum"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a186\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a186\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a186\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a186\/?S=1"},"address":"Klingelbergstr. 70","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.biozentrum.unibas.ch","email":"bibliothek-biozentrum@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000753-X","notes":"http:\/\/intraweb.ub.unibas.ch\/index.php?id=3008 \u0022... Bibliothek Biozentrum aufgel\u00f6st, es bestehen nur noch Abteilungsstandorte im Biozentrum selber.\u0022","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A186"},{"id":2769,"bib_code":"A373","sys_code":"A373","label":{"de":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","fr":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","it":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)","en":"Uni Basel - Center for Philanthropy Studies (CEPS)"},"name":{"de":"Center for Philanthropy Studies (CEPS)","fr":"Center for Philanthropy Studies (CEPS)","it":"Center for Philanthropy Studies (CEPS)","en":"Center for Philanthropy Studies (CEPS)"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a373","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a373","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a373","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a373"},"address":"Steinengraben 22","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"bibliothek-ceps@unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A373"},{"id":2339,"bib_code":"A228","sys_code":"A228","label":{"de":"Uni Basel - Chemie","fr":"Uni Basel - Chemie","it":"Uni Basel - Chemie","en":"Uni Basel - Chemie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Departement Chemie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Departement Chemie","it":"Universit\u00e4t Basel, Departement Chemie","en":"Universit\u00e4t Basel, Departement Chemie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a228\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a228\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a228\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a228\/?S=1"},"address":"St. Johanns-Ring 19","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.chemie.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000681-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A228"},{"id":2720,"bib_code":"A372","sys_code":"A372","label":{"de":"Uni Basel - Confucius Institute","fr":"Uni Basel - Confucius Institute","it":"Uni Basel - Confucius Institute","en":"Uni Basel - Confucius Institute"},"name":{"de":"Confucius Institute at the University of Basel","fr":"Confucius Institute at the University of Basel","it":"Confucius Institute at the University of Basel","en":"Confucius Institute at the University of Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a372\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a372\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a372\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a372\/?S=1"},"address":"Steinengraben 22","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ciub.ch\/de\/dienstleistungen\/bibliothek","email":"info-ciub@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/KonfuziusinstitutBasel","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A372"},{"id":2355,"bib_code":"A190","sys_code":"A190","label":{"de":"Uni Basel - Deutsches Seminar","fr":"Uni Basel - Deutsches Seminar","it":"Uni Basel - Deutsches Seminar","en":"Uni Basel - Deutsches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Deutsches Seminar","fr":"Universit\u00e4t Basel, Deutsches Seminar","it":"Universit\u00e4t Basel, Deutsches Seminar","en":"Universit\u00e4t Basel, Deutsches Seminar"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a190\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a190\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a190\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a190\/?S=1"},"address":"Nadelberg 4","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/germa.unibas.ch\/seminar\/bibliothek","email":"germa-bibliothek-dslw@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000734-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A190"},{"id":2325,"bib_code":"A188","sys_code":"A188","label":{"de":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","fr":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","it":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie","en":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzen\u00f6kologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzen\u00f6kologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzen\u00f6kologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzen\u00f6kologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzen\u00f6kologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a188\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a188\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a188\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a188\/?S=1"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 6","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"https:\/\/plantecology.unibas.ch","email":"sekretariat-botschoen@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A188"},{"id":2322,"bib_code":"A189","sys_code":"A189","label":{"de":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","fr":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","it":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie","en":"Uni Basel - DUW Botanik Pflanzenphysiologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzenphysiologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzenphysiologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzenphysiologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Botanisches Institut, Abteilung Pflanzenphysiologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a189\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a189\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a189\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a189\/?S=1"},"address":"Hebelstr. 1","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/duw.unibas.ch\/forschungsgruppen\/botanik-und-oekologie","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A189"},{"id":2501,"bib_code":"A261","sys_code":"A261","label":{"de":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","fr":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","it":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie","en":"Uni Basel - DUW Evolutionsbiologie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a261\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a261\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a261\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a261\/?S=1"},"address":"Vesalgasse 1","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.evolution.unibas.ch","email":"arafat.arifi@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A261"},{"id":2357,"bib_code":"A198","sys_code":"A198","label":{"de":"Uni Basel - DUW Geographie","fr":"Uni Basel - DUW Geographie","it":"Uni Basel - DUW Geographie","en":"Uni Basel - DUW Geographie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Departement Umweltwissenschaften, Geographie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Departement Umweltwissenschaften, Geographie","it":"Universit\u00e4t Basel, Departement Umweltwissenschaften, Geographie","en":"Universit\u00e4t Basel, Departement Umweltwissenschaften, Geographie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a198\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a198\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a198\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a198\/?S=1"},"address":"Klingelbergstr. 27","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/humgeo.unibas.ch\/de\/ueber-uns\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000716-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A198"},{"id":2506,"bib_code":"A200","sys_code":"A200","label":{"de":"Uni Basel - DUW Geologie, Pal\u00e4ontologie","fr":"Uni Basel - DUW Geologie, Pal\u00e4ontologie","it":"Uni Basel - DUW Geologie, Pal\u00e4ontologie","en":"Uni Basel - DUW Geologie, Pal\u00e4ontologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Geologisch-pal\u00e4ontologisches Institut","fr":"Universit\u00e4t Basel, Geologisch-pal\u00e4ontologisches Institut","it":"Universit\u00e4t Basel, Geologisch-pal\u00e4ontologisches Institut","en":"Universit\u00e4t Basel, Geologisch-pal\u00e4ontologisches Institut"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a200\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a200\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a200\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a200\/?S=1"},"address":"Bernoullistr. 32","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/earth.unibas.ch","email":"bibliothek-geologie@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000713-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A200"},{"id":2521,"bib_code":"A255","sys_code":"A255","label":{"de":"Uni Basel - DUW IPNA","fr":"Uni Basel - DUW IPNA","it":"Uni Basel - DUW IPNA","en":"Uni Basel - DUW IPNA"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a255\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a255\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a255\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a255\/?S=1"},"address":"Spalenring 145","zip":"4055","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/ipna.unibas.ch\/institut\/institut.htm#bibliothek","email":"","phone":"+41 (0)61 201 02 42","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A255"},{"id":2532,"bib_code":"A224","sys_code":"A224","label":{"de":"Uni Basel - DUW Mineralogie-Petrographie","fr":"Uni Basel - DUW Mineralogie-Petrographie","it":"Uni Basel - DUW Mineralogie-Petrographie","en":"Uni Basel - DUW Mineralogie-Petrographie"},"name":{"de":"Mineralogisch-petrographisches Institut, Basel","fr":"Mineralogisch-petrographisches Institut, Basel","it":"Mineralogisch-petrographisches Institut, Basel","en":"Mineralogisch-petrographisches Institut, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a224\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a224\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a224\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a224\/?S=1"},"address":"Bernoullistr. 30","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/titan.minpet.unibas.ch\/minpet","email":"bibliothek-geologie@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000652-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A224"},{"id":2307,"bib_code":"A264","sys_code":"A264","label":{"de":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","fr":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","it":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)","en":"Uni Basel - DUW MSD (MGU)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a264\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a264\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a264\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a264\/?S=1"},"address":"Vesalgasse 1","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.msd.unibas.ch\/de\/home\/services\/library.html","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A264"},{"id":2537,"bib_code":"A268","sys_code":"A268","label":{"de":"Uni Basel - DUW NLU Naturschutzbiologie","fr":"Uni Basel - DUW NLU Naturschutzbiologie","it":"Uni Basel - DUW NLU Naturschutzbiologie","en":"Uni Basel - DUW NLU Naturschutzbiologie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a268\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a268\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a268\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a268\/?S=1"},"address":"St. Johanns-Vorstadt 10","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.conservation.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A268"},{"id":2520,"bib_code":"A201","sys_code":"A201","label":{"de":"Uni Basel - DUW Umweltgeowissenschaften","fr":"Uni Basel - DUW Umweltgeowissenschaften","it":"Uni Basel - DUW Umweltgeowissenschaften","en":"Uni Basel - DUW Umweltgeowissenschaften"},"name":{"de":"Institut f\u00fcr Umweltgeowissenschaften, Basel","fr":"Institut f\u00fcr Umweltgeowissenschaften, Basel","it":"Institut f\u00fcr Umweltgeowissenschaften, Basel","en":"Institut f\u00fcr Umweltgeowissenschaften, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a201\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a201\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a201\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a201\/?S=1"},"address":"Bernoullistrasse 30","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/ugw.unibas.ch","email":"bibliothek-geologie@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A201"},{"id":2368,"bib_code":"A367","sys_code":"A367","label":{"de":"Uni Basel - eikones NFS Bildkritik","fr":"Uni Basel - eikones NFS Bildkritik","it":"Uni Basel - eikones NFS Bildkritik","en":"Uni Basel - eikones NFS Bildkritik"},"name":{"de":"eikones NFS Bildkritik, Basel","fr":"eikones NFS Bildkritik, Basel","it":"eikones NFS Bildkritik, Basel","en":"eikones NFS Bildkritik, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a367\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a367\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a367\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a367\/?S=1"},"address":"Rheinsprung 11","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.eikones.ch","email":"bildkritik@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A367"},{"id":2369,"bib_code":"A192","sys_code":"A192","label":{"de":"Uni Basel - Englisches Seminar","fr":"Uni Basel - Englisches Seminar","it":"Uni Basel - Englisches Seminar","en":"Uni Basel - Englisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Englisches Seminar","fr":"Universit\u00e4t Basel, Englisches Seminar","it":"Universit\u00e4t Basel, Englisches Seminar","en":"Universit\u00e4t Basel, Englisches Seminar"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a192\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a192\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a192\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a192\/?S=1"},"address":"Nadelberg 6","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000727-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A192"},{"id":2374,"bib_code":"A266","sys_code":"A266","label":{"de":"Uni Basel - Europainstitut","fr":"Uni Basel - Europainstitut","it":"Uni Basel - Europainstitut","en":"Uni Basel - Europainstitut"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a266\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a266\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a266\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a266\/?S=1"},"address":"Gellertstr. 27","zip":"4052","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/europa.unibas.ch","email":"","phone":"+41 (0)61 317 97 64","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A266"},{"id":2438,"bib_code":"A242","sys_code":"A242","label":{"de":"Uni Basel - Franz\u00f6sisches Seminar","fr":"Uni Basel - Franz\u00f6sisches Seminar","it":"Uni Basel - Franz\u00f6sisches Seminar","en":"Uni Basel - Franz\u00f6sisches Seminar"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a242\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a242\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a242\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a242\/?S=1"},"address":"Maiengasse 51","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/bibliomaiengasse.unibas.ch","email":"bibliothek-maiengasse@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A242"},{"id":2504,"bib_code":"A251","sys_code":"A251","label":{"de":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","fr":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","it":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut","en":"Uni Basel - Frey-Grynaeisches Institut"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a251\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a251\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a251\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a251\/?S=1"},"address":"Heuberg 33","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/freygrynaeum.unibas.ch\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A251"},{"id":2511,"bib_code":"A354","sys_code":"A354","label":{"de":"Uni Basel - Gender Studies","fr":"Uni Basel - Gender Studies","it":"Uni Basel - Gender Studies","en":"Uni Basel - Gender Studies"},"name":{"de":"Zentrum Gender Studies, Basel","fr":"Zentrum Gender Studies, Basel","it":"Zentrum Gender Studies, Basel","en":"Zentrum Gender Studies, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a354\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a354\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a354\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a354\/?S=1"},"address":"Rheinsprung 21","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/genderstudies.unibas.ch\/zentrum\/bibliothek","email":"bibliothek-genderstudies@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A354"},{"id":2349,"bib_code":"A202","sys_code":"A202","label":{"de":"Uni Basel - Geschichte","fr":"Uni Basel - Geschichte","it":"Uni Basel - Geschichte","en":"Uni Basel - Geschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Departement Geschichte","fr":"Universit\u00e4t Basel, Departement Geschichte","it":"Universit\u00e4t Basel, Departement Geschichte","en":"Universit\u00e4t Basel, Departement Geschichte"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a202\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a202\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a202\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a202\/?S=1"},"address":"Hirschg\u00e4sslein 21","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/dg.philhist.unibas.ch\/departement\/bibliothek-library","email":"bibliothek-geschichte@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 295 96 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000708-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A202"},{"id":2437,"bib_code":"A241","sys_code":"A241","label":{"de":"Uni Basel - Iberoromanistik","fr":"Uni Basel - Iberoromanistik","it":"Uni Basel - Iberoromanistik","en":"Uni Basel - Iberoromanistik"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a241\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a241\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a241\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a241\/?S=1"},"address":"Maiengasse 51","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/bibliomaiengasse.unibas.ch","email":"bibliothek-maiengasse@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A241"},{"id":2350,"bib_code":"A353","sys_code":"A353","label":{"de":"Uni Basel - Informatik","fr":"Uni Basel - Informatik","it":"Uni Basel - Informatik","en":"Uni Basel - Informatik"},"name":{"de":"Departement Informatik, Basel","fr":"Departement Informatik, Basel","it":"Departement Informatik, Basel","en":"Departement Informatik, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a353\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a353\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a353\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a353\/?S=1"},"address":"Klingelbergstrasse 50","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/informatik.unibas.ch","email":"informatik@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Nicht aufl\u00f6sen, obwohl nur 2 Treffer (Entwicklung noch unklar). Mail Astrid Piscazzi, 6.10.2014 ","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A353"},{"id":2286,"bib_code":"A243","sys_code":"A243","label":{"de":"Uni Basel - Italianistik","fr":"Uni Basel - Italianistik","it":"Uni Basel - Italianistik","en":"Uni Basel - Italianistik"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a243\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a243\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a243\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a243\/?S=1"},"address":"Maiengasse 51","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/bibliomaiengasse.unibas.ch","email":"bibliothek-maiengasse@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A243"},{"id":2510,"bib_code":"A362","sys_code":"A362","label":{"de":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","fr":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","it":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien","en":"Uni Basel - J\u00fcdische Studien"},"name":{"de":"Zentrum f\u00fcr J\u00fcdische Studien, Basel","fr":"Zentrum f\u00fcr J\u00fcdische Studien, Basel","it":"Zentrum f\u00fcr J\u00fcdische Studien, Basel","en":"Zentrum f\u00fcr J\u00fcdische Studien, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a362\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a362\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a362\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a362\/?S=1"},"address":"Leimenstrasse 48","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/jewishstudies.unibas.ch","email":"bibliothek-judaistik@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 205 16 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A362"},{"id":2524,"bib_code":"A208","sys_code":"A208","label":{"de":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","fr":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","it":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t","en":"Uni Basel - Juristische Fakult\u00e4t"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Juristische Fakult\u00e4t","fr":"Universit\u00e4t Basel, Juristische Fakult\u00e4t","it":"Universit\u00e4t Basel, Juristische Fakult\u00e4t","en":"Universit\u00e4t Basel, Juristische Fakult\u00e4t"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a208\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a208\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a208\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a208\/?S=1"},"address":"Peter Merian-Weg 8","zip":"4002","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/ius.unibas.ch\/bibliothek","email":"biblio-ius@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000664-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A208"},{"id":2555,"bib_code":"A363","sys_code":"A363","label":{"de":"Uni Basel - Kulturmanagement","fr":"Uni Basel - Kulturmanagement","it":"Uni Basel - Kulturmanagement","en":"Uni Basel - Kulturmanagement"},"name":{"de":"Studienzentrum Kulturmanagement, Basel","fr":"Studienzentrum Kulturmanagement, Basel","it":"Studienzentrum Kulturmanagement, Basel","en":"Studienzentrum Kulturmanagement, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a363\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a363\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a363\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a363\/?S=1"},"address":"Steinengraben 22","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.kulturmanagement.org","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A363"},{"id":2548,"bib_code":"A259","sys_code":"A259","label":{"de":"Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","fr":"Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","it":"Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie","en":"Uni Basel - Kulturwissenschaft, Europ\u00e4ische Ethnologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaft und Europ\u00e4ische Ethnologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaft und Europ\u00e4ische Ethnologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaft und Europ\u00e4ische Ethnologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Kulturwissenschaft und Europ\u00e4ische Ethnologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a259\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a259\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a259\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a259\/?S=1"},"address":"Rheinsprung 9","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/kulturwissenschaft.unibas.ch","email":"sgv-sstp@volkskunde.ch","phone":"+41 (0)61 267 11 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001041-5","notes":"Leitbibliothek ist A258","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A259"},{"id":2529,"bib_code":"A265","sys_code":"A265","label":{"de":"Uni Basel - LearnTechNet","fr":"Uni Basel - LearnTechNet","it":"Uni Basel - LearnTechNet","en":"Uni Basel - LearnTechNet"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a265\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a265\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a265\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a265\/?S=1"},"address":"Petersgraben 35","zip":"4003","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/ltn.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A265"},{"id":2530,"bib_code":"A364","sys_code":"A364","label":{"de":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","fr":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","it":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin","en":"Uni Basel - Lernzentrum Medizin"},"name":{"de":"Lernzentrum Medizin, Basel","fr":"Lernzentrum Medizin, Basel","it":"Lernzentrum Medizin, Basel","en":"Lernzentrum Medizin, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a364\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a364\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a364\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a364\/?S=1"},"address":"Klingelbergstrasse 61","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/medizinstudium.unibas.ch\/lzm","email":"lernzentrum-medizin@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A364"},{"id":2531,"bib_code":"A216","sys_code":"A216","label":{"de":"Uni Basel - Mathematik","fr":"Uni Basel - Mathematik","it":"Uni Basel - Mathematik","en":"Uni Basel - Mathematik"},"name":{"de":"Mathematisches Institut, Basel","fr":"Mathematisches Institut, Basel","it":"Mathematisches Institut, Basel","en":"Mathematisches Institut, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a216\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a216\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a216\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a216\/?S=1"},"address":"Spiegelgasse 3","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/math.unibas.ch\/institut\/bibliothek","email":"bibliothek-math@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000656-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A216"},{"id":2549,"bib_code":"A356","sys_code":"A356","label":{"de":"Uni Basel - Medienwissenschaft","fr":"Uni Basel - Medienwissenschaft","it":"Uni Basel - Medienwissenschaft","en":"Uni Basel - Medienwissenschaft"},"name":{"de":"Seminar f\u00fcr Medienwissenschaft, Basel","fr":"Seminar f\u00fcr Medienwissenschaft, Basel","it":"Seminar f\u00fcr Medienwissenschaft, Basel","en":"Seminar f\u00fcr Medienwissenschaft, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a356\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a356\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a356\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a356\/?S=1"},"address":"Holbeinstrasse 12","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/mewi.unibas.ch\/seminar\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A356"},{"id":2512,"bib_code":"A236","sys_code":"A236","label":{"de":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","fr":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","it":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie","en":"Uni Basel - Molekulare Pharmazie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a236\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a236\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a236\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a236\/?S=1"},"address":"Klingelbergstrasse 50","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/pharma.unibas.ch\/research-groups\/details\/home\/group\/molecularpharmacy\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A236"},{"id":2535,"bib_code":"A226","sys_code":"A226","label":{"de":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","fr":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","it":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar","en":"Uni Basel - Musikwissenschaftliches Seminar"},"name":{"de":"Musikwissenschaftliches Seminar, Basel","fr":"Musikwissenschaftliches Seminar, BaselMusikwissenschaftliches Seminar, Basel","it":"Musikwissenschaftliches Seminar, Basel","en":"Musikwissenschaftliches Seminar, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a226\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a226\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a226\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a226\/?S=1"},"address":"Petersgraben 27","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/mws.unibas.ch","email":"sekretariat-mws@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000643-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A226"},{"id":2294,"bib_code":"A230","sys_code":"A230","label":{"de":"Uni Basel - Nahoststudien","fr":"Uni Basel - Nahoststudien","it":"Uni Basel - Nahoststudien","en":"Uni Basel - Nahoststudien"},"name":{"de":"Uni Basel - Seminar f\u00fcr Nahoststudien","fr":"asel - Seminar f\u00fcr Nahoststudien","it":"asel - Seminar f\u00fcr Nahoststudien","en":"asel - Seminar f\u00fcr Nahoststudien"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a230\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a230\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a230\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a230\/?S=1"},"address":"Maiengasse 51-53","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/bibliomaiengasse.unibas.ch","email":"bibliothek-maiengasse@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A230"},{"id":2358,"bib_code":"A191","sys_code":"A191","label":{"de":"Uni Basel - Nordistik","fr":"Uni Basel - Nordistik","it":"Uni Basel - Nordistik","en":"Uni Basel - Nordistik"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a191\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a191\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a191\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a191\/?S=1"},"address":"Nadelberg 6","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/nordistik.unibas.ch\/institut\/die-bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A191"},{"id":2175,"bib_code":"A145","sys_code":"A145","label":{"de":"Uni Basel - Online","fr":"Uni Basel - Online","it":"Uni Basel - Online","en":"Uni Basel - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-hauptbibliothek\/recherche\/elektronische-medien\/","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-hauptbibliothek\/recherche\/elektronische-medien\/","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-hauptbibliothek\/recherche\/elektronische-medien\/","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-hauptbibliothek\/recherche\/elektronische-medien\/"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A145"},{"id":2513,"bib_code":"A232","sys_code":"A232","label":{"de":"Uni Basel - Pathologie","fr":"Uni Basel - Pathologie","it":"Uni Basel - Pathologie","en":"Uni Basel - Pathologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Pathologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Pathologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Pathologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Pathologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a232\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a232\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a232\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a232\/?S=1"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 40","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.unispital-basel.ch\/index.php?id=6791","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A232"},{"id":2514,"bib_code":"A235","sys_code":"A235","label":{"de":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","fr":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","it":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie","en":"Uni Basel - Pharmazeutische Biologie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a235\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a235\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a235\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a235\/?S=1"},"address":"Klingelbergstrasse 50","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/pharma.unibas.ch\/research-groups\/details\/home\/group\/pharmaceutical-biology\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A235"},{"id":2515,"bib_code":"A237","sys_code":"A237","label":{"de":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","fr":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","it":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie","en":"Uni Basel - Pharmazeutische Technologie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a237\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a237\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a237\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a237\/?S=1"},"address":"Klingelbergstr. 50","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/pharma.unibas.ch\/research-groups\/details\/home\/group\/pharmaceuticaltechnology\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A237"},{"id":2540,"bib_code":"A304","sys_code":"A304","label":{"de":"Uni Basel - Pharmaziehistorisches Museum","fr":"Uni Basel - Pharmaziehistorisches Museum","it":"Uni Basel - Pharmaziehistorisches Museum","en":"Uni Basel - Pharmaziehistorisches Museum"},"name":{"de":"Pharmazie-Historisches Museum, Basel","fr":"Pharmazie-Historisches Museum, Basel","it":"Pharmazie-Historisches Museum, BaselPharmazie-Historisches Museum, Basel","en":"Pharmazie-Historisches Museum, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a304\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a304\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a304\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a304\/?S=1"},"address":"Toteng\u00e4sslein 3","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/pharmaziemuseum.unibas.ch","email":"","phone":"+41 (0)61 264 91 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A304"},{"id":2541,"bib_code":"A238","sys_code":"A238","label":{"de":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","fr":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","it":"Uni Basel - Philosophisches Seminar","en":"Uni Basel - Philosophisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Philosophisches Seminar","fr":"Universit\u00e4t Basel, Philosophisches Seminar","it":"Universit\u00e4t Basel, Philosophisches Seminar","en":"Universit\u00e4t Basel, Philosophisches Seminar"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a238\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a238\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a238\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a238\/?S=1"},"address":"Steinengraben 5","zip":"4003","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/philsem.unibas.ch\/seminar\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000623-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A238"},{"id":2027,"bib_code":"A204","sys_code":"A204","label":{"de":"Uni Basel - Physik","fr":"Uni Basel - Physik","it":"Uni Basel - Physik","en":"Uni Basel - Physik"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Departement f\u00fcr Physik","fr":"Universit\u00e4t Basel, Departement f\u00fcr Physik","it":"Universit\u00e4t Basel, Departement f\u00fcr Physik","en":"Universit\u00e4t Basel, Departement f\u00fcr Physik"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a204\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a204\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a204\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a204\/?S=1"},"address":"Klingelbergstr. 82","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000680-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A204"},{"id":2503,"bib_code":"A206","sys_code":"A206","label":{"de":"Uni Basel - Psychologie","fr":"Uni Basel - Psychologie","it":"Uni Basel - Psychologie","en":"Uni Basel - Psychologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Fakult\u00e4t f\u00fcr Psychologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a206\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a206\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a206\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a206\/?S=1"},"address":"Missionsstrasse 60\/62","zip":"4055","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/psycho.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001033-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A206"},{"id":2517,"bib_code":"A196","sys_code":"A196","label":{"de":"Uni Basel - Rechtsmedizin","fr":"Uni Basel - Rechtsmedizin","it":"Uni Basel - Rechtsmedizin","en":"Uni Basel - Rechtsmedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin","fr":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin","it":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin","en":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a196\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a196\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a196\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a196\/?S=1"},"address":"Pestalozzistr. 22","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000678-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A196"},{"id":2545,"bib_code":"A368","sys_code":"A368","label":{"de":"Uni Basel - Ressort Chancengleichheit","fr":"Uni Basel - Ressort Chancengleichheit","it":"Uni Basel - Ressort Chancengleichheit","en":"Uni Basel - Ressort Chancengleichheit"},"name":{"de":"Ressort Chancengleichheit der Universit\u00e4t Basel","fr":"Ressort Chancengleichheit der Universit\u00e4t Basel","it":"Ressort Chancengleichheit der Universit\u00e4t Basel","en":"Ressort Chancengleichheit der Universit\u00e4t Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a368\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a368\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a368\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a368\/?S=1"},"address":"Petersgraben 35","zip":"4001","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"https:\/\/www.unibas.ch\/de\/Universitaet\/Administration-Services\/Vizerektorat-Forschung\/Chancengleichheit.html","email":"chancengleichheit@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A368"},{"id":2516,"bib_code":"A322","sys_code":"A322","label":{"de":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","fr":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","it":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut","en":"Uni Basel - Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut"},"name":{"de":"Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut, Basel","fr":"Schweizerisches Tropen- und Public Health-InstitutSchweizerisches Tropen- und Public Health-Institut, Basel","it":"Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut, Basel","en":"Schweizerisches Tropen- und Public Health-Institut, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a322\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a322\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a322\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a322\/?S=1"},"address":"Socinstr. 57","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"library-tph@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 284 82 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000478-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A322"},{"id":2550,"bib_code":"A246","sys_code":"A246","label":{"de":"Uni Basel - Slavisches Seminar","fr":"Uni Basel - Slavisches Seminar","it":"Uni Basel - Slavisches Seminar","en":"Uni Basel - Slavisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Slavisches Seminar","fr":"Universit\u00e4t Basel, Slavisches Seminar","it":"Universit\u00e4t Basel, Slavisches Seminar","en":"Universit\u00e4t Basel, Slavisches Seminar"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a246\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a246\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a246\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a246\/?S=1"},"address":"Nadelberg 8","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/slavistik.unibas.ch\/bibliothek","email":"slavsem@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000601-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A246"},{"id":2518,"bib_code":"A248","sys_code":"A248","label":{"de":"Uni Basel - Soziologie","fr":"Uni Basel - Soziologie","it":"Uni Basel - Soziologie","en":"Uni Basel - Soziologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Soziologie","fr":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Soziologie","it":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Soziologie","en":"Universit\u00e4t Basel, Seminar f\u00fcr Soziologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a248\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a248\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a248\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a248\/?S=1"},"address":"Petersgraben 27","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/soziologie.unibas.ch\/seminar\/bibliothek","email":"bibliothek-soziologie@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000296-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A248"},{"id":2519,"bib_code":"A250","sys_code":"A250","label":{"de":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","fr":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","it":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)","en":"Uni Basel - Sport, Bewegung, Gesundheit (DSBG)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a250\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a250\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a250\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a250\/?S=1"},"address":"Birsstrasse 320B","zip":"4052","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/dsbg.unibas.ch\/departement\/bibliothek\/","email":"bibliothek-sport@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 377 87 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A250"},{"id":2551,"bib_code":"A361","sys_code":"A361","label":{"de":"Uni Basel - Sprachenzentrum","fr":"Uni Basel - Sprachenzentrum","it":"Uni Basel - Sprachenzentrum","en":"Uni Basel - Sprachenzentrum"},"name":{"de":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t, Basel","fr":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t, Basel","it":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t, Basel","en":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t, Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a361\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a361\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a361\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a361\/?S=1"},"address":"Totentanz 17","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.sprachenzentrum.unibas.ch\/selbststudium\/mediathek","email":"info-sprachenzentrum@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 260 12 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A361"},{"id":2109,"bib_code":"A350","sys_code":"A350","label":{"de":"Uni Basel - Studentische K\u00f6rperschaft","fr":"Uni Basel - Studentische K\u00f6rperschaft","it":"Uni Basel - Studentische K\u00f6rperschaft","en":"Uni Basel - Studentische K\u00f6rperschaft"},"name":{"de":"Studentische K\u00f6rperschaft der Universit\u00e4t Basel Zeitungsecke","fr":"Studentische K\u00f6rperschaft der Universit\u00e4t Basel Zeitungsecke","it":"Studentische K\u00f6rperschaft der Universit\u00e4t Basel Zeitungsecke","en":"Studentische K\u00f6rperschaft der Universit\u00e4t Basel Zeitungsecke"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a350\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a350\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a350\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a350\/?S=1"},"address":"Petersplatz 1","zip":"4003","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A350"},{"id":2553,"bib_code":"A366","sys_code":"A366","label":{"de":"Uni Basel - Studienberatung","fr":"Uni Basel - Studienberatung","it":"Uni Basel - Studienberatung","en":"Uni Basel - Studienberatung"},"name":{"de":"Studienberatung Basel","fr":"Studienberatung Basel","it":"Studienberatung Basel","en":"Studienberatung Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a366\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a366\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a366\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a366\/?S=1"},"address":"Steinengraben 5","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/studienberatung.unibas.ch\/studieninformation\/infothek","email":"studienberatung@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001030-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A366"},{"id":2554,"bib_code":"A252","sys_code":"A252","label":{"de":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","fr":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","it":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t","en":"Uni Basel - Theologische Fakult\u00e4t"},"name":{"de":"Bibliothek Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel","fr":"Bibliothek Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel","it":"Bibliothek Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel","en":"Bibliothek Theologische Fakult\u00e4t Universit\u00e4t Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a252\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a252\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a252\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a252\/?S=1"},"address":"Nadelberg 10","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/theolrel.unibas.ch\/bibliothek","email":"bibliothek-theol@unibas.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000598-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A252"},{"id":2392,"bib_code":"A100","sys_code":"A100","label":{"de":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","fr":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","it":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek","en":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek"},"name":{"de":"\u00d6ffentliche Bibliothek der Universit\u00e4t Basel","fr":"\u00d6ffentliche Bibliothek der Universit\u00e4t Basel","it":"\u00d6ffentliche Bibliothek der Universit\u00e4t Basel","en":"\u00d6ffentliche Bibliothek der Universit\u00e4t Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a100\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a100\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a100\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a100\/?S=1"},"address":"Sch\u00f6nbeinstrasse 18-20","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch","email":"info-ub@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 207 31 00","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/universitaetsbibliothek.basel","coordinates":"","isil":"CH-000004-7","notes":"+ A900, A901\n\n","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A100"},{"id":2397,"bib_code":"A901","sys_code":"A901","label":{"de":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek - Sonderlesesaal","fr":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek - Sonderlesesaal","it":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek - Sonderlesesaal","en":"Uni Basel - UB Hauptbibliothek - Sonderlesesaal"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a900\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a900\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a900\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a900\/?S=1"},"address":"Sch\u00f6nbeinstr. 18-20","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-A900","notes":"Leitbibliothek ist A100\n\nBibinfo sollte auch 901 sein, aber im Moment existiert nur http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a900\/?S=1 20160214mus","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A901"},{"id":2391,"bib_code":"A140","sys_code":"A140","label":{"de":"Uni Basel - UB Medizin","fr":"Uni Basel - UB Medizin","it":"Uni Basel - UB Medizin","en":"Uni Basel - UB Medizin"},"name":{"de":"UB Medizin","fr":"UB Medizin","it":"UB Medizin","en":"UB Medizin"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a140\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a140\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a140\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a140\/?S=1"},"address":"Spiegelgasse 5","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-medizin","email":"info-medb@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 207 32 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A140"},{"id":2390,"bib_code":"A125","sys_code":"A125","label":{"de":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","fr":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","it":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA","en":"Uni Basel - UB Wirtschaft - SWA"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Wirtschaft \u2013 Schweizerisches Wirtschaftsarchiv","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Wirtschaft \u2013 Schweizerisches Wirtschaftsarchiv","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Wirtschaft \u2013 Schweizerisches Wirtschaftsarchiv","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Wirtschaft \u2013 Schweizerisches Wirtschaftsarchiv"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a125\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a125\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a125\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a125\/?S=1"},"address":"WWZ, Peter Merian-Weg 6","zip":"4002","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/ub-wirtschaft-swa","email":"info-ubw-swa@unibas.ch","phone":"+41 (0)61 207 32 19","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000133-4","notes":"WWZ in der Adresse, damit suchbar (zu h\u00e4sslich in Klammern hinter dem Namen). 20140128mus\nA126 ist Sublibrary (f\u00fcr E-ZAS), hat aber keine Items 20150813mus\n","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A125"},{"id":2756,"bib_code":"A247","sys_code":"A247","label":{"de":"Uni Basel - Urban Studies","fr":"Uni Basel - Urban Studies","it":"Uni Basel - Urban Studies","en":"Uni Basel - Urban Studies"},"name":{"de":"Basel Urban Studies","fr":"Basel Urban Studies","it":"Basel Urban Studies","en":"Basel Urban Studies"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a247\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a247\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a247\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a247\/?S=1"},"address":"St. Johanns-Vorstadt 19 ","zip":"4055","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A247"},{"id":2558,"bib_code":"A260","sys_code":"A260","label":{"de":"Uni Basel - Zahnmedizin","fr":"Uni Basel - Zahnmedizin","it":"Uni Basel - Zahnmedizin","en":"Uni Basel - Zahnmedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4res Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Universit\u00e4tszahnkliniken, Benedikt M\u00e4glin-Bibliothek","fr":"Universit\u00e4res Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Universit\u00e4tszahnkliniken, Benedikt M\u00e4glin-Bibliothek","it":"Universit\u00e4res Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Universit\u00e4tszahnkliniken, Benedikt M\u00e4glin-Bibliothek","en":"Universit\u00e4res Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Universit\u00e4tszahnkliniken, Benedikt M\u00e4glin-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a260\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a260\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a260\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a260\/?S=1"},"address":"Hebelstrasse 3","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000588-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A260"},{"id":2543,"bib_code":"A239","sys_code":"A239","label":{"de":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","fr":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","it":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)","en":"Uni Basel \u2013 Bildungswissenschaften (IBW)"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Bildungswissenschaften","fr":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Bildungswissenschaften","it":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Bildungswissenschaften","en":"Universit\u00e4t Basel, Institut f\u00fcr Bildungswissenschaften"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a239\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a239\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a239\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a239\/?S=1"},"address":"Riehenstrasse 154","zip":"4058","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/paedagogik.unibas.ch\/zentrum\/bibliothek","email":"bibliothek.basel.isek.ph@fhnw.ch","phone":"+41 (0)61 467 49 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000630-X","notes":"Institut f\u00fcr Bildungswissenschaften (IBW)","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A239"},{"id":2400,"bib_code":"B476","sys_code":"B476","label":{"de":"Uni Bern - Anglistik","fr":"Uni Bern - Anglistik","it":"Uni Bern - Anglistik","en":"Uni Bern - Anglistik"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, English Department Library","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, English Department Library","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, English Department Library","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, English Department Library"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b476\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b476\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b476\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b476\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/anglistik","email":"anglistik@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 83 72","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000686-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B476"},{"id":2203,"bib_code":"B550","sys_code":"B550","label":{"de":"Uni Bern - Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes (IAW)","fr":"Uni Bern - Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes (IAW)","it":"Uni Bern - Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes (IAW)","en":"Uni Bern - Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes (IAW)"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes","fr":"UB Bern - Bibliothek Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes","it":"UB Bern - Bibliothek Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes","en":"UB Bern - Bibliothek Arch\u00e4ologie des Mittelmeerraumes"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b550\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b550\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b550\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b550\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 10","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/archaeologie_des_mittelmeerraums_und_archaeologie_vorderasiens","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B550"},{"id":2721,"bib_code":"HAN001","sys_code":"HAN001","label":{"de":"Uni Bern - Archiv und Sammlung Rorschach","fr":"Uni Bern - Archives et Collections Rorschach","it":"Uni Bern - Archives et Collections Rorschach","en":"Uni Bern - Rorschach Archives and Collection"},"name":{"de":"Archiv und Sammlung Rorschach","fr":"Archiv und Sammlung Rorschach","it":"Archiv und Sammlung Rorschach","en":"Archiv und Sammlung Rorschach"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/archiv_und_sammlung_hermann_rorschach\/index_ger.html","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/archiv_und_sammlung_hermann_rorschach\/index_ger.html","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/archiv_und_sammlung_hermann_rorschach\/index_ger.html","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/archiv_und_sammlung_hermann_rorschach\/index_ger.html"},"address":"B\u00fchlstrasse 26","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=HAN001"},{"id":2136,"bib_code":"B410","sys_code":"B410","label":{"de":"Uni Bern - Basisbibliothek Unitobler (BTO)","fr":"Uni Bern - Basisbibliothek Unitobler (BTO)","it":"Uni Bern - Basisbibliothek Unitobler (BTO)","en":"Uni Bern - Basisbibliothek Unitobler (BTO)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b410\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b410\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b410\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b410\/"},"address":"L\u00e4nggassstr. 49a","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/basisbibliothek_unitobler_bto","email":"bto@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 47 01","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BasisbibliothekUnitobler","coordinates":"","isil":"CH-000021-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B410"},{"id":2401,"bib_code":"B569","sys_code":"B569","label":{"de":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","fr":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","it":"Uni Bern - Betriebswirtschaft","en":"Uni Bern - Betriebswirtschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Betriebswirtschaft (BBW)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Betriebswirtschaft (BBW)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Betriebswirtschaft (BBW)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Betriebswirtschaft (BBW)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b569\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b569\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b569\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b569\/"},"address":"Engehaldenstrasse 4","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/wirtschaftswissenschaft\/betriebswirtschaft","email":"bbw@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 42 04","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000166-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B569"},{"id":2773,"bib_code":"B412","sys_code":"B412","label":{"de":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","fr":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","it":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)","en":"Uni Bern - Bibliografie der Berner Geschichte (BBG)"},"name":{"de":"Bibliographie der Berner Geschichte (BBG)","fr":"Bibliographie der Berner Geschichte (BBG)","it":"Bibliographie der Berner Geschichte (BBG)","en":"Bibliographie der Berner Geschichte (BBG)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/bernensia\/bbg","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/bernensia\/bbg","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/bernensia\/bbg","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/recherche\/sondersammlungen\/bernensia\/bbg"},"address":"Hochschulstrasse 6","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.digibern.ch\/seite\/berner-bibliographie","email":"info@ub.unibe.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B412"},{"id":2413,"bib_code":"B501","sys_code":"B501","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek Lerchenweg","fr":"Uni Bern - Bibliothek Lerchenweg","it":"Uni Bern - Bibliothek Lerchenweg","en":"Uni Bern - Bibliothek Lerchenweg"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Lerchenweg","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Lerchenweg","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Lerchenweg","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Lerchenweg"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b501\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b501\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b501\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b501\/"},"address":"Lerchenweg 36","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/bibliothek_lerchenweg","email":"lerchenweg@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 48 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000685-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B501"},{"id":2674,"bib_code":"B404","sys_code":"B404","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse (BM\u00fc)"},"name":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404"},"address":"M\u00fcnstergasse 61","zip":"3011","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/bibliothek_muenstergasse","email":"info@ub.unibe.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ub.unibe","coordinates":"","isil":"CH-000011-1","notes":"+ B401","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B404"},{"id":2750,"bib_code":"B900","sys_code":"B900","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal"},"name":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Lesesaal"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404"},"address":"M\u00fcnstergasse 61","zip":"3011","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist B404","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B900"},{"id":2751,"bib_code":"B901","sys_code":"B901","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal"},"name":{"de":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","fr":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","it":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal","en":"Uni Bern - Bibliothek M\u00fcnstergasse - Sonderlesesaal"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b404"},"address":"M\u00fcnstergasse 61","zip":"3011","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist B404","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B901"},{"id":2575,"bib_code":"B905","sys_code":"B905","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","fr":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","it":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","en":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/"},"address":"Fabrikstrasse 8","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist B500","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B905"},{"id":2576,"bib_code":"B906","sys_code":"B906","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","fr":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","it":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","en":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/"},"address":"Fabrikstrasse 8","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist B500","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B906"},{"id":2568,"bib_code":"B500","sys_code":"B500","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","fr":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","it":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)","en":"Uni Bern - Bibliothek vonRoll (BvR)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vonRoll (BvR)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vonRoll (BvR)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vonRoll (BvR)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vonRoll (BvR)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b500\/"},"address":"Fabrikstrasse 8","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/human__und_sozialwissenschaftliche_faecher\/bibliothek_vonroll_bvr","email":"vonroll@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 95 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001792-2","notes":"+ B905 + B906","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B500"},{"id":2415,"bib_code":"B571","sys_code":"B571","label":{"de":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","fr":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","it":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung","en":"Uni Bern - Bibliothek Weiterbildung"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Weiterbildung","fr":"UB Bern - Bibliothek WeiterbildungUB Bern - Bibliothek Weiterbildung","it":"UB Bern - Bibliothek Weiterbildung","en":"UB Bern - Bibliothek Weiterbildung"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b571\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b571\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b571\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b571\/"},"address":"Schanzeneckstrasse 1","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/human__und_sozialwissenschaftliche_faecher\/bibliothek_weiterbildung","email":"zuw@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 33 61","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B571"},{"id":2199,"bib_code":"B554","sys_code":"B554","label":{"de":"Uni Bern - Chemie und Biochemie","fr":"Uni Bern - Chemie und Biochemie","it":"Uni Bern - Chemie und Biochemie","en":"Uni Bern - Chemie und Biochemie"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Chemie und Biochemie (DCB)","fr":"UB Bern - Bibliothek Chemie und Biochemie (DCB)","it":"UB Bern - Bibliothek Chemie und Biochemie (DCB)","en":"UB Bern - Bibliothek Chemie und Biochemie (DCB)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b554\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b554\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b554\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b554\/"},"address":"Freiestrasse 3","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_naturwissenschaftliche_faecher\/chemie_und_biochemie","email":"dcb@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 42 62","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B554"},{"id":2404,"bib_code":"B507","sys_code":"B507","label":{"de":"Uni Bern - Christkatholische Theologie","fr":"Uni Bern - Christkatholische Theologie","it":"Uni Bern - Christkatholische Theologie","en":"Uni Bern - Christkatholische Theologie"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Christkatholische Theologie","fr":"UB Bern - Bibliothek Christkatholische Theologie","it":"UB Bern - Bibliothek Christkatholische Theologie","en":"UB Bern - Bibliothek Christkatholische Theologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b507\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b507\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b507\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b507\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 51","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/theologie\/christkatholische_theologie","email":"christkath@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B507"},{"id":2057,"bib_code":"B466","sys_code":"B466","label":{"de":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","fr":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","it":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek","en":"Uni Bern - Eugen Huber Bibliothek"},"name":{"de":"UB Bern - Eugen Huber Bibliothek","fr":"UB Bern - Eugen Huber Bibliothek","it":"UB Bern - Eugen Huber Bibliothek","en":"UB Bern - Eugen Huber Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b466\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b466\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b466\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b466\/"},"address":"Schanzeneckstrasse 1","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/fak_rechtwis\/a_dep_grundlagen\/inst_rhist\/content\/forschung\/","email":"jfb@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 55 79","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B466"},{"id":2405,"bib_code":"B470","sys_code":"B470","label":{"de":"Uni Bern - Evangelische Theologie","fr":"Uni Bern - Evangelische Theologie","it":"Uni Bern - Evangelische Theologie","en":"Uni Bern - Evangelische Theologie"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek evangelische Theologie","fr":"UB Bern - Bibliothek evangelische Theologie","it":"UB Bern - Bibliothek evangelische Theologie","en":"UB Bern - Bibliothek evangelische Theologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b470\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b470\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b470\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b470\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 51","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/theologie\/evangelische_theologie","email":"evtheol@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B470"},{"id":2072,"bib_code":"B452","sys_code":"B452","label":{"de":"Uni Bern - Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","fr":"Uni Bern - Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","it":"Uni Bern - Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","en":"Uni Bern - Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Fachbereichsbibliothek B\u00fchlplatz (FBB)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b452\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b452\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b452\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b452\/"},"address":"Baltzerstrasse 4","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/fachbereichsbibliothek_buehlplatz_fbb","email":"fbb@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 46 07","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000724-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B452"},{"id":2053,"bib_code":"B467","sys_code":"B467","label":{"de":"Uni Bern - Geographie","fr":"Uni Bern - Geographie","it":"Uni Bern - Geographie","en":"Uni Bern - Geographie"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geographie","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geographie","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geographie","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geographie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b467\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b467\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b467\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b467\/"},"address":"Hallerstrasse 12","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_naturwissenschaftliche_faecher\/geographie","email":"biblio.giub@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 88 61","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000715-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B467"},{"id":2042,"bib_code":"B490","sys_code":"B490","label":{"de":"Uni Bern - Germanistik","fr":"Uni Bern - Germanistik","it":"Uni Bern - Germanistik","en":"Uni Bern - Germanistik"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Germanistik","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Germanistik","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Germanistik","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Germanistik"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b490\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b490\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b490\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b490\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/germanistik","email":"germanistik@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 83 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000302-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B490"},{"id":2040,"bib_code":"B492","sys_code":"B492","label":{"de":"Uni Bern - Geschichte","fr":"Uni Bern - Geschichte","it":"Uni Bern - Geschichte","en":"Uni Bern - Geschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geschichte","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geschichte","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geschichte","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Geschichte"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b492\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b492\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b492\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b492\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/geschichte","email":"geschichte@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 48 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000307-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B492"},{"id":2070,"bib_code":"B455","sys_code":"B455","label":{"de":"Uni Bern - Geschlechterforschung","fr":"Uni Bern - Geschlechterforschung","it":"Uni Bern - Geschlechterforschung","en":"Uni Bern - Geschlechterforschung"},"name":{"de":"UB Bern. Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung (IZFG)","fr":"UB Bern. Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung (IZFG)","it":"UB Bern. Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung (IZFG)","en":"UB Bern. Interdisziplin\u00e4res Zentrum f\u00fcr Geschlechterforschung (IZFG)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b455\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b455\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b455\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b455\/"},"address":"Vereinsweg 23","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/interdisziplinaeres_zentrum_fuer_geschlechterforschung","email":"","phone":"+41 31 632 52 68","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B455"},{"id":2059,"bib_code":"B465","sys_code":"B465","label":{"de":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","fr":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","it":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)","en":"Uni Bern - Juristische Bibliothek (JBB)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Juristische Bibliothek (JBB)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Juristische Bibliothek (JBB)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Juristische Bibliothek (JBB)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Juristische Bibliothek (JBB)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b465\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b465\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b465\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b465\/"},"address":"Hochschulstrasse 4","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/rechtswissenschaft\/juristische_bibliothek_jbb","email":"jbb@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 82 67","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000832-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B465"},{"id":2060,"bib_code":"B464","sys_code":"B464","label":{"de":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","fr":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","it":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","en":"Uni Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)"},"name":{"de":"UB Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","fr":"UB Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","it":"UB Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)","en":"UB Bern - Juristische Forschungsbibliothek (JFB)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b464\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b464\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b464\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b464\/"},"address":"Schanzenecktrasse 1","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/rechtswissenschaft\/juristische_forschungsbibliothek","email":"jfb@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 55 79","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B464"},{"id":2226,"bib_code":"B505","sys_code":"B505","label":{"de":"Uni Bern - Klassische Philologie","fr":"Uni Bern - Klassische Philologie","it":"Uni Bern - Klassische Philologie","en":"Uni Bern - Klassische Philologie"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Klassische Philologie","fr":"UB Bern - Bibliothek Klassische Philologie","it":"UB Bern - Bibliothek Klassische Philologie","en":"UB Bern - Bibliothek Klassische Philologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b505\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b505\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b505\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b505\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/klassische_philologie","email":"klassphilo@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 99","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B505"},{"id":2191,"bib_code":"B565","sys_code":"B565","label":{"de":"Uni Bern - Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum","fr":"Uni Bern - Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum","it":"Uni Bern - Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum","en":"Uni Bern - Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum Bern","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum Bern","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum Bern","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Kunstgeschichte \/ Kunstmuseum Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b565\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b565\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b565\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b565\/"},"address":"Hodlerstrasse 8","zip":"3011","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/kunstgeschichte","email":"kunstgeschichte@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 47 48","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000661-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B565"},{"id":2213,"bib_code":"B525","sys_code":"B525","label":{"de":"Uni Bern - Management im Gesundheitswesen","fr":"Uni Bern - Management im Gesundheitswesen","it":"Uni Bern - Management im Gesundheitswesen","en":"Uni Bern - Management im Gesundheitswesen"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Management im Gesundheitswesen","fr":"UB Bern - Bibliothek Management im Gesundheitswesen","it":"UB Bern - Bibliothek Management im Gesundheitswesen","en":"UB Bern - Bibliothek Management im Gesundheitswesen"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b525\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b525\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b525\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b525\/"},"address":"Sidlerstrasse 6","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/wirtschaftswissenschaft\/management_im_gesundheitswesen","email":"info-mig@rw.unibe.ch","phone":"+41 31 631 32 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B525"},{"id":2179,"bib_code":"B583","sys_code":"B583","label":{"de":"Uni Bern - Medizingeschichte","fr":"Uni Bern - Medizingeschichte","it":"Uni Bern - Medizingeschichte","en":"Uni Bern - Medizingeschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Medizingeschichte","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Medizingeschichte","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Medizingeschichte","en":"Universit\u00e4tsbiblioUniversit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Medizingeschichte"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b583\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b583\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b583\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b583\/"},"address":"B\u00fchlstrasse 26","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/medizingeschichte","email":"","phone":"+41 31 631 84 86","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000654-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B583"},{"id":1811,"bib_code":"B531","sys_code":"B531","label":{"de":"Uni Bern - Medizinische Lehre","fr":"Uni Bern - Medizinische Lehre","it":"Uni Bern - Medizinische Lehre","en":"Uni Bern - Medizinische Lehre"},"name":{"de":"UB Bern - Medizinische Lehre","fr":"UB Bern - Medizinische Lehre","it":"UB Bern - Medizinische Lehre","en":"UB Bern - Medizinische Lehre"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b531\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b531\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b531\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b531\/"},"address":"Konsumstrasse 13","zip":"3010","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/medizinische_lehre","email":"","phone":"+41 31 632 35 73","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B531"},{"id":2409,"bib_code":"B557","sys_code":"B557","label":{"de":"Uni Bern - Musikwissenschaft","fr":"Uni Bern - Musikwissenschaft","it":"Uni Bern - Musikwissenschaft","en":"Uni Bern - Musikwissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Musikwissenschaft","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Musikwissenschaft","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Musikwissenschaft","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Musikwissenschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b557\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b557\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b557\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b557\/"},"address":"Hallerstrasse 5","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/musikwissenschaft","email":"musik@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 83 92","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000368-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B557"},{"id":2181,"bib_code":"B581","sys_code":"B581","label":{"de":"Uni Bern - Nachhaltige Entwicklung","fr":"Uni Bern - Nachhaltige Entwicklung","it":"Uni Bern - Nachhaltige Entwicklung","en":"Uni Bern - Nachhaltige Entwicklung"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Nachhaltige Entwicklung, Bibliothek ","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Nachhaltige Entwicklung, Bibliothek ","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Nachhaltige Entwicklung, Bibliothek ","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Nachhaltige Entwicklung, Bibliothek "},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b581\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b581\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b581\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b581\/"},"address":"Schanzeneckstrasse 1","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_naturwissenschaftliche_faecher\/nachhaltige_entwicklung","email":"bne@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 39 57","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000557-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B581"},{"id":2141,"bib_code":"B405","sys_code":"B405","label":{"de":"Uni Bern - Online","fr":"Uni Bern - Online","it":"Uni Bern - Online","en":"Uni Bern - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b405\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b405\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b405\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b405\/"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Mehr Info auf der BibInfo-Seite ist versprochen.. 20151027mus","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B405"},{"id":2201,"bib_code":"B552","sys_code":"B552","label":{"de":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","fr":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","it":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften","en":"Uni Bern - Pflanzenwissenschaften"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pflanzenwissenschaften","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pflanzenwissenschaften","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pflanzenwissenschaften","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pflanzenwissenschaften"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b552\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b552\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b552\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b552\/"},"address":"Altenbergrain 21","zip":"3013","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_naturwissenschaftliche_faecher\/pflanzenwissenschaften","email":"ips@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 22","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000752-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B552"},{"id":2411,"bib_code":"B503","sys_code":"B503","label":{"de":"Uni Bern - Philosophie","fr":"Uni Bern - Philosophie","it":"Uni Bern - Philosophie","en":"Uni Bern - Philosophie"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Philosophie","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Philosophie","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Philosophie","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Philosophie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b503\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b503\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b503\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b503\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49a","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/philosophie","email":"philosophie@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 82 86 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000299-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B503"},{"id":2186,"bib_code":"B575","sys_code":"B575","label":{"de":"Uni Bern - Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie \u0026 Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen","fr":"Uni Bern - Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie \u0026 Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen","it":"Uni Bern - Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie \u0026 Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen","en":"Uni Bern - Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie \u0026 Arch\u00e4ologie der R\u00f6mischen Provinzen"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der r\u00f6mischen Privinzen","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der r\u00f6mischen Privinzen","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der r\u00f6mischen Privinzen","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Pr\u00e4historische Arch\u00e4ologie und Arch\u00e4ologie der r\u00f6mischen Privinzen"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b575\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b575\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b575\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b575\/"},"address":"Muesmattstr. 27","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/praehistorische_archaeologie_und_archaeologie_der_roemischen_provinzen\/index_ger.html","email":"urf.arp@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 58 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000676-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B575"},{"id":1833,"bib_code":"B529","sys_code":"B529","label":{"de":"Uni Bern - Rechtsmedizin","fr":"Uni Bern - Rechtsmedizin","it":"Uni Bern - Rechtsmedizin","en":"Uni Bern - Rechtsmedizin"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Rechtsmedizin","fr":"UB Bern - Bibliothek Rechtsmedizin","it":"UB Bern - Bibliothek Rechtsmedizin","en":"UB Bern - Bibliothek Rechtsmedizin"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b529\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b529\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b529\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b529\/"},"address":"B\u00fchlstrasse 20","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/rechtsmedizin","email":"","phone":"+41 31 631 84 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B529"},{"id":2035,"bib_code":"B498","sys_code":"B498","label":{"de":"Uni Bern - Romanistik","fr":"Uni Bern - Romanistik","it":"Uni Bern - Romanistik","en":"Uni Bern - Romanistik"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbiblothek Bern, Bibliothek Romanistik","fr":"Universit\u00e4tsbiblothek Bern, Bibliothek Romanistik","it":"Universit\u00e4tsbiblothek Bern, Bibliothek Romanistik","en":"Universit\u00e4tsbiblothek Bern, Bibliothek Romanistik"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b498\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b498\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b498\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b498\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/romanistik","email":"bibliorom@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 34","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B498"},{"id":2133,"bib_code":"B415","sys_code":"B415","label":{"de":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","fr":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","it":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","en":"Uni Bern - Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Schweizerische Osteuropabibliothek (SOB)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b415\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b415\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b415\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b415\/"},"address":"Hallerstrasse 6","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/schweizerische_osteuropabibliothek_sob","email":"sob@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 41 80","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Schweizerische.Osteuropabibliothek","coordinates":"","isil":"CH-000284-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B415"},{"id":2045,"bib_code":"B488","sys_code":"B488","label":{"de":"Uni Bern - Slavistik","fr":"Uni Bern - Slavistik","it":"Uni Bern - Slavistik","en":"Uni Bern - Slavistik"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Slavistik","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Slavistik","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Slavistik","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Slavistik"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b488\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b488\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b488\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b488\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/slavistik","email":"slavistik@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000407-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B488"},{"id":2212,"bib_code":"B527","sys_code":"B527","label":{"de":"Uni Bern - Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin","fr":"Uni Bern - Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin","it":"Uni Bern - Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin","en":"Uni Bern - Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin (ISPM)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin (ISPM)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin (ISPM)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin (ISPM)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b527\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b527\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b527\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b527\/"},"address":"Finkenhubelweg 11","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/sozial__und_praeventivmedizin","email":"ispm@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 35 24","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001078-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B527"},{"id":2173,"bib_code":"B591","sys_code":"B591","label":{"de":"Uni Bern - Sportwissenschaft","fr":"Uni Bern - Sportwissenschaft","it":"Uni Bern - Sportwissenschaft","en":"Uni Bern - Sportwissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sportwissenschaft","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sportwissenschaft","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sportwissenschaft","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sportwissenschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b591\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b591\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b591\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b591\/"},"address":"Bremgartenstrasse 145","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/human__und_sozialwissenschaftliche_faecher\/sportwissenschaft","email":"sportwissenschaft@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 47 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B591"},{"id":2048,"bib_code":"B478","sys_code":"B478","label":{"de":"Uni Bern - Sprachwissenschaft","fr":"Uni Bern - Sprachwissenschaft","it":"Uni Bern - Sprachwissenschaft","en":"Uni Bern - Sprachwissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sprachwissenschaft","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sprachwissenschaft","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sprachwissenschaft","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Sprachwissenschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b478\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b478\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b478\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b478\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 49","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/sprachwissenschaft","email":"linguistik@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 88 04","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000294-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B478"},{"id":2184,"bib_code":"B577","sys_code":"B577","label":{"de":"Uni Bern - Theaterwissenschaft","fr":"Uni Bern - Theaterwissenschaft","it":"Uni Bern - Theaterwissenschaft","en":"Uni Bern - Theaterwissenschaft"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek Theaterwissenschaft","fr":"UB Bern - Bibliothek Theaterwissenschaft","it":"UB Bern - Bibliothek Theaterwissenschaft","en":"UB Bern - Bibliothek Theaterwissenschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b577\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b577\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b577\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b577\/"},"address":"Hallerstrasse 5","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/theaterwissenschaft","email":"theater@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 50 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B577"},{"id":2143,"bib_code":"B400","sys_code":"B400","label":{"de":"Uni Bern - UB Speichermagazin","fr":"Uni Bern - UB Speichermagazin","it":"Uni Bern - UB Speichermagazin","en":"Uni Bern - UB Speichermagazin"},"name":{"de":"Uni Bern - UB Speichermagazin","fr":"Uni Bern - UB Speichermagazin","it":"Uni Bern - UB Speichermagazin","en":"Uni Bern - UB Speichermagazin"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b400\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b400\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b400\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b400\/"},"address":"Fabrikstrasse 8","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B400"},{"id":2075,"bib_code":"B451","sys_code":"B451","label":{"de":"Uni Bern - Universit\u00e4tsarchiv","fr":"Uni Bern - Universit\u00e4tsarchiv","it":"Uni Bern - Universit\u00e4tsarchiv","en":"Uni Bern - Universit\u00e4tsarchiv"},"name":{"de":"Bibliotheksinformation Bern","fr":"Bibliotheksinformation Bern","it":"Bibliotheksinformation Bern","en":"Bibliotheksinformation Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b451\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b451\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b451\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b451\/"},"address":"Hochschulstrasse 4","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/organisation\/leitung_und_zentralbereich\/generalsekretariat\/universitaetsarchiv","email":"","phone":"+41 31 631 80 84","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B451"},{"id":2206,"bib_code":"B542","sys_code":"B542","label":{"de":"Uni Bern - UPD Waldau","fr":"Uni Bern - UPD Waldau","it":"Uni Bern - UPD Waldau","en":"Uni Bern - UPD Waldau"},"name":{"de":"Universit\u00e4re psychiatrische Dienste, Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie (UPD WA)","fr":"Universit\u00e4re psychiatrische Dienste, Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie (UPD WA)","it":"Universit\u00e4re psychiatrische Dienste, Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie (UPD WA)","en":"Universit\u00e4re psychiatrische Dienste, Universit\u00e4tsklinik f\u00fcr Psychiatrie (UPD WA)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b542\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b542\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b542\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b542\/"},"address":"Bolligenstrasse 111","zip":"3000","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"https:\/\/www.puk.unibe.ch\/bibliotheken","email":"","phone":"+41 31 930 94 88","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000276-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B542"},{"id":2209,"bib_code":"B540","sys_code":"B540","label":{"de":"Uni Bern - Vetsuisse","fr":"Uni Bern - Vetsuisse","it":"Uni Bern - Vetsuisse","en":"Uni Bern - Vetsuisse"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Vetsuisse","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Vetsuisse","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Vetsuisse","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Vetsuisse"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b540\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b540\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b540\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b540\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 120","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/veterinaermedizin\/vetsuisse_bibliothek","email":"vetsuissebern@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 22 16","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000350-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B540"},{"id":2177,"bib_code":"B589","sys_code":"B589","label":{"de":"Uni Bern - Volkswirtschaftslehre","fr":"Uni Bern - Volkswirtschaftslehre","it":"Uni Bern - Volkswirtschaftslehre","en":"Uni Bern - Volkswirtschaftslehre"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Volkswirtschaftslehre (VWL)","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Volkswirtschaftslehre (VWL)","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Volkswirtschaftslehre (VWL)","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek Volkswirtschaftslehre (VWL)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b589\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b589\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b589\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b589\/"},"address":"Schanzeneckstrasse 1","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/wirtschaftswissenschaft\/volkswirtschaftslehre","email":"vwl@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 80 82","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000589-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B589"},{"id":2402,"bib_code":"B534","sys_code":"B534","label":{"de":"Uni Bern - Vorderasiatische Arch\u00e4ologie (IAW)","fr":"Uni Bern - Vorderasiatische Arch\u00e4ologie (IAW)","it":"Uni Bern - Vorderasiatische Arch\u00e4ologie (IAW)","en":"Uni Bern - Vorderasiatische Arch\u00e4ologie (IAW)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vorderasiatische Arch\u00e4ologie","fr":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vorderasiatische Arch\u00e4ologie","it":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vorderasiatische Arch\u00e4ologie","en":"Universit\u00e4tsbibliothek Bern, Bibliothek vorderasiatische Arch\u00e4ologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b534\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b534\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b534\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b534\/"},"address":"L\u00e4nggassstrasse 10","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/philosophisch_historische_faecher\/archaeologie_des_mittelmeerraums_und_archaeologie_vorderasiens","email":"archaeologie.va@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 89 91","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000293-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B534"},{"id":2465,"bib_code":"B599","sys_code":"B599","label":{"de":"Uni Bern - World Trade Institute","fr":"Uni Bern - World Trade Institute","it":"Uni Bern - World Trade Institute","en":"Uni Bern - World Trade Institute"},"name":{"de":"UB Bern - Bibliothek World Trade Institute (WTI)","fr":"UB Bern - Bibliothek World Trade Institute (WTI)","it":"UB Bern - Bibliothek World Trade Institute (WTI)","en":"UB Bern - Bibliothek World Trade Institute (WTI)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b599\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b599\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b599\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b599\/"},"address":"Hallerstrasse 6","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/wirtschaftswissenschaft\/bibliothek_world_trade_institute","email":"","phone":"+41 31 631 32 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B599"},{"id":2217,"bib_code":"B521","sys_code":"B521","label":{"de":"Uni Bern - Zahnmedizin","fr":"Uni Bern - Zahnmedizin","it":"Uni Bern - Zahnmedizin","en":"Uni Bern - Zahnmedizin"},"name":{"de":" UB Bern - Bibliothek Zahnmedizin (ZMK)","fr":" UB Bern - Bibliothek Zahnmedizin (ZMK)","it":" UB Bern - Bibliothek Zahnmedizin (ZMK)","en":" UB Bern - Bibliothek Zahnmedizin (ZMK)"},"url":{"de":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b521\/","fr":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b521\/","it":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b521\/","en":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/berner_ids_bibliotheken\/b521\/"},"address":"Freiburgstrasse 7","zip":"3010","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.unibe.ch\/universitaet\/dienstleistungen\/universitaetsbibliothek\/teilbibliotheken\/medizin\/zahnmedizin","email":"zmk@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 632 49 81","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=B521"},{"id":1893,"bib_code":"A282","sys_code":"A282","label":{"de":"Unispital Basel - Augenklinik","fr":"Unispital Basel - Augenklinik","it":"Unispital Basel - Augenklinik","en":"Unispital Basel - Augenklinik"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a282\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a282\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a282\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a282\/?S=1"},"address":"Mittlere Strasse 91","zip":"4031","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"+41 (0)61 265 86 07","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A282"},{"id":1928,"bib_code":"A274","sys_code":"A274","label":{"de":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","fr":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","it":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital","en":"Unispital Basel - Felix Platter-Spital"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel, Felix Blatter-Spital: \u00c4rztebibliothek","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel, Felix Blatter-Spital: \u00c4rztebibliothek","it":"Universit\u00e4tsspital Basel, Felix Blatter-Spital: \u00c4rztebibliothek","en":"Universit\u00e4tsspital Basel, Felix Blatter-Spital: \u00c4rztebibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a274\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a274\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a274\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a274\/?S=1"},"address":"Burgfelderstr. 101","zip":"4012","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001038-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A274"},{"id":1922,"bib_code":"A276","sys_code":"A276","label":{"de":"Unispital Basel - Frauenklinik","fr":"Unispital Basel - Frauenklinik","it":"Unispital Basel - Frauenklinik","en":"Unispital Basel - Frauenklinik"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4ts-Frauenklinik","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4ts-Frauenklinik","it":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4ts-Frauenklinik","en":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4ts-Frauenklinik"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=A276","fr":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=A276","it":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=A276","en":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=A276"},"address":"Spitalstr. 21","zip":"4031","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"+41 (0)61 328 71 12","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000308-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A276"},{"id":1878,"bib_code":"A288","sys_code":"A288","label":{"de":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","fr":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","it":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie","en":"Unispital Basel - Spital-Pharmazie"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a288\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a288\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a288\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a288\/?S=1"},"address":"Spitalstrasse 26","zip":"4031","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A288"},{"id":2557,"bib_code":"A280","sys_code":"A280","label":{"de":"Unispital Basel - UKBB","fr":"Unispital Basel - UKBB","it":"Unispital Basel - UKBB","en":"Unispital Basel - UKBB"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a280\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a280\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a280\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a280\/?S=1"},"address":"Spitalstrasse 33","zip":"4056","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.ukbb.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A280"},{"id":2556,"bib_code":"A284","sys_code":"A284","label":{"de":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK)","fr":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK)","it":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK)","en":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK)"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken","it":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken","en":"Universit\u00e4tsspital Basel, Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a284\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a284\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a284\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a284\/?S=1"},"address":"Wilhelm Klein-Strasse 27","zip":"4025","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.upkbs.ch","email":"bibliothek@upkbs.ch","phone":"+41 (0)61 325 52 16","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000616-0","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A284"},{"id":1902,"bib_code":"A281","sys_code":"A281","label":{"de":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK) - KJPK","fr":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK) - KJPK","it":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK) - KJPK","en":"Universit\u00e4re Psychiatrische Kliniken Basel (UPK) - KJPK"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a281\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a281\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a281\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a281\/?S=1"},"address":"Schaffhauserrheinweg 55","zip":"4058","city":"Basel","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"+41 (0)61 685 21 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A281"},{"id":2772,"bib_code":"A286","sys_code":"A286","label":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel","it":"Universit\u00e4tsspital Basel","en":"Universit\u00e4tsspital Basel"},"name":{"de":"Universit\u00e4tsspital Basel","fr":"Universit\u00e4tsspital Basel","it":"Universit\u00e4tsspital Basel","en":"Universit\u00e4tsspital Basel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a286\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a286\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a286\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a286\/?S=1"},"address":"Petersgraben 4","zip":"4031","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A286"},{"id":2713,"bib_code":"A150","sys_code":"A150","label":{"de":"ZB Solothurn - Teilbestand","fr":"ZB Solothurn - Teilbestand","it":"ZB Solothurn - Teilbestand","en":"ZB Solothurn - Teilbestand"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Solothurn","fr":"Zentralbibliothek Solothurn","it":"Zentralbibliothek Solothurn","en":"Zentralbibliothek Solothurn"},"url":{"de":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a150\/?S=1","fr":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a150\/?S=1","it":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a150\/?S=1","en":"http:\/\/www.ub.unibas.ch\/bibliotheksnetz\/verbund-basel\/bibliotheken-im-verbund\/liste-der-bibliotheken\/a150\/?S=1"},"address":"Bielstrasse 39","zip":"4502","city":"Solothurn","country":"ch","canton":"so","website":"http:\/\/www.zbsolothurn.ch","email":"info@zbsolothurn.ch","phone":"+41 32 627 62 62","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000045-X","notes":"Leitbibliothek f\u00fcr SOSBI\n---\nAngaben von ZBSO \u00fcbernommen, ausser Link auf Bibliotheksinfo. ","backlink":"http:\/\/aleph.unibas.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=DSV01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=A150"}]},{"group":{"id":5,"code":"IDSLU","label":{"de":"IDS Luzern","fr":"IDS Lucerne","it":"IDS Lucerna","en":"IDS Lucerne"}},"institutions":[{"id":2589,"bib_code":"LUDAL","sys_code":"LUDAL","label":{"de":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","fr":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","it":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern","en":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Kanton Luzern"},"name":{"de":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie des Kantons Luzern, Bibliothek","fr":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie des Kantons Luzern, Bibliothek","it":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie des Kantons Luzern, Bibliothek","en":"Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie des Kantons Luzern, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDAL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDAL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDAL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDAL"},"address":"Libellenrain 15","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.da.lu.ch","email":"archiv.denkmalpflege@lu.ch","phone":"+41 228 53 04","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUDAL"},{"id":2489,"bib_code":"LUDOL","sys_code":"LUDOL","label":{"de":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","fr":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","it":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster","en":"Haus zum Dolder, Berom\u00fcnster"},"name":{"de":"Haus zum Dolder, Sammlung Dr. Edmund M\u00fcller ","fr":"Haus zum Dolder, Sammlung Dr. Edmund M\u00fcller ","it":"Haus zum Dolder, Sammlung Dr. Edmund M\u00fcller ","en":"Haus zum Dolder, Sammlung Dr. Edmund M\u00fcller "},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDOL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDOL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDOL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUDOL"},"address":"Sempacherstr. 10","zip":"6215","city":"Berom\u00fcnster","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hauszumdolder.ch\/bibliothek\/","email":"info@hauszumdolder.ch","phone":"+41 41 917 24 64","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001655-3","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUDOL"},{"id":2500,"bib_code":"LUHGK","sys_code":"LUHGK","label":{"de":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","fr":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","it":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst","en":"HSLU Luzern - Design \u0026 Kunst"},"name":{"de":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Design \u0026 Kunst","fr":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Design \u0026 Kunst","it":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Design \u0026 Kunst","en":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Design \u0026 Kunst"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHGK","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHGK","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHGK","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHGK"},"address":"Sentimatt 1","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/d-bibliothek","email":"bibliothek.design-kunst@hslu.ch","phone":"+41 41 248 64 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001658-5","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHGK"},{"id":2752,"bib_code":"LUHSI","sys_code":"LUHSI","label":{"de":"HSLU Luzern - Informatik","fr":"HSLU Luzern - Informatik","it":"HSLU Luzern - Informatik","en":"HSLU Luzern - Informatik"},"name":{"de":"ZHB Luzern - Standort Bibliothek Hochschule Luzern - Informatik","fr":"ZHB Luzern - Standort Bibliothek Hochschule Luzern - Informatik","it":"ZHB Luzern - Standort Bibliothek Hochschule Luzern - Informatik","en":"ZHB Luzern - Standort Bibliothek Hochschule Luzern - Informatik"},"url":{"de":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/hochschule-luzern-informatik","fr":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/hochschule-luzern-informatik","it":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/hochschule-luzern-informatik","en":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/hochschule-luzern-informatik"},"address":"Suurstoffi 41","zip":"6343","city":"Rotkreuz","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Bibinfo ab Mitte September 2016 http:\/\/www.idsluzern.ch\/bibinfo_hslui \nWebsite ab Mitte September 2016 http:\/\/www.zhbluzern.ch\/hslu-i \n\nBeide kontrolliert am 19.9.: inexistent\/mus\n","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHSI"},{"id":2291,"bib_code":"LUMHS","sys_code":"LUMHS","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik","fr":"HSLU Luzern - Musik","it":"HSLU Luzern - Musik","en":"HSLU Luzern - Musik"},"name":{"de":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (Dreilinden)","fr":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (Dreilinden)","it":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (Dreilinden)","en":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (Dreilinden)"},"url":{"de":"http:\/\/www.hslu.ch\/musik\/m-dienstleistungen\/m-bibliothek.htm","fr":"http:\/\/www.hslu.ch\/musik\/m-dienstleistungen\/m-bibliothek.htm","it":"http:\/\/www.hslu.ch\/musik\/m-dienstleistungen\/m-bibliothek.htm","en":"http:\/\/www.hslu.ch\/musik\/m-dienstleistungen\/m-bibliothek.htm"},"address":"Zentralstrasse 18","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/m-bibliothek","email":"bibliothek-dreilinden@hslu.ch","phone":"+41 41 249 27 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001216-3","notes":"+ LMSBI","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMHS"},{"id":2288,"bib_code":"LUMH1","sys_code":"LUMH1","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik - Dreilinden","fr":"HSLU Luzern - Musik - Dreilinden","it":"HSLU Luzern - Musik - Dreilinden","en":"HSLU Luzern - Musik - Dreilinden"},"name":{"de":"HS Luzern - Musik - Dreilinden","fr":"HS Luzern - Musik - Dreilinden","it":"HS Luzern - Musik - Dreilinden","en":"HS Luzern - Musik - Dreilinden"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH1","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH1","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH1","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH1"},"address":"Dreilindenstrasse 93","zip":"6006","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/m-bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMH1"},{"id":2290,"bib_code":"LUMH3","sys_code":"LUMH3","label":{"de":"HSLU Luzern - Musik - Mariahilf","fr":"HSLU Luzern - Musik - Mariahilf","it":"HSLU Luzern - Musik - Mariahilf","en":"HSLU Luzern - Musik - Mariahilf"},"name":{"de":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (MariaHilf)","fr":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (MariaHilf)","it":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (MariaHilf)","en":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Musik (MariaHilf)"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH3","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH3","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH3","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMH3"},"address":"Mariahilfgasse 2a","zip":"6000","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/m-bibliothek","email":"bibliothek-mariahilf@hslu.ch","phone":"+41 41 249 26 62","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMH3"},{"id":2498,"bib_code":"LUHSA","sys_code":"LUHSA","label":{"de":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","fr":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","it":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit","en":"HSLU Luzern - Soziale Arbeit"},"name":{"de":"Mediothek der Hochschule Luzern \u2014 Soziale Arbeit","fr":"Mediothek der Hochschule Luzern \u2014 Soziale Arbeit","it":"Mediothek der Hochschule Luzern \u2014 Soziale Arbeit","en":"Mediothek der Hochschule Luzern \u2014 Soziale Arbeit"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSA","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSA","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSA","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSA"},"address":"Werftestr. 1","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/sozialearbeit\/s-dienstleistungen\/s-mediothek.htm","email":"mediothek.sozialearbeit@hslu.ch","phone":"+41 41 367 48 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001443-1","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHSA"},{"id":2499,"bib_code":"LUHTA","sys_code":"LUHTA","label":{"de":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","fr":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","it":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur","en":"HSLU Luzern - Technik \u0026 Architektur"},"name":{"de":"Bibliothek Hochschule Luzern \u2014 Technik \u0026 Architektur","fr":"Bibliothek Hochschule Luzern \u2014 Technik \u0026 Architektur","it":"Bibliothek Hochschule Luzern \u2014 Technik \u0026 Architektur","en":"Bibliothek Hochschule Luzern \u2014 Technik \u0026 Architektur"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHTA","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHTA","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHTA","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHTA"},"address":"Technikumstrasse 21","zip":"6048","city":"Horw","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/t-u_bibliothek","email":"bibliothek.technik-architektur@hslu.ch","phone":"+41 41 349 35 62","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHTA"},{"id":2310,"bib_code":"LUHSW","sys_code":"LUHSW","label":{"de":"HSLU Luzern - Wirtschaft","fr":"HSLU Luzern - Wirtschaft","it":"HSLU Luzern - Wirtschaft","en":"HSLU Luzern - Wirtschaft"},"name":{"de":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Wirtschaft","fr":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Wirtschaft","it":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Wirtschaft","en":"Bibliothek der Hochschule Luzern \u2014 Wirtschaft"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSW","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSW","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSW","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHSW"},"address":"Frankenstrasse 9","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/hochschule-luzern-wirtschaft","email":"bibliothek.wirtschaft@zhbluzern.ch","phone":"+41 41 228 41 05","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Wird zusammen mit der ZHB betrieben, nennt sich aber selber \u0022Bibliothek der Hochschule Luzern \u2013 Wirtschaft\u0022","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHSW"},{"id":2306,"bib_code":"LUHLB","sys_code":"LUHLB","label":{"de":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","fr":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","it":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt","en":"Hugo-Loetscher-Bibliothek, Escholzmatt"},"name":{"de":"Hugo-Loetscher-Bibliothek Escholzmatt","fr":"Hugo-Loetscher-Bibliothek Escholzmatt","it":"Hugo-Loetscher-Bibliothek Escholzmatt","en":"Hugo-Loetscher-Bibliothek Escholzmatt"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHLB","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHLB","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHLB","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUHLB"},"address":"Windb\u00fchlmatte","zip":"6182","city":"Escholzmatt","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"gemeindeverwaltung@escholzmatt.lu.ch","phone":"+41 41 487 70 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUHLB"},{"id":2579,"bib_code":"C002","sys_code":"C002","label":{"de":"IDS Luzern - Bibliothek fehlt","fr":"IDS Luzern - Biblioth\u00e8que manquante","it":"IDS Luzern - Nessuna biblioteca","en":"IDS Luzern - Library missing"},"name":{"de":"IDS Luzern","fr":"IDS Luzern","it":"IDS Luzern","en":"IDS Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/index.php?id=2226","fr":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/index.php?id=2226","it":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/index.php?id=2226","en":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/index.php?id=2226"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C002"},{"id":2304,"bib_code":"LUKBW","sys_code":"LUKBW","label":{"de":"Kapuzinerkloster Luzern","fr":"Kapuzinerkloster Luzern","it":"Kapuzinerkloster Luzern","en":"Kapuzinerkloster Luzern"},"name":{"de":"Bibliothek Kapuzinerkloster Luzern","fr":"Bibliothek Kapuzinerkloster Luzern","it":"Bibliothek Kapuzinerkloster Luzern","en":"Bibliothek Kapuzinerkloster Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBW","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBW","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBW","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBW"},"address":"Wesemlinstrasse 42","zip":"6006","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.kapuziner.ch\/","email":"provinzarchiv.ch@kapuziner.org","phone":"+41 41 429 67 46 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000890-9","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUKBW"},{"id":2305,"bib_code":"LUKBS","sys_code":"LUKBS","label":{"de":"Klosterbibliothek Sursee","fr":"Klosterbibliothek Sursee","it":"Klosterbibliothek Sursee","en":"Klosterbibliothek Sursee"},"name":{"de":"Klosterbibliothek Sursee","fr":"Klosterbibliothek Sursee","it":"Klosterbibliothek Sursee","en":"Klosterbibliothek Sursee"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBS","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBS","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBS","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKBS"},"address":"Geuenseestrasse 2a","zip":"6210","city":"Sursee","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"klosterbibliothek@pfarrei-sursee.ch","phone":"+41 41 926 80 66","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUKBS"},{"id":2748,"bib_code":"LUSBI","sys_code":"LUSBI","label":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron"},"name":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz"},"url":{"de":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","fr":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","it":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","en":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz"},"address":"Grabmattenstrasse 15","zip":"6233","city":"B\u00fcron","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek wird LUZHB? ","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUSBI"},{"id":2753,"bib_code":"LMSBI","sys_code":"LMSBI","label":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron"},"name":{"de":"Hochschule Luzern - Musik, Speicherbibliothek","fr":"Hochschule Luzern - Musik, Speicherbibliothek","it":"Hochschule Luzern - Musik, Speicherbibliothek","en":"Hochschule Luzern - Musik, Speicherbibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/bibinfo_hslumzentral","fr":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/bibinfo_hslumzentral","it":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/bibinfo_hslumzentral","en":"http:\/\/www.idsluzern.ch\/bibinfo_hslumzentral"},"address":"Zentralstrasse 18","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.hslu.ch\/m-bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist LUMHS","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LMSBI"},{"id":2302,"bib_code":"LUKML","sys_code":"LUKML","label":{"de":"Kunstmuseum Luzern","fr":"Kunstmuseum Luzern","it":"Kunstmuseum Luzern","en":"Kunstmuseum Luzern"},"name":{"de":"Kunstmuseum Luzern Bibliothek","fr":"Kunstmuseum Luzern Bibliothek","it":"Kunstmuseum Luzern Bibliothek","en":"Kunstmuseum Luzern Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKML","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKML","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKML","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKML"},"address":"Europaplatz 1","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"info@kunstmuseumluzern.ch","phone":"+41 41 226 78 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUKML"},{"id":2299,"bib_code":"LUMAZ","sys_code":"LUMAZ","label":{"de":"MAZ Schweizer Journalistenschule, Luzern","fr":"MAZ Schweizer Journalistenschule, Luzern","it":"MAZ Schweizer Journalistenschule, Luzern","en":"MAZ Schweizer Journalistenschule, Luzern"},"name":{"de":"Bibliothek Medienausbildungszentrum MAZ","fr":"Bibliothek Medienausbildungszentrum MAZ","it":"Bibliothek Medienausbildungszentrum MAZ","en":"Bibliothek Medienausbildungszentrum MAZ"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMAZ","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMAZ","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMAZ","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUMAZ"},"address":"Murbacherstrasse 3","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.maz.ch","email":"office@maz.ch","phone":"+41 41 226 33 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMAZ"},{"id":2301,"bib_code":"LUNML","sys_code":"LUNML","label":{"de":"Natur-Museum Luzern","fr":"Natur-Museum Luzern","it":"Natur-Museum Luzern","en":"Natur-Museum Luzern"},"name":{"de":"Natur-Museum Luzern Bibliothek","fr":"Natur-Museum Luzern Bibliothek","it":"Natur-Museum Luzern Bibliothek","en":"Natur-Museum Luzern Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNML","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNML","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNML","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNML"},"address":"Kasernenplatz 6","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"bibliothek.nml@lu.ch","phone":"+41 41 228 54 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000128-4","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUNML"},{"id":2321,"bib_code":"LUPIL","sys_code":"LUPIL","label":{"de":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","fr":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","it":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung","en":"PH Luzern - Bilderbuchsammlung"},"name":{"de":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern, Bilderbuchsammlung PH Luzern","fr":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern, Bilderbuchsammlung PH Luzern","it":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern, Bilderbuchsammlung PH Luzern","en":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern, Bilderbuchsammlung PH Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPIL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPIL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPIL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPIL"},"address":"Sentimatt 1","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/idsluzern.ch\/index.php?id=2450","email":"","phone":"+41 41 228 66 54","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPIL"},{"id":2309,"bib_code":"LUPHS","sys_code":"LUPHS","label":{"de":"PH Schwyz","fr":"PH Schwyz","it":"PH Schwyz","en":"PH Schwyz"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz, Medienzentrum","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz, Medienzentrum","it":"P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz, Medienzentrum","en":"P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz, Medienzentrum"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHS","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHS","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHS","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHS"},"address":"Zaystrasse 42","zip":"6410","city":"Goldau","country":"ch","canton":"sz","website":"http:\/\/www.schwyz.phz.ch\/dienstleistungen\/infozentrum\/","email":"medienzentrum@phsz.ch","phone":"+41 41 859 05 85","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPHS"},{"id":2295,"bib_code":"LUPHZ","sys_code":"LUPHZ","label":{"de":"PH Zug","fr":"PH Zug","it":"PH Zug","en":"PH Zug"},"name":{"de":"Mediothek PH Zug","fr":"Mediothek PH Zug","it":"Mediothek PH Zug","en":"Mediothek PH Zug"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHZ","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHZ","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHZ","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHZ"},"address":"Zugerbergstrasse 3","zip":"6301","city":"Zug","country":"ch","canton":"zg","website":"http:\/\/www.zg.ch\/behoerden\/direktion-fur-bildung-und-kultur\/phzg","email":"mediothek@phzg.ch","phone":"+41 41 727 13 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPHZ"},{"id":2292,"bib_code":"LUPML","sys_code":"LUPML","label":{"de":"PMZ Luzern","fr":"PMZ Luzern","it":"PMZ Luzern","en":"PMZ Luzern"},"name":{"de":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern","fr":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern","it":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern","en":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPML","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPML","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPML","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPML"},"address":"Sentimatt 1","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"pmz@phlu.ch","phone":"+41 41 228 68 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPML"},{"id":2293,"bib_code":"LUPMS","sys_code":"LUPMS","label":{"de":"PMZ Sursee","fr":"PMZ Sursee","it":"PMZ Sursee","en":"PMZ Sursee"},"name":{"de":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Sursee","fr":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Sursee","it":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Sursee","en":"P\u00e4dagogisches Medienzentrum Sursee"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPMS","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPMS","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPMS","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPMS"},"address":"Bahnhofstrasse 6c","zip":"6210","city":"Sursee","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"pmz@phlu.ch","phone":"+41 41 228 70 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPMS"},{"id":2303,"bib_code":"LUSSB","sys_code":"LUSSB","label":{"de":"Seminar St. Beat, Luzern","fr":"Seminar St. Beat, Luzern","it":"Seminar St. Beat, Luzern","en":"Seminar St. Beat, Luzern"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSSB","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSSB","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSSB","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSSB"},"address":"Adligenswilerstrasse 15","zip":"6006","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.stbeat.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000351-3","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUSSB"},{"id":2297,"bib_code":"LUSTA","sys_code":"LUSTA","label":{"de":"Staatsarchiv Luzern","fr":"Staatsarchiv Luzern","it":"Staatsarchiv Luzern","en":"Staatsarchiv Luzern"},"name":{"de":"Bibliothek Staatsarchiv Luzern","fr":"Bibliothek Staatsarchiv Luzern","it":"Bibliothek Staatsarchiv Luzern","en":"Bibliothek Staatsarchiv Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSTA","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSTA","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSTA","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSTA"},"address":"Sch\u00fctzenstrasse 9","zip":"6000","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"https:\/\/staatsarchiv.lu.ch","email":"staatsarchiv@lu.ch","phone":"+41 41 228 66 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000076-6","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUSTA"},{"id":2298,"bib_code":"LUSAR","sys_code":"LUSAR","label":{"de":"Stadtarchiv Luzern","fr":"Stadtarchiv Luzern","it":"Stadtarchiv Luzern","en":"Stadtarchiv Luzern"},"name":{"de":"Bibliothek Stadtarchiv Luzern","fr":"Bibliothek Stadtarchiv Luzern","it":"Bibliothek Stadtarchiv Luzern","en":"Bibliothek Stadtarchiv Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSAR","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSAR","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSAR","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUSAR"},"address":"Industriestrasse 6","zip":"6005","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.stadtluzern.ch\/default.aspx?pageid=1900","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000060-6","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUSAR"},{"id":2300,"bib_code":"LUVOG","sys_code":"LUVOG","label":{"de":"Vogelwarte, Sempach","fr":"Vogelwarte, Sempach","it":"Vogelwarte, Sempach","en":"Vogelwarte, Sempach"},"name":{"de":"Schweizerische Vogelwarte Bibliothek","fr":"Schweizerische Vogelwarte Bibliothek","it":"Schweizerische Vogelwarte Bibliothek","en":"Schweizerische Vogelwarte Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUVOG","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUVOG","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUVOG","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUVOG"},"address":"Seerose 1","zip":"6204","city":"Sempach","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.vogelwarte.ch\/home.php?lang=d\u0026cap=dienste\u0026subcap=bibliothek","email":"bibliothek@vogelwarte.ch","phone":"+41 41 462 97 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000435-5","notes":"","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUVOG"},{"id":2308,"bib_code":"LUZHB","sys_code":"LUZHB","label":{"de":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","fr":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","it":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","en":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse"},"name":{"de":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern","fr":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern","it":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern","en":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB"},"address":"Sempacherstrasse 10","zip":"6003","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/sempacherstrasse","email":"info@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/zhbluzern","coordinates":"","isil":"CH-000006-1","notes":"+ LULES, und LUSBI? \n\nFacebook identisch mit LUUHL - hier aber auch richtig? ","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUZHB"},{"id":2394,"bib_code":"LULES","sys_code":"LULES","label":{"de":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","fr":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","it":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse","en":"ZHB Luzern - Sempacherstrasse"},"name":{"de":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, Sempacherstrasse","fr":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, Sempacherstrasse","it":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, Sempacherstrasse","en":"Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, Sempacherstrasse"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUZHB"},"address":"Sempacherstrasse 10","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/sempacherstrasse","email":"ausleihe@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-LULES","notes":"Leitbibliothek ist LUZHB","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LULES"},{"id":2494,"bib_code":"LUUHL","sys_code":"LUUHL","label":{"de":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Luzern - Uni\/PH-Geb\u00e4ude"},"name":{"de":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUUHL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUUHL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUUHL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUUHL"},"address":"Frohburgstrasse 3","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/uniph-gebaeude","email":"info.upg@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/zhbluzern","coordinates":"","isil":"","notes":"+ LUNI3, LUKIL, LUPHL ","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUUHL"},{"id":2496,"bib_code":"LUNI3","sys_code":"LUNI3","label":{"de":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - Fak. III","fr":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - Fak. III","it":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - Fak. III","en":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - Fak. III"},"name":{"de":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNI3","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNI3","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNI3","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUNI3"},"address":"Frohburgstrasse 3","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/uniph-gebaeude\/","email":"info.upg@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-LUNI3","notes":"Leitbibliothek ist LUUHL","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUNI3"},{"id":2495,"bib_code":"LUPHL","sys_code":"LUPHL","label":{"de":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - PHZ","fr":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - PHZ","it":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - PHZ","en":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - PHZ"},"name":{"de":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUPHL"},"address":"Frohburgstrasse 3","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/uniph-gebaeude\/","email":"info.upg@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-LUPHL","notes":"Leitbibliothek ist LUUHL","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUPHL"},{"id":2490,"bib_code":"LUKIL","sys_code":"LUKIL","label":{"de":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - RPI","fr":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - RPI","it":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - RPI","en":"ZHB Luzern - UNI\/PH-Geb\u00e4ude - RPI"},"name":{"de":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","fr":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","it":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude","en":"ZHB Standort Uni\/PH-Geb\u00e4ude"},"url":{"de":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKIL","fr":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKIL","it":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKIL","en":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=LUKIL"},"address":"Frohburgstrasse 3","zip":"6002","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"http:\/\/www.zhbluzern.ch\/standorte\/uniph-gebaeude\/","email":"info.upg@zhbluzern.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-LUKIL","notes":"Leitbibliothek ist LUUHL","backlink":"http:\/\/ilu.zhbluzern.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=ILU01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUKIL"}]},{"group":{"id":8,"code":"IDSSG","label":{"de":"IDS St. Gallen","fr":"IDS Saint-Gall","it":"IDS San Gallo ","en":"IDS St. Gallen"}},"institutions":[{"id":2338,"bib_code":"HFHS","sys_code":"HFHS","label":{"de":"FHS St. Gallen","fr":"FHS St. Gallen","it":"FHS St. Gallen","en":"FHS St. Gallen"},"name":{"de":"FHS St.Gallen, Bibliothek","fr":"FHS St.Gallen, Bibliothek","it":"FHS St.Gallen, Bibliothek","en":"FHS St.Gallen, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHS","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHS","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHS","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHS"},"address":"Rosenbergstrasse 59","zip":"9001","city":"Rosenbergstrasse 59","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.fhsg.ch\/fhs.nsf\/de\/bibliothek-auf-einen-blick","email":"","phone":"+41 71 226 14 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000272-8","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1923,"bib_code":"HFHGE","sys_code":"HFHGE","label":{"de":"FHS St. Gallen - Gesundheit","fr":"FHS St. Gallen - Gesundheit","it":"FHS St. Gallen - Gesundheit","en":"FHS St. Gallen - Gesundheit"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHGE","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHGE","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHGE","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHGE"},"address":"Tellstrasse 2","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.fhsg.ch\/FHSHome\/fhs_homepage.nsf\/e5c9f6d17312bc6fc1256c2b00262540\/81d9473c181b8c5fc12572950033a2d1?OpenDocument","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1875,"bib_code":"HFHSA","sys_code":"HFHSA","label":{"de":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit","fr":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit","it":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit","en":"FHS St. Gallen - Soziale Arbeit"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHSA","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHSA","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHSA","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHSA"},"address":"Industriestrasse 35","zip":"9401","city":"Rorschach","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.fhsg.ch\/FHSHome\/fhs_homepage.nsf\/e5c9f6d17312bc6fc1256c2b00262540\/b41b25d8417017f1c12571da00365fa6?OpenDocument","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1917,"bib_code":"HVMSG","sys_code":"HVMSG","label":{"de":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","fr":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","it":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","en":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen"},"name":{"de":"Bibliothek Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","fr":"Bibliothek Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","it":"Bibliothek Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen","en":"Bibliothek Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum, St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HVMSG","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HVMSG","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HVMSG","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HVMSG"},"address":"Museumstrasse 50","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.hmsg.ch","email":"info@hmsg.ch","phone":"+41 71 242 0642","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000151-2","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":2580,"bib_code":"C003","sys_code":"C003","label":{"de":"IDS St. Gallen - Bibliothek fehlt","fr":"IDS St. Gallen - Biblioth\u00e8que manquante","it":"IDS St. Gallen - Nessuna biblioteca","en":"IDS St. Gallen - Library missing"},"name":{"de":"IDS St. Gallen","fr":"IDS St. Gallen","it":"IDS St. Gallen","en":"IDS St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/www.unisg.ch\/wissen\/bibliothek","fr":"http:\/\/www.unisg.ch\/wissen\/bibliothek","it":"http:\/\/www.unisg.ch\/wissen\/bibliothek","en":"http:\/\/www.unisg.ch\/wissen\/bibliothek"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":2598,"bib_code":"HPHNN","sys_code":"HPHNN","label":{"de":"PH St.Gallen - Lernkisten (RDZ, Stella Maris, Gossau)","fr":"PH St.Gallen - Lernkisten (RDZ, Stella Maris, Gossau)","it":"PH St.Gallen - Lernkisten (RDZ, Stella Maris, Gossau)","en":"PH St.Gallen - Lernkisten (RDZ, Stella Maris, Gossau)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg.aspx","fr":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg.aspx","it":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg.aspx","en":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg.aspx"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Lernkisten sind eigentlich kein eigener Standort und k\u00f6nnen, da sie bei unterschiedlichen Zweigstellen eingesetzt werden, auch nicht weiter zugeordnet werden. Deshalb sind sie zwar aktiv aber kein Favorit. TVI\/20131104","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1741,"bib_code":"HPHG","sys_code":"HPHG","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","it":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau","en":"PH St.Gallen - Mediathek Gossau"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Gossau","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Gossau","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Gossau","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Gossau"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHG","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHG","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHG","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHG"},"address":"Seminarstrasse 7","zip":"9200","city":"Gossau","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-308\/","email":"","phone":"+41 (0)71 387 55 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1738,"bib_code":"HPHS","sys_code":"HPHS","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","it":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig","en":"PH St.Gallen - Mediathek Hadwig"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Hadwig","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Hadwig","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Hadwig ","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Hadwig"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHS","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHS","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHS","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHS"},"address":"Notkerstrasse 27","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-305\/","email":"","phone":"+41 (0)71 243 94 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1854,"bib_code":"HPHRM","sys_code":"HPHRM","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Mariaberg","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Mariaberg","it":"PH St.Gallen - Mediathek Mariaberg","en":"PH St.Gallen - Mediathek Mariaberg"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Mariaberg","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Mariaberg","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Mariaberg","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Mariaberg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRM","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRM","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRM","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRM"},"address":"Seminarstrasse 27","zip":"9400","city":"Rorschach","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-306\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-HPHRM","notes":"Leitbibliothek ist HPHRS","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1846,"bib_code":"HPHRS","sys_code":"HPHRS","label":{"de":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris","fr":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris","it":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris","en":"PH St.Gallen - Mediathek Stella Maris"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Stella Maris","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Stella Maris","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Stella Maris","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Mediathek Stella Maris"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRS","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRS","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRS","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HPHRS"},"address":"M\u00fcller-Friedbergstr. 34","zip":"9400","city":"Rorschach","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-307\/","email":"","phone":"+41 (0)71 858 71 96","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ HPHRM\n\nUmfasst auch HPHRM (Marienberg, geschlossen 2009) TVI\/20131104","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":2597,"bib_code":"HPHOL","sys_code":"HPHOL","label":{"de":"PH St.Gallen - Online","fr":"PH St.Gallen - Online","it":"PH St.Gallen - Online","en":"PH St.Gallen - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg\/services-angebote\/ask-a-librarian.aspx","fr":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg\/services-angebote\/ask-a-librarian.aspx","it":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg\/services-angebote\/ask-a-librarian.aspx","en":"http:\/\/www.phsg.ch\/web\/medienverbund-phsg\/services-angebote\/ask-a-librarian.aspx"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Umbenannt von \u0022- Online Dokumente\u0022, damit analog zu den andern Online-Eintr\u00e4gen \/ mus","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1951,"bib_code":"HRDZJ","sys_code":"HRDZJ","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","fr":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","it":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona","en":"PH St.Gallen - RDZ Rapperswil-Jona"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, RDZ Rapperswil-Jona   ","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, RDZ Rapperswil-Jona   ","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, RDZ Rapperswil-Jona   ","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, RDZ Rapperswil-Jona   "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZJ","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZJ","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZJ","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZJ"},"address":"St. Gallerstrasse 23","zip":"8645","city":"Jona","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-138\/","email":"","phone":"+41 (0)55 212 73 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1949,"bib_code":"HRDZS","sys_code":"HRDZS","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","fr":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","it":"PH St.Gallen - RDZ Sargans","en":"PH St.Gallen - RDZ Sargans"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Sargans","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Sargans","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Sargans","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Sargans"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZS","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZS","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZS","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZS"},"address":"Grossfeldstr. 72","zip":"7320","city":"Sargans","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-134\/","email":"","phone":"+41 (0)81 723 48 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1944,"bib_code":"HRDZW","sys_code":"HRDZW","label":{"de":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","fr":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","it":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil","en":"PH St.Gallen - RDZ Wattwil"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Wattwil","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Wattwil","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Wattwil","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen,  Regionales Didaktisches Zentrum Wattwil"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZW","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZW","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZW","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRDZW"},"address":"Volkshausstrasse 23","zip":"9630","city":"Wattwil","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-137\/","email":"","phone":"+41 (0)71 985 06 66","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":2572,"bib_code":"HRPMA","sys_code":"HRPMA","label":{"de":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","fr":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","it":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten","en":"PH St.Gallen - RPM Altst\u00e4tten"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Religionsp\u00e4dagogische Medienstelle (RPM) Altst\u00e4tten","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Religionsp\u00e4dagogische Medienstelle (RPM) Altst\u00e4tten","it":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Religionsp\u00e4dagogische Medienstelle (RPM) Altst\u00e4tten","en":"P\u00e4dagogische Hochschule St.Gallen, Religionsp\u00e4dagogische Medienstelle (RPM) Altst\u00e4tten"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRPMA","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRPMA","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HRPMA","en":""},"address":"Klausstrasse 10","zip":"9540","city":"Altst\u00e4tten","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.phsg.ch\/desktopdefault.aspx\/tabid-2139","email":"","phone":"+41 (0)71 755 25 47","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1919,"bib_code":"HACA","sys_code":"HACA","label":{"de":"Uni St. Gallen - ACA Bibliothek","fr":"Uni St. Gallen - ACA Bibliothek","it":"Uni St. Gallen - ACA Bibliothek","en":"Uni St. Gallen - ACA Bibliothek"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, ACA Institut f\u00fcr Accounting, Controlling und Auditing, ACA Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, ACA Institut f\u00fcr Accounting, Controlling und Auditing, ACA Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, ACA Institut f\u00fcr Accounting, Controlling und Auditing, ACA Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, ACA Institut f\u00fcr Accounting, Controlling und Auditing, ACA Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HACA","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HACA","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HACA","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HACA"},"address":"Tigerbergstrasse 9 ","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 74 09","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1891,"bib_code":"HFAA","sys_code":"HFAA","label":{"de":"Uni St. Gallen - Arbeit und Arbeitsrecht","fr":"Uni St. Gallen - Arbeit und Arbeitsrecht","it":"Uni St. Gallen - Arbeit und Arbeitsrecht","en":"Uni St. Gallen - Arbeit und Arbeitsrecht"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, FAA Forschungsinstitut f\u00fcr Arbeit und Arbeitsrecht, FAA Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, FAA Forschungsinstitut f\u00fcr Arbeit und Arbeitsrecht, FAA Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, FAA Forschungsinstitut f\u00fcr Arbeit und Arbeitsrecht, FAA Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, FAA Forschungsinstitut f\u00fcr Arbeit und Arbeitsrecht, FAA Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFAA","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFAA","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFAA","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFAA"},"address":"Guisanstrasse 92","zip":"9010","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 28 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1911,"bib_code":"HBVZ","sys_code":"HBVZ","label":{"de":"Uni St. Gallen - BVZ Bibliotheksverbund","fr":"Uni St. Gallen - BVZ Bibliotheksverbund","it":"Uni St. Gallen - BVZ Bibliotheksverbund","en":"Uni St. Gallen - BVZ Bibliotheksverbund"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, BVZ Bibliotheksverbund ","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, BVZ Bibliotheksverbund ","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, BVZ Bibliotheksverbund ","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, BVZ Bibliotheksverbund "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HBVZ","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HBVZ","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HBVZ","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HBVZ"},"address":"Dufourstrasse 50","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 26 62 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1862,"bib_code":"HFEW","sys_code":"HFEW","label":{"de":"Uni St. Gallen - Empirische \u00d6konomie und Wirtschaftspolitik","fr":"Uni St. Gallen - Empirische \u00d6konomie und Wirtschaftspolitik","it":"Uni St. Gallen - Empirische \u00d6konomie und Wirtschaftspolitik","en":"Uni St. Gallen - Empirische \u00d6konomie und Wirtschaftspolitik"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFEW","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFEW","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFEW","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFEW"},"address":"Varnb\u00fcelstrasse 14","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1931,"bib_code":"HEUR","sys_code":"HEUR","label":{"de":"Uni St. Gallen - Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung","fr":"Uni St. Gallen - Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung","it":"Uni St. Gallen - Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung","en":"Uni St. Gallen - Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, EUR Institut f\u00fcr Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung, EUR Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, EUR Institut f\u00fcr Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung, EUR Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, EUR Institut f\u00fcr Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung, EUR Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, EUR Institut f\u00fcr Europarecht, Wirtschaftsrecht und Rechtsvergleichung, EUR Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HEUR","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HEUR","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HEUR","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HEUR"},"address":"Bodanstrasse 4","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 244 77 90 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001253-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1884,"bib_code":"HFR","sys_code":"HFR","label":{"de":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","fr":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","it":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft","en":"Uni St. Gallen - Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, FR Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft, FR Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, FR Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft, FR Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, FR Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft, FR Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, FR Forschungsgemeinschaft f\u00fcr Rechtswissenschaft, FR Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFR","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFR","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFR","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFR"},"address":"Tigerbergstrasse 21","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 28 36 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1899,"bib_code":"HIFPM","sys_code":"HIFPM","label":{"de":"Uni St. Gallen - F\u00fchrung und Personalmanagement","fr":"Uni St. Gallen - F\u00fchrung und Personalmanagement","it":"Uni St. Gallen - F\u00fchrung und Personalmanagement","en":"Uni St. Gallen - F\u00fchrung und Personalmanagement"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, I.FPM Institut f\u00fcr F\u00fchrung und Personalmanagement, IFPM Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, I.FPM Institut f\u00fcr F\u00fchrung und Personalmanagement, IFPM Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, I.FPM Institut f\u00fcr F\u00fchrung und Personalmanagement, IFPM Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, I.FPM Institut f\u00fcr F\u00fchrung und Personalmanagement, IFPM Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIFPM","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIFPM","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIFPM","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIFPM"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 23 70 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1724,"bib_code":"HSG","sys_code":"HSG","label":{"de":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","fr":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","it":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek","en":"Uni St. Gallen - HSG-Bibliothek"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, Bibliothek","en":"University of St.Gallen, Library "},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSG","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSG","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSG","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSG"},"address":"Dufourstrasse 50","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.biblio.unisg.ch","email":"bibliothek@unisg.ch","phone":"+41 (0)71 224 22 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000254-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1956,"bib_code":"HKWA","sys_code":"HKWA","label":{"de":"Uni St. Gallen - Kulturwissenschaftliche Abteilung","fr":"Uni St. Gallen - Kulturwissenschaftliche Abteilung","it":"Uni St. Gallen - Kulturwissenschaftliche Abteilung","en":"Uni St. Gallen - Kulturwissenschaftliche Abteilung"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, KWA Kulturwissenschaftliche Abteilung, KWA Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, KWA Kulturwissenschaftliche Abteilung, KWA Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, KWA Kulturwissenschaftliche Abteilung, KWA Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, KWA Kulturwissenschaftliche Abteilung, KWA Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKWA","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKWA","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKWA","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKWA"},"address":"Gatterstrasse 1","zip":"9010","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 25 60 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1838,"bib_code":"HIMH","sys_code":"HIMH","label":{"de":"Uni St. Gallen - Marketing und Handel","fr":"Uni St. Gallen - Marketing und Handel","it":"Uni St. Gallen - Marketing und Handel","en":"Uni St. Gallen - Marketing und Handel"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMH","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMH","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMH","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMH"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1940,"bib_code":"HMLE","sys_code":"HMLE","label":{"de":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","fr":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","it":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics","en":"Uni St. Gallen - Master in Law and Economics"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMLE","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMLE","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMLE","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMLE"},"address":"Guisanstrasse 36","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1732,"bib_code":"HMCM","sys_code":"HMCM","label":{"de":"Uni St. Gallen - Medien- und Kommunikationsmanagement","fr":"Uni St. Gallen - Medien- und Kommunikationsmanagement","it":"Uni St. Gallen - Medien- und Kommunikationsmanagement","en":"Uni St. Gallen - Medien- und Kommunikationsmanagement"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Medien- und Kommunikationsmanagement, MCM Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Medien- und Kommunikationsmanagement, MCM Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Medien- und Kommunikationsmanagement, MCM Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Medien- und Kommunikationsmanagement, MCM Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMCM","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMCM","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMCM","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HMCM"},"address":"M\u00fcller-Friedberg-Strasse 8","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 22 97 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1869,"bib_code":"HNDU","sys_code":"HNDU","label":{"de":"Uni St. Gallen - Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung","fr":"Uni St. Gallen - Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung","it":"Uni St. Gallen - Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung","en":"Uni St. Gallen - Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, NDU Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung Weiterbildungszentrum HSG, NDU Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, NDU Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung Weiterbildungszentrum HSG, NDU Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, NDU Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung Weiterbildungszentrum HSG, NDU Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, NDU Nach-Diplom in Unternehmensf\u00fchrung Weiterbildungszentrum HSG, NDU Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HNDU","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HNDU","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HNDU","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HNDU"},"address":"Holzweid","zip":"9010","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 27 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1907,"bib_code":"HIDT","sys_code":"HIDT","label":{"de":"Uni St. Gallen - \u00d6ffentliche Dienstleistungen und Tourismus","fr":"Uni St. Gallen - \u00d6ffentliche Dienstleistungen und Tourismus","it":"Uni St. Gallen - \u00d6ffentliche Dienstleistungen und Tourismus","en":"Uni St. Gallen - \u00d6ffentliche Dienstleistungen und Tourismus"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIDT","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIDT","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIDT","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIDT"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001256-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1816,"bib_code":"HIRP","sys_code":"HIRP","label":{"de":"Uni St. Gallen - Rechtswissenschaft und Rechtspraxis","fr":"Uni St. Gallen - Rechtswissenschaft und Rechtspraxis","it":"Uni St. Gallen - Rechtswissenschaft und Rechtspraxis","en":"Uni St. Gallen - Rechtswissenschaft und Rechtspraxis"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis, IRP Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis, IRP Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis, IRP Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, Institut f\u00fcr Rechtswissenschaft und Rechtspraxis, IRP Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIRP","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIRP","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIRP","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIRP"},"address":"Bodanstrasse 4","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 24 24 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001262-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1933,"bib_code":"HSIAW","sys_code":"HSIAW","label":{"de":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung","fr":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung","it":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung","en":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, SIAW Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung, SIAW Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, SIAW Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung, SIAW Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, SIAW Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung, SIAW Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, SIAW Schweizerisches Institut f\u00fcr Aussenwirtschaft und angewandte Wirtschaftsforschung, SIAW Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSIAW","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSIAW","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSIAW","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSIAW"},"address":"Dufourstrasse 48","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 23 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001260-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1817,"bib_code":"HSBF","sys_code":"HSBF","label":{"de":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen","fr":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen","it":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen","en":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen, SBF Bibliohthek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen, SBF Bibliohthek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen, SBF Bibliohthek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, Schweizerisches Institut f\u00fcr Banken und Finanzen, SBF Bibliohthek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSBF","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSBF","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSBF","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSBF"},"address":"Merkurstrasse 1","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 24 50 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001250-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1749,"bib_code":"HKMU","sys_code":"HKMU","label":{"de":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","fr":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","it":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen","en":"Uni St. Gallen - Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, KMU Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen, KMU Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, KMU Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen, KMU Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, KMU Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen, KMU Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, KMU Schweizerisches Institut f\u00fcr Klein- und Mittelunternehmen, KMU Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKMU","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKMU","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKMU","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HKMU"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 71 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001261-9","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1799,"bib_code":"HSFS","sys_code":"HSFS","label":{"de":"Uni St. Gallen - Soziologisches Seminar","fr":"Uni St. Gallen - Soziologisches Seminar","it":"Uni St. Gallen - Soziologisches Seminar","en":"Uni St. Gallen - Soziologisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, Soziologisches Seminar der Universit\u00e4t St.Gallen, SfS Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, Soziologisches Seminar der Universit\u00e4t St.Gallen, SfS Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, Soziologisches Seminar der Universit\u00e4t St.Gallen, SfS Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, Soziologisches Seminar der Universit\u00e4t St.Gallen, SfS Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSFS","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSFS","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSFS","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HSFS"},"address":"Tigerbergstrasse 2","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 28 17 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1807,"bib_code":"HISC","sys_code":"HISC","label":{"de":"Uni St. Gallen - St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien","fr":"Uni St. Gallen - St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien","it":"Uni St. Gallen - St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien","en":"Uni St. Gallen - St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien, ISC Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien, ISC Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien, ISC Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, St. Galler Stiftung f\u00fcr Internationale Studien, ISC Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HISC","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HISC","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HISC","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HISC"},"address":"Dufourstrasse 83","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 227 20 20 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":2574,"bib_code":"HIMP","sys_code":"HIMP","label":{"de":"Uni St. Gallen - Systemisches Management und Public Governance","fr":"Uni St. Gallen - Systemisches Management und Public Governance","it":"Uni St. Gallen - Systemisches Management und Public Governance","en":"Uni St. Gallen - Systemisches Management und Public Governance"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, IMP Institut f\u00fcr Systemisches Management und Public Governance, IMP Bibliohtek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, IMP Institut f\u00fcr Systemisches Management und Public Governance, IMP Bibliohtek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, IMP Institut f\u00fcr Systemisches Management und Public Governance, IMP Bibliohtek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, IMP Institut f\u00fcr Systemisches Management und Public Governance, IMP Bibliohtek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMP","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMP","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMP","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIMP"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 25 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1792,"bib_code":"HIVW","sys_code":"HIVW","label":{"de":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","fr":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","it":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft","en":"Uni St. Gallen - Versicherungswirtschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St. Gallen, IVW Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, IVW Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St. Gallen, IVW Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, IVW Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St. Gallen, IVW Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, IVW Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St. Gallen, IVW Institut f\u00fcr Versicherungswirtschaft, IVW Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIVW","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIVW","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIVW","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIVW"},"address":"Kirchlistrasse 2","zip":"9010","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 243 40 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000173-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1770,"bib_code":"HIWO","sys_code":"HIWO","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaft und \u00d6kologie","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaft und \u00d6kologie","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaft und \u00d6kologie","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaft und \u00d6kologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, IW\u00d6 Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, IW\u00d6 Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, IW\u00d6 Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, IW\u00d6 Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, IW\u00d6 Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, IW\u00d6 Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, IW\u00d6 Institut f\u00fcr Wirtschaft und \u00d6kologie, IW\u00d6 Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWO","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWO","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWO","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWO"},"address":"Tigerbergstrasse 2","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 25 84 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1778,"bib_code":"HIWI","sys_code":"HIWI","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftinformatik"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWI Institut f\u00fcr Wirtschaftinformatik, IWI Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWI Institut f\u00fcr Wirtschaftinformatik, IWI Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWI Institut f\u00fcr Wirtschaftinformatik, IWI Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWI Institut f\u00fcr Wirtschaftinformatik, IWI Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWI","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWI","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWI","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWI"},"address":"M\u00fcller-Friedberg-Str. 8","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 24 20 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1762,"bib_code":"HIWP","sys_code":"HIWP","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftp\u00e4dagogik"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWP Institut f\u00fcr Wirtschaftp\u00e4dagogik, IWP Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWP Institut f\u00fcr Wirtschaftp\u00e4dagogik, IWP Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWP Institut f\u00fcr Wirtschaftp\u00e4dagogik, IWP Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWP Institut f\u00fcr Wirtschaftp\u00e4dagogik, IWP Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWP","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWP","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWP","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWP"},"address":"Dufourstrasse 40a","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 26 30 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001258-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1786,"bib_code":"HIWE","sys_code":"HIWE","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsethik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsethik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsethik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsethik"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWE Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik, IWE Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWE Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik, IWE Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWE Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik, IWE Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, IWE Institut f\u00fcr Wirtschaftsethik, IWE Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWE","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWE","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWE","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HIWE"},"address":"Tannenstrasse 19 ","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 31 01 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001257-6","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"},{"id":1722,"bib_code":"HFWR","sys_code":"HFWR","label":{"de":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik","fr":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik","it":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik","en":"Uni St. Gallen - Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik"},"name":{"de":"Universit\u00e4t St.Gallen, FWR Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik, FWR Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t St.Gallen, FWR Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik, FWR Bibliothek","it":"Universit\u00e4t St.Gallen, FWR Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik, FWR Bibliothek","en":"Universit\u00e4t St.Gallen, FWR Forschungsstelle f\u00fcr Wirtschaftsgeographie und Raumordnungspolitik, FWR Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFWR","fr":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFWR","it":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFWR","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFWR"},"address":"Tigerbergstrasse 2","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"fwr-hsg@unisg.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/php\/bib_holdings.php?docnr={bib-system-number}"}]},{"group":{"id":7,"code":"SNL","label":{"de":"Nationalbibliothek","fr":"Biblioth\u00e8que nationale","it":"Biblioteca nazionale","en":"National Library"}},"institutions":[{"id":2449,"bib_code":"CHARCH04","sys_code":"CHARCH04","label":{"de":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","fr":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","it":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","en":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel "},"name":{"de":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","fr":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","it":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel ","en":"Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel "},"url":{"de":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/cdn\/00128\/index.html?lang=de","fr":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/cdn\/00128\/index.html?lang=de","it":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/cdn\/00128\/index.html?lang=de","en":"http:\/\/www.bundesmuseen.ch\/cdn\/00128\/index.html?lang=de"},"address":"Pertuis-du-Sault 74","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.cdn.ch","email":"cdn@nb.admin.ch","phone":"+41 58 466 70 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000992-9","notes":"","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"},{"id":1729,"bib_code":"CHARCH01","sys_code":"CHARCH01","label":{"de":"Grafische Sammlung, NB Bern","fr":"Cabinet des estampes, BN Berne","it":"Gabinetto delle stampe, BN Berna","en":"Federal Archives of historic monuments, Bern"},"name":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek, Grafische Sammlung","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse, Cabinet des estampes","it":"Biblioteca nazionale svizzera, Gabinetto delle stampe","en":"Swiss National Library, Prints and Drawings Department"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/00877\/index.html?lang=de","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/00877\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/00877\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/00877\/index.html?lang=en"},"address":"Hallwylstrasse 15","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html","email":"graphische-sammlung@nb.admin.ch","phone":"+41 58 462 89 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000958-7","notes":"vit\/20160316","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"},{"id":2326,"bib_code":"NB001","sys_code":"NB001","label":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek (NB), Bern","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse (BN), Berne","it":"Biblioteca nazionale svizzera (BN), Berna","en":"Swiss National Library (NL), Bern"},"name":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek NB","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse BN","it":"Biblioteca nazionale svizzera BN","en":"Swiss National Library NL"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=en"},"address":"Hallwylstrasse 15","zip":"3000","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nb.admin.ch","email":"info@nb.admin.ch","phone":"+41 58 462 89 35","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/schweizerische.nationalbibliothek","coordinates":"","isil":"CH-000001-5","notes":"+NB999 \n\ntwitter de: https:\/\/twitter.com\/CHNatbib \ntwitter fr: https:\/\/twitter.com\/bibnatch \n\nfacebook fr: https:\/\/www.facebook.com\/bibliothequenationale.suisse \nfacebook de: s. Reiter Adresse","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"},{"id":2588,"bib_code":"NB999","sys_code":"NB999","label":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek (NB), Bern - Bibliothek fehlt","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse (BN), Berne - Biblioth\u00e8que manquante","it":"Biblioteca nazionale svizzera (BN), Berna - Nessuna biblioteca","en":"Swiss National Library (NL), Bern - Library missing"},"name":{"de":"Nationalbibliothek","fr":"Nationalbibliothek","it":"Nationalbibliothek","en":"Nationalbibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/kontakt\/index.html?lang=en"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist NB001\n\nDiese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"},{"id":1716,"bib_code":"CHARCH02","sys_code":"CHARCH02","label":{"de":"Schweizerisches Literaturarchiv, NB Bern","fr":"Archives litt\u00e9raires suisses, BN Bern","it":"Archivio svizzero di letteratura, BN Berna","en":"Schweizerisches Literaturarchiv, SNL Bern"},"name":{"de":"Schweizerisches Literaturarchiv (SLA)","fr":"Archives litt\u00e9raires suisses (ALS)","it":"Archivio svizzero di letteratura (ASL)","en":"Schweizerisches Literaturarchiv (SLA)"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sla\/03121\/index.html?lang=de","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sla\/03121\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sla\/03121\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00783\/index.html?lang=en"},"address":"Hallwylstrasse 15","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sla\/index.html","email":"arch.lit@nb.admin.ch","phone":"+41 58 462 92 58","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000015-0","notes":"","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"},{"id":2333,"bib_code":"CHARCH03","sys_code":"CHARCH03","label":{"de":"Spezialsammlungen, NB Bern","fr":"Collections sp\u00e9ciales, BN Berne","it":"Collezioni speciali, BN Berna","en":"Special collections, NL Bern"},"name":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek, Spezialsammlungen","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse, Collections sp\u00e9ciales","it":"Biblioteca nazionale svizzera, Collezioni speciali","en":"Swiss National Library, Special collections"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sammlungen\/spezialsammlungen\/00627\/index.html?lang=de","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sammlungen\/spezialsammlungen\/00627\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sammlungen\/spezialsammlungen\/00627\/index.html?lang=it","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sammlungen\/spezialsammlungen\/00627\/index.html?lang=en"},"address":"Hallwylstrasse 15","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/sammlungen\/spezialsammlungen\/index.html","email":"graphische-sammlung@nb.admin.ch","phone":"+41 58 462 89 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/permalink.snl.ch\/bib\/sz{bib-system-number}"}]},{"group":{"id":4,"code":"NEBIS","label":{"de":"NEBIS","fr":"NEBIS","it":"NEBIS","en":"NEBIS"}},"institutions":[{"id":2450,"bib_code":"E21","sys_code":"E21","label":{"de":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","fr":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","it":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux","en":"Agroscope - Avenches, Liebefeld, Posieux"},"name":{"de":"Bibliothek Agroscope","fr":"Bibliothek Agroscope","it":"Bibliothek Agroscope","en":"Bibliothek Agroscope"},"url":{"de":"https:\/\/www.agroscope.admin.ch\/","fr":"https:\/\/www.agroscope.admin.ch\/","it":"https:\/\/www.agroscope.admin.ch\/","en":"https:\/\/www.agroscope.admin.ch\/"},"address":"Standorte: Avenches, Liebefeld, Posieux","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Unter E21 werden verschiedene Bibliotheksstandorte der Agroscope zusammengefasst. Der ISIL \u0022CH-000505-1\u0022 stammt von der Bibliothek in Posieux und wird deshalb entfernt, wie auch die Adressdaten. 20140331\/TVi","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E21"},{"id":2420,"bib_code":"E71","sys_code":"E71","label":{"de":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","fr":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","it":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","en":"BFH - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen"},"name":{"de":"BFH Bern - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","fr":"BFH Bern - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","it":"BFH Bern - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen","en":"BFH Bern - Agrar-, Forst- und Lebensmittelwiss., Zollikofen"},"url":{"de":"http:\/\/www.bfh.ch\/bfh\/departemente_standorte\/hochschule_fuer_agrar_forst_und_lebensmittelwissenschaften.html","fr":"http:\/\/www.bfh.ch\/bfh\/departemente_standorte\/hochschule_fuer_agrar_forst_und_lebensmittelwissenschaften.html","it":"http:\/\/www.bfh.ch\/bfh\/departemente_standorte\/hochschule_fuer_agrar_forst_und_lebensmittelwissenschaften.html","en":"http:\/\/www.bfh.ch\/bfh\/departemente_standorte\/hochschule_fuer_agrar_forst_und_lebensmittelwissenschaften.html"},"address":"L\u00e4nggasse 85","zip":"3052","city":"Zollikofen","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.hafl.bfh.ch\/index.php?id=1349","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E71"},{"id":2417,"bib_code":"E59","sys_code":"E59","label":{"de":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","fr":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","it":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","en":"BFH - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf"},"name":{"de":"BFH Bern - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","fr":"BFH Bern - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","it":"BFH Bern - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf","en":"BFH Bern - Architektur, Holz und Bau \/ Technik und Informatik, Burgdorf"},"url":{"de":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/burgdorf.html","fr":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/burgdorf.html","it":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/burgdorf.html","en":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/burgdorf.html"},"address":"Pestalozzistr. 20","zip":"3400","city":"Burgdorf","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E59"},{"id":2418,"bib_code":"E25","sys_code":"E25","label":{"de":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","fr":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","it":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel","en":"BFH - Architektur, Holz und Bau, Biel"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html","fr":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html","it":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html","en":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html"},"address":"Solothurnstrasse 102","zip":"2500","city":"Biel","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E25"},{"id":2668,"bib_code":"N04","sys_code":"N04","label":{"de":"BFH - Gesundheit, Bern","fr":"BFH - Gesundheit, Bern","it":"BFH - Gesundheit, Bern","en":"BFH - Gesundheit, Bern"},"name":{"de":"Berner Fachhochschule Fachbereich Gesundheit - Bibliothek","fr":"Berner Fachhochschule Fachbereich Gesundheit - Bibliothek","it":"Berner Fachhochschule Fachbereich Gesundheit - Bibliothek","en":"Berner Fachhochschule Fachbereich Gesundheit - Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.gesundheit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","fr":"http:\/\/www.gesundheit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","it":"http:\/\/www.gesundheit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","en":"http:\/\/www.gesundheit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html"},"address":"Murtenstrasse 10","zip":"3008","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.gesundheit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","email":"bibliothek.gesundheit@bfh.ch","phone":"+41 (0)31 848 35 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N04"},{"id":2669,"bib_code":"N05","sys_code":"N05","label":{"de":"BFH - HKB Mediothek, Bern","fr":"BFH - HKB Mediothek, Bern","it":"BFH - HKB Mediothek, Bern","en":"BFH - HKB Mediothek, Bern"},"name":{"de":"Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB  Mediothek","fr":"Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB  Mediothek","it":"Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB  Mediothek","en":"Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB  Mediothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/mediothek\/","fr":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/mediothek\/","it":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/mediothek\/","en":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/mediothek\/"},"address":"Fellerstrasse 11","zip":"3027","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.hkb.bfh.ch\/de\/campus\/bibliotheken-hkb\/mediothek\/","email":"mediothek-gkk@hkb.bfh.ch","phone":"+41 31 848 38 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N05"},{"id":2670,"bib_code":"N06","sys_code":"N06","label":{"de":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","fr":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","it":"BFH - Soziale Arbeit, Bern","en":"BFH - Soziale Arbeit, Bern"},"name":{"de":"Berner Fachhochschule Fachbereich Soziale Arbeit - Bibliothek","fr":"Berner Fachhochschule Fachbereich Soziale Arbeit - Bibliothek","it":"Berner Fachhochschule Fachbereich Soziale Arbeit - Bibliothek","en":"Berner Fachhochschule Fachbereich Soziale Arbeit - Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.soziale-arbeit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","fr":"http:\/\/www.soziale-arbeit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","it":"http:\/\/www.soziale-arbeit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","en":"http:\/\/www.soziale-arbeit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html"},"address":"Hallerstrasse 8","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.soziale-arbeit.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","email":"bibliothek.soziale-arbeit@bfh.ch","phone":"+41 31 848 36 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001424-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N06"},{"id":2423,"bib_code":"E56","sys_code":"E56","label":{"de":"BFH - Technik und Informatik, Biel","fr":"BFH - Technik und Informatik, Biel","it":"BFH - Technik und Informatik, Biel","en":"BFH - Technik und Informatik, Biel"},"name":{"de":"Bibliothek Biel","fr":"Bibliothek Biel","it":"Bibliothek Biel","en":"Bibliothek Biel"},"url":{"de":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html","fr":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/fr\/service\/bibliotheque.html","it":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html","en":"http:\/\/www.ti.bfh.ch\/de\/service\/bibliothek\/tabs\/biel.html"},"address":"Quellgasse 21","zip":"2502","city":"Biel","country":"ch","canton":"be","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E56"},{"id":2671,"bib_code":"N07","sys_code":"N07","label":{"de":"BFH - Wirtschaft, Bern","fr":"BFH - Wirtschaft, Bern","it":"BFH - Wirtschaft, Bern","en":"BFH - Wirtschaft, Bern"},"name":{"de":"Berner Fachhochschule Fachbereich Wirtschaft - Bibliothek","fr":"Berner Fachhochschule Fachbereich Wirtschaft - Bibliothek","it":"Berner Fachhochschule Fachbereich Wirtschaft - Bibliothek","en":"Berner Fachhochschule Fachbereich Wirtschaft - Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.wirtschaft.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","fr":"http:\/\/www.wirtschaft.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","it":"http:\/\/www.wirtschaft.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","en":"http:\/\/www.wirtschaft.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html"},"address":"Br\u00fcckenstrasse 73","zip":"3005","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.wirtschaft.bfh.ch\/de\/campus\/bibliothek.html","email":"bibliothek.wirtschaft@bfh.ch","phone":"+41 31 848 34 59","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001546-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N07"},{"id":2041,"bib_code":"E34","sys_code":"E34","label":{"de":"Biblioteca SUPSI, Manno","fr":"Biblioteca SUPSI, Manno","it":"Biblioteca SUPSI, Manno","en":"Biblioteca SUPSI, Manno"},"name":{"de":"Biblioteca SUPSI, Manno","fr":"Biblioteca SUPSI, Manno","it":"Biblioteca SUPSI, Manno","en":"Biblioteca SUPSI, Manno"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblioteca.supsi.ch\/","fr":"http:\/\/www.biblioteca.supsi.ch\/","it":"http:\/\/www.biblioteca.supsi.ch\/","en":"http:\/\/www.biblioteca.supsi.ch\/"},"address":"Galleria 2","zip":"6928","city":"Manno","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E34"},{"id":2063,"bib_code":"E23","sys_code":"E23","label":{"de":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","fr":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","it":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","en":"Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln"},"name":{"de":" Stiftung Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","fr":" Stiftung Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","it":" Stiftung Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln","en":" Stiftung Bibliothek Werner Oechslin, Einsiedeln"},"url":{"de":"http:\/\/www.bibliothek-oechslin.ch","fr":"http:\/\/www.bibliothek-oechslin.ch","it":"http:\/\/www.bibliothek-oechslin.ch","en":"http:\/\/www.bibliothek-oechslin.ch"},"address":"Luegeten 11","zip":"8840","city":"Einsiedeln","country":"ch","canton":"sz","website":"","email":"info@bibliothek-oechslin.ch","phone":"+41 55 418 90 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E23"},{"id":1979,"bib_code":"E74","sys_code":"E74","label":{"de":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","fr":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","it":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","en":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne"},"name":{"de":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","fr":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","it":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne","en":"Ecole h\u00f4teli\u00e8re de Lausanne"},"url":{"de":"http:\/\/www.ehl.ch","fr":"http:\/\/www.ehl.ch","it":"http:\/\/www.ehl.ch","en":"http:\/\/www.ehl.ch"},"address":"Route de Cojonnex 18","zip":"1000","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"+41 21 785 11 11 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000963-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E74"},{"id":2098,"bib_code":"E02","sys_code":"E02","label":{"de":"EPFL Lausanne","fr":"EPFL Lausanne","it":"EPFL Lausanne","en":"EPFL Lausanne"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de l\u0027EPFL","fr":"Biblioth\u00e8que de l\u0027EPFL","it":"Biblioth\u00e8que de l\u0027EPFL","en":"Biblioth\u00e8que de l\u0027EPFL"},"url":{"de":"http:\/\/library.epfl.ch\/","fr":"http:\/\/library.epfl.ch\/","it":"http:\/\/library.epfl.ch\/","en":"http:\/\/library.epfl.ch\/"},"address":"Rolex Learning Center, Station 20","zip":"1015","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"questions.bib@epfl.ch","phone":"+41 21 693 21 56 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"twitter: https:\/\/twitter.com\/epfllibrary ","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E02"},{"id":1800,"bib_code":"E92","sys_code":"E92","label":{"de":"EPFL Lausanne - Laboratoires","fr":"EPFL Lausanne - Laboratoires","it":"EPFL Lausanne - Laboratoires","en":"EPFL Lausanne - Laboratoires"},"name":{"de":"EPFL Lausanne - Laboratoires","fr":"EPFL Lausanne - Laboratoires","it":"EPFL Lausanne - Laboratoires","en":"EPFL Lausanne - Laboratoires"},"url":{"de":"http:\/\/library.epfl.ch\/","fr":"http:\/\/library.epfl.ch\/","it":"http:\/\/library.epfl.ch\/","en":"http:\/\/library.epfl.ch\/home\/en"},"address":"Rolex Learning Center, Station 20","zip":"1015","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001201-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E92"},{"id":1908,"bib_code":"E83","sys_code":"E83","label":{"de":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","fr":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","it":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)","en":"EPFL Lausanne - Swiss Plasma Center (SPC)"},"name":{"de":"Swiss Plasma Center EPFL","fr":"Swiss Plasma Center EPFL","it":"Swiss Plasma Center EPFL","en":"Swiss Plasma Center EPFL"},"url":{"de":"http:\/\/spc.epfl.ch","fr":"http:\/\/spc.epfl.ch\/Accueil","it":"http:\/\/spc.epfl.ch","en":"http:\/\/spc.epfl.ch"},"address":"EPFL SB CRPP, Station 13","zip":"1015","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"+41 (0)21 692 51 76","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001196-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E83"},{"id":2100,"bib_code":"E01","sys_code":"E01","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich","fr":"ETH Z\u00fcrich","it":"ETH Z\u00fcrich","en":"ETH Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule ","fr":"Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule ","it":"Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule ","en":"Eidgen\u00f6ssische Technische Hochschule "},"url":{"de":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/en\/"},"address":"R\u00e4mistrasse 101","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"info@library.ethz.ch","phone":"+41 44 632 21 35","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"twitter de: https:\/\/twitter.com\/ETHBibliothek \ntwitter en: https:\/\/twitter.com\/ETHLibrary","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E01"},{"id":1865,"bib_code":"E89","sys_code":"E89","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Agrarwirtschaft (geschlossen) -x","fr":"ETH Z\u00fcrich - Agrarwirtschaft (geschlossen) -x","it":"ETH Z\u00fcrich - Agrarwirtschaft (geschlossen) -x","en":"ETH Z\u00fcrich - Agrarwirtschaft (geschlossen) -x"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Agrarwirtschaft","fr":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Agrarwirtschaft","it":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Agrarwirtschaft","en":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Agrarwirtschaft"},"url":{"de":"http:\/\/www.library.ethz.ch","fr":"http:\/\/www.library.ethz.ch","it":"http:\/\/www.library.ethz.ch","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch"},"address":"Sonneggstrasse 33","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 632 53 92","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"20161128: 4 Treffer\n\n---\n\n\u0022Da alle Best\u00e4nde der ETH-IAW E89 im Laufe dieses Jahres [2016] in die ETH-Bibliothek integriert werden, ist es sinnvoll [als Bibliotheksinformation] den Link der ETH-Bibliothek http:\/\/www.library.ethz.ch\/ zu verwenden.\u0022\n\u0022Der Bestand E89 ist w\u00e4hrend der \u00dcbergangszeit nicht verf\u00fcgbar.\u0022 \n20160115\/C. Mathari\n\nosc, 26.1.2016\n\u0022In libadmin deaktivieren, auch als Favorit. Noch nicht l\u00f6schen. Unsch\u00f6n daran ist eigentlich nur: Wenn eine Aufnahme nur ein Holding von E89 hat, wird der Satz nicht unterdr\u00fcckt.\u0022\n-\u003E lassen, wie\u0027s momentan ist\/mus\n\n","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E89"},{"id":2093,"bib_code":"E03","sys_code":"E03","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Baubibliothek"},"name":{"de":" ETH-Bibliothek Z\u00fcrich - Baubibliothek ","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/bau.html","fr":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/bau.html","it":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/bau.html","en":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/bau.html"},"address":"Wolfgang-Pauli-Strasse 15","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 633 29 06 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000767-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E03"},{"id":2078,"bib_code":"E16","sys_code":"E16","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","fr":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","it":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB","en":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek HDB"},"name":{"de":" ETH-Bibliothek HDB","fr":" ETH-Bibliothek HDB","it":" ETH-Bibliothek HDB","en":" ETH-Bibliothek HDB"},"url":{"de":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/service\/hdb.html","fr":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/service\/hdb.html","it":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/service\/hdb.html","en":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/service\/hdb.html"},"address":"Schafmattstrasse 13","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"hdb@library.ethz.ch","phone":" +41 44 633 24 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E16"},{"id":2456,"bib_code":"E33","sys_code":"E33","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","fr":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","it":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie","en":"ETH Z\u00fcrich - Chemie Biologie Pharmazie"},"name":{"de":"Informationszentrum Chemie Biologie Pharmazie, Z\u00fcrich","fr":"Informationszentrum Chemie Biologie Pharmazie, Z\u00fcrich","it":"Informationszentrum Chemie Biologie Pharmazie, Z\u00fcrich","en":"Informationszentrum Chemie Biologie Pharmazie, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.infozentrum.ethz.ch","fr":"http:\/\/www.infozentrum.ethz.ch","it":"http:\/\/www.infozentrum.ethz.ch","en":"http:\/\/www.infozentrum.ethz.ch"},"address":"Vladimir-Prelog-Weg  10","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"infodesk@chem.ethz.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/infozentrum","coordinates":"","isil":"CH-000517-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E33"},{"id":2065,"bib_code":"E22","sys_code":"E22","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","fr":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","it":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung","en":"ETH Z\u00fcrich - Denkmalpflege und Bauforschung"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Denkmalpflege und Bauforschung, Z\u00fcrich","fr":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr DenkmalpfETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Denkmalpflege und Bauforschung, Z\u00fcrichlege und Bauforschung","it":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr DenkmETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Denkmalpflege und Bauforschung, Z\u00fcrichalpflege und Bauforschung","en":"ETH Z\u00fcrich - Institut f\u00fcr Denkmalpflege und Bauforschung, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.idb.arch.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.idb.arch.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.idb.arch.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.idb.arch.ethz.ch\/"},"address":"Wolfgang-Pauli-Str. 27","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001357-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E22"},{"id":2091,"bib_code":"E04","sys_code":"E04","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","fr":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","it":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften","en":"ETH Z\u00fcrich - Erdwissenschaften"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Bibliothek Erdwissenschaften","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/erd.html","fr":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/erd.html","it":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/erd.html","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/en\/Kontakt\/Standorte-Adressen-Oeffnungszeiten\/Bibliothek-Erdwissenschaften"},"address":"Sonneggstrasse 5, NO D25","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"erdw@library.ethz.ch","phone":"+41 44 632 25 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000516-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E04"},{"id":2025,"bib_code":"E46","sys_code":"E46","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","fr":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","it":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik","en":"ETH Z\u00fcrich - Fluiddynamik"},"name":{"de":"Institut f\u00fcr Fluiddynamik, ETH Z\u00fcrich","fr":"Institut f\u00fcr Fluiddynamik, ETH Z\u00fcrich","it":"Institut f\u00fcr Fluiddynamik, ETH Z\u00fcrich","en":"Institut f\u00fcr Fluiddynamik, ETH Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.ifd.mavt.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.ifd.mavt.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.ifd.mavt.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.ifd.mavt.ethz.ch\/"},"address":"Sonneggstrasse 3","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 632 2647","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E46"},{"id":1965,"bib_code":"E79","sys_code":"E79","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","fr":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","it":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur","en":"ETH Z\u00fcrich - Geschichte und Theorie der Architektur"},"name":{"de":"Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur (gta)","fr":"Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur (gta)","it":"Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur (gta)","en":"Institut f\u00fcr Geschichte und Theorie der Architektur (gta)"},"url":{"de":"http:\/\/www.gta.arch.ethz.ch\/d\/flash.htm","fr":"http:\/\/www.gta.arch.ethz.ch\/d\/flash.htm","it":"http:\/\/www.gta.arch.ethz.ch\/d\/flash.htm","en":"http:\/\/www.gta.arch.ethz.ch\/d\/flash.htm"},"address":"Wolfgang Pauli-Strasse 15","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000197-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E79"},{"id":1751,"bib_code":"E06","sys_code":"E06","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/en\/Kontakt\/Standorte-Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek"},"address":"Haldeneggsteig 4, IFW B 35","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"gessbib@library.ethz.ch","phone":"+41 44 632 74 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ E18, E28, E52, E53, E98","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E06"},{"id":1765,"bib_code":"E98","sys_code":"E98","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","fr":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","it":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 632 74 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist E06","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E98"},{"id":2014,"bib_code":"E53","sys_code":"E53","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist E06","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E53"},{"id":2016,"bib_code":"E52","sys_code":"E52","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e06.html"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"gessbib@library.ethz.ch","phone":"+41 44 632 74 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist E06","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E52"},{"id":2055,"bib_code":"E28","sys_code":"E28","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":"GESS-Bibliothek, Z\u00fcrich","fr":"GESS-Bibliothek, Z\u00fcrich","it":"GESS-Bibliothek, Z\u00fcrich","en":"GESS-Bibliothek, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","fr":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","it":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 632 74 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist E06","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E28"},{"id":2073,"bib_code":"E18","sys_code":"E18","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - GESS-Bibliothek"},"name":{"de":" GESS-Bibliothek","fr":" GESS-Bibliothek","it":" GESS-Bibliothek","en":" GESS-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","fr":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","it":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/de\/Kontakt\/Adressen-Oeffnungszeiten\/GESS-Bibliothek"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"gessbib@library.ethz.ch","phone":" +41 44 632 74 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist E06","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E18"},{"id":1973,"bib_code":"E76","sys_code":"E76","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","fr":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","it":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","en":"ETH Z\u00fcrich - Graphische Sammlung"},"name":{"de":"Graphische Sammlung der ETH, Z\u00fcrich","fr":"Graphische Sammlung der ETH, Z\u00fcrich","it":"Graphische Sammlung der ETH, Z\u00fcrich","en":"Graphische Sammlung der ETH, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.gs.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.gs.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.gs.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.gs.ethz.ch\/"},"address":"R\u00e4mistrasse 101","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 632 40 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000511-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E76"},{"id":2089,"bib_code":"E05","sys_code":"E05","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Gr\u00fcne Bibliothek","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/gruen.html","fr":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/gruen.html","it":"http:\/\/www.ethbib.ethz.ch\/dez\/gruen.html","en":"http:\/\/www.library.ethz.ch\/en\/Kontakt\/Standorte-Adressen-Oeffnungszeiten\/Gruene-Bibliothek"},"address":"Universit\u00e4tsstrasse 16, CHN H 43","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"gruene_bibliothek@library.ethz.ch","phone":"+41 44 632 85 78","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E05"},{"id":1983,"bib_code":"E72","sys_code":"E72","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Informatik-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.library.inf.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.library.inf.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.library.inf.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.library.inf.ethz.ch\/index_EN"},"address":"Haldeneggsteig 4","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001354-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E72"},{"id":2002,"bib_code":"E64","sys_code":"E64","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","fr":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","it":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik","en":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Mathematik-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.math.ethz.ch\/library\/index_DE","fr":"http:\/\/www.math.ethz.ch\/library","it":"http:\/\/www.math.ethz.ch\/library","en":"http:\/\/www.math.ethz.ch\/library"},"address":"R\u00e4mistrasse 101","zip":"8092","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"mathbib@math.ethz.ch","phone":"+41 44 632 34 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000441-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E64"},{"id":2084,"bib_code":"E09","sys_code":"E09","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","fr":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","it":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek","en":"ETH Z\u00fcrich - Physik-Bibliothek"},"name":{"de":"ETH Z\u00fcrich Physikbibliothek ","fr":"ETH Zurich Physics Library ","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.phys.ethz.ch\/phys\/dep\/dienste\/akadbetr\/biblio","fr":"http:\/\/www.phys.ethz.ch\/phys\/dep\/dienste\/akadbetr\/biblio","it":"http:\/\/www.phys.ethz.ch\/phys\/dep\/dienste\/akadbetr\/biblio","en":"http:\/\/www.phys.ethz.ch\/phys\/dep\/dienste\/akadbetr\/biblio"},"address":"Wolfgang-Pauli-Str. 27, HIT E 12","zip":"8093","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"library@phys.ethz.ch","phone":"+41 44 633 25 60 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000802-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E09"},{"id":2385,"bib_code":"E73","sys_code":"E73","label":{"de":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","fr":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","it":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv","en":"ETH Z\u00fcrich - Thomas-Mann-Archiv"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.tma.ethz.ch\/","fr":"http:\/\/www.tma.ethz.ch\/","it":"http:\/\/www.tma.ethz.ch\/","en":"http:\/\/www.tma.ethz.ch\/welcome-to-the-thomas-mann-archiv\/"},"address":"Sch\u00f6nberggasse 15","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000918-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E73"},{"id":2559,"bib_code":"E44","sys_code":"E44","label":{"de":"FHNW - Architektur, Bau und Geomatik, Muttenz","fr":"FHNW - Architektur, Bau und Geomatik, Muttenz","it":"FHNW - Architektur, Bau und Geomatik, Muttenz","en":"FHNW - Architektur, Bau und Geomatik, Muttenz"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW Hochschulbibliothek Muttenz","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW Hochschulbibliothek Muttenz","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW Hochschulbibliothek Muttenz","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW Hochschulbibliothek Muttenz"},"url":{"de":"http:\/\/www.fhnw.ch\/habg\/bibliothek","fr":"http:\/\/www.fhnw.ch\/habg\/bibliothek","it":"http:\/\/www.fhnw.ch\/habg\/bibliothek","en":"http:\/\/www.fhnw.ch\/habg\/bibliothek"},"address":"Gr\u00fcndenstrasse 40","zip":"4132","city":"Muttenz","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek","email":"bibliothek.muttenz@fhnw.ch","phone":"+41 61 467 44 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E44"},{"id":2561,"bib_code":"E50","sys_code":"E50","label":{"de":"FHNW - Bibliothek Olten","fr":"FHNW - Bibliothek Olten","it":"FHNW - Bibliothek Olten","en":"FHNW - Bibliothek Olten"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e50.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e50.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e50.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e50.html"},"address":"Riggenbachstr. 16","zip":"4600","city":"Olten","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-olten\/bibliothek","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/kbl.ch","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E50"},{"id":2324,"bib_code":"E60","sys_code":"E60","label":{"de":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","fr":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","it":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch","en":"FHNW - Campusbibliothek Brugg-Windisch"},"name":{"de":" Campusbibliothek Brugg-Windisch ","fr":" Campusbibliothek Brugg-Windisch ","it":" Campusbibliothek Brugg-Windisch ","en":" Campusbibliothek Brugg-Windisch "},"url":{"de":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-brugg-windisch\/bibliothek","fr":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-brugg-windisch\/bibliothek","it":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-brugg-windisch\/bibliothek","en":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-brugg-windisch\/bibliothek"},"address":"Bahnhofstrasse 6","zip":"5210","city":"Windisch","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-brugg-windisch\/bibliothek","email":"bibliothek.windisch@fhnw.ch","phone":"+41 56 202 77 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E60"},{"id":2560,"bib_code":"E48","sys_code":"E48","label":{"de":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","fr":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","it":"FHNW - Life Sciences, Muttenz","en":"FHNW - Life Sciences, Muttenz"},"name":{"de":" Hochschulbibliothek Muttenz ","fr":" Hochschulbibliothek Muttenz ","it":" Hochschulbibliothek Muttenz ","en":" Hochschulbibliothek Muttenz "},"url":{"de":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek","fr":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek","it":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek","en":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek"},"address":"Gr\u00fcndenstrasse 40","zip":"4132","city":"Muttenz","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/campus-muttenz\/bibliothek","email":"bibliothek.muttenz@fhnw.ch","phone":"+41 61 467 44 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E48"},{"id":2562,"bib_code":"E75","sys_code":"E75","label":{"de":"FHNW - Mediathek HGK, Basel","fr":"FHNW - Mediathek HGK, Basel","it":"FHNW - Mediathek HGK, Basel","en":"FHNW - Mediathek HGK, Basel"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst, Mediathek","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst, Mediathek","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst, Mediathek","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Gestaltung und Kunst, Mediathek"},"url":{"de":"http:\/\/www.fhnw.ch\/hgk\/mediathek","fr":"http:\/\/www.fhnw.ch\/hgk\/mediathek","it":"http:\/\/www.fhnw.ch\/hgk\/mediathek","en":"http:\/\/www.fhnw.ch\/hgk\/mediathek"},"address":"Freilager-Platz 1","zip":"4023","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/hgk\/mediathek","email":"bibliothek.hgk@fhnw.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001596-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E75"},{"id":2566,"bib_code":"N01","sys_code":"N01","label":{"de":"FHNW - P\u00e4dagogik ISEK, Basel","fr":"FHNW - P\u00e4dagogik ISEK, Basel","it":"FHNW - P\u00e4dagogik ISEK, Basel","en":"FHNW - P\u00e4dagogik ISEK, Basel"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-sek-i-und-ii","fr":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-sek-i-und-ii","it":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-sek-i-und-ii","en":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-sek-i-und-ii"},"address":"Riehenstrasse 154","zip":"4058","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-sek-i-und-ii","email":"bibliothek.basel.isek.ph@fhnw.ch","phone":"+41 61 467 49 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N01"},{"id":2567,"bib_code":"N02","sys_code":"N02","label":{"de":"FHNW - P\u00e4dagogik ISP, Basel","fr":"FHNW - P\u00e4dagogik ISP, Basel","it":"FHNW - P\u00e4dagogik ISP, Basel","en":"FHNW - P\u00e4dagogik ISP, Basel"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Institut Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie Bibliothek","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Institut Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie Bibliothek","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Institut Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie Bibliothek","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Institut Spezielle P\u00e4dagogik und Psychologie Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-isp","fr":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-isp","it":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-isp","en":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-isp"},"address":"Steinentorstrasse 30","zip":"4051","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/basel-isp","email":"bibliothek.basel.isp.ph@fhnw.ch","phone":"+41 61 228 52 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N02"},{"id":2564,"bib_code":"N03","sys_code":"N03","label":{"de":"FHNW - P\u00e4dagogik Liestal","fr":"FHNW - P\u00e4dagogik Liestal","it":"FHNW - P\u00e4dagogik Liestal","en":"FHNW - P\u00e4dagogik Liestal"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz P\u00e4dagogische Hochschule  Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/liestal","fr":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/liestal","it":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/liestal","en":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/liestal"},"address":"Benzburgweg 30","zip":"4410","city":"Liestal","country":"ch","canton":"bl","website":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/liestal","email":"bibliothek.liestal.ph@fhnw.ch","phone":"+41 61 925 77 78","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N03"},{"id":2565,"bib_code":"E39","sys_code":"E39","label":{"de":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","fr":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","it":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn","en":"FHNW - P\u00e4dagogik Solothurn"},"name":{"de":" P\u00e4dagogische Hochschule FHNW PH Bibliothek, Solothurn","fr":" P\u00e4dagogische Hochschule FHNW PH Bibliothek, Solothurn","it":" P\u00e4dagogische Hochschule FHNW PH Bibliothek, Solothurn","en":" P\u00e4dagogische Hochschule FHNW PH Bibliothek, Solothurn"},"url":{"de":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/solothurn","fr":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/solothurn","it":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/solothurn","en":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/solothurn"},"address":"Obere Sternengasse 7","zip":"4502","city":"Solothurn","country":"ch","canton":"so","website":"http:\/\/web.fhnw.ch\/plattformen\/ph-bibliotheken\/solothurn","email":"bibliothek.solothurn.ph@fhnw.ch","phone":"+41 32 628 66 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E39"},{"id":2767,"bib_code":"N10","sys_code":"N10","label":{"de":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel","fr":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel","it":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel","en":"FHNW - Soziale Arbeit, Basel"},"name":{"de":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","fr":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","it":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit","en":"Fachhochschule Nordwestschweiz, Hochschule f\u00fcr Soziale Arbeit"},"url":{"de":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel","fr":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel","it":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel","en":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel"},"address":"Thiersteinerallee 57","zip":"4053","city":"Basel","country":"ch","canton":"bs","website":"http:\/\/www.fhnw.ch\/sozialearbeit\/bibliothek\/standort-basel","email":"","phone":"+41 (0)61 337 27 07","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FHNWsozialearbeit","coordinates":"","isil":"CH-001020-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N10"},{"id":2393,"bib_code":"E62","sys_code":"E62","label":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","it":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","en":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","it":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon","en":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et de gestion du canton de Vaud, Yverdon"},"url":{"de":"http:\/\/www.heig-vd.ch","fr":"http:\/\/www.heig-vd.ch","it":"http:\/\/www.heig-vd.ch","en":"http:\/\/www.heig-vd.ch"},"address":"Route de Cheseaux 1","zip":"1401","city":"Yverdon-les-Bains","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"+41 (0)24 557 63 30","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001289-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E62"},{"id":1992,"bib_code":"E68","sys_code":"E68","label":{"de":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"HE-ARC - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-ARC - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","it":"HE-ARC - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel","en":"HE-ARC - Ing\u00e9nierie, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/www.he-arc.ch\/bibliotheques","fr":"http:\/\/www.he-arc.ch\/bibliotheques","it":"http:\/\/www.he-arc.ch\/bibliotheques","en":"http:\/\/www.he-arc.ch\/bibliotheques"},"address":"Espace de l\u0027Europe 11","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ju","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E68"},{"id":2034,"bib_code":"E41","sys_code":"E41","label":{"de":"hepia - Site Gen\u00e8ve","fr":"hepia - Site Gen\u00e8ve","it":"hepia - Site Gen\u00e8ve","en":"hepia - Site Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e41.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e41.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e41.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e41.html"},"address":"Rue de la Prairie 4","zip":"1202","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E41"},{"id":1994,"bib_code":"E67","sys_code":"E67","label":{"de":"hepia - Site Lullier, Jussy","fr":"hepia - Site Lullier, Jussy","it":"hepia - Site Lullier, Jussy","en":"hepia - Site Lullier, Jussy"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e67.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e67.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e67.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-e67.html"},"address":"Route de Presinge 150","zip":"1254","city":"Jussy","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E67"},{"id":2398,"bib_code":"E63","sys_code":"E63","label":{"de":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","fr":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","it":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion","en":"HES-SO Valais - Haute Ecole d\u2019Ing\u00e9nierie de Sion"},"name":{"de":" HES-SO Valais\/Wallis - Haute Ecole d\u0027Ing\u00e9nierie","fr":" HES-SO Valais\/Wallis - Haute Ecole d\u0027Ing\u00e9nierie","it":" HES-SO Valais\/Wallis - Haute Ecole d\u0027Ing\u00e9nierie","en":" HES-SO Valais\/Wallis - Haute Ecole d\u0027Ing\u00e9nierie"},"url":{"de":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch\/default.aspx?nolangue=20","fr":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch\/default.aspx?nolangue=20","it":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch\/default.aspx?nolangue=20","en":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch\/default.aspx?nolangue=20"},"address":"Rte du Rawyl 47","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch","email":"biblio@hevs.ch","phone":"+41 (0)27 606 85 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000568-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E63"},{"id":2379,"bib_code":"UHFH","sys_code":"UHFH","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","fr":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","it":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich","en":"Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich, Bibliothek","fr":"Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich, Bibliothek","it":"Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich, Bibliothek","en":"Interkantonale Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik Z\u00fcrich, Bibliothek"},"url":{"de":"https:\/\/www.hfh.ch\/de\/unser-service\/bibliothek\/","fr":"https:\/\/www.hfh.ch\/de\/unser-service\/bibliothek\/","it":"https:\/\/www.hfh.ch\/de\/unser-service\/bibliothek\/","en":"https:\/\/www.hfh.ch\/de\/unser-service\/bibliothek\/"},"address":"Schaffhauserstrasse 239","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@hfh.ch","phone":"+41 44  317 11 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000856-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UHFH"},{"id":1757,"bib_code":"E99","sys_code":"E99","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","fr":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","it":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)","en":"Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil (HSR)"},"name":{"de":"HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil Bibliothek","fr":"HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil Bibliothek","it":"HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil Bibliothek","en":"HSR Hochschule f\u00fcr Technik Rapperswil Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hsr.ch\/Bibliothek.2102.0.html","fr":"http:\/\/www.hsr.ch\/Bibliothek.2102.0.html","it":"http:\/\/www.hsr.ch\/Bibliothek.2102.0.html","en":"http:\/\/www.hsr.ch\/Bibliothek.2102.0.html"},"address":"Oberseestrasse 10","zip":"8640","city":"Rapperswil","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 (0)55 222 41 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000140-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E99"},{"id":2356,"bib_code":"E61","sys_code":"E61","label":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik und Architektur Freiburg","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg","it":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg","en":"Haute \u00e9cole d\u0027ing\u00e9nierie et d\u0027architecture Fribourg"},"name":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik und Architektur Freiburg","fr":"Ecole d\u0027ing\u00e9nieurs de Fribourg","it":"Ecole d\u0027ing\u00e9nieurs de Fribourg","en":"Ecole d\u0027ing\u00e9nieurs de Fribourg"},"url":{"de":"https:\/\/portal.hefr.ch\/eifr\/biblio","fr":"https:\/\/portal.hefr.ch\/eifr\/biblio","it":"https:\/\/portal.hefr.ch\/eifr\/biblio","en":"https:\/\/portal.hefr.ch\/eifr\/biblio"},"address":"Boulevard de P\u00e9rolles 80\u00a0","zip":"1705","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"biblio.eia-fr@hefr.ch","phone":"+41 26 429 65 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E61"},{"id":2455,"bib_code":"E27","sys_code":"E27","label":{"de":"HTW Chur","fr":"HTW Chur","it":"HTW Chur","en":"HTW Chur"},"name":{"de":"Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft Chur","fr":"Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft Chur","it":"Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft Chur","en":"Hochschule f\u00fcr Technik und Wirtschaft Chur"},"url":{"de":"http:\/\/www.htwchur.ch\/services\/fuer-alle\/bibliothek.html","fr":"http:\/\/www.htwchur.ch\/services\/fuer-alle\/bibliothek.html","it":"http:\/\/www.htwchur.ch\/services\/fuer-alle\/bibliothek.html","en":"http:\/\/www.htwchur.ch\/services\/fuer-alle\/bibliothek.html"},"address":"Pulverm\u00fchlestrasse 57","zip":"7004","city":"Chur","country":"ch","canton":"gr","website":"","email":"","phone":"+41 (0)22 363 44 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001428-5","notes":"Kann nicht mit HTW zusammengef\u00fchrt werden, weil verschiedene Verb\u00fcnde. 20150512osc","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E27"},{"id":1871,"bib_code":"E88","sys_code":"E88","label":{"de":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","fr":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","it":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","en":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","fr":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","it":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich","en":"infoDoc RADIX, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.infodoc-radix.ch\/","fr":"http:\/\/www.infodoc-radix.ch\/","it":"http:\/\/www.infodoc-radix.ch\/","en":"http:\/\/www.infodoc-radix.ch\/"},"address":"Stampfenbachstrasse 161","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 360 41 05","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000498-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E88"},{"id":2768,"bib_code":"N08","sys_code":"N08","label":{"de":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","fr":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","it":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich","en":"Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich"},"name":{"de":"ICZ, Bibliothek der Israelitischen Cultusgemeinde Z\u00fcrich","fr":"ICZ, Bibliothek der Israelitischen Cultusgemeinde Z\u00fcrich","it":"ICZ, Bibliothek der Israelitischen Cultusgemeinde Z\u00fcrich","en":"ICZ, Bibliothek der Israelitischen Cultusgemeinde Z\u00fcrich"},"url":{"de":"https:\/\/www.nebis.ch\/de\/bibliotheken\/icz-bibliothek-der-israelitischen-cultusgemeinde-zuerich\/","fr":"https:\/\/www.nebis.ch\/de\/bibliotheken\/icz-bibliothek-der-israelitischen-cultusgemeinde-zuerich\/","it":"https:\/\/www.nebis.ch\/de\/bibliotheken\/icz-bibliothek-der-israelitischen-cultusgemeinde-zuerich\/","en":"https:\/\/www.nebis.ch\/de\/bibliotheken\/icz-bibliothek-der-israelitischen-cultusgemeinde-zuerich\/"},"address":"Lavaterstrasse 33","zip":"8002","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.icz.org\/institutionen\/bibliothek\/","email":"","phone":"+41 44 283 22 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N08"},{"id":2766,"bib_code":"N09","sys_code":"N09","label":{"de":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","fr":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","it":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich","en":"Jesuitenbibliothek, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Jesuitenbibliothek","fr":"Jesuitenbibliothek","it":"Jesuitenbibliothek","en":"Jesuitenbibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/jesuiten.org","fr":"http:\/\/jesuiten.org","it":"http:\/\/jesuiten.org","en":"http:\/\/jesuiten.org"},"address":"Hirschengraben 74, 8001 Z\u00fcrich","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+4144 266 21 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Provisorische URL, in Absprache mit H. H\u00e4nni 20161212mus","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=N09"},{"id":2479,"bib_code":"UKISP","sys_code":"UKISP","label":{"de":"Kinderspital, Z\u00fcrich","fr":"Kinderspital, Z\u00fcrich","it":"Kinderspital, Z\u00fcrich","en":"Kinderspital, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kinderspital, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kinderspital, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kinderspital, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kinderspital, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukisp","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukisp","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukisp","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukisp"},"address":"Steinwiesstrasse 75","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"Kispi.Bibliothek@kispi.uzh.ch","phone":"+41 44 266 72 45","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000822-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UKISP"},{"id":2741,"bib_code":"Z0SBI","sys_code":"Z0SBI","label":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz, B\u00fcron"},"name":{"de":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","fr":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","it":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz","en":"Kooperative Speicherbibliothek Schweiz"},"url":{"de":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","fr":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","it":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz","en":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kooperative_Speicherbibliothek_Schweiz"},"address":"Grabmattenstrasse 15","zip":"6233","city":"B\u00fcron","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek wird Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z0SBI"},{"id":2047,"bib_code":"E32","sys_code":"E32","label":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","fr":"Landesmuseum Z\u00fcrich","it":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"Landesmuseum Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Landesmuseum Z\u00fcrich","fr":"Landesmuseum Z\u00fcrich","it":"Landesmuseum Z\u00fcrich","en":"Landesmuseum Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.landesmuseen.ch\/d\/zuerich\/dienstleistungen\/bibliothek\/index.php","fr":"http:\/\/www.landesmuseen.ch\/d\/zuerich\/dienstleistungen\/bibliothek\/index.php","it":"http:\/\/www.landesmuseen.ch\/d\/zuerich\/dienstleistungen\/bibliothek\/index.php","en":"http:\/\/www.landesmuseen.ch\/d\/zuerich\/dienstleistungen\/bibliothek\/index.php"},"address":"Museumstrasse 2","zip":"8021","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@snm.admin.ch","phone":"+41 (0)44 218 65 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000468-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E32"},{"id":2287,"bib_code":"E17","sys_code":"E17","label":{"de":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","fr":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","it":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","en":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf"},"name":{"de":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","fr":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","it":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf","en":"Lib4RI - Eawag-Empa, D\u00fcbendorf"},"url":{"de":"http:\/\/www.lib4ri.ch","fr":"http:\/\/www.lib4ri.ch","it":"http:\/\/www.lib4ri.ch","en":"http:\/\/www.lib4ri.ch"},"address":"\u00dcberlandstrasse 133","zip":"8600","city":"D\u00fcbendorf","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"info@lib4ri.ch","phone":" +41 58 765 5700","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000483-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E17"},{"id":2289,"bib_code":"E08","sys_code":"E08","label":{"de":"Lib4RI - PSI, Villigen","fr":"Lib4RI - PSI, Villigen","it":"Lib4RI - PSI, Villigen","en":"Lib4RI - PSI, Villigen"},"name":{"de":"Library for the Research Institutes within the ETH Domain: Eawag, Empa, PSI \u0026 WSL","fr":"Library for the Research Institutes within the ETH Domain: Eawag, Empa, PSI \u0026 WSL","it":"Library for the Research Institutes within the ETH Domain: Eawag, Empa, PSI \u0026 WSL","en":"Library for the Research Institutes within the ETH Domain: Eawag, Empa, PSI \u0026 WSL"},"url":{"de":"http:\/\/www.lib4ri.ch","fr":"http:\/\/www.lib4ri.ch","it":"http:\/\/www.lib4ri.ch","en":"http:\/\/www.lib4ri.ch"},"address":"WHGA \/ 012","zip":"5232","city":"Villigen","country":"ch","canton":"ag","website":"http:\/\/www.lib4ri.ch\/","email":"info@lib4ri.ch","phone":"+41 58 765 5700","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000627-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E08"},{"id":2285,"bib_code":"E10","sys_code":"E10","label":{"de":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","fr":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","it":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf","en":"Lib4RI - WSL, Birmensdorf"},"name":{"de":"Lib4RI: Eawag-Empa","fr":"Lib4RI: Eawag-Empa","it":"Lib4RI: Eawag-Empa","en":"Lib4RI: Eawag-Empa"},"url":{"de":"http:\/\/www.lib4ri.ch","fr":"http:\/\/www.lib4ri.ch","it":"http:\/\/www.lib4ri.ch","en":"http:\/\/www.lib4ri.ch"},"address":"Z\u00fcrcherstrasse 111","zip":"8600","city":"Birmensdorf ","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 58 765 5700","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000484-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E10"},{"id":2031,"bib_code":"E42","sys_code":"E42","label":{"de":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","fr":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","it":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich","en":"MeteoSchweiz, Z\u00fcrich"},"name":{"de":" Die Bibliothek der MeteoSchweiz , Z\u00fcrich","fr":" Die Bibliothek der MeteoSchweiz , Z\u00fcrich","it":" Die Bibliothek der MeteoSchweiz , Z\u00fcrich","en":" Die Bibliothek der MeteoSchweiz , Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.meteoschweiz.admin.ch\/web\/de\/meteoschweiz\/dokumentation\/bibliothek.html","fr":"http:\/\/www.meteoschweiz.admin.ch\/web\/fr\/meteosuisse\/documentation\/la_bibliotheque_de_meteosuisse.html","it":"http:\/\/www.meteoschweiz.admin.ch\/web\/it\/meteosvizzera\/documentazione\/biblioteca.html","en":"http:\/\/www.meteoschweiz.admin.ch\/web\/en\/meteoswiss\/documentations\/library.html"},"address":"Kr\u00e4hb\u00fchlstrasse 58","zip":"8044","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000481-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E42"},{"id":2366,"bib_code":"URIET","sys_code":"URIET","label":{"de":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","fr":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","it":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich","en":"Museum Rietberg, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Museum Rietberg, Bibliothek","fr":"Museum Rietberg, Bibliothek","it":"Museum Rietberg, Bibliothek","en":"Museum Rietberg, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uriet","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uriet","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uriet","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uriet"},"address":"Gablerstrasse 15","zip":"8002","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.rietberg.ch\/de-ch\/ihr-besuch\/bibliothek.aspx","email":"bibliothek.rietberg@zuerich.ch","phone":"+41 44 206 31 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001319-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=URIET"},{"id":1857,"bib_code":"Z13","sys_code":"Z13","label":{"de":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","fr":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","it":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","en":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","fr":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","it":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich","en":"Museumsgesellschaft Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.mug.ch\/bibliothek","fr":"http:\/\/www.mug.ch\/bibliothek","it":"http:\/\/www.mug.ch\/bibliothek","en":"http:\/\/www.mug.ch\/bibliothek"},"address":"Limmatquai 62","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.mug.ch\/","email":"","phone":"+41 44 254 50 05","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000586-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z13"},{"id":2577,"bib_code":"C009","sys_code":"C009","label":{"de":"NEBIS - Bibliothek fehlt","fr":"NEBIS - Biblioth\u00e8que manquante","it":"NEBIS - Nessuna biblioteca","en":"NEBIS - Library missing"},"name":{"de":"NEBIS","fr":"NEBIS","it":"NEBIS","en":"NEBIS"},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch","fr":"http:\/\/www.nebis.ch","it":"http:\/\/www.nebis.ch","en":"http:\/\/www.nebis.ch"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C009"},{"id":2087,"bib_code":"E07","sys_code":"E07","label":{"de":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","fr":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","it":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","en":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs"},"name":{"de":"NTB Interstaatliche Hochschule f\u00fcr Technik Buchs","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ntb.ch\/2966.html","fr":"http:\/\/www.ntb.ch\/2966.html","it":"http:\/\/www.ntb.ch\/2966.html","en":"http:\/\/www.ntb.ch\/2966.html"},"address":"Werdenbergstrasse 4","zip":"9471","city":"Buchs","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"bibliothek@ntb.ch","phone":"+41 81 755 33 51","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000556-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E07"},{"id":2361,"bib_code":"UPHZH","sys_code":"UPHZH","label":{"de":"PH Z\u00fcrich","fr":"PH Z\u00fcrich","it":"PH Z\u00fcrich","en":"PH Z\u00fcrich"},"name":{"de":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","fr":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","it":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","en":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphzh","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphzh","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphzh","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphzh"},"address":"Lagerstrasse 2","zip":"8090","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.bibliothek.phzh.ch\/","email":"bibliothek@phzh.ch","phone":"+41 43 305 66 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPHZH"},{"id":2362,"bib_code":"UPHZO","sys_code":"UPHZO","label":{"de":"PH Z\u00fcrich - Online","fr":"PH Z\u00fcrich - Online","it":"PH Z\u00fcrich - Online","en":"PH Z\u00fcrich - Online"},"name":{"de":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","fr":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","it":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich","en":"PH Z\u00fcrich, Bibliothek PH Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.bibliothek.phzh.ch\/","fr":"http:\/\/www.bibliothek.phzh.ch\/","it":"http:\/\/www.bibliothek.phzh.ch\/","en":"http:\/\/www.bibliothek.phzh.ch\/"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPHZO"},{"id":2443,"bib_code":"UPBEB","sys_code":"UPBEB","label":{"de":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","fr":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","it":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum","en":"PH Z\u00fcrich - Pestalozzianum"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Schulgeschichte, Forschungsbibliothek Pestalozzianum","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Schulgeschichte, Forschungsbibliothek Pestalozzianum","it":"P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Schulgeschichte, Forschungsbibliothek Pestalozzianum","en":"P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Schulgeschichte, Forschungsbibliothek Pestalozzianum"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upbeb","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upbeb","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upbeb","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upbeb"},"address":"Lagerstrasse 2","zip":"8090","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.phzh.ch\/de\/Forschung\/Forschungsbibliothek-Pestalozzianum\/","email":"forschungsbibliothek-zsg@phzh.ch","phone":"+41 43 305 57 77","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPBEB"},{"id":2365,"bib_code":"UPUK","sys_code":"UPUK","label":{"de":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","fr":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","it":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich","en":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich, Wissenschaftliche Bibliothek","fr":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich, Wissenschaftliche Bibliothek","it":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich, Wissenschaftliche Bibliothek","en":"Psychiatrische Universit\u00e4tsklinik Z\u00fcrich, Wissenschaftliche Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upuk","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upuk","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upuk","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upuk"},"address":"Lenggstrasse 31","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000799-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPUK"},{"id":2416,"bib_code":"E96","sys_code":"E96","label":{"de":"Schweizerische Nationalbank, Bern","fr":"Schweizerische Nationalbank, Bern","it":"Schweizerische Nationalbank, Bern","en":"Schweizerische Nationalbank, Bern"},"name":{"de":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Bern","fr":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Bern","it":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Bern","en":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","fr":"http:\/\/www.snb.ch\/fr\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","it":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","en":"http:\/\/www.snb.ch\/en\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries"},"address":"Bundesplatz 1","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","email":"library@snb.ch","phone":"+41 31 327 01 48","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000519-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E96"},{"id":2468,"bib_code":"E95","sys_code":"E95","label":{"de":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","it":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich","en":"Schweizerische Nationalbank, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Z\u00fcrich","fr":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Z\u00fcrich","it":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Z\u00fcrich","en":"Bibliotheken der Schweizerischen Nationalbank, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","fr":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","it":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","en":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries"},"address":"Fraum\u00fcnsterstrasse 8","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.snb.ch\/de\/iabout\/snb\/address\/id\/snb_addresses_libraries","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000518-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E95"},{"id":1801,"bib_code":"E45","sys_code":"E45","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien-Bibliothek und Spyri-Archiv, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien-Bibliothek und Spyri-Archiv, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien-Bibliothek und Spyri-Archiv, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kinder- und Jugendmedien-Bibliothek und Spyri-Archiv, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.sikjm.ch\/bibliothek-spyri-archiv","fr":"http:\/\/www.sikjm.ch\/bibliothek-spyri-archiv","it":"http:\/\/www.sikjm.ch\/bibliothek-spyri-archiv","en":"http:\/\/www.sikjm.ch\/bibliothek-spyri-archiv"},"address":"Georgengasse 6","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@sikjm.ch","phone":"+41 43 268 23 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000172-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E45"},{"id":2067,"bib_code":"E20","sys_code":"E20","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.sik-isea.ch\/KunstdokumentationBibliothek\/Bibliothek\/tabid\/176\/Default.aspx\/tabid\/176\/activeid\/59\/Default.aspx","fr":"http:\/\/www.sik-isea.ch\/KunstdokumentationBibliothek\/Bibliothek\/tabid\/176\/Default.aspx\/tabid\/176\/activeid\/59\/Default.aspx","it":"http:\/\/www.sik-isea.ch\/KunstdokumentationBibliothek\/Bibliothek\/tabid\/176\/Default.aspx\/tabid\/176\/activeid\/59\/Default.aspx","en":"http:\/\/www.sik-isea.ch\/KunstdokumentationBibliothek\/Bibliothek\/tabid\/176\/Default.aspx\/tabid\/176\/activeid\/59\/Default.aspx"},"address":"Zollikerstrasse 32","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.sik-isea.ch\/bibliothek","email":"sik@sik-isea.ch","phone":"+41 44 388 51 51","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000479-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E20"},{"id":2069,"bib_code":"E19","sys_code":"E19","label":{"de":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","fr":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","it":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich","en":"Schweizerisches Sozialarchiv, Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.sozialarchiv.ch\/bibliothek\/","fr":"http:\/\/www.sozialarchiv.ch\/fr\/bibliotheque\/","it":"http:\/\/www.sozialarchiv.ch\/bibliothek\/","en":"http:\/\/www.sozialarchiv.ch\/en\/library\/"},"address":"Stadelhoferstrasse 12","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 (0)43 268 87 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000080-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E19"},{"id":2371,"bib_code":"USTAZ","sys_code":"USTAZ","label":{"de":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","fr":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","it":"Staatsarchiv Z\u00fcrich","en":"Staatsarchiv Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich","fr":"Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich","it":"Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich","en":"Staatsarchiv des Kantons Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustaz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustaz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustaz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustaz"},"address":"Winterthurerstr. 170","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.staatsarchiv.zh.ch\/internet\/justiz_inneres\/sta\/de\/home.html","email":"staatsarchivzh@ji.zh.ch","phone":"+41 44 635 69 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000033-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=USTAZ"},{"id":2370,"bib_code":"USTAR","sys_code":"USTAR","label":{"de":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","fr":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","it":"Stadtarchiv Z\u00fcrich","en":"Stadtarchiv Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Stadtarchiv Z\u00fcrich, Bibliothek","fr":"Stadtarchiv Z\u00fcrich, Bibliothek","it":"Stadtarchiv Z\u00fcrich, Bibliothek","en":"Stadtarchiv Z\u00fcrich, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustar","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustar","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustar","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ustar"},"address":"Neumarkt 4","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"https:\/\/www.stadt-zuerich.ch\/stadtarchiv.secure.html","email":"","phone":"+41 44 266 86 23 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=USTAR"},{"id":2441,"bib_code":"UTIR","sys_code":"UTIR","label":{"de":"Tibet-Institut Rikon","fr":"Tibet-Institut Rikon","it":"Tibet-Institut Rikon","en":"Tibet-Institut Rikon"},"name":{"de":"Tibet-Institut Rikon, Bibliothek","fr":"Tibet-Institut Rikon, Bibliothek","it":"Tibet-Institut Rikon, Bibliothek","en":"Tibet-Institut Rikon, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=utir","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=utir","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=utir","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=utir"},"address":"Wildbergstrasse 10","zip":"8486","city":"Rikon","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.tibet-institut.ch","email":"bibliothek@tibet-institut.ch","phone":"+41 52 383 17 29","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001629-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UTIR"},{"id":2464,"bib_code":"E30","sys_code":"E30","label":{"de":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","fr":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","it":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften","en":"Uni Bern - Exakte Wissenschaften"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Bern, Bibliothek Exakte Wissenschaften","fr":"Universit\u00e4t Bern, Bibliothek Exakte Wissenschaften","it":"Universit\u00e4t Bern, Bibliothek Exakte Wissenschaften","en":"Universit\u00e4t Bern, Bibliothek Exakte Wissenschaften"},"url":{"de":"http:\/\/www.bewi.unibe.ch","fr":"http:\/\/www.bewi.unibe.ch","it":"http:\/\/www.bewi.unibe.ch","en":"http:\/\/www.bewi.unibe.ch"},"address":"Sidlerstrasse 5","zip":"3012","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bewi.unibe.ch","email":"bewi@ub.unibe.ch","phone":"+41 31 631 86 38","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000341-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E30"},{"id":2480,"bib_code":"UKOMP","sys_code":"UKOMP","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Allgemeine und Vergleichende Literaturwissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Seminar f\u00fcr Allgemeine und  Vergleichende Literaturwissenschaft, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Seminar f\u00fcr Allgemeine und  Vergleichende Literaturwissenschaft, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Seminar f\u00fcr Allgemeine und  Vergleichende Literaturwissenschaft, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Seminar f\u00fcr Allgemeine und  Vergleichende Literaturwissenschaft, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukomp","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukomp","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukomp","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukomp"},"address":"Plattenstrasse 43","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001393-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UKOMP"},{"id":2334,"bib_code":"UANTH","sys_code":"UANTH","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Anthropologisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - nthropologisches Institut und Museum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Anthropologisches Institut und Museum, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Anthropologisches Institut und Museum, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Anthropologisches Institut und Museum, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Anthropologisches Institut und Museum, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uanth","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uanth","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uanth","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uanth"},"address":"Winterthurerstr. 190","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aim.uzh.ch","email":"biblio@aim.uzh.ch","phone":"+41 44 635 54 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000883-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UANTH"},{"id":2497,"bib_code":"UOASC","sys_code":"UOASC","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - China"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasc","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasc","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasc","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasc"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 4","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aoi.uzh.ch\/bibliotheken\/bibliotheken.html","email":"siblio@oas.uzh.ch","phone":"+41 44 634 35 67","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UOASC"},{"id":2378,"bib_code":"UORI","sys_code":"UORI","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Islamwissenschaft und Gender Studies"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uori","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uori","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uori","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uori"},"address":"Wiesenstrasse 9","zip":"8008","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"oribib@oriental.uzh.ch","phone":"+41 44 634 07 32","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001389-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UORI"},{"id":2376,"bib_code":"UOASJ","sys_code":"UOASJ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Japan"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasj","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasj","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasj","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasj"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 4","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aoi.uzh.ch\/bibliotheken\/bibliotheken.html","email":"jap.library@aoi.uzh.ch","phone":"+41 44 634 35 66","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UOASJ"},{"id":2380,"bib_code":"UOASK","sys_code":"UOASK","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Korea"},"name":{"de":"Bibliotheken der Ostasienwissenschaften","fr":"Bibliotheken der Ostasienwissenschaften","it":"Bibliotheken der Ostasienwissenschaften","en":"Libraries Japanese and Chinese Studies"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoask","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoask","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoask","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoask"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 4","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aoi.uzh.ch\/bibliotheken\/bibliotheken.html","email":"eas.office@aoi.uzh.ch","phone":"+41 44 634 31 81","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UOASK"},{"id":2493,"bib_code":"UOASA","sys_code":"UOASA","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachen","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - Ostasien in europ\u00e4ischen Sprachenstitut, Abendl\u00e4ndische Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasa","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasa","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasa","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uoasa"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 4","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aoi.uzh.ch\/bibliotheken\/bibliotheken.html","email":"eas.library@aoi.uzh.ch","phone":"+41 44 634 35 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000805-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UOASA"},{"id":2381,"bib_code":"UINDO","sys_code":"UINDO","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","fr":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","it":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien","en":"Uni Z\u00fcrich - Asien-Orient-Institut - S\u00fcdasien"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Asien-Orient-Institut, Abteilung Indologie ","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Asien-Orient-Institut, Abteilung Indologie ","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Asien-Orient-Institut, Abteilung Indologie ","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Asien-Orient-Institut, Abteilung Indologie "},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uindo","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uindo","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uindo","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uindo"},"address":"R\u00e4mistr. 68","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.aoi.uzh.ch\/indologie\/bibliothek.html","email":"ind.library@aoi.uzh.ch","phone":"+41 44 634 22 81","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UINDO"},{"id":2341,"bib_code":"UBFB","sys_code":"UBFB","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Betriebswirtschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich,  \tUniversit\u00e4t Z\u00fcrich Bibliothek f\u00fcr Betriebswirtschaft ","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich,  \tUniversit\u00e4t Z\u00fcrich Bibliothek f\u00fcr Betriebswirtschaft ","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich,  \tUniversit\u00e4t Z\u00fcrich Bibliothek f\u00fcr Betriebswirtschaft ","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich,  \tUniversit\u00e4t Z\u00fcrich Bibliothek f\u00fcr Betriebswirtschaft "},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubfb","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubfb","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubfb","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubfb"},"address":"Plattenstrasse 14","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.business.uzh.ch\/libraries\/libraryba.html","email":"bfb@business.uzh.ch","phone":"+41 44 634 29 78","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000340-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UBFB"},{"id":2482,"bib_code":"ULEHR","sys_code":"ULEHR","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","fr":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","it":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre","en":"Uni Z\u00fcrich - Bibliothek Lehre"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Lehre","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Lehre","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Lehre","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Lehre"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme"},"address":"Hirschengraben 84","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=ULEHR"},{"id":2336,"bib_code":"UBME","sys_code":"UBME","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Biomedizinische Ethik und Medizingeschichte"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubme"},"address":"Pestalozzistr. 24","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ethik.uzh.ch\/biblio\/bme.html","email":"","phone":"+41 44 634 83 83","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001251-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UBME"},{"id":2592,"bib_code":"UCYB","sys_code":"UCYB","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","fr":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","it":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek","en":"Uni Z\u00fcrich - Cai-Yuanpei-Bibliothek"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Cai-Yuanpei-Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Cai-Yuanpei-Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Cai-Yuanpei-Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Cai-Yuanpei-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ucyb","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ucyb","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ucyb","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ucyb"},"address":"Pelikanstrasse 40","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.musethno.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"cyb@vmz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 90 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UCYB"},{"id":2343,"bib_code":"UDS","sys_code":"UDS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Deutsches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Deutsches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Deutsches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Deutsches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Deutsches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uds","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uds","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uds","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uds"},"address":"Sch\u00f6nberggasse 9","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ds.uzh.ch\/Bibliothek\/","email":"Bibliothek@ds.uzh.ch","phone":"+41 (0)44 634 25 55","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000733-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UDS"},{"id":1822,"bib_code":"Z19","sys_code":"Z19","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Englisches Seminar"},"name":{"de":"Englisches Seminar","fr":"Englisches Seminar","it":"Englisches Seminar","en":"English Department of the University of Zurich"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-ES","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-ES","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-ES","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-ES"},"address":"Plattenstrasse 47","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.es.uzh.ch\/index.html","email":"","phone":"+41 44 63 43 551 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000866-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z19"},{"id":2476,"bib_code":"UISPM","sys_code":"UISPM","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","fr":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","it":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention","en":"Uni Z\u00fcrich - Epidemiologie, Biostatistik, Pr\u00e4vention"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Sozial- und Pr\u00e4ventivmedizin, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uispm","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uispm","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uispm","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uispm"},"address":"Hirschengraben 84","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@ifspm.uzh.ch","phone":"+41 44 634 46 26","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000677-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UISPM"},{"id":2352,"bib_code":"UIFE","sys_code":"UIFE","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft"},"name":{"de":"Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","fr":"Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","it":"Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","en":"Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uife","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uife","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uife","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uife"},"address":"Freiestrasse 36","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ife.uzh.ch\/ueberuns\/bibliothek.html","email":"bibl@ife.uzh.ch","phone":"+41 44 634 27 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000545-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIFE"},{"id":2353,"bib_code":"UIFES","sys_code":"UIFES","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft - Sonderp\u00e4dagogik (-x)","fr":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft - Sonderp\u00e4dagogik (-x)","it":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft - Sonderp\u00e4dagogik (-x)","en":"Uni Z\u00fcrich - Erziehungswissenschaft - Sonderp\u00e4dagogik (-x)"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Bereich Sonderp\u00e4dagogik, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Bereich Sonderp\u00e4dagogik, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Bereich Sonderp\u00e4dagogik, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Erziehungswissenschaft, Bereich Sonderp\u00e4dagogik, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/221-uifes","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/221-uifess-for-uzh\/for-libraries-uzh\/nebis-hub-uzh-\/list-of-libraries\/221-uifes","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/221-uifess-for-uzh\/for-libraries-uzh\/nebis-hub-uzh-\/list-of-libraries\/221-uifes","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/221-uifes"},"address":"Hirschengraben 48","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ife.uzh.ch\/ueberuns\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 44 634 31 24","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001383-1","notes":"0 Treffer - kann ich l\u00f6schen?\n","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIFES"},{"id":2345,"bib_code":"UEZEN","sys_code":"UEZEN","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","it":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum","en":"Uni Z\u00fcrich - Ethik-Zentrum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethik-Zentrum, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethik-Zentrum, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethik-Zentrum, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethik-Zentrum, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uezen","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uezen","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uezen","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uezen"},"address":"Zollikerstrasse 117","zip":"8008","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@ethik.uzh.ch","phone":"+41 44 634 85 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UEZEN"},{"id":2344,"bib_code":"UESZ","sys_code":"UESZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Ethnologisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethnologisches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethnologisches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethnologisches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Ethnologisches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uesz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uesz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uesz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uesz"},"address":"Andreasstrasse 15","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"ethno-library@isek.uzh.ch","phone":"+41 44 635 22 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000864-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UESZ"},{"id":1842,"bib_code":"Z15","sys_code":"Z15","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Europa Institut"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich Europa Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich Europa Institut","it":"Uni Z\u00fcrich Europa Institut","en":"Uni Z\u00fcrich Europa Institut"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-EIZ","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-EIZ","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-EIZ","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-EIZ"},"address":"Hirschengraben 56","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 634 48 91","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001376-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z15"},{"id":2477,"bib_code":"UJUD","sys_code":"UJUD","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","fr":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","it":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud","en":"Uni Z\u00fcrich - Forschungsbibliothek Jakob Jud"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsbibliothek Jakob Jud","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsbibliothek Jakob Jud","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsbibliothek Jakob Jud","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsbibliothek Jakob Jud"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ujud","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ujud","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ujud","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ujud"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 8","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.rose.uzh.ch\/bibliothek\/jakobjud.html","email":"","phone":"+41 44 634 36 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000923-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UJUD"},{"id":2347,"bib_code":"UGEOG","sys_code":"UGEOG","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Geographisches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Geographisches Institut, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Geographisches Institut, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Geographisches Institut, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Geographisches Institut, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ugeog","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ugeog","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ugeog","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ugeog"},"address":"Winterthurerstr. 190","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.geo.uzh.ch\/de\/bibliothek","email":"","phone":"+41 44  635 51 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UGEOG"},{"id":2481,"bib_code":"UKPHS","sys_code":"UKPHS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","it":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie","en":"Uni Z\u00fcrich - Griechische und Lateinische Philologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Klassisch-Philologisches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Klassisch-Philologisches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Klassisch-Philologisches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Klassisch-Philologisches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukphs","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukphs","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukphs","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukphs"},"address":"R\u00e4mistrasse 68","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44  634 20 41","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001386-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UKPHS"},{"id":2484,"bib_code":"UMBC","sys_code":"UMBC","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","fr":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","it":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum","en":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Medizin Careum"},"name":{"de":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizin Careum","fr":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizin Careum","it":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizin Careum","en":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizin Careum"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umbc","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umbc","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umbc","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umbc"},"address":"Gloriastrasse 16","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"medizin@hbz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 50 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000592-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UMBC"},{"id":2346,"bib_code":"UFBI","sys_code":"UFBI","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","fr":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","it":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften","en":"Uni Z\u00fcrich - HBZ - Naturwissenschaften"},"name":{"de":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Naturwissenschaften","fr":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Naturwissenschaften","it":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Naturwissenschaften","en":"Hauptbibliothek Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Naturwissenschaften"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufbi","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufbi","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufbi","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufbi"},"address":"Winterthurerstr. 190","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"naturwissenschaften@hbz.uzh.ch","phone":"+41 44 635 41 51","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000038-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UFBI"},{"id":2470,"bib_code":"UIH","sys_code":"UIH","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","it":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophie","en":"Uni Z\u00fcrich - Hermeneutik und Religionsphilosophieutik und Religionsphilosophie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Hermeneutik und Religionsphilosophie, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Hermeneutik und Religionsphilosophie, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Hermeneutik und Religionsphilosophie, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Hermeneutik und Religionsphilosophie, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uih","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uih","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uih","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uih"},"address":"Kirchgasse 9","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.hermes.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 44 634 47 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001381-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIH"},{"id":2351,"bib_code":"UHS","sys_code":"UHS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uhs","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uhs","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uhs","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uhs"},"address":"Karl-Schmid-Strasse 4","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.hist.uzh.ch\/bibliotheken.html","email":"hsbib@hist.uzh.ch","phone":"+41 44 634 38 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000707-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UHS"},{"id":1849,"bib_code":"Z14","sys_code":"Z14","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Historisches Seminar - Osteurop\u00e4ische Geschichte"},"name":{"de":"Bibliothek - Abteilung f\u00fcr osteurop\u00e4ische Geschichte","fr":"Bibliothek - Abteilung f\u00fcr osteurop\u00e4ische Geschichte","it":"Bibliothek - Abteilung f\u00fcr osteurop\u00e4ische Geschichte","en":"Bibliothek - Abteilung f\u00fcr osteurop\u00e4ische Geschichte"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-OEG","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-OEG","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-OEG","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-OEG"},"address":"Karl Schmid-Strasse 4","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"oeg@hist.uzh.ch","phone":"+41 44 634 38 76 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z14"},{"id":2354,"bib_code":"UIFI","sys_code":"UIFI","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Informatik (-x)","fr":"Uni Z\u00fcrich - Informatik (-x)","it":"Uni Z\u00fcrich - Informatik (-x)","en":"Uni Z\u00fcrich - Informatik (-x)"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Informatik, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Informatik, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Informatik, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Informatik, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/223-uifi","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/223-uifi","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/223-uifi","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/wir-fuer-die-uzh\/fuer-uzh-bibliotheken\/nebis-hub-uzh\/bibliotheksliste\/223-uifi"},"address":"Binzm\u00fchlestrasse 14\/54","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@ifi.uzh.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001382-4","notes":"10 Treffer - kann ich Eintrag l\u00f6schen?","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIFI"},{"id":2335,"bib_code":"UARCH","sys_code":"UARCH","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","it":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie","en":"Uni Z\u00fcrich - Klassische Arch\u00e4ologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Klassische Arch\u00e4ologie (UARCH)","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Klassische Arch\u00e4ologie (UARCH)","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Klassische Arch\u00e4ologie (UARCH)","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek Klassische Arch\u00e4ologie (UARCH)"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uarch","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uarch","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uarch","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uarch"},"address":"R\u00e4mistr. 73","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":" +41 44 634 28 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000882-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UARCH"},{"id":2478,"bib_code":"UKHIS","sys_code":"UKHIS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Kunsthistorisches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kunsthistorisches Institut, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kunsthistorisches Institut, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kunsthistorisches Institut, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Kunsthistorisches Institut, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukhis","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukhis","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukhis","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ukhis"},"address":"R\u00e4mistr. 73","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.khist.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"bibliothek@khist.uzh.ch","phone":"+41 44 634 28 35","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000821-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UKHIS"},{"id":2485,"bib_code":"UMHIZ","sys_code":"UMHIZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - Medizinhistorisches Institut und Museum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizinhistorisches Institut und Museum, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizinhistorisches Institut und Museum, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizinhistorisches Institut und Museum, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Medizinhistorisches Institut und Museum, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umhiz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umhiz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umhiz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umhiz"},"address":"Hirschengraben 82","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"mhbib@mhiz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 20 75","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000653-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UMHIZ"},{"id":2492,"bib_code":"UMLS","sys_code":"UMLS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","fr":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","it":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein","en":"Uni Z\u00fcrich - Mittellatein"},"name":{"de":"Bibliothek Mittellatein","fr":"Bibliothek Mittellatein","it":"Bibliothek Mittellatein","en":"Bibliothek Mittellatein"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umls","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umls","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umls","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umls"},"address":"Karl Schmid-Str. 4","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.sglp.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 44  634 38 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001387-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UMLS"},{"id":2486,"bib_code":"UMWI","sys_code":"UMWI","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Musikwissenschaftliches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Musikwissenschaftliches Institut, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Musikwissenschaftliches Institut, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Musikwissenschaftliches Institut, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Musikwissenschaftliches Institut, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umwi","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umwi","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umwi","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=umwi"},"address":"Florhofgasse 11","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.musik.uzh.ch\/de\/library.html","email":"","phone":"+41 44 634 47 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000909-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UMWI"},{"id":2469,"bib_code":"UZZZZ","sys_code":"UZZZZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Online","fr":"Uni Z\u00fcrich - Online","it":"Uni Z\u00fcrich - Online","en":"Uni Z\u00fcrich - Online"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/suchen-a-bestellen\/datenbanken\/nutzungsrechte\/zugriffsinfo-e-medien","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/suchen-a-bestellen\/datenbanken\/nutzungsrechte\/zugriffsinfo-e-medien","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/de\/suchen-a-bestellen\/datenbanken\/nutzungsrechte\/zugriffsinfo-e-medien","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/en\/searching-a-ordering\/databases\/rights-of-use\/zugriffsinfo-e-medien"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UZZZZ"},{"id":2363,"bib_code":"UPIM","sys_code":"UPIM","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","it":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum","en":"Uni Z\u00fcrich - Pal\u00e4ontologisches Institut und Museum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Pal\u00e4ontologisches Institut und Mueum, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Pal\u00e4ontologisches Institut und Mueum, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Pal\u00e4ontologisches Institut und Mueum, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Pal\u00e4ontologisches Institut und Mueum, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upim","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upim","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upim","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upim"},"address":"Karl Schmid-Str. 4","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@pim.uzh.ch","phone":"+41 44 634 23 86","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000984-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPIM"},{"id":2359,"bib_code":"UPHIL","sys_code":"UPHIL","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Philosophisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Philosophisches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Philosophisches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Philosophisches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Philosophisches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphil","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphil","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphil","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphil"},"address":"R\u00e4mistrasse 71","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.philosophie.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"bibliothek@philos.uzh.ch","phone":"+41 44 634 45 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000804-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPHIL"},{"id":2360,"bib_code":"UPHON","sys_code":"UPHON","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","fr":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","it":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium","en":"Uni Z\u00fcrich - Phonetisches Laboratorium"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Phonetisches Laboratorium, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Phonetisches Laboratorium, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Phonetisches Laboratorium, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Phonetisches Laboratorium, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphon","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphon","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphon","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uphon"},"address":"R\u00e4mistrasse 71","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 44 634 30 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000803-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPHON"},{"id":2473,"bib_code":"UIPZ","sys_code":"UIPZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Politikwissenschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Politikwissenschaft, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Politikwissenschaft, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Politikwissenschaft, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Politikwissenschaft, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipz"},"address":"Affolternstrasse 56","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ipz.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"bibliothek@ipz.uzh.ch","phone":"+41 44  634 41 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001377-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIPZ"},{"id":2461,"bib_code":"UVK","sys_code":"UVK","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","fr":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","it":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen","en":"Uni Z\u00fcrich - Popul\u00e4re Kulturen"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Popul\u00e4re Kulturen"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvk","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvk","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvk","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvk"},"address":"Affolternstrasse 56","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@ipk.uzh.ch","phone":"+41 44 634 35 09","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000780-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UVK"},{"id":2364,"bib_code":"UPSYC","sys_code":"UPSYC","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Psychologisches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Psychologisches Institut, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Psychologisches Institut, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Psychologisches Institut, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Psychologisches Institut, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upsyc","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upsyc","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upsyc","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=upsyc"},"address":"Binzm\u00fchlestrasse 14\/2","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.psychologie.uzh.ch\/dienstleistungen\/bibliothek.html","email":"bibliothek@psychologie.uzh.ch","phone":"+41 44 635 71 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000798-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UPSYC"},{"id":2472,"bib_code":"UIPMZ","sys_code":"UIPMZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Publizistikwissenschaft und Medienforschung","fr":"Uni Z\u00fcrich - Publizistikwissenschaft und Medienforschung","it":"Uni Z\u00fcrich - Publizistikwissenschaft und Medienforschung","en":"Uni Z\u00fcrich - Publizistikwissenschaft und Medienforschung"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Publizistikwissenschaft und Medienforschung, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipmz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipmz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipmz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uipmz"},"address":"Andreasstrasse 15","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.ipmz.uzh.ch\/institut\/Bibliothek.html","email":"bibliothek@ipmz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 46 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000679-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIPMZ"},{"id":2386,"bib_code":"UQBW","sys_code":"UQBW","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Quantitative Betriebswirtschaftslehre","fr":"Uni Z\u00fcrich - Quantitative Betriebswirtschaftslehre","it":"Uni Z\u00fcrich - Quantitative Betriebswirtschaftslehre","en":"Uni Z\u00fcrich - Quantitative Betriebswirtschaftslehre"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Quantitative Betriebswirtschaftslehre","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Quantitative Betriebswirtschaftslehre","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Quantitative Betriebswirtschaftslehre","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Quantitative Betriebswirtschaftslehre"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uqbw","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uqbw","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uqbw","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uqbw"},"address":"Moussonstrasse 15","zip":"8044","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.business.uzh.ch\/libraries\/libraryqba.html","email":"sekretariat@ior.uzh.ch","phone":"+41 44 634 37 71","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UQBW"},{"id":2475,"bib_code":"UIRMZ","sys_code":"UIRMZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","fr":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","it":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin","en":"Uni Z\u00fcrich - Rechtsmedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin ","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin ","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin ","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Rechtsmedizin "},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirmz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirmz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirmz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirmz"},"address":"Winterthurerstr. 190","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.irm.uzh.ch\/","email":"irm02@irm.uzh.ch","phone":"+41 044 635 56 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIRMZ"},{"id":1840,"bib_code":"Z16","sys_code":"Z16","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Rechtswissenschaftliches Institut"},"name":{"de":"RWI-Bibliothek","fr":"RWI-Bibliothek","it":"RWI-Bibliothek","en":"RWI-Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-RWI","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-RWI","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-RWI","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-RWI"},"address":"R\u00e4mistr. 74\/27","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.rwi.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"bibliothek@rwi.uzh.ch","phone":"+41 (0)44 634 30 99 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000615-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z16"},{"id":2367,"bib_code":"UROSE","sys_code":"UROSE","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Romanisches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Romanisches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Romanisches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Romanisches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Romanisches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=urose","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=urose","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=urose","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=urose"},"address":"Z\u00fcrichbergstrasse 8","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.rose.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 44 634 36 36","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000796-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UROSE"},{"id":2474,"bib_code":"UIRG","sys_code":"UIRG","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Reformationsgeschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Schweizerische Reformationsgeschichte, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Schweizerische Reformationsgeschichte, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Schweizerische Reformationsgeschichte, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Institut f\u00fcr Schweizerische Reformationsgeschichte, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirg","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirg","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirg","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uirg"},"address":"Kirchgasse 9","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.uzh.ch\/irg\/bib-irg.html","email":"","phone":"+41 44 634 47 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UIRG"},{"id":2348,"bib_code":"UFSW","sys_code":"UFSW","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsstelle f\u00fcr Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsstelle f\u00fcr Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsstelle f\u00fcr Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Forschungsstelle f\u00fcr Schweizerische Sozial- und Wirtschaftsgeschichte, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufsw","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufsw","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufsw","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ufsw"},"address":"R\u00e4mistr. 64","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.fsw.uzh.ch\/index.html","email":"","phone":"+41 44  634 36 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001378-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UFSW"},{"id":1832,"bib_code":"Z18","sys_code":"Z18","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar"},"name":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Slavisches Seminar"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-SLA","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-SLA","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-SLA","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=UNI-SLA"},"address":"Plattenstrasse 43","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.slav.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"bibliothek@slav.uzh.ch","phone":"+41 44 634 35 18","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000792-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z18"},{"id":2377,"bib_code":"USIUZ","sys_code":"USIUZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","fr":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","it":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut","en":"Uni Z\u00fcrich - Soziologisches Institut"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Soziologisches Institut, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Soziologisches Institut, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Soziologisches Institut, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Soziologisches Institut, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usiuz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usiuz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usiuz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usiuz"},"address":"Andreasstrasse 15","zip":"8050","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.suz.uzh.ch\/bibliothek\/","email":"bibsoz@soziologie.uzh.ch","phone":"+41 44 635 23 88","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000535-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=USIUZ"},{"id":2382,"bib_code":"USUEZ","sys_code":"USUEZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","fr":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","it":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum","en":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum"},"name":{"de":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich, Bibliothek","fr":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich, Bibliothek","it":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich, Bibliothek","en":"Sprachenzentrum der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usuez","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usuez","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usuez","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=usuez"},"address":"R\u00e4mistrasse 71","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.sprachenzentrum.uzh.ch\/materialien\/bibliothek.php","email":"","phone":"+41 44 634 52 81","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=USUEZ"},{"id":2383,"bib_code":"USLZ","sys_code":"USLZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","fr":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","it":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ","en":"Uni Z\u00fcrich - Sprachenzentrum - SLZ"},"name":{"de":"Selbstlernzentrum des Sprachenzentrums der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich","fr":"Selbstlernzentrum des Sprachenzentrums der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich","it":"Selbstlernzentrum des Sprachenzentrums der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich","en":"Selbstlernzentrum des Sprachenzentrums der Universit\u00e4t und der ETH Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uslz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uslz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uslz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uslz"},"address":"R\u00e4mistrasse 74 J 15","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.sprachenzentrum.uzh.ch\/slz\/","email":"slz@sprachen.uzh.ch","phone":"+41 44 634 19 24","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=USLZ"},{"id":2342,"bib_code":"UBOT","sys_code":"UBOT","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Systematische Botanik und Pflanzenbiologie","fr":"Uni Z\u00fcrich - Systematische Botanik und Pflanzenbiologie","it":"Uni Z\u00fcrich - Systematische Botanik und Pflanzenbiologie","en":"Uni Z\u00fcrich - Systematische Botanik und Pflanzenbiologie"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek der Institute f\u00fcr Systematische Botanik und f\u00fcr Pflanzenbiologie","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek der Institute f\u00fcr Systematische Botanik und f\u00fcr Pflanzenbiologie","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek der Institute f\u00fcr Systematische Botanik und f\u00fcr Pflanzenbiologie","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek der Institute f\u00fcr Systematische Botanik und f\u00fcr Pflanzenbiologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubot","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubot","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubot","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=ubot"},"address":"Zollikerstrasse 107","zip":"8008","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.botlib.uzh.ch\/","email":"biblbot@systbot.uzh.ch","phone":"+41 44  634 84 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000881-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UBOT"},{"id":2375,"bib_code":"UTS","sys_code":"UTS","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","fr":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","it":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar","en":"Uni Z\u00fcrich - Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Theologisches Seminar \/ Religionswissenschaftliches Seminar, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uts","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uts","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uts","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uts"},"address":"Kirchgasse 9","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@theol.uzh.ch","phone":"+41 44 634 47 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000597-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UTS"},{"id":2384,"bib_code":"UUSZB","sys_code":"UUSZB","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","fr":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","it":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken","en":"Uni Z\u00fcrich - Universit\u00e4tsSpital USZ-Kliniken"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Universit\u00e4tsspital USZ-Kliniken","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Universit\u00e4tsspital USZ-Kliniken","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Universit\u00e4tsspital USZ-Kliniken","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Universit\u00e4tsspital USZ-Kliniken"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uuszb","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uuszb","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uuszb","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uuszb"},"address":"Gloriastrasse 16","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch","email":"medizin@hbz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 50 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UUSZB"},{"id":2372,"bib_code":"UUFG","sys_code":"UUFG","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","fr":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","it":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte","en":"Uni Z\u00fcrich - Ur- und Fr\u00fchgeschichte"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Abteilung Ur- und Fr\u00fchgeschichte, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Abteilung Ur- und Fr\u00fchgeschichte, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Abteilung Ur- und Fr\u00fchgeschichte, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Historisches Seminar, Abteilung Ur- und Fr\u00fchgeschichte, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uufg","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uufg","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uufg","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uufg"},"address":"Karl-Schmid-Strasse 4","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"prehist@uhist.uzh.ch","phone":"+41 44 634 38 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UUFG"},{"id":2460,"bib_code":"UVET","sys_code":"UVET","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","fr":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","it":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t","en":"Uni Z\u00fcrich - Vetsuisse-Fakult\u00e4t"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Vetsuisse - Fakult\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Vetsuisse - Fakult\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Vetsuisse - Fakult\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Vetsuisse - Fakult\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvet","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvet","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvet","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvet"},"address":"Winterthurerstrasse 260","zip":"8057","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.vetbiblio.uzh.ch\/","email":"","phone":"+41 44 635 81 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000591-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UVET"},{"id":2462,"bib_code":"UVMZ","sys_code":"UVMZ","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","fr":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","it":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum","en":"Uni Z\u00fcrich - V\u00f6lkerkundemuseum"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, V\u00f6lkerkundemuseum, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvmz","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvmz","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvmz","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uvmz"},"address":"Pelikanstrasse 40","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.musethno.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"kitab@vmz.uzh.ch","phone":"+41 44 634 90 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000590-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UVMZ"},{"id":2337,"bib_code":"UECON","sys_code":"UECON","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","fr":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","it":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft","en":"Uni Z\u00fcrich - Volkswirtschaft"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Volkswirtschaft","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Volkswirtschaft","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Bibliothek f\u00fcr Volkswirtschaft","en":"University of Zurich, Department of Economics Library"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uecon","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uecon","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uecon","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uecon"},"address":"R\u00e4mistrasse 71","zip":"8006","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"www.econ.uzh.ch\/library.html","email":"library@econ.uzh.ch","phone":"+41 44 634 21 37","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000600-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UECON"},{"id":2388,"bib_code":"UZZM","sys_code":"UZZM","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","fr":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","it":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin","en":"Uni Z\u00fcrich - Zahnmedizin"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzzm","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzzm","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzzm","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzzm"},"address":"Plattenstrasse 11","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.dent.uzh.ch\/bibliothek.html","email":"illzu97@zzm.uzh.ch","phone":"+41 44 634 33 02","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000779-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UZZM"},{"id":2467,"bib_code":"UZWD","sys_code":"UZWD","label":{"de":"Uni Z\u00fcrich - Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation","fr":"Uni Z\u00fcrich - Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation","it":"Uni Z\u00fcrich - Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation","en":"Uni Z\u00fcrich - Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation ","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation ","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation ","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrale f\u00fcr Wirtschaftsdokumentation "},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzwd","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzwd","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzwd","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzwd"},"address":"Plattenstrasse 14","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.business.uzh.ch\/libraries\/libraryba.html","email":"bfb@business.uzh.ch","phone":"+41 44 634 39 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000107-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UZWD"},{"id":1963,"bib_code":"Z01","sys_code":"Z01","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich","fr":"ZB Z\u00fcrich","it":"ZB Z\u00fcrich","en":"ZB Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","fr":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","it":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","en":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/index.html.en"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"info@zb.uzh.ch","phone":"+41 (0)44 268 31 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000008-6","notes":"+ Z02, Z03, Z04, Z05, Z06, plus sp\u00e4ter Z0SBI \n\ntwitter: https:\/\/twitter.com\/ZBZuerich ","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z01"},{"id":1942,"bib_code":"Z07","sys_code":"Z07","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","fr":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","it":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag","en":"ZB Z\u00fcrich - Bibliothek Schlag"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Bibliothek Schlag","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Bibliothek Schlag","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Bibliothek Schlag","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Bibliothek Schlag"},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 (0)44 268 31 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001491-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z07"},{"id":1960,"bib_code":"Z02","sys_code":"Z02","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","fr":"ZB Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","it":"ZB Z\u00fcrich - Graphische Sammlung","en":"ZB Z\u00fcrich - Graphische Sammlung"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich  Graphische Sammlung","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich  Graphische Sammlung","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich  Graphische Sammlung","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich  Graphische Sammlung"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/graphische-sammlung\/index.html.de","fr":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/graphische-sammlung\/index.html.en","it":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/graphische-sammlung\/index.html.en","en":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/graphische-sammlung\/index.html.en"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 44 2683 100","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z02"},{"id":1957,"bib_code":"Z03","sys_code":"Z03","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Handschriftenabteilung","fr":"ZB Z\u00fcrich - Handschriftenabteilung","it":"ZB Z\u00fcrich - Handschriftenabteilung","en":"ZB Z\u00fcrich - Handschriftenabteilung"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Handschriftenabteilung","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Handschriftenabteilung","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Handschriftenabteilung","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Handschriftenabteilung"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/handschriftenabteilung\/index.html.de","fr":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/handschriftenabteilung\/index.html.en","it":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/handschriftenabteilung\/index.html.en","en":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/handschriftenabteilung\/index.html.en"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 44 2683 100 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z03"},{"id":1954,"bib_code":"Z04","sys_code":"Z04","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Kartensammlung","fr":"ZB Z\u00fcrich - Kartensammlung","it":"ZB Z\u00fcrich - Kartensammlung","en":"ZB Z\u00fcrich - Kartensammlung"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Kartensammlung","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Kartensammlung","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Kartensammlung","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Kartensammlung"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/karten\/index.html.de","fr":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/karten\/index.html.en","it":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/karten\/index.html.en","en":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/karten\/index.html.en"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 44 2683 100 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z04"},{"id":1950,"bib_code":"Z05","sys_code":"Z05","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Musikabteilung","fr":"ZB Z\u00fcrich - Musikabteilung","it":"ZB Z\u00fcrich - Musikabteilung","en":"ZB Z\u00fcrich - Musikabteilung"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Musikabteilung","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Musikabteilung","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Musikabteilung","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Musikabteilung"},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z05"},{"id":1946,"bib_code":"Z06","sys_code":"Z06","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Sammlung Alte Drucke","fr":"ZB Z\u00fcrich - Sammlung Alte Drucke","it":"ZB Z\u00fcrich - Sammlung Alte Drucke","en":"ZB Z\u00fcrich - Sammlung Alte Drucke"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Sammlung Alte Drucke","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Sammlung Alte Drucke","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Sammlung Alte Drucke","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Sammlung Alte Drucke"},"url":{"de":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/alte-drucke-rara\/index.html.de","fr":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/alte-drucke-rara\/index.html.en","it":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/alte-drucke-rara\/index.html.en","en":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/spezialsammlungen\/alte-drucke-rara\/index.html.en"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 44 2683 100 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist Z01","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z06"},{"id":1937,"bib_code":"Z08","sys_code":"Z08","label":{"de":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","fr":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","it":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv","en":"ZB Z\u00fcrich - Verlags-Bucharchiv"},"name":{"de":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Verlags-Bucharchiv","fr":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Verlags-Bucharchiv","it":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Verlags-Bucharchiv","en":"Zentralbibliothek Z\u00fcrich Verlags-Bucharchiv"},"url":{"de":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","fr":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","it":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html","en":"http:\/\/www.nebis.ch\/opac\/www_link\/library-z01.html"},"address":"Z\u00e4hringerplatz 6","zip":"8001","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"http:\/\/www.zb.uzh.ch\/","email":"zb@zb.uzh.ch","phone":"+41 (0)44 268 31 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=Z08"},{"id":2459,"bib_code":"UZAG","sys_code":"UZAG","label":{"de":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","fr":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","it":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur","en":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Winterthur"},"name":{"de":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Kanton Z\u00fcrich (ZAG), Bibliothek","fr":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Kanton Z\u00fcrich (ZAG), Bibliothek","it":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Kanton Z\u00fcrich (ZAG), Bibliothek","en":"Zentrum f\u00fcr Ausbildung im Gesundheitswesen, Kanton Z\u00fcrich (ZAG), Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzag","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzag","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzag","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzag"},"address":"Turbinenstrasse 5","zip":"8400","city":"Winterthur","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"bibliothek@zag.zh.ch","phone":"+41 52 266 08 55","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UZAG"},{"id":2466,"bib_code":"UZKJP","sys_code":"UZKJP","label":{"de":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","fr":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","it":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich","en":"Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Z\u00fcrich"},"name":{"de":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Bibliothek","fr":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Bibliothek","it":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Bibliothek","en":"Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Zentrum f\u00fcr Kinder- und Jugendpsychiatrie, Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzkjp","fr":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzkjp","it":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzkjp","en":"http:\/\/www.hbz.uzh.ch\/bibapp\/?bib=uzkjp"},"address":"Neum\u00fcnsterallee 9","zip":"8032","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"","phone":"+41 43 499 27 30","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=UZKJP"},{"id":2010,"bib_code":"E57","sys_code":"E57","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","en":"ZHAW - Hochschulbibliothek W\u00e4denswil"},"name":{"de":"Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","fr":"Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","it":"Hochschulbibliothek W\u00e4denswil","en":"Hochschulbibliothek W\u00e4denswil"},"url":{"de":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-waedenswil","fr":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-waedenswil","it":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-waedenswil","en":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-waedenswil"},"address":"Gr\u00fcental","zip":"8820","city":"W\u00e4denswil","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"waedenswil.hsb@zhaw.ch","phone":"+41 58 934 59 99","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000506-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E57"},{"id":2018,"bib_code":"E51","sys_code":"E51","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","en":"ZHAW - University Library Winterthur"},"name":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur","en":"ZHAW - Hochschulbibliothek Winterthur"},"url":{"de":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-winterthur","fr":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-winterthur","it":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-winterthur","en":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-winterthur"},"address":"Turbinenstrasse 2","zip":"8400","city":"Winterthur","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"winterthur.hsb@zhaw.ch","phone":"+41 58 934 75 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001466-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E51"},{"id":1772,"bib_code":"E97","sys_code":"E97","label":{"de":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","fr":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","it":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","en":"ZHAW - Hochschulbibliothek Z\u00fcrich"},"name":{"de":"ZHAW \u2013 Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","fr":"ZHAW \u2013 Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","it":"ZHAW \u2013 Hochschulbibliothek Z\u00fcrich","en":"ZHAW \u2013 Hochschulbibliothek Z\u00fcrich"},"url":{"de":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-zuerich","fr":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-zuerich","it":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-zuerich","en":"https:\/\/www.zhaw.ch\/de\/hochschulbibliothek\/arbeiten-lernen\/hochschulbibliothek-zuerich"},"address":"Toni-Areal, Pfingstweidstrasse 96","zip":"8005","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"zuerich.hsb@zhaw.ch","phone":"+41 58 934 86 86","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/zhaw.ch","coordinates":"","isil":"CH-000846-0","notes":"twitter https:\/\/twitter.com\/zhaw ","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E97"},{"id":2001,"bib_code":"E65","sys_code":"E65","label":{"de":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","fr":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","it":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)","en":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste (ZHdK MIZ)"},"name":{"de":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste - Medien- und Informationszentrum MIZ","fr":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste - Medien- und Informationszentrum MIZ","it":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste - Medien- und Informationszentrum MIZ","en":"Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste - Medien- und Informationszentrum MIZ"},"url":{"de":"https:\/\/www.zhdk.ch\/92","fr":"https:\/\/www.zhdk.ch\/92","it":"https:\/\/www.zhdk.ch\/92","en":"https:\/\/www.zhdk.ch\/92"},"address":"Toni-Areal, Pfingstweidstrasse 96","zip":"8005","city":"Z\u00fcrich","country":"ch","canton":"zh","website":"","email":"miz.info@zhdk.ch","phone":"","skype":"","facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/ZHDK.MIZ","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.nebis.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=EBI01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=E65"}]},{"group":{"id":6,"code":"RERO","label":{"de":"RERO - R\u00e9seau romand","fr":"RERO - R\u00e9seau romand","it":"RERO - R\u00e9seau romand","en":"RERO - R\u00e9seau romand"}},"institutions":[{"id":2317,"bib_code":"RE11033","sys_code":"RE11033","label":{"de":"Abbaye de St-Maurice","fr":"Abbaye de St-Maurice","it":"Abbaye de St-Maurice","en":"Abbaye de St-Maurice"},"name":{"de":"Abbaye de St-Maurice","fr":"Abbaye de St-Maurice","it":"Abbaye de St-Maurice","en":"Abbaye de St-Maurice"},"url":{"de":"http:\/\/abbaye-stmaurice.ch\/page.php?label=biblio","fr":"http:\/\/abbaye-stmaurice.ch\/page.php?label=biblio","it":"http:\/\/abbaye-stmaurice.ch\/page.php?label=biblio","en":"http:\/\/abbaye-stmaurice.ch\/page.php?label=biblio"},"address":"Av. d\u0027Agaune 15","zip":"1890","city":"St-Maurice","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000887-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110330000"},{"id":2029,"bib_code":"RE61091","sys_code":"RE61091","label":{"de":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","fr":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","it":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve","en":"Archives d\u0027Etat de Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Archives d\u0027Etat","fr":"Archives d\u0027Etat","it":"Archives d\u0027Etat","en":"Archives d\u0027Etat"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=58","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=58","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=58","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=58"},"address":"Rue de l\u0027H\u00f4tel-de-Ville 1","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.geneve.ch\/archives\/","email":"archives@etat.ge.ch","phone":"+41 22 327 93 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000012-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610910000"},{"id":2127,"bib_code":"RE31048","sys_code":"RE31048","label":{"de":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","fr":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","it":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","en":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le"},"name":{"de":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","fr":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","it":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le","en":"Archives de l\u0027ancien Ev\u00each\u00e9 de B\u00e2le"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=1","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=1","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=1","en":"http:\/\/www.jura.ch\/occ\/bicj"},"address":"Rue des Annonciades 10","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.aaeb.ch\/","email":"","phone":"+41 (0)32 466 32 43","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000219-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310480000"},{"id":1886,"bib_code":"RE01079","sys_code":"RE01079","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg"},"name":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Archives de l\u0027Etat de Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2778","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2778","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2778","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2778"},"address":"Route des Arsenaux 17","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/aef\/fr\/pub\/index.cfm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000078-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010790000"},{"id":2157,"bib_code":"RE31033","sys_code":"RE31033","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","fr":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","it":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","en":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","fr":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","it":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","en":"Archives de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=19","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=19","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=19","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=19"},"address":"Ch\u00e2teau","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000057-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310330000"},{"id":2166,"bib_code":"RE11024","sys_code":"RE11024","label":{"de":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","fr":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","it":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion","en":"Archives de l\u0027Etat du Valais, Sion"},"name":{"de":"Archives cantonales, Sion","fr":"Archives cantonales, Sion","it":"Archives cantonales, Sion","en":"Archives cantonales, Sion"},"url":{"de":"https:\/\/www.vs.ch\/de\/aev","fr":"http:\/\/www.vs.ch\/aev","it":"http:\/\/www.vs.ch\/aev","en":"http:\/\/www.vs.ch\/aev"},"address":"Rue de Lausanne 45","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"archives@admin.vs.ch","phone":"+41 27 606 46 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110240000"},{"id":1926,"bib_code":"RE01089","sys_code":"RE01089","label":{"de":"Archives de la Ville de Fribourg","fr":"Archives de la Ville de Fribourg","it":"Archives de la Ville de Fribourg","en":"Archives de la Ville de Fribourg"},"name":{"de":"Archives de la Ville de Fribourg","fr":"Archives de la Ville de Fribourg","it":"Archives de la Ville de Fribourg","en":"Archives de la Ville de Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2661","fr":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2661","it":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2661","en":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2661"},"address":"Rue des Chanoines 1","zip":"1701","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.ville-fribourg.ch\/vfr\/fr\/pub\/officielle\/admin_generale\/archives.htm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001120-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010890000"},{"id":2243,"bib_code":"RE61090","sys_code":"RE61090","label":{"de":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Archives de la Ville de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=48","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=48","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=48","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=48"},"address":"Rue de la Croix-Rouge 4","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/ville-ge.ch\/archives\/","email":"archives@ville-ge.ch","phone":"+41 22 418 29 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001140-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610900000"},{"id":2716,"bib_code":"RE01007","sys_code":"RE01007","label":{"de":"BCU Fribourg","fr":"BCU Fribourg","it":"BCU Fribourg","en":"BCU Fribourg"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg (Centrale et Universit\u00e9)","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg (Centrale et Universit\u00e9)","it":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg (Centrale et Universit\u00e9)","en":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg (Centrale et Universit\u00e9)"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=173","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=173","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=173","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=173"},"address":"Rue Joseph Piller 2","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"bcu@fr.ch","phone":"+41 (0)26 305 13 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Zusammenf\u00fchren mit RE01001? In Rero-Liste, aber keine Treffer Oktober 2015","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010070000"},{"id":2204,"bib_code":"RE01003","sys_code":"RE01003","label":{"de":"BCU Fribourg - Beauregard","fr":"BCU Fribourg - Beauregard","it":"BCU Fribourg - Beauregard","en":"BCU Fribourg - Beauregard"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Beauregard","fr":"BCU Fribourg - Beauregard","it":"BCU Fribourg - Beauregard","en":"BCU Fribourg - Beauregard"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985#beauregard","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985#beauregard","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985#beauregard","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985#beauregard"},"address":"Rue de la Carri\u00e8re 22","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 305 70 82","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010030000"},{"id":2277,"bib_code":"RE01001","sys_code":"RE01001","label":{"de":"BCU Fribourg - Centrale","fr":"BCU Fribourg - Centrale","it":"BCU Fribourg - Centrale","en":"BCU Fribourg - Centrale"},"name":{"de":"Kantons- und Universit\u00e4tsbibliothek (KUB)","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire (BCU)","it":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire (BCU)","en":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire (BCU)"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=985"},"address":"Rue Joseph Piller 2","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"bcu@fr.ch","phone":"+41 26 305 13 33 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000017-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010010000"},{"id":1996,"bib_code":"RE01053","sys_code":"RE01053","label":{"de":"BCU Fribourg - Chimie","fr":"BCU Fribourg - Chimie","it":"BCU Fribourg - Chimie","en":"BCU Fribourg - Chimie"},"name":{"de":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de Chimie","fr":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de Chimie","it":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de Chimie","en":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de Chimie"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=743","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=743","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=743","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=743"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 9","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010530000"},{"id":2274,"bib_code":"RE01040","sys_code":"RE01040","label":{"de":"BCU Fribourg - Droit","fr":"BCU Fribourg - Droit","it":"BCU Fribourg - Droit","en":"BCU Fribourg - Droit"},"name":{"de":"Bibliothek der Rechtswissenschaftlichen Fakult\u00e4t [BFD]","fr":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de droit [BFD]","it":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de droit [BFD]","en":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 de droit [BFD]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139"},"address":"Av. de l\u2019Europe 20","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 80 09","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ RE01041, RE01043","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010400000"},{"id":2096,"bib_code":"RE01041","sys_code":"RE01041","label":{"de":"BCU Fribourg - Droit - Beauregard","fr":"BCU Fribourg - Droit - Beauregard","it":"BCU Fribourg - Droit - Beauregard","en":"BCU Fribourg - Droit - Beauregard"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 de droit - Beauregard","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 de droit - Beauregard","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 de droit - Beauregard","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 de droit - Beauregard"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=139"},"address":"Universit\u00e9 Mis\u00e9ricorde","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01040","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010410000"},{"id":2200,"bib_code":"RE01042","sys_code":"RE01042","label":{"de":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","fr":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","it":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en","en":"BCU Fribourg - Droit europ\u00e9en"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Institut de droit europ\u00e9en","fr":"BCU Fribourg - Institut de droit europ\u00e9en","it":"BCU Fribourg - Institut de droit europ\u00e9en","en":"BCU Fribourg - Institut de droit europ\u00e9en"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=141","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=141","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=141","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=141"},"address":"Av. de Beauregard 11","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001507-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010420000"},{"id":1982,"bib_code":"RE01046","sys_code":"RE01046","label":{"de":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","fr":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","it":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","en":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","fr":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","it":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport","en":"BCU Fribourg - Economie, soci\u00e9t\u00e9, informatique et sport"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1853","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1853","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1853","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1853"},"address":"Bd. de P\u00e9rolles 90","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010460000"},{"id":2171,"bib_code":"RE01071","sys_code":"RE01071","label":{"de":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","fr":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","it":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme","en":"BCU Fribourg - Ethique et droits de l\u0027homme"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Institut interfacultaire d\u0027\u00e9thique et des droits de l\u0027homme","fr":"BCU Fribourg - Institut interfacultaire d\u0027\u00e9thique et des droits de l\u0027homme","it":"BCU Fribourg - Institut interfacultaire d\u0027\u00e9thique et des droits de l\u0027homme","en":"BCU Fribourg - Institut interfacultaire d\u0027\u00e9thique et des droits de l\u0027homme"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=672","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=672","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=672","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=672"},"address":"Rue Saint-Michel 6","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010710000"},{"id":2232,"bib_code":"RE01013","sys_code":"RE01013","label":{"de":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","fr":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","it":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale","en":"BCU Fribourg - Europe orientale et centrale"},"name":{"de":"Bibliothek des Interfakult\u00e4ren Instituts f\u00fcr Ost- und Ostmitteleuropa [IEO]","fr":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut interfacultaire de l\u0027Europe orientale et centrale [IEO]","it":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut interfacultaire de l\u0027Europe orientale et centrale [IEO]","en":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut interfacultaire de l\u0027Europe orientale et centrale [IEO]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=763","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=763","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=763","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=763"},"address":"Route d\u0027Englisberg 7","zip":"1723","city":"Granges-Paccot","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 79 77","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001403-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010130000"},{"id":1936,"bib_code":"RE01044","sys_code":"RE01044","label":{"de":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","fr":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","it":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme","en":"BCU Fribourg - F\u00e9d\u00e9ralisme"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Institut du f\u00e9d\u00e9ralisme","fr":"BCU Fribourg - Institut du f\u00e9d\u00e9ralisme","it":"BCU Fribourg - Institut du f\u00e9d\u00e9ralisme","en":"BCU Fribourg - Institut du f\u00e9d\u00e9ralisme"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=640","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=640","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=640","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=640"},"address":"Route d\u0027Englisberg 7","zip":"1763","city":"Granges-Paccot","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001405-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010440000"},{"id":1999,"bib_code":"RE01014","sys_code":"RE01014","label":{"de":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","fr":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","it":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie","en":"BCU Fribourg - Histoire de l\u0027art et philosophie"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Kunstgeschichte und Philosophie [BHAP]","fr":"Biblioth\u00e8que d\u0027histoire de l\u0027art et de philosophie [BHAP]","it":"Biblioth\u00e8que d\u0027histoire de l\u0027art et de philosophie [BHAP]","en":"Biblioth\u00e8que d\u0027histoire de l\u0027art et de philosophie [BHAP]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=144","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=144","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=144","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=144"},"address":"Avenue de l\u2019Europe 20","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 75 26","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001137-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010140000"},{"id":2257,"bib_code":"RE01030","sys_code":"RE01030","label":{"de":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","fr":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","it":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie","en":"BCU Fribourg - Histoire et th\u00e9ologie"},"name":{"de":"Interfakult\u00e4re Bibliothek f\u00fcr Geschichte und Theologie [BHT]","fr":"Biblioth\u00e8que interfacultaire d\u0027histoire et th\u00e9ologie [BHT]","it":"Biblioth\u00e8que interfacultaire d\u0027histoire et th\u00e9ologie [BHT]","en":"Biblioth\u00e8que interfacultaire d\u0027histoire et th\u00e9ologie [BHT]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=643","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=643","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=643","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=643"},"address":"Universit\u00e9 Mis\u00e9ricorde, salles 4211-4215","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 73 73","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001407-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010300000"},{"id":2208,"bib_code":"RE01010","sys_code":"RE01010","label":{"de":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","fr":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","it":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes","en":"BCU Fribourg - Langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr mittelalterliche und moderne Sprachen und Literaturen [BLL]","fr":"Biblioth\u00e8que de langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes [BLL]","it":"Biblioth\u00e8que de langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes [BLL]","en":"Biblioth\u00e8que de langues et litt\u00e9ratures m\u00e9di\u00e9vales et modernes [BLL]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1181","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1181","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1181","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1181"},"address":"Universit\u00e9 Mis\u00e9ricorde","zip":"1700","city":"Freiburg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 78 56","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010100000"},{"id":1959,"bib_code":"RE01011","sys_code":"RE01011","label":{"de":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","fr":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","it":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res","en":"BCU Fribourg - Langues \u00e9trang\u00e8res"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Fremdsprachen und Mehrsprachigkeit, [BLE], Selbstlernzentrum Sprachen [SLZ] und Dokumentationsstelle des Kompetenzzentrums f\u00fcr Mehrsprachigkeit [KfM]","fr":"Biblioth\u00e8que des langues \u00e9trang\u00e8res et du plurilinguisme [BLE], Centre d\u0027auto-apprentissage des langues \u00e9trang\u00e8res [CAA] et Centre de documentation du Centre scientifique de comp\u00e9tence sur le plurilin","it":"Biblioth\u00e8que des langues \u00e9trang\u00e8res et du plurilinguisme [BLE], Centre d\u0027auto-apprentissage des langues \u00e9trang\u00e8res [CAA] et Centre de documentation du Centre scientifique de comp\u00e9tence sur le plurilin","en":"Biblioth\u00e8que des langues \u00e9trang\u00e8res et du plurilinguisme [BLE], Centre d\u0027auto-apprentissage des langues \u00e9trang\u00e8res [CAA] et Centre de documentation du Centre scientifique de comp\u00e9tence sur le plurilin"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=146","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=146","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=146","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=146"},"address":"Rue du Criblet 13","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 79 58","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010110000"},{"id":2076,"bib_code":"RE01059","sys_code":"RE01059","label":{"de":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","fr":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","it":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques","en":"BCU Fribourg - Math\u00e9matiques"},"name":{"de":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de math\u00e9matiques","fr":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de math\u00e9matiques","it":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de math\u00e9matiques","en":"BCU Fribourg - D\u00e9partement de math\u00e9matiques"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=744","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=744","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=744","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=744"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 23","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010590000"},{"id":2146,"bib_code":"RE01015","sys_code":"RE01015","label":{"de":"BCU Fribourg - Musicologie","fr":"BCU Fribourg - Musicologie","it":"BCU Fribourg - Musicologie","en":"BCU Fribourg - Musicologie"},"name":{"de":"Bibliothek der Musikwissenschaft [MUS]","fr":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut de Musicologie [MUS]","it":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut de Musicologie [MUS]","en":"Biblioth\u00e8que de l\u0027Institut de Musicologie [MUS]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=147","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=147","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=147","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=147"},"address":"Universit\u00e9 Mis\u00e9ricorde, Bureaux 2031 \/ 2033","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 79 51","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001408-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010150000"},{"id":2244,"bib_code":"RE01009","sys_code":"RE01009","label":{"de":"BCU Fribourg - Online","fr":"BCU Fribourg - EDOC","it":"BCU Fribourg - EDOC","en":"BCU Fribourg - Online"},"name":{"de":"BCU Fribourg - EDOC","fr":"BCU Fribourg - EDOC","it":"BCU Fribourg - EDOC","en":"BCU Fribourg - EDOC"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010090000"},{"id":2043,"bib_code":"RE01017","sys_code":"RE01017","label":{"de":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","fr":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","it":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative","en":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie curative"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik [IPC-HPI]","fr":"Biblioth\u00e8que de P\u00e9dagogie curative [IPC-HPI]","it":"Biblioth\u00e8que de P\u00e9dagogie curative [IPC-HPI]","en":"Biblioth\u00e8que de P\u00e9dagogie curative [IPC-HPI]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=760","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=760","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=760","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=760"},"address":"Rue St-Pierre-Canisius 21","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 77 35 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010170000"},{"id":2164,"bib_code":"RE01018","sys_code":"RE01018","label":{"de":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","fr":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","it":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie","en":"BCU Fribourg - P\u00e9dagogie et psychologie"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr P\u00e4dagogik und Psychologie [PSPE]","fr":"Biblioth\u00e8que de p\u00e9dagogie et psychologie [PSPE]","it":"Biblioth\u00e8que de p\u00e9dagogie et psychologie [PSPE]","en":"Biblioth\u00e8que de p\u00e9dagogie et psychologie [PSPE]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=142","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=142","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=142","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=142"},"address":"Site Regina Mundi, Rue P.-A. Faucigny 2","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 76 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001412-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010180000"},{"id":2126,"bib_code":"RE01051","sys_code":"RE01051","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","fr":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","it":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT","en":"BCU Fribourg - Sciences - ANAT"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences [DOKPE]","fr":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences [DOKPE]","it":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences [DOKPE]","en":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences [DOKPE]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 92 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010510000"},{"id":2229,"bib_code":"RE01052","sys_code":"RE01052","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","fr":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","it":"BCU Fribourg - Sciences - BOT","en":"BCU Fribourg - Sciences - BOT"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - BOT","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - BOT","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - BOT","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - BOT"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010520000"},{"id":2140,"bib_code":"RE01054","sys_code":"RE01054","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","fr":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","it":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP","en":"BCU Fribourg - Sciences - CHIP"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - CHIP","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - CHIP","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - CHIP","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - CHIP"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010540000"},{"id":1947,"bib_code":"RE01050","sys_code":"RE01050","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","fr":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","it":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE","en":"BCU Fribourg - Sciences - DOKPE"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences (DOKPE)","fr":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences (DOKPE)","it":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences (DOKPE)","en":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences (DOKPE)"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.unifr.ch\/dokpe\/de\/library","email":"","phone":"+41 26 300 92 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000697-9","notes":"Leitbibliothek f\u00fcr RE01051, RE01052, RE01054, RE01055, RE01056, RE01057, RE01060,, RE01061, RE01062, RE01063 \/ 20150512osc ","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010500000"},{"id":2246,"bib_code":"RE01055","sys_code":"RE01055","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","fr":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","it":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG","en":"BCU Fribourg - Sciences - GEOG"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOG","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOG","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOG","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOG"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010550000"},{"id":2033,"bib_code":"RE01056","sys_code":"RE01056","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","fr":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","it":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL","en":"BCU Fribourg - Sciences - GEOL"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOL","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOL","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOL","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - GEOL"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010560000"},{"id":2161,"bib_code":"RE01057","sys_code":"RE01057","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","fr":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","it":"BCU Fribourg - Sciences - HIST","en":"BCU Fribourg - Sciences - HIST"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - HIST","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - HIST","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - HIST","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - HIST"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010570000"},{"id":2006,"bib_code":"RE01060","sys_code":"RE01060","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","fr":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","it":"BCU Fribourg - Sciences - MIN","en":"BCU Fribourg - Sciences - MIN"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - MIN","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - MIN","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - MIN","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - MIN"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010600000"},{"id":2148,"bib_code":"RE01061","sys_code":"RE01061","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","fr":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","it":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO","en":"BCU Fribourg - Sciences - PHYO"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYO","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYO","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYO","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYO"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010610000"},{"id":2251,"bib_code":"RE01062","sys_code":"RE01062","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","fr":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","it":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ","en":"BCU Fribourg - Sciences - PHYQ"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYQ","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYQ","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYQ","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - PHYQ"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010620000"},{"id":2046,"bib_code":"RE01063","sys_code":"RE01063","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","fr":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","it":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL","en":"BCU Fribourg - Sciences - ZOOL"},"name":{"de":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - ZOOL","fr":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - ZOOL","it":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - ZOOL","en":"BCU Fribourg - Facult\u00e9 des sciences - ZOOL"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=740"},"address":"Rue du Mus\u00e9e 4","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01050","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010630000"},{"id":2266,"bib_code":"RE01019","sys_code":"RE01019","label":{"de":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","fr":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","it":"BCU Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","en":"BCU  Fribourg - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9"},"name":{"de":"Bibliothek der Altertumswissenschaften [SCANT]","fr":"Biblioth\u00e8que des Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 [SCANT]","it":"Biblioth\u00e8que des Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 [SCANT]","en":"Biblioth\u00e8que des Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 [SCANT]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=759","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=759","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=759","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=759"},"address":"Rue Pierre-Aeby 16","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 78 34","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001135-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010190000"},{"id":2011,"bib_code":"RE01021","sys_code":"RE01021","label":{"de":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","fr":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","it":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social","en":"BCU Fribourg - Sociologie, politiques sociales et travail social"},"name":{"de":"Bibliothek f\u00fcr Soziologie, Sozialpolitik und Sozialarbeit [STS]","fr":"Biblioth\u00e8que de sociologie, politiques sociales et travail social [STS]","it":"Biblioth\u00e8que de sociologie, politiques sociales et travail social [STS]","en":"Biblioth\u00e8que de sociologie, politiques sociales et travail social [STS]"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=140","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=140","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=140","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=140"},"address":"Route des Bonnesfontaines 11","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 300 77 98","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010210000"},{"id":2085,"bib_code":"RE11026","sys_code":"RE11026","label":{"de":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","fr":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","it":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig","en":"Berufsinformationszentrum BIZ, Brig"},"name":{"de":"Amt f\u00fcr Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung Oberwallis","fr":"Amt f\u00fcr Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung Oberwallis","it":"Amt f\u00fcr Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung Oberwallis","en":"Amt f\u00fcr Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung Oberwallis"},"url":{"de":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/wallis\/berufsinformationszentrum-brig-bibliothek-221.html","fr":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/wallis\/berufsinformationszentrum-brig-bibliothek-221.html","it":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/wallis\/berufsinformationszentrum-brig-bibliothek-221.html","en":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/wallis\/berufsinformationszentrum-brig-bibliothek-221.html"},"address":"Schlossstrasse 30","zip":"3900","city":"Brig","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"berufsberatung-brig@admin.vs.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001707-1","notes":"RE11026 war auf -x gesetzt, aber ohne Kommentar. Scheint wiederauferstanden. 20160217mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110260000"},{"id":2261,"bib_code":"RE31041","sys_code":"RE31041","label":{"de":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","it":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy","en":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne, Porrentruy"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne","it":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne","en":"Biblioth\u00e8que cantonale jurassienne"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=2","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=2","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=2","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=2"},"address":"H\u00f4tel des Halles","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.jura.ch\/occ\/bicj","email":"bibliotheque.cantonale@jura.ch","phone":"+4132 420 8410","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000041-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310410000"},{"id":2700,"bib_code":"RE11044","sys_code":"RE11044","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Le Bouveret"},"url":{"de":"http:\/\/www.port-valais.ch\/commune\/bibliotheque.html","fr":"http:\/\/www.port-valais.ch\/commune\/bibliotheque.html","it":"http:\/\/www.port-valais.ch\/commune\/bibliotheque.html","en":"http:\/\/www.port-valais.ch\/commune\/bibliotheque.html"},"address":"Nouvelle \u00e9cole","zip":"1897","city":"Le Bouveret","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"biblio.bouveret@romandie.com","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110440000"},{"id":2699,"bib_code":"RE11043","sys_code":"RE11043","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire St-Gingolph"},"url":{"de":"http:\/\/www.st-gingolph.com\/bibliotheque\/","fr":"http:\/\/www.st-gingolph.com\/bibliotheque\/","it":"http:\/\/www.st-gingolph.com\/bibliotheque\/","en":"http:\/\/www.st-gingolph.com\/bibliotheque\/"},"address":"Route des Rasses 4","zip":"1898","city":"St-Gingolph","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"bibliotheque1898@bluewin.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110430000"},{"id":2697,"bib_code":"RE11041","sys_code":"RE11041","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Troistorrents"},"url":{"de":"http:\/\/www.troistorrents.ch\/commune\/bibliotheque-communale-scolaire-troistorrents-191.html","fr":"http:\/\/www.troistorrents.ch\/commune\/bibliotheque-communale-scolaire-troistorrents-191.html","it":"http:\/\/www.troistorrents.ch\/commune\/bibliotheque-communale-scolaire-troistorrents-191.html","en":"http:\/\/www.troistorrents.ch\/commune\/bibliotheque-communale-scolaire-troistorrents-191.html"},"address":"Centre scolaire","zip":"1872","city":"Troistorrents","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110410000"},{"id":2698,"bib_code":"RE11042","sys_code":"RE11042","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","fr":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","it":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez","en":"Biblioth\u00e8que communale et scolaire Val d\u0027Illiez"},"url":{"de":"http:\/\/www.illiez.ch\/xml_1\/internet\/FR\/application\/d2\/f5.cfm","fr":"http:\/\/www.illiez.ch\/xml_1\/internet\/FR\/application\/d2\/f5.cfm","it":"http:\/\/www.illiez.ch\/xml_1\/internet\/FR\/application\/d2\/f5.cfm","en":"http:\/\/www.illiez.ch\/xml_1\/internet\/FR\/application\/d2\/f5.cfm"},"address":"Route de Proz 6","zip":"1873","city":"Val d\u0027Illiez","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"biblio.illiez@theswissmail.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110420000"},{"id":2696,"bib_code":"RE11039","sys_code":"RE11039","label":{"de":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","fr":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","it":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","en":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","fr":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","it":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz","en":"Biblioth\u00e8que communale Vionnaz"},"url":{"de":"http:\/\/www.vionnaz.ch\/commune\/bibliotheque-166.html","fr":"http:\/\/www.vionnaz.ch\/commune\/bibliotheque-166.html","it":"http:\/\/www.vionnaz.ch\/commune\/bibliotheque-166.html","en":"http:\/\/www.vionnaz.ch\/commune\/bibliotheque-166.html"},"address":"Salle des Fontaines","zip":"1895","city":"Vionnaz","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"bibliotheque@vionnaz.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110390000"},{"id":2228,"bib_code":"RE61002","sys_code":"RE61002","label":{"de":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que d\u0027art et d\u0027arch\u00e9ologie, Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=49","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=49","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=49","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=49"},"address":"Promenade du Pin 5","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/baa\/","email":"info.baa@ville-ge.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000761-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610020000"},{"id":2124,"bib_code":"RE61001","sys_code":"RE61001","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=51","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=51","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=51","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=51"},"address":"Promenade des Bastions","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/","email":"","phone":"+41 22 418 28 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610010000"},{"id":2188,"bib_code":"RE31004","sys_code":"RE31004","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que de la Ville de la Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de la ville de la Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que de la ville de la Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que de la ville de la Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que de la ville de la Chaux-de-Fonds"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=11","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=11","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=11","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=11"},"address":"Rue du Progr\u00e8s 33","zip":"2303","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/cdf-bibliotheques.ne.ch\/","email":"service.bibville@ne.ch","phone":"+41 32 967 68 31","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000023-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310040000"},{"id":2210,"bib_code":"RE31007","sys_code":"RE31007","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","fr":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","it":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle","en":"Biblioth\u00e8que de la Ville du Locle"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=12","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=12","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=12","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=12"},"address":"Rue Daniel-Jean-Richard 38","zip":"2400","city":"Le Locle","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.lelocle.ch\/qualitedevie\/culture-et-manifestations\/bibliotheques\/bibliotheque-de-la-ville\/","email":"","phone":"+41 32 931 31 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000024-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310070000"},{"id":2234,"bib_code":"RE31056","sys_code":"RE31056","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Pr\u00e9sident-Wilson, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=54","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=54","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=54","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=54"},"address":"Pr\u00e9sident-Wilson 32","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/cdf-bj.ne.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310560000"},{"id":2129,"bib_code":"RE31055","sys_code":"RE31055","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes - Ronde, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, La Chaux-de-Fonds","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, La Chaux-de-Fonds","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, La Chaux-de-Fonds","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, La Chaux-de-Fonds"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=13","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=13","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=13","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=13"},"address":"Ronde 9","zip":"2302","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/cdf-bj.ne.ch\/","email":"","phone":"+41 32 967 68 52","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000756-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310550000"},{"id":2664,"bib_code":"RE11036","sys_code":"RE11036","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Bramois"},"url":{"de":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/mediatheque-valais\/succursale-bramois.html","fr":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/mediatheque-valais\/succursale-bramois.html","it":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/mediatheque-valais\/succursale-bramois.html","en":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/mediatheque-valais\/succursale-bramois.html"},"address":"Rue de la Blantsette","zip":"1967","city":"Bramois","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"neu, nicht gemeldet durch RERO (19.11.2014\/osc)","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110360000"},{"id":2663,"bib_code":"RE11035","sys_code":"RE11035","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","fr":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","it":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion","en":"Biblioth\u00e8que des Jeunes, Sion"},"url":{"de":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/","fr":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/","it":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/","en":"http:\/\/bijesion.bibliovs.ch\/"},"address":"Rue Chanoine-Berchtold 21","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"+41 27 324 13 63","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"neu, nicht von RERO gemeldet (19.11.2014\/osc)","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110350000"},{"id":2012,"bib_code":"RE31018","sys_code":"RE31018","label":{"de":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel (ferm\u00e9) -x","fr":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel (ferm\u00e9) -x","it":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel (ferm\u00e9) -x","en":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel (ferm\u00e9) -x"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel","fr":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel","it":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel","en":"Biblioth\u00e8que des Pasteurs, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=14","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=14","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=14","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=14"},"address":"Faubourg de l\u0027H\u00f4pital 41","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque\/informations_pratiques\/plan","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000163-3","notes":"Noch 2 Treffer am 3.2.2016 + 28.11.2016 + 27.3.2017\n","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310180000"},{"id":2711,"bib_code":"RE81147","sys_code":"RE81147","label":{"de":"Biblioth\u00e8que du Martinet (RE81147-x)","fr":"Biblioth\u00e8que du Martinet (RE81147-x)","it":"Biblioth\u00e8que du Martinet (RE81147-x)","en":"Biblioth\u00e8que du Martinet (RE81147-x)"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que du Martinet","fr":"Biblioth\u00e8que du Martinet","it":"Biblioth\u00e8que du Martinet","en":"Biblioth\u00e8que du Martinet"},"url":{"de":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=147","fr":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=147","it":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=147","en":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=147"},"address":"G\u00e9n\u00e9ral-Guisan 23","zip":"1180","city":"Rolle","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Im Rero-File als gel\u00f6scht markiert seit April 2016, aber noch 4 Treffer 19.1.2017\/mus ","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=81\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=811470000"},{"id":2071,"bib_code":"RE61094","sys_code":"RE61094","label":{"de":"Biblioth\u00e8que Filigrane","fr":"Biblioth\u00e8que Filigrane","it":"Biblioth\u00e8que Filigrane","en":"Biblioth\u00e8que Filigrane"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que Filigrane","fr":"Biblioth\u00e8que Filigrane","it":"Biblioth\u00e8que Filigrane","en":"Biblioth\u00e8que Filigrane"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=67","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=67","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=67","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=67"},"address":"Rue de la Servette 67","zip":"1202","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.f-information.org\/filigrane","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610940000"},{"id":1841,"bib_code":"RE31051","sys_code":"RE31051","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Adultes"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=60","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=60","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=60","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=60"},"address":"Rue de l\u0027H\u00f4pital 47","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.delemont.ch\/bibliotheque\/","email":"bibliotheque.municipale@delemont.ch","phone":"+4132 421 97 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000028-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310510000"},{"id":1864,"bib_code":"RE31052","sys_code":"RE31052","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","fr":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","it":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes","en":"Biblioth\u00e8que municipale de Del\u00e9mont - Jeunes"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=61","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=61","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=61","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=61"},"address":"Rue de Fer 13","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.delemont.ch\/bibliotheque\/","email":"","phone":"+4132 421 97 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001397-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310520000"},{"id":2682,"bib_code":"RE11038","sys_code":"RE11038","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","fr":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","it":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","en":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","fr":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","it":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry","en":"Biblioth\u00e8que municipale et scolaire Vouvry"},"url":{"de":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/valais\/bibliotheque-municipale-scolaire-341.html","fr":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/valais\/bibliotheque-municipale-scolaire-341.html","it":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/valais\/bibliotheque-municipale-scolaire-341.html","en":"http:\/\/www.bibliovalais.ch\/valais\/bibliotheque-municipale-scolaire-341.html"},"address":"Grand-Rue 23","zip":"1896","city":"Vouvry","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Aus dem csv-File von Rero 20150422mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110380000"},{"id":2662,"bib_code":"RE11034","sys_code":"RE11034","label":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","fr":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","it":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","en":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","fr":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","it":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion","en":"Biblioth\u00e8que municipale, Sion"},"url":{"de":"http:\/\/bimusion.bibliovs.ch","fr":"http:\/\/bimusion.bibliovs.ch","it":"http:\/\/bimusion.bibliovs.ch","en":"http:\/\/bimusion.bibliovs.ch"},"address":"Place Ambuel 9","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"+41 27 324 11 65","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"neu, nicht gemeldet von RERO (19.11.2014\/osc)","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110340000"},{"id":2160,"bib_code":"RE61007","sys_code":"RE61007","label":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=50","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=50","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=50","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=50"},"address":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral-Dufour 16","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bmus","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610070000"},{"id":2683,"bib_code":"RE11040","sys_code":"RE11040","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","fr":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","it":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","en":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","fr":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","it":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires","en":"Biblioth\u00e8que publique des Perraires"},"url":{"de":"http:\/\/www.collombey-muraz.ch\/bibliotheque","fr":"http:\/\/www.collombey-muraz.ch\/bibliotheque","it":"http:\/\/www.collombey-muraz.ch\/bibliotheque","en":"http:\/\/www.collombey-muraz.ch\/bibliotheque"},"address":"Rte de Collombey-le-Grand 1","zip":"1868","city":"Collombey","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Aus dem csv-File von Rero, 20150422mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110400000"},{"id":2122,"bib_code":"RE01090","sys_code":"RE01090","label":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","fr":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","it":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle","en":"Biblioth\u00e8que publique et scolaire, Bulle"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2597","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2597","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2597","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2597"},"address":"Rue de la Cond\u00e9mine 25","zip":"1630","city":"Bulle","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.musee-gruerien.ch\/fr\/3-bibliotheque.html","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010900000"},{"id":2633,"bib_code":"RE01077","sys_code":"RE01077","label":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","it":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame","en":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour, La Tour-de-Tr\u00eame"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour ","fr":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour ","it":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour ","en":"Biblioth\u00e8que scolaire Lec\u0027Tour "},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3017","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3017","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3017","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3017"},"address":"Rue des Ecoles 3","zip":"1635","city":"La Tour-de-Tr\u00eame","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.lectour.ch\/","email":"","phone":"+41 26 919 49 77","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Bibliothek \u00f6ffnet im August 2014, dann werden URLs geliefert und die Bib muss als Favorit definiert werden. 20140612\/TVi","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010770000"},{"id":2039,"bib_code":"RE11016","sys_code":"RE11016","label":{"de":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion (IUKB)","fr":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion (IUKB)","it":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion (IUKB)","en":"Biblioth\u00e8que UNIL-UNIGE Sion (IUKB)"},"name":{"de":"Institut universitaire Kurt B\u00f6sch","fr":"Institut universitaire Kurt B\u00f6sch","it":"Institut universitaire Kurt B\u00f6sch","en":"Institut universitaire Kurt B\u00f6sch"},"url":{"de":"http:\/\/www.iukb.ch\/centredoc","fr":"http:\/\/www.iukb.ch\/centredoc","it":"http:\/\/www.iukb.ch\/centredoc","en":"http:\/\/www.iukb.ch\/centredoc"},"address":"Chemin de l\u0027Institut 18","zip":"1967","city":"Bramois\/Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/www.iukb.ch\/","email":"","phone":"+41 27 205 73 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000967-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110160000"},{"id":2264,"bib_code":"RE31002","sys_code":"RE31002","label":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel","fr":"BPU Neuch\u00e2tel","it":"BPU Neuch\u00e2tel","en":"BPU Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel - Fonds d\u0027\u00e9tude","fr":"BPU Neuch\u00e2tel - Fonds d\u0027\u00e9tude","it":"BPU Neuch\u00e2tel - Fonds d\u0027\u00e9tude","en":"BPU Neuch\u00e2tel - Fonds d\u0027\u00e9tude"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=20","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=20","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=20","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=20"},"address":"Place Numa-Droz 3","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/bpun.unine.ch\/page.asp?sous_menu1=fonds_etude\u0026sous_menu2=0","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ RE31001, deshalb \u0022- Fonds publique\u0022 im Namen weggelassen.","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310020000"},{"id":2163,"bib_code":"RE31001","sys_code":"RE31001","label":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","fr":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","it":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","en":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique"},"name":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","fr":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","it":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique","en":"BPU Neuch\u00e2tel - Lecture publique"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=21","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=21","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=21","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=21"},"address":"Place Numa-Droz 3","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/bpun.unine.ch\/page.asp?sous_menu1=lecture_publique\u0026sous_menu2=0","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE31002","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310010000"},{"id":2330,"bib_code":"RE71060","sys_code":"RE71060","label":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Justiz, Bern","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la justice (ISDC-OFJ), Berne","it":"Ufficio federale di giustizia, Berna","en":"Federal Office of Justice, Bern"},"name":{"de":"Bundesamt f\u00fcr Justiz, Bern","fr":"Office f\u00e9d\u00e9ral de la justice, Berne","it":"Ufficio federale di giustizia, Berna","en":"Federal Office of Justice, Bern"},"url":{"de":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/OFJ\/Page_infos_OFJ_all.htm","fr":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/OFJ\/Page_infos_OFJ.htm","it":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/OFJ\/Page_infos_OFJ_it.htm","en":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/OFJ\/Page_infos_OFJ_ang.htm"},"address":"Bundesrain 20","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.bj.admin.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000464-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710600000"},{"id":2327,"bib_code":"RE71040","sys_code":"RE71040","label":{"de":"Bundesgericht Lausanne","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lausanne","it":"Tribunale federale Lausanne","en":"Federal Supreme Court Lausanne"},"name":{"de":"Bundesgericht Lausanne","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lausanne","it":"Tribunale federale Lausanne","en":"Federal Supreme Court Lausanne"},"url":{"de":"http:\/\/www.bger.ch\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","fr":"http:\/\/www.bger.ch\/fr\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","it":"http:\/\/www.bger.ch\/it\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","en":"http:\/\/www.bger.ch\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm"},"address":"Av. du Tribunal f\u00e9d\u00e9ral 29","zip":"1005","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000512-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710400000"},{"id":2328,"bib_code":"RE71050","sys_code":"RE71050","label":{"de":"Bundesgericht Luzern","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lucerne","it":"Tribunale federale Lucerna","en":"Federal Supreme Court Lucerne"},"name":{"de":"Bundesgericht Luzern","fr":"Tribunal f\u00e9d\u00e9ral Lucerne","it":"Tribunale federale Lucerna","en":"Federal Supreme Court Lucerne"},"url":{"de":"http:\/\/www.bger.ch\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","fr":"http:\/\/www.bger.ch\/fr\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","it":"http:\/\/www.bger.ch\/it\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm","en":"http:\/\/www.bger.ch\/index\/juridiction\/jurisdiction-inherit-template\/jurisdiction-biblio.htm"},"address":"Schweizerhofquai 6","zip":"6004","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000433-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710500000"},{"id":2331,"bib_code":"RE71090","sys_code":"RE71090","label":{"de":"Bundesstrafgericht, Bellinzona","fr":"Tribunal p\u00e9nal f\u00e9d\u00e9ral, Bellinzona","it":"Tribunale penale federale, Bellinzona","en":"Federal Criminal Court of Switzerland, Bellinzona"},"name":{"de":"Bundesstrafgericht, Bellinzona","fr":"Tribunal p\u00e9nal f\u00e9d\u00e9ral, Bellinzona","it":"Tribunale penale federale, Bellinzona","en":"Federal Criminal Court of Switzerland, Bellinzona"},"url":{"de":"http:\/\/www.isdc.ch\/de\/bibliotheque.asp\/4-0-5501-5-4-0\/","fr":"http:\/\/www.isdc.ch\/fr\/bibliotheque.asp\/4-0-1501-5-4-0\/","it":"http:\/\/www.isdc.ch\/it\/bibliotheque.asp\/4-0-8501-5-4-0\/","en":"http:\/\/www.isdc.ch\/en\/bibliotheque.asp\/4-0-10501-5-4-0\/4-0-10501-5-4-0\/"},"address":"Viale Stefano Franscini 7","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.bstger.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710900000"},{"id":2332,"bib_code":"RE71080","sys_code":"RE71080","label":{"de":"Bundesverwaltungsgericht, St. Gallen","fr":"Tribunal administratif f\u00e9d\u00e9ral, Saint Gall","it":"Tribunale amministrativo federale, San Gallo","en":"Federal Administrative Court, St. Gallen"},"name":{"de":"Bundesverwaltungsgericht, St. Gallen","fr":"Tribunal administratif f\u00e9d\u00e9ral, Saint Gall","it":"Bundesverwaltungsgericht, St. Gallen","en":"Federal Administrative Court, St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/TAF\/Page_infos_TAF_all.htm","fr":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/TAF\/Page_infos_TAF.htm","it":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/TAF\/Page_infos_TAF.htm","en":"http:\/\/www-isdc.unil.ch\/if\/OPAC_info\/TAF\/Page_infos_TAF_ang.htm"},"address":"Kreuzackerstr. 12","zip":"9023","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.bvger.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001761-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710800000"},{"id":1929,"bib_code":"RE01088","sys_code":"RE01088","label":{"de":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","fr":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","it":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg","en":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 et de la famille (BEF), Fribourg"},"name":{"de":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes et de la famille, Fribourg","fr":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes et de la famille, Fribourg","it":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes et de la famille, Fribourg","en":"Bureau de l\u0027\u00e9galit\u00e9 hommes-femmes et de la famille, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2642","fr":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2642","it":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2642","en":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2642"},"address":"Rue de la Poste 1","zip":"1701","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/bef\/fr\/pub\/index.cfm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010880000"},{"id":2262,"bib_code":"RE61008","sys_code":"RE61008","label":{"de":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","fr":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","it":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve","en":"Centre d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve","fr":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve","it":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve","en":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=105","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=105","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=105","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=105"},"address":"Rue des Vieux-Grenadiers 10","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.centre.ch","email":"info@centre.ch","phone":"+41 22 329 18 42","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610080000"},{"id":1962,"bib_code":"RE31015","sys_code":"RE31015","label":{"de":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","fr":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","it":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel","en":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport (CIES), Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport, Neuch\u00e2tel","fr":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport, Neuch\u00e2tel","it":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport, Neuch\u00e2tel","en":"Centre international d\u0027\u00e9tude du sport, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/www.cies.ch\/fr\/cies\/centre-de-documentation","fr":"http:\/\/www.cies.ch\/fr\/cies\/centre-de-documentation","it":"http:\/\/www.cies.ch\/fr\/cies\/centre-de-documentation","en":"http:\/\/www.cies.ch\/fr\/cies\/centre-de-documentation"},"address":"Avenue DuPeyrou 1","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"secretariat.cies@unine.ch","phone":"+41 32 718 39 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000795-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310150000"},{"id":2596,"bib_code":"RE31039","sys_code":"RE31039","label":{"de":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","fr":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","it":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","en":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","fr":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","it":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont","en":"Coll\u00e8ge de Del\u00e9mont"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=68","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=68","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=68","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=68"},"address":"Avenue de la Gare 7","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.coldel.org\/site","email":"biblio@coldel.org","phone":"+41 32 421 00 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310390000"},{"id":2701,"bib_code":"RE31093","sys_code":"RE31093","label":{"de":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","fr":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","it":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","en":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy"},"name":{"de":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","fr":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","it":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy","en":"Coll\u00e8ge Saint-Charles, Porrentruy"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=73","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=73","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=73","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=73"},"address":"Route de Belfort 10","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.saint-charles.ch","email":"bibliotheque@saint-charles.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310930000"},{"id":2106,"bib_code":"RE61065","sys_code":"RE61065","label":{"de":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Crans-pr\u00e8s-Celigny","fr":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Crans-pr\u00e8s-Celigny","it":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Crans-pr\u00e8s-Celigny","en":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Crans-pr\u00e8s-Celigny"},"name":{"de":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Gen\u00e8ve","fr":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Gen\u00e8ve","it":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Gen\u00e8ve","en":"Conseil oecum\u00e9nique des Eglises, Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=66","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=66","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=66","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=66"},"address":"Ch. Chenevi\u00e8re 2","zip":"1279","city":"Bogis-Bossey","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/library.oikoumene.org","email":"library@wcc-coe.org","phone":"+41 22 960 73 96","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000961-2","notes":"+ RE61066","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610650000"},{"id":2134,"bib_code":"RE01086","sys_code":"RE01086","label":{"de":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","fr":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","it":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot","en":"Conservatoire de Fribourg, Granges-Paccot"},"name":{"de":"Conservatoire de Fribourg","fr":"Conservatoire de Fribourg","it":"Conservatoire de Fribourg","en":"Conservatoire de Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/dynamic.aspx?c=1005","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/dynamic.aspx?c=1005","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/dynamic.aspx?c=1005","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/dynamic.aspx?c=1005"},"address":"Route Louis-Braille  8","zip":"1763","city":"Granges-Paccot","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/cof\/fr\/pub\/bibliotheque\/informations.htm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010860000"},{"id":2064,"bib_code":"RE31035","sys_code":"RE31035","label":{"de":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","fr":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","it":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle","en":"Conservatoire de musique de La Chaux-de-Fonds\/Le Locle"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=24","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=24","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=24","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=24"},"address":"Av. L\u00e9opold-Robert 34","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.cmne.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310350000"},{"id":2258,"bib_code":"RE31034","sys_code":"RE31034","label":{"de":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","fr":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","it":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel","en":"Conservatoire de musique, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Conservatoire de musique neuch\u00e2telois - Site de Neuch\u00e2tel","fr":"Conservatoire de musique neuch\u00e2telois - Site de Neuch\u00e2tel","it":"Conservatoire de musique neuch\u00e2telois - Site de Neuch\u00e2tel","en":"Conservatoire de musique neuch\u00e2telois - Site de Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=25","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=25","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=25","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=25"},"address":"Espace de l\u0027Europe 21","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.cmne.ch\/infos-pratiques\/bibliotheques\/presentation","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310340000"},{"id":1991,"bib_code":"RE61003","sys_code":"RE61003","label":{"de":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Conservatoire et Jardin botaniques de la Ville de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=53","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=53","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=53","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=53"},"address":"Ch. de l\u0027Imp\u00e9ratrice 1","zip":"1292","city":"Chamb\u00e9sy","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/cjb\/bibliotheque.php","email":"biblio.cjb@ville-ge.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000741-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610030000"},{"id":2619,"bib_code":"RE31040","sys_code":"RE31040","label":{"de":"Cours de Miracles, Del\u00e9mont","fr":"Cours de Miracles, Del\u00e9mont","it":"Cours de Miracles, Del\u00e9mont","en":"Cours de Miracles, Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Cours de Miracles","fr":"Cours de Miracles","it":"Cours de Miracles","en":"Cours de Miracles"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=69","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=69","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=69","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=69"},"address":"Place de la Poste 1","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.coursdemiracles.ch","email":"","phone":"+41 32 422 48 86","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310400000"},{"id":2618,"bib_code":"RE01078","sys_code":"RE01078","label":{"de":"Couvent des Cordeliers Fribourg","fr":"Couvent des Cordeliers Fribourg","it":"Couvent des Cordeliers Fribourg","en":"Couvent des Cordeliers Fribourg"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que du Couvent des Cordeliers","fr":"Biblioth\u00e8que du Couvent des Cordeliers","it":"Biblioth\u00e8que du Couvent des Cordeliers","en":"Biblioth\u00e8que du Couvent des Cordeliers"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3021","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3021\u0026langID=fr","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3021\u0026langID=fr","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=3021\u0026langID=fr"},"address":"Rue de Morat 6","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"+41 26 347 11 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010780000"},{"id":2051,"bib_code":"RE11023","sys_code":"RE11023","label":{"de":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais, Sierre","fr":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais, Sierre","it":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais, Sierre","en":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais, Sierre"},"name":{"de":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais ","fr":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais ","it":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais ","en":"Ecole cantonale d\u0027art du Valais "},"url":{"de":"http:\/\/www.ecav.ch","fr":"http:\/\/www.ecav.ch","it":"http:\/\/www.ecav.ch","en":"http:\/\/www.ecav.ch\/en\/"},"address":"Rue Bonne-Eau 16","zip":"3960","city":"Sierre","country":"ch","canton":"","website":"","email":"ecav@ecav.ch","phone":"+41 27 456 55 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001746-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110230000"},{"id":2105,"bib_code":"RE31006","sys_code":"RE31006","label":{"de":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole d\u0027arts appliqu\u00e9s, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que eaa, La Chaux-de-Fonds","fr":"M\u00e9diath\u00e8que eaa, La Chaux-de-Fonds","it":"M\u00e9diath\u00e8que eaa, La Chaux-de-Fonds","en":"M\u00e9diath\u00e8que eaa, La Chaux-de-Fonds"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=4","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=4","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=4","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=4"},"address":"Rue de la Paix 60","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.eaa-la-chaux-de-fonds.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310060000"},{"id":1953,"bib_code":"RE31047","sys_code":"RE31047","label":{"de":"Ecole de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social, Del\u00e9mont","fr":"Ecole de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social, Del\u00e9mont","it":"Ecole de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social, Del\u00e9mont","en":"Ecole de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social, Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social","fr":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social","it":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social","en":"Ecole cantonale de culture g\u00e9n\u00e9rale \/ Ecole des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=26","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=26","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=26","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=26"},"address":"Faubourg des Capucins 2","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.ds2a.ch\/administration\/biblioth%C3%A8que_et_mediath%C3%A8que","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310470000"},{"id":2207,"bib_code":"RE31046","sys_code":"RE31046","label":{"de":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","fr":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","it":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont","en":"Ecole professionnelle commerciale, Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Ecole professionnelle commerciale du canton du Jura","fr":"Ecole professionnelle commerciale du canton du Jura","it":"Ecole professionnelle commerciale du canton du Jura","en":"Ecole professionnelle commerciale du canton du Jura"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=27","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=27","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=27","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=27"},"address":"Rue de l\u0027Avenir 33","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.epc-jura.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310460000"},{"id":2149,"bib_code":"RE31058","sys_code":"RE31058","label":{"de":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Bellevue, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique119","fr":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique119","it":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique119","en":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique119"},"address":"Centre Numa-Droz","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-310580000","notes":"Schulbibliotheken werden nicht zusammengef\u00fchrt \/ osc","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310580000"},{"id":2216,"bib_code":"RE31060","sys_code":"RE31060","label":{"de":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Cr\u00eatets, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique139","fr":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique139","it":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique139","en":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique139"},"address":"Centre Numa-Droz","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Schulbibliotheken werden nicht zusammengef\u00fchrt \/ osc","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310600000"},{"id":2007,"bib_code":"RE31057","sys_code":"RE31057","label":{"de":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Forges, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique94","fr":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique94","it":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique94","en":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique94"},"address":"Centre Numa-Droz","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Schulbibliotheken werden nicht zusammengef\u00fchrt \/ osc","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310570000"},{"id":2252,"bib_code":"RE31059","sys_code":"RE31059","label":{"de":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","fr":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","it":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds","en":"Ecole secondaire Numa-Droz, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique87","fr":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique87","it":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique87","en":"http:\/\/www.rpn.ch\/escf_3centres\/spip.php?rubrique87"},"address":"Centre Numa-Droz","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Schulbibliotheken werden nicht zusammengef\u00fchrt \/ osc","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310590000"},{"id":2634,"bib_code":"RE71020","sys_code":"RE71020","label":{"de":"EHB Lausanne","fr":"IFFP Lausanne","it":"IUFFP Lausanne","en":"EHB Lausanne"},"name":{"de":"Institut f\u00e9d\u00e9ral des hautes \u00e9tudes en formation professionnelle","fr":"Institut f\u00e9d\u00e9ral des hautes \u00e9tudes en formation professionnelle","it":"Institut f\u00e9d\u00e9ral des hautes \u00e9tudes en formation professionnelle","en":"Institut f\u00e9d\u00e9ral des hautes \u00e9tudes en formation professionnelle"},"url":{"de":"http:\/\/www.ehb.swiss\/","fr":"http:\/\/www.iffp.swiss\/","it":"http:\/\/www.iuffp.swiss\/","en":"http:\/\/www.sfivet.swiss\/"},"address":"Avenue de Longemalle 1","zip":"1020","city":"Renens","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"info@iffp-suisse.ch","phone":"+41 21 621 82 42","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001796-1","notes":"absichtlich in orange 20151120mus\n\nAdresse postale :\nCase postale 192\nCH-1000 Lausanne Malley 16","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710200000"},{"id":2594,"bib_code":"RE01082","sys_code":"RE01082","label":{"de":"Fachbibliothek Justizvollzug (SAZ), Fribourg","fr":"Centre suisse de formation pour le personnel p\u00e9nitentiaire (CSFPP\/SAZ), Fribourg","it":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e Privation de libert\u00e9 du CSFPP (SAZ)","en":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e Privation de libert\u00e9 du CSFPP (SAZ), Fribourg"},"name":{"de":"Fachbibliothek Justizvollzug SAZ","fr":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e Privation de libert\u00e9 du CSFPP","it":"Fachbibliothek Justizvollzug SAZ","en":"Fachbibliothek Justizvollzug SAZ"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2895\u0026langID=de","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2895\u0026langID=fr","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2895","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2895"},"address":"Av. Beauregard 11","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.prison.ch\/fr\/themes\/savoir-specialise\/bibliotheque-specialisee","email":"","phone":"+41 26 425 44 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010820000"},{"id":2227,"bib_code":"RE01091","sys_code":"RE01091","label":{"de":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","fr":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","it":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","en":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg"},"name":{"de":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","fr":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","it":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg","en":"Fondation Archivum Helveto-Polonicum (AHP), Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=995","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=995","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=995","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=995"},"address":"Grand-Places 16","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001613-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010910000"},{"id":2311,"bib_code":"RE61049","sys_code":"RE61049","label":{"de":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","fr":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","it":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres","en":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique, Vandoeuvres"},"name":{"de":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique","fr":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique","it":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique","en":"Fondation Hardt pour l\u0027\u00e9tude de l\u0027Antiquit\u00e9 classique"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=122","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=122","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=122","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=122"},"address":"Chemin Vert 2","zip":"1253","city":"Vandoeuvres","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.fondationhardt.ch\/la-bibliotheque","email":"biblio@fondationhardt.ch","phone":"+41 22 736 31 24","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610490000"},{"id":2019,"bib_code":"RE31071","sys_code":"RE31071","label":{"de":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","fr":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","it":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle","en":"Fondation rurale interjurassienne, Court\u00e9telle"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=58","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=58","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=58","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=58"},"address":"Courtemelon","zip":"2852","city":"Court\u00e9telle","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.frij.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310710000"},{"id":2155,"bib_code":"RE31072","sys_code":"RE31072","label":{"de":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","fr":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","it":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse","en":"Fondation rurale interjurassienne, Loveresse"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=59","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=59","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=59","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=59"},"address":"Beau-Site 9","zip":"2732","city":"Loveresse","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.frij.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310720000"},{"id":2108,"bib_code":"RE11029","sys_code":"RE11029","label":{"de":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","fr":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","it":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","en":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny"},"name":{"de":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","fr":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","it":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny","en":"Fondation Tissi\u00e8res, Martigny"},"url":{"de":"http:\/\/www.fondation-tissieres.ch","fr":"http:\/\/www.fondation-tissieres.ch","it":"http:\/\/www.fondation-tissieres.ch","en":"http:\/\/www.fondation-tissieres.ch"},"address":"6, Av. de la Gare","zip":"1920","city":"Martigny","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001004-1","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110290000"},{"id":2719,"bib_code":"RE61089","sys_code":"RE61089","label":{"de":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","fr":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","it":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)","en":"Fonds d\u0027art contemporain, Gen\u00e8ve (FMAC)"},"name":{"de":"Fonds d\u0027art contemporain de la Ville de Gen\u00e8ve","fr":"Fonds d\u0027art contemporain de la Ville de Gen\u00e8ve","it":"Fonds d\u0027art contemporain de la Ville de Gen\u00e8ve","en":"Fonds d\u0027art contemporain de la Ville de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=127","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=127","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=127","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=127"},"address":"34, rue des Bains","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/institutions.ville-geneve.ch\/fr\/fmac\/mediatheque","email":"fmac@ville-ge.ch","phone":"+41 (0)22 418 45 30","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mediatheque.fmac","coordinates":"","isil":"","notes":"In Rero-Liste, aber keine Treffer Oktober 2015","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610890000"},{"id":2058,"bib_code":"RE11030","sys_code":"RE11030","label":{"de":"Gemeindebibliothek Naters","fr":"Gemeindebibliothek Naters","it":"Gemeindebibliothek Naters","en":"Gemeindebibliothek Naters"},"name":{"de":"Gemeindebibliothek Naters","fr":"Gemeindebibliothek Naters","it":"Gemeindebibliothek Naters","en":"Gemeindebibliothek Naters"},"url":{"de":"http:\/\/www.naters.ch\/bibliothek\/","fr":"http:\/\/www.naters.ch\/bibliothek\/","it":"http:\/\/www.naters.ch\/bibliothek\/","en":"http:\/\/www.naters.ch\/bibliothek\/"},"address":"Belalpstrasse 10","zip":"3904","city":"Naters","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"+41 27 922 75 94","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110300000"},{"id":1966,"bib_code":"RE31370","sys_code":"RE31370","label":{"de":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","fr":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","it":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","en":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","fr":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","it":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel","en":"Glossaire des patois de la Suisse romande, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=29","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=29","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=29","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=29"},"address":"Avenue DuPeyrou 4","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.glossaire-romand.ch","email":"","phone":"+41 32 718 36 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000710-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=313700000"},{"id":2154,"bib_code":"RE61078","sys_code":"RE61078","label":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","it":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve","en":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design (HEAD), Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design, Gen\u00e8ve","fr":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design, Gen\u00e8ve","it":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design, Gen\u00e8ve","en":"Haute \u00e9cole d\u0027art et de design, Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=118","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=118","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=118","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=118"},"address":"Bd Helv\u00e9tique 9","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"https:\/\/www.hesge.ch\/head\/espace-etudiant\/bibliotheque","email":"info.head@hesge.ch","phone":"+41 22 388 51 00 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610780000"},{"id":2205,"bib_code":"RE61098","sys_code":"RE61098","label":{"de":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","fr":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","it":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge","en":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG), Carouge"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG)","fr":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG)","it":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG)","en":"Haute \u00e9cole de gestion (HEG)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=103","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=103","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=103","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=103"},"address":"Rue de la Tambourine 17","zip":"1227","city":"Carouge\/Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"https:\/\/www.hesge.ch\/heg\/infotheque","email":"infotheque@hesge.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610980000"},{"id":2017,"bib_code":"RE61077","sys_code":"RE61077","label":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 Gen\u00e8ve (HEdS)"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 (HEdS) - Site de Champel","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 (HEdS) - Site de Champel","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 (HEdS) - Site de Champel","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9 (HEdS) - Site de Champel"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=100","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=100","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=100","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=100"},"address":"Av. de Champel 47","zip":"1206","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"https:\/\/www.hesge.ch\/heds\/centre-documentation\/actualites","email":"centredoc.heds@hesge.ch","phone":"+41 22 388 56 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Neue URL: http:\/\/www.heds-ge.ch\/portail\/welcome.nsf\/pages\/acc_cdocF ung\u00fcltig (2.6.2016\/osc)","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610770000"},{"id":1989,"bib_code":"RE01092","sys_code":"RE01092","label":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","fr":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","it":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg","en":"Haute \u00e9cole de sant\u00e9, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=999","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=999","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=999","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=999"},"address":"Route des Cliniques 15","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.heds-fr.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000476-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010920000"},{"id":2138,"bib_code":"RE01093","sys_code":"RE01093","label":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","fr":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","it":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","en":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","fr":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","it":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez","en":"Haute \u00e9cole de travail social Fribourg, Givisiez"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1003\u0026langID=frhttp:\/\/www.hets-fr.ch\/fr\/ecole\/bibliotheque\/generalites","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1003\u0026langID=frhttp:\/\/www.hets-fr.ch\/fr\/ecole\/bibliotheque\/generalites","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1003\u0026langID=frhttp:\/\/www.hets-fr.ch\/fr\/ecole\/bibliotheque\/generalites","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1003\u0026langID=frhttp:\/\/www.hets-fr.ch\/fr\/ecole\/bibliotheque\/generalites"},"address":"Rue Jean-Prouv\u00e9 10","zip":"1762","city":"Givisiez","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.hef-ts.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010930000"},{"id":2260,"bib_code":"RE61093","sys_code":"RE61093","label":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","fr":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","it":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","en":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","fr":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","it":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)","en":"Haute \u00e9cole de travail social Gen\u00e8ve (HETS)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=69","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=69","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=69","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=69"},"address":"Rue du Pr\u00e9-J\u00e9r\u00f4me 16","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"https:\/\/www.hesge.ch\/hets\/infotheque","email":"infotheque.hets@hesge.ch","phone":"+41 22 388 94 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610930000"},{"id":1814,"bib_code":"RE01098","sys_code":"RE01098","label":{"de":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP) - Atelier multim\u00e9dia","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP) - Atelier multim\u00e9dia","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP) - Atelier multim\u00e9dia","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP) - Atelier multim\u00e9dia"},"name":{"de":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg - Atelier multim\u00e9dia","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg - Atelier multim\u00e9dia","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg - Atelier multim\u00e9dia","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg - Atelier multim\u00e9dia"},"url":{"de":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2791","fr":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2791","it":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2791","en":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2791"},"address":"Rue de Morat 36","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.hepfr.ch\/dm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01096","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010980000"},{"id":2275,"bib_code":"RE31037","sys_code":"RE31037","label":{"de":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Campus 1, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Haute Ecole de gestion ARC, Neuch\u00e2tel","fr":"Haute Ecole de gestion ARC, Neuch\u00e2tel","it":"Haute Ecole de gestion ARC, Neuch\u00e2tel","en":"Haute Ecole de gestion ARC, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=10","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=10","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=10","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=10"},"address":"Espace de l\u0027Europe 21","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/gestion.he-arc.ch\/ges-biblio\/biblioth\u00e8que","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"ge\u00e4ndert von: HE-Arc - Gestion, Neuch\u00e2tel 20161017mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310370000"},{"id":2189,"bib_code":"RE31050","sys_code":"RE31050","label":{"de":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","fr":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","it":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel","en":"HE-Arc - Campus 2, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Haute Ecole de sant\u00e9 et de conservation\/restauration ARC","fr":"Haute Ecole de sant\u00e9 et de conservation\/restauration ARC","it":"Haute Ecole de sant\u00e9 et de conservation\/restauration ARC","en":"Haute Ecole de sant\u00e9 et de conservation\/restauration ARC"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=30","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=30","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=30","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=30"},"address":"Espace de l\u0027Europe 11","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Ge\u00e4ndert von: HE-Arc - Sante\/Conservation-restauration, Neuch\u00e2tel 20161017mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310500000"},{"id":2230,"bib_code":"RE31049","sys_code":"RE31049","label":{"de":"HE-Arc - Sant\u00e9, Del\u00e9mont","fr":"HE-Arc - Sant\u00e9, Del\u00e9mont","it":"HE-Arc - Sant\u00e9, Del\u00e9mont","en":"HE-Arc - Sant\u00e9, Del\u00e9mont"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=31","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=31","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=31","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=31"},"address":"Place de la Poste 4","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/sante.he-arc.ch\/san-mediatheque\/portrait","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Gel\u00f6scht laut Liste rero - hat aber noch 1 Treffer 20161017mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310490000"},{"id":1795,"bib_code":"RE31008","sys_code":"RE31008","label":{"de":"HEP BEJUNE - Bienne","fr":"HEP BEJUNE - Bienne","it":"HEP BEJUNE - Bienne","en":"HEP BEJUNE - Bienne"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=62","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=62","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=62","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=62"},"address":"Ch. de la Ciblerie 45\n2503 Bienne","zip":"2503","city":"Bienne","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.hep-bejune.ch\/mediatheques\/la-hep-bejune\/contacts\/mediatheques","email":"mediatheque.SBI@hep-bejune.ch","phone":"+41 32 886 99 42","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310080000"},{"id":1788,"bib_code":"RE31090","sys_code":"RE31090","label":{"de":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","fr":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","it":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont","en":"HEP BEJUNE - Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de Del\u00e9mont","fr":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de Del\u00e9mont","it":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de Del\u00e9mont","en":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de Del\u00e9mont"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=63","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=63","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=63","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=63"},"address":"Route de Moutier 14","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.hep-bejune.ch\/mediatheques\/la-hep-bejune\/contacts\/mediatheques","email":"mediatheque.sde@hep-bejune.ch","phone":"+41 32 886 99 43","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310900000"},{"id":1782,"bib_code":"RE31091","sys_code":"RE31091","label":{"de":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","fr":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","it":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds","en":"HEP BEJUNE - La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de La Chaux-de-Fonds","fr":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de La Chaux-de-Fonds","it":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de La Chaux-de-Fonds","en":"Haute Ecole P\u00e9dagogique BEJUNE - M\u00e9diath\u00e8que de La Chaux-de-Fonds"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=64","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=64","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=64","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=64"},"address":"Rue du 1er Ao\u00fbt 44a","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.hep-bejune.ch\/mediatheques\/la-hep-bejune\/contacts\/mediatheques","email":"mediatheque.SCF@hep-bejune.ch","phone":"+41 32 886 99 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310910000"},{"id":2009,"bib_code":"RE11020","sys_code":"RE11020","label":{"de":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","fr":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","it":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion","en":"HES-SO Valais - Fili\u00e8res ES Sion"},"name":{"de":"HES-SO Valais,  M\u00e9diath\u00e8que Sant\u00e9","fr":"HES-SO Valais,  M\u00e9diath\u00e8que Sant\u00e9","it":"HES-SO Valais,  M\u00e9diath\u00e8que Sant\u00e9","en":"HES-SO Valais,  M\u00e9diath\u00e8que Sant\u00e9"},"url":{"de":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","fr":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","it":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","en":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante"},"address":"Rue de Gravelone 5","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"+41 27 606 84 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110200000"},{"id":2399,"bib_code":"RE11010","sys_code":"RE11010","label":{"de":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","fr":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","it":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion","en":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que sant\u00e9, Sion"},"name":{"de":"HES-SO Valais-Wallis","fr":"HES-SO Valais-Wallis","it":"HES-SO Valais-Wallis","en":"HES-SO Valais-Wallis"},"url":{"de":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","fr":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","it":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","en":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante"},"address":"Chemin de l\u0027Agasse 5","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/mediatheques.hevs.ch\/default.aspx?nolangue=19","email":"info@hevs.ch","phone":"+41 27 606 84 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000994-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110100000"},{"id":2174,"bib_code":"RE11031","sys_code":"RE11031","label":{"de":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","fr":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","it":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre","en":"HES-SO Valais - M\u00e9diath\u00e8que, Sierre"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSierre","fr":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSierre","it":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSierre","en":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSierre"},"address":"Route de la Plaine 2","zip":"3960","city":"Sierre","country":"ch","canton":"vs","website":"https:\/\/www.hevs.ch\/fr\/mini-sites\/mediatheques\/","email":"","phone":"+41 27 606 89 27","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000966-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110310000"},{"id":2312,"bib_code":"RE11028","sys_code":"RE11028","label":{"de":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","fr":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","it":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","en":"HES-SO Wallis - Pflege Visp"},"name":{"de":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","fr":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","it":"HES-SO Wallis - Pflege Visp","en":"HES-SO Wallis - Pflege Visp"},"url":{"de":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","fr":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","it":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","en":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante"},"address":"Pflanzettastrasse 6","zip":"3930","city":"Visp","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.hevs.ch","email":"","phone":"+41 27 948 28 01","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000995-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110280000"},{"id":2268,"bib_code":"RE11025","sys_code":"RE11025","label":{"de":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","fr":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","it":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","en":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad"},"name":{"de":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","fr":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","it":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad","en":"HES-SO Wallis - Physiotherapie Leukerbad"},"url":{"de":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","fr":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","it":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante","en":"http:\/\/www.hevs.ch\/mediathequeSante"},"address":"Rathausstrasse 8","zip":"3954","city":"Leukerbad","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.hevs.ch\/fr\/mini-sites\/mediatheques\/mediatheque-physiotherapie\/","email":"info@hevs.ch","phone":"+41 27 607 91 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110250000"},{"id":2197,"bib_code":"RE01081","sys_code":"RE01081","label":{"de":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","fr":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","it":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg","en":"H\u00f4pital cantonal, Fribourg"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1014","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1014","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1014","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1014"},"address":"Rte de Bertigny","zip":"1708","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001126-4","notes":"3 Treffer. Stehen lassen \/ osc","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010810000"},{"id":2218,"bib_code":"RE61027","sys_code":"RE61027","label":{"de":"HUG  - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","fr":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","it":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve","en":"HUG - D\u00e9partement de chirurgie, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Chirurgie - HUG","fr":"Chirurgie - HUG","it":"Chirurgie - HUG","en":"Chirurgie - HUG"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=14","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=14","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=14","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=14"},"address":"Rue Gabrielle-Perret-Gentil 4","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.bibliochir-ge.ch","email":"","phone":"+41 22 372 78 26","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000387-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610270000"},{"id":2110,"bib_code":"RE61026","sys_code":"RE61026","label":{"de":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","fr":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","it":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve","en":"HUG - D\u00e9partement de l\u0027enfant et de l\u0027adolescent, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Enfant et adolescent - HUG","fr":"Enfant et adolescent - HUG","it":"Enfant et adolescent - HUG","en":"Enfant et adolescent - HUG"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=16","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=16","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=16","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=16"},"address":"Rue Willy-Donz\u00e9 6","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"ge5-medecine@unige.ch","phone":"+41 22 382 45 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000383-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610260000"},{"id":2061,"bib_code":"RE61087","sys_code":"RE61087","label":{"de":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","fr":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","it":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve","en":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID), Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID)","fr":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID)","it":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID)","en":"Institut de hautes \u00e9tudes internationales et du d\u00e9veloppement (IHEID)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=43","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=43","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=43","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=43"},"address":"Ch. Eug\u00e8ne-Rigot 2","zip":"1202","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/graduateinstitute.ch\/fr\/home\/research\/library.html","email":"infolibrary@graduateinstitute.ch","phone":"+41 22 908 58 88","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000673-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610870000"},{"id":2595,"bib_code":"RE31038","sys_code":"RE31038","label":{"de":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","fr":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","it":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel","en":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique","fr":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique","it":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique","en":"Institut de recherche et de documentation p\u00e9dagogique"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=67","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=67","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=67","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=67"},"address":"Faubourg de l\u0027H\u00f4pital 43","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.irdp.ch","email":"documentation@irdp.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000690-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310380000"},{"id":2032,"bib_code":"RE61006","sys_code":"RE61006","label":{"de":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","fr":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","it":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve","en":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire Gen\u00e8ve","fr":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire Gen\u00e8ve","it":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire Gen\u00e8ve","en":"Institut et Mus\u00e9e Voltaire Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=54","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=54","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=54","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=54"},"address":"Rue des D\u00e9lices 25","zip":"1203","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/imv\/","email":"institut.voltaire@ville-ge.ch","phone":"+41 22 418 95 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000688-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610060000"},{"id":2688,"bib_code":"RE81600","sys_code":"RE81600","label":{"de":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","fr":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","it":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","en":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne"},"name":{"de":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","fr":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","it":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne","en":"Institut suisse Jeunesse et M\u00e9dias (ISJM), Lausanne"},"url":{"de":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=156","fr":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=156","it":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=156","en":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=156"},"address":"Rue de St-Etienne 4","zip":"1005","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"http:\/\/www.isjm.ch","email":"info@isjm.ch","phone":"","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sikjm","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=81\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=816000000"},{"id":2279,"bib_code":"RE31044","sys_code":"RE31044","label":{"de":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","fr":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","it":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","en":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy"},"name":{"de":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","fr":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","it":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy","en":"Lyc\u00e9e cantonal de Porrentruy"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=41","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=41","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=41","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=41"},"address":"Place Blarer-de-Wartensee 2","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/mediathequelcpecp.unblog.fr","email":"","phone":"+41 32 420 36 80 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000549-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310440000"},{"id":2254,"bib_code":"RE11022","sys_code":"RE11022","label":{"de":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","fr":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","it":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion","en":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets, Sion"},"name":{"de":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets","fr":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets","it":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets","en":"Lyc\u00e9e-Coll\u00e8ge des Creusets"},"url":{"de":"http:\/\/bibliotheque.creusets.net\/","fr":"http:\/\/bibliotheque.creusets.net\/","it":"http:\/\/bibliotheque.creusets.net\/","en":"http:\/\/bibliotheque.creusets.net\/"},"address":"Rue de St-Gu\u00e9rin 34","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/www.creusets.net","email":"bibliotheque@creusets.net","phone":"+41 27 606 78 78","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110220000"},{"id":2202,"bib_code":"RE11002","sys_code":"RE11002","label":{"de":"Mediathek Wallis, Brig","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brigue"},"name":{"de":"Mediathek Wallis, Brig","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Brig","it":"Mediathek Wallis, Brig","en":"Mediathek Wallis, Brig"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-47.html","fr":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-47.html","it":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-47.html","en":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-47.html"},"address":"Schlossstr. 30","zip":"3900","city":"Brig-Glis","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"mediathek-wallis-brig@admin.vs.ch","phone":"+41 (0)27 607 15 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000039-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110020000"},{"id":2265,"bib_code":"RE11018","sys_code":"RE11018","label":{"de":"Mediathek Wallis, Martigny","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny"},"name":{"de":"Mediathek Wallis, Martigny","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Martigny","it":"Mediathek Wallis, Martigny","en":"Mediathek Wallis, Martigny"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-57.html","fr":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-57.html","it":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-57.html","en":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-57.html"},"address":"Av. de la Gare 15","zip":"1920","city":"Martigny","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"mediatheque-valais-martigny@admin.vs.ch","phone":"+41 27 607 15 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000996-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110180000"},{"id":2099,"bib_code":"RE11001","sys_code":"RE11001","label":{"de":"Mediathek Wallis, Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion"},"name":{"de":"Mediathek Wallis, Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, Sion"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-52.html","fr":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-52.html","it":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-52.html","en":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-52.html"},"address":"Rue de Lausanne 45","zip":"1951","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"mediatheque-valais-sion@admin.vs.ch","phone":"+41 27 606 45 50","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MediathequeValais","coordinates":"","isil":"CH-000019-X","notes":"Twitter: https:\/\/twitter.com\/mediathequeVS ","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110010000"},{"id":2319,"bib_code":"RE11003","sys_code":"RE11003","label":{"de":"Mediathek Wallis, St-Maurice","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice"},"name":{"de":"Mediathek Wallis, St-Maurice","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais, St-Maurice","it":"Mediathek Wallis, St-Maurice","en":"Mediathek Wallis, St-Maurice"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-62.html","fr":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-62.html","it":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-62.html","en":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/contact-62.html"},"address":"Av. du Simplon 6","zip":"1890","city":"St-Maurice","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"mediatheque-valais-stmaurice@admin.vs.ch","phone":"+41 27 607 15 80 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110030000"},{"id":2625,"bib_code":"RE31092","sys_code":"RE31092","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","fr":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","it":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan","en":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP, Tramelan"},"name":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP - Tramelan","fr":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP - Tramelan","it":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP - Tramelan","en":"M\u00e9diath\u00e8que du CIP - Tramelan"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=71","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=71","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=71","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=71"},"address":"Chemin des Lovi\u00e8res 13 ","zip":"2720","city":"Tramelan","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.cip-tramelan.ch\/mediatheque","email":"media@cip-tramelan.ch","phone":"+41 32 486 06 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000572-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310920000"},{"id":2271,"bib_code":"RE11032","sys_code":"RE11032","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","fr":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que ECCG-EPP, Sion"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.ecsion.ch\/?p=mediatheque","fr":"http:\/\/www.ecsion.ch\/?p=mediatheque","it":"http:\/\/www.ecsion.ch\/?p=mediatheque","en":"http:\/\/www.ecsion.ch\/?p=mediatheque"},"address":"Chemin des Collines 50","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110320000"},{"id":2695,"bib_code":"RE11037","sys_code":"RE11037","label":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","it":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","en":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey"},"name":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","it":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey","en":"M\u00e9diath\u00e8que Monthey"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediathequemonthey.ch","fr":"http:\/\/www.mediathequemonthey.ch","it":"http:\/\/www.mediathequemonthey.ch","en":"http:\/\/www.mediathequemonthey.ch"},"address":"Avenue du Th\u00e9\u00e2tre 2","zip":"1870","city":"Montey","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110370000"},{"id":2237,"bib_code":"RE01087","sys_code":"RE01087","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg"},"name":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1000","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1000","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1000","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1000"},"address":"Rue de Morat 12","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/mahf\/fr\/pub\/index.htm","email":"","phone":"+41 26 305 51 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001275-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010870000"},{"id":2082,"bib_code":"RE31003","sys_code":"RE31003","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","fr":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","it":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel","en":"Mus\u00e9e d\u0027art et d\u0027histoire, Neuch\u00e2tel"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=42","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=42","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=42","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=42"},"address":"Esplanade L\u00e9opold-Robert 1","zip":"2001","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.mahn.ch\/bibliotheques","email":"","phone":"+41 32 717 79 56","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001233-4","notes":"Adresse im rero-File: Avenue DuPeyrou 7  ","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310030000"},{"id":2139,"bib_code":"RE61004","sys_code":"RE61004","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027ethnographie Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=55","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=55","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=55","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=55"},"address":"Bd. Carl-Vogt 65-67","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/musinfo\/ethg\/bibliotheque.php","email":"","phone":"+41 22 418 45 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000650-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610040000"},{"id":2074,"bib_code":"RE61009","sys_code":"RE61009","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire des sciences Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=56","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=56","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=56","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=56"},"address":"Rue de Lausanne 128","zip":"1202","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/mhs\/bibliotheque.php","email":"biblio.mhs@ville-ge.ch","phone":"+41 022 418 50 68 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000954-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610090000"},{"id":2118,"bib_code":"RE01083","sys_code":"RE01083","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg"},"name":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1001","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1001","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1001","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1001"},"address":"Chemin du Mus\u00e9e 6","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/mhn\/fr\/pub\/index.cfm","email":"","phone":"+41 26 305 89 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001128-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010830000"},{"id":2101,"bib_code":"RE31084","sys_code":"RE31084","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire naturelle, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47"},"address":"Avenue L\u00e9opold-Robert 63","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"mhnc@ne.ch","phone":"+41 32 913 39 76","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000209-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310840000"},{"id":2180,"bib_code":"RE31082","sys_code":"RE31082","label":{"de":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e d\u0027histoire, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=44","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=44","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=44","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=44"},"address":"Rue des Mus\u00e9es 31","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"museehistoire.vch@ne.ch","phone":"+41 32 967 60 88","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000208-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310820000"},{"id":2066,"bib_code":"RE31081","sys_code":"RE31081","label":{"de":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e des beaux-arts, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=46","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=46","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=46","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=46"},"address":"Rue des Mus\u00e9es 33","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ju","website":"","email":"","phone":"+41 32 913 04 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310810000"},{"id":2276,"bib_code":"RE31083","sys_code":"RE31083","label":{"de":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","fr":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","it":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds","en":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie, La Chaux-de-Fonds"},"name":{"de":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie","fr":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie","it":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie","en":"Mus\u00e9e international d\u0027horlogerie"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=47"},"address":"Rue des Mus\u00e9es 29","zip":"2300","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"mih.vch@ne.ch","phone":"+41 32 967 68 61","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000292-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310830000"},{"id":1997,"bib_code":"RE11013","sys_code":"RE11013","label":{"de":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","fr":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","it":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion","en":"Mus\u00e9es cantonaux du Valais, Sion"},"name":{"de":"Mus\u00e9es cantonaux, Sion","fr":"Mus\u00e9es cantonaux, Sion","it":"Mus\u00e9es cantonaux, Sion","en":"Mus\u00e9es cantonaux, Sion"},"url":{"de":"http:\/\/www.museen-wallis.ch\/services\/bibliothek-und-fotothek.html","fr":"http:\/\/www.musees-valais.ch\/services\/bibliotheque-et-phototheque.html","it":"http:\/\/www.museen-wallis.ch\/services\/bibliothek-und-fotothek.html","en":"http:\/\/www.museen-wallis.ch\/services\/bibliothek-und-fotothek.html"},"address":"Rue des Ch\u00e2teaux 14","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/www.musees-valais.ch","email":"","phone":"+41 27 606 46 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110130000"},{"id":2245,"bib_code":"RE61005","sys_code":"RE61005","label":{"de":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle Gen\u00e8ve","fr":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle Gen\u00e8ve","it":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle Gen\u00e8ve","en":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=57","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=57","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=57","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=57"},"address":"route de Malagnou 1","zip":"1208","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/mhng\/bibliotheque.php","email":"","phone":"+41 22 418 63 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000645-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610050000"},{"id":2178,"bib_code":"RE31036","sys_code":"RE31036","label":{"de":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","fr":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","it":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel","en":"Mus\u00e9um d\u0027histoire naturelle, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=48","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=48","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=48","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=48"},"address":"Rue des Terreaux 14","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.museum-neuchatel.ch","email":"","phone":"+41 32 717 79 62","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310360000"},{"id":1823,"bib_code":"RE01097","sys_code":"RE01097","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg (HEP)","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg","fr":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg","it":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg","en":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=77","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=77","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=77","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=77"},"address":"Murtengasse 34","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.hepfr.ch\/dm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist RE01096","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010970000"},{"id":1827,"bib_code":"RE01096","sys_code":"RE01096","label":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg (HEP)","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg (HEP)"},"name":{"de":"P\u00e4dagogische Hochschule, Fribourg","fr":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg","it":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg","en":"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=164","fr":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=164","it":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=164","en":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=164"},"address":"Rue de Morat 36","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.hepfr.ch\/dm","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000136-6","notes":"+ RE01097 + RE01098 ","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010960000"},{"id":2248,"bib_code":"RE61051","sys_code":"RE61051","label":{"de":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","fr":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","it":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve","en":"Pouvoir judiciaire, Gen\u00e8ve"},"name":{"de":"Pouvoir judiciaire","fr":"Pouvoir judiciaire","it":"Pouvoir judiciaire","en":"Pouvoir judiciaire"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=63","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=63","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=63","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=63"},"address":"Rue des Chaudronniers 9","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/ge.ch\/justice\/bibliotheque","email":"biblio@justice.ge.ch","phone":"+41 22 327 62 60","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610510000"},{"id":2586,"bib_code":"R001","sys_code":"R001","label":{"de":"RERO - Bibliothek fehlt","fr":"RERO - Biblioth\u00e8que manquante","it":"RERO - Nessuna biblioteca","en":"RERO - Library missing"},"name":{"de":"RERO","fr":"RERO","it":"RERO","en":"RERO"},"url":{"de":"https:\/\/www.rero.ch\/page.php?section=infos\u0026pageid=rero_contact","fr":"https:\/\/www.rero.ch\/page.php?section=infos\u0026pageid=rero_contact","it":"https:\/\/www.rero.ch\/page.php?section=infos\u0026pageid=rero_contact","en":"https:\/\/www.rero.ch\/page.php?section=infos\u0026pageid=rero_contact"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=0010000"},{"id":2329,"bib_code":"RE71070","sys_code":"RE71070","label":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Rechtsvergleichung, Lausanne","fr":"Institut suisse de droit compar\u00e9, Lausanne","it":"Istituto Svizzero di Diritto Comparato, Lausanne","en":"Swiss Institute of Comparative Law, Lausanne"},"name":{"de":"Schweizerisches Institut f\u00fcr Rechtsvergleichung, Lausanne","fr":"Institut suisse de droit compar\u00e9, Lausanne","it":"Istituto Svizzero di Diritto Comparato, Lausanne","en":"Swiss Institute of Comparative Law, Lausanne"},"url":{"de":"http:\/\/www.isdc.ch\/de\/bibliothek\/neuigkeiten","fr":"http:\/\/www.isdc.ch\/fr\/bibliotheque\/nouvelles","it":"http:\/\/www.isdc.ch\/it\/biblioteca\/nuova","en":"http:\/\/www.isdc.ch\/en\/library\/news"},"address":"Dorigny","zip":"1015","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=71\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=710700000"},{"id":2222,"bib_code":"RE01084","sys_code":"RE01084","label":{"de":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg"},"name":{"de":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","fr":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","it":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg","en":"Service arch\u00e9ologique de l\u0027Etat de Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1002","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1002","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1002","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=1002"},"address":"Planche sup\u00e9rieure 13","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/saef\/fr\/pub\/index.cfm","email":"","phone":"+41 26 305 82 64","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010840000"},{"id":2104,"bib_code":"RE31045","sys_code":"RE31045","label":{"de":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","fr":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","it":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont","en":"Service de l\u0027information et de la communication Del\u00e9mont"},"name":{"de":"Service de l\u0027information et de la communication, Del\u00e9mont","fr":"Service de l\u0027information et de la communication, Del\u00e9mont","it":"Service de l\u0027information et de la communication, Del\u00e9mont","en":"Service de l\u0027information et de la communication, Del\u00e9mont"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=50","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=50","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=50","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=50"},"address":"Rue du 24 Septembre 2","zip":"2800","city":"Del\u00e9mont","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.jura.ch\/sic","email":"secr.sic@jura.ch","phone":"+41 32 420 50 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001001-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310450000"},{"id":2242,"bib_code":"RE01094","sys_code":"RE01094","label":{"de":"Service des biens culturels, Fribourg","fr":"Service des biens culturels, Fribourg","it":"Service des biens culturels, Fribourg","en":"Service des biens culturels, Fribourg"},"name":{"de":"Service des biens culturels, Fribourg","fr":"Service des biens culturels, Fribourg","it":"Service des biens culturels, Fribourg","en":"Service des biens culturels, Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2460","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2460","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2460","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2460"},"address":"Planche-Sup\u00e9rieure 3","zip":"1700","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.fr.ch\/sbc\/fr\/pub\/index.cfm","email":"","phone":"+41 26 305 12 87","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010940000"},{"id":2023,"bib_code":"RE31032","sys_code":"RE31032","label":{"de":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","fr":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","it":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel","en":"Service juridique de l\u0027Etat de Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=18","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=18","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=18","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=18"},"address":"Ch\u00e2teau","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.ne.ch\/autorites\/DJSC\/SJEN\/Pages\/accueil.aspx","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310320000"},{"id":2269,"bib_code":"RE31220","sys_code":"RE31220","label":{"de":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","fr":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","it":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel","en":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM), Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM)","fr":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM)","it":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM)","en":"Swiss Forum for Migration and Population Studies (SFM)"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=51","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=51","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=51","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=51"},"address":"Faubourg de l\u0027H\u00f4pital 106","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"+41 32 718 39 39","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=312200000"},{"id":1881,"bib_code":"RE81303","sys_code":"RE81303","label":{"de":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","fr":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","it":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne","en":"Tribunal cantonal - Cour de droit administratif et public, Lausanne"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=89","fr":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=89","it":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=89","en":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=89"},"address":"15 Avenue Eug\u00e8ne-Rambert","zip":"1014","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"http:\/\/www.vd.ch\/fr\/autorites\/ordre-judiciaire\/tribunal-cantonal\/","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=81\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=813030000"},{"id":1715,"bib_code":"RE81302","sys_code":"RE81302","label":{"de":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","fr":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","it":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne","en":"Tribunal cantonal - Cour des assurances sociales, Lausanne"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=88","fr":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=88","it":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=88","en":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=88"},"address":"11 Route du Signal","zip":"1014","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=81\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=813020000"},{"id":2121,"bib_code":"RE11004","sys_code":"RE11004","label":{"de":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","fr":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","it":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","en":"Tribunal cantonal du Valais, Sion"},"name":{"de":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","fr":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","it":"Tribunal cantonal du Valais, Sion","en":"Tribunal cantonal du Valais, Sion"},"url":{"de":"https:\/\/www.vs.ch\/de\/web\/tribunaux\/bibliotheque","fr":"https:\/\/www.vs.ch\/fr\/web\/tribunaux\/bibliotheque","it":"https:\/\/www.vs.ch\/web\/tribunaux\/bibliotheque","en":"https:\/\/www.vs.ch\/web\/tribunaux\/bibliotheque"},"address":"Rue Mathieu-Schiner 1","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"","phone":"+41 27 606 53 81","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=11\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=110040000"},{"id":1975,"bib_code":"RE01085","sys_code":"RE01085","label":{"de":"Tribunal cantonal Fribourg","fr":"Tribunal cantonal Fribourg","it":"Tribunal cantonal Fribourg","en":"Tribunal cantonal Fribourg"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2374","fr":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2374","it":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2374","en":"http:\/\/www.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=2374"},"address":"Rue des Augustins 3","zip":"1701","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"","website":"http:\/\/www.fr.ch\/tc\/fr\/pub\/bibliotheque.htm","email":"","phone":"+41 26 304 15 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010850000"},{"id":2239,"bib_code":"RE31031","sys_code":"RE31031","label":{"de":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","fr":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","it":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel","en":"Tribunal cantonal, Neuch\u00e2tel"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=52","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=52","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=52","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=52"},"address":"Rue du Pommier 1","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www.ne.ch\/autorites\/PJNE\/TC\/Pages\/accueil.aspx","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310310000"},{"id":2185,"bib_code":"RE31043","sys_code":"RE31043","label":{"de":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","fr":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","it":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy","en":"Tribunal de premi\u00e8re instance, Porrentruy"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=53","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=53","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=53","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=53"},"address":"Le Ch\u00e2teau","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.jura.ch\/JUST\/Instances-judiciaires\/Tribunal-de-premiere-instance.html","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310430000"},{"id":2458,"bib_code":"RE31042","sys_code":"RE31042","label":{"de":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","fr":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","it":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy","en":"Tribunaux jurassiens, Porrentruy"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=16","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=16","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=16","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=16"},"address":"Le Ch\u00e2teau","zip":"2900","city":"Porrentruy","country":"ch","canton":"ju","website":"http:\/\/www.jura.ch\/JUST","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310420000"},{"id":2183,"bib_code":"RE61095","sys_code":"RE61095","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","fr":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","it":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique","en":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - Coordination de l\u0027information scientifique"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CODIS - Service de coordination","fr":"Uni Gen\u00e8ve CODIS - Service de coordination","it":"Uni Gen\u00e8ve CODIS - Service de coordination","en":"Uni Gen\u00e8ve CODIS - Service de coordination"},"url":{"de":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis","fr":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis","it":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis","en":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis"},"address":"Rue G\u00e9n\u00e9ral-Dufour 24","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis\/","email":"","phone":"+41 22 379 12 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000603-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610950000"},{"id":2278,"bib_code":"RE61096","sys_code":"RE61096","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","fr":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","it":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)","en":"Uni Gen\u00e8ve - CODIS - D\u00e9p\u00f4t de la BU (DBU Seujet)"},"name":{"de":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. CODIS. D\u00e9p\u00f4t de la Biblioth\u00e8que de  l\u0027Universit\u00e9","fr":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. CODIS. D\u00e9p\u00f4t de la Biblioth\u00e8que de  l\u0027Universit\u00e9","it":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. CODIS. D\u00e9p\u00f4t de la Biblioth\u00e8que de  l\u0027Universit\u00e9","en":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve. CODIS. D\u00e9p\u00f4t de la Biblioth\u00e8que de  l\u0027Universit\u00e9"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=45","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=45","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=45","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=45"},"address":"Quai du Seujet 14","zip":"1201","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/dis\/organisation\/codis\/dbu\/","email":"biblio-dbu@unige.ch","phone":"+41 22 379 17 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000014-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610960000"},{"id":2005,"bib_code":"RE61010","sys_code":"RE61010","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - Online","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","it":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","en":"Uni Gen\u00e8ve - Online"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Document \u00e9lectronique","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","it":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique","en":"Uni Gen\u00e8ve - Document \u00e9lectronique"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/explore\/info-explore.html","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/explore\/info-explore.html","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/explore\/info-explore.html","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/explore\/info-explore.html"},"address":"Rue G\u00e9n\u00e9ral-Dufour 24","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-610100000","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610100000"},{"id":2250,"bib_code":"RE61012","sys_code":"RE61012","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Astronomie"},"name":{"de":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve (CAC)","fr":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve (CAC)","it":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve (CAC)","en":"Centre d\u0027art contemporain Gen\u00e8ve (CAC)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=1","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=1","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=1","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=1"},"address":"Ch. des Maillettes 51","zip":"1290","city":"Versoix-Sauverny","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences\/fr\/infos\/astronomie","email":"","phone":"+41 22 379 22 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610120000"},{"id":2083,"bib_code":"RE61016","sys_code":"RE61016","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - D\u00e9partement d\u0027anthropologie et d\u0027\u00e9cologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve - D\u00e9partement d\u0027anthropologie et d\u0027\u00e9cologie","it":"Uni Gen\u00e8ve - D\u00e9partement d\u0027anthropologie et d\u0027\u00e9cologie","en":"Uni Gen\u00e8ve - D\u00e9partement d\u0027anthropologie et d\u0027\u00e9cologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5"},"address":"Rue Gustave Revilliod 12","zip":"1227","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences\/fr\/infos\/astronomie","email":"","phone":"+41 22 379 69 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000738-3","notes":"In der Bibliothek Schmidheiny aufgegangen RE61014. 20161017mus","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610160000"},{"id":2165,"bib_code":"RE61014","sys_code":"RE61014","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que Schmidheiny","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Biologie, Chimie, Physique, Sciences pharmaceutiquesUni Gen\u00e8ve Arve - Biblioth\u00e8que"},"name":{"de":"Uni Arve - Biblioth\u00e8que Ernst \u0026 Lucie Schmidheiny","fr":"Uni Arve - Biblioth\u00e8que Ernst \u0026 Lucie Schmidheiny","it":"Uni Arve - Biblioth\u00e8que Ernst \u0026 Lucie Schmidheiny","en":"Uni Arve - Biblioth\u00e8que Ernst \u0026 Lucie Schmidheiny"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=5"},"address":"Quai Ernest-Ansermet 30","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"","phone":"+41 22 379 65 06","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610140000"},{"id":2238,"bib_code":"RE61083","sys_code":"RE61083","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Informatique (CUI)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=2","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=2","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=2","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=2"},"address":"Route de Drize 7","zip":"1227","city":"Carouge\/Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences","email":"","phone":"+41 22 379 07 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610830000"},{"id":2147,"bib_code":"RE61011","sys_code":"RE61011","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Math\u00e9matiques"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Section de math\u00e9matiques","fr":"Uni Gen\u00e8ve Section de math\u00e9matiques","it":"Uni Gen\u00e8ve Section de math\u00e9matiques","en":"Uni Gen\u00e8ve Section de math\u00e9matiques"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=3","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=3","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=3","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=3"},"address":"Rue du Li\u00e8vre 2-4","zip":"1227","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences\/fr\/infos\/maths","email":"","phone":"+41 22 379 11 56","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000609-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610110000"},{"id":2223,"bib_code":"RE61080","sys_code":"RE61080","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de l\u0027environnement (ISE)"},"name":{"de":"Sciences de l\u0027environnement (ISE) - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Sciences de l\u0027environnement (ISE) - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Sciences de l\u0027environnement (ISE) - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Sciences de l\u0027environnement (ISE) - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=123","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=123","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=123","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=123"},"address":"Boulevard Carl-Vogt 66","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences\/fr\/infos\/ise","email":"biblio-ise@unige.ch","phone":"+41 379 07 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000305-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610800000"},{"id":2267,"bib_code":"RE61015","sys_code":"RE61015","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","fr":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","it":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement","en":"Uni Gen\u00e8ve Arve - Sciences de la terre et de l\u0027environnement"},"name":{"de":"Sciences de la Terre et de l\u0027environnement - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Sciences de la Terre et de l\u0027environnement - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Sciences de la Terre et de l\u0027environnement - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Sciences de la Terre et de l\u0027environnement - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=6","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=6","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=6","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=6"},"address":"Rue des Mara\u00eechers 13","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/sciences\/fr\/infos\/terre","email":"","phone":"+41 22 379 66 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610150000"},{"id":2702,"bib_code":"RE61099","sys_code":"RE61099","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Acquisitions"},"url":{"de":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/infos\/bastions","fr":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/infos\/bastions","it":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/infos\/bastions","en":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/infos\/bastions"},"address":"Rue De-Candolle 5 ","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-info@unige.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610990000"},{"id":2020,"bib_code":"RE61038","sys_code":"RE61038","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Allemand"},"name":{"de":"Allemand - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Allemand - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Allemand - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Allemand - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=82","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=82","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=82","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=82"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-allemand@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610380000"},{"id":2132,"bib_code":"RE61036","sys_code":"RE61036","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Anglais"},"name":{"de":"Anglais - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Anglais - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Anglais - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Anglais - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=23","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=23","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=23","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=23"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/bastions\/disciplines\/anglais","email":"biblio-bastions-angl@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610360000"},{"id":2024,"bib_code":"RE61045","sys_code":"RE61045","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Arabe"},"name":{"de":"Arabe - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Arabe - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Arabe - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Arabe - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=29","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=29","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=29","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=29"},"address":"Bd des Philosophes 22","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-arabe@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610450000"},{"id":2236,"bib_code":"RE61037","sys_code":"RE61037","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Espagnol"},"name":{"de":"Espagnol - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Espagnol - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Espagnol - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Espagnol - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=25","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=25","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=25","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=25"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-esp@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610370000"},{"id":2156,"bib_code":"RE61039","sys_code":"RE61039","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais"},"name":{"de":"Fran\u00e7ais - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Fran\u00e7ais - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Fran\u00e7ais - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Fran\u00e7ais - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=22","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=22","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=22","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=22"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/bastions\/disciplines\/francais","email":"biblio-bastions-fran@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610390000"},{"id":2090,"bib_code":"RE61030","sys_code":"RE61030","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (FLE)"},"name":{"de":"Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (ELCF) - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (ELCF) - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (ELCF) - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re (ELCF) - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=33","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=33","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=33","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=33"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-fle@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000309-X","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610300000"},{"id":2240,"bib_code":"RE61044","sys_code":"RE61044","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Grec moderne"},"name":{"de":"Grec moderne - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Grec moderne - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Grec moderne - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Grec moderne - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=83","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=83","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=83","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=83"},"address":"Bd des Philisophes 22","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-grec@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610440000"},{"id":2284,"bib_code":"RE61032","sys_code":"RE61032","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de l\u0027art","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de l\u0027art","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de l\u0027art","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de l\u0027art"},"name":{"de":"Histoire de l\u0027art - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Histoire de l\u0027art - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Histoire de l\u0027art - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Histoire de l\u0027art - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=85","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=85","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=85","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=85"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/lettres\/armus\/istar\/ressources","email":"biblio-bastions-hist-art@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610320000"},{"id":2022,"bib_code":"RE61084","sys_code":"RE61084","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR)"},"name":{"de":"Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR) - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR) - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR) - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Histoire de la R\u00e9formation (IHR\/MHR) - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=38","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=38","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=38","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=38"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/ihr\/fr\/presentation\/bibliotheque","email":"","phone":"+41 22 379 71 28","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001162-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610840000"},{"id":2116,"bib_code":"RE61033","sys_code":"RE61033","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire g\u00e9n\u00e9rale","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Histoire g\u00e9n\u00e9rale"},"name":{"de":"Histoire g\u00e9n\u00e9rale - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Histoire g\u00e9n\u00e9rale - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Histoire g\u00e9n\u00e9rale - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Histoire g\u00e9n\u00e9rale - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=32","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=32","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=32","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=32"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-hist-gen@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610330000"},{"id":1984,"bib_code":"RE61042","sys_code":"RE61042","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Italien"},"name":{"de":"Italien - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Italien - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Italien - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Italien - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=24","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=24","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=24","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=24"},"address":"Rue de-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-ital@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610420000"},{"id":2158,"bib_code":"RE61046","sys_code":"RE61046","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Langues orientales"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=28","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=28","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=28","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=28"},"address":"Bd des Philosophes 22","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/lettres\/estas\/bibliotheques.html","email":"","phone":"+41 22 379 13 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610460000"},{"id":2196,"bib_code":"RE61031","sys_code":"RE61031","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Linguistique"},"name":{"de":"Linguistique - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Linguistique - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Linguistique - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Linguistique - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=81","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=81","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=81","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=81"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610310000"},{"id":2225,"bib_code":"RE61041","sys_code":"RE61041","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Litt\u00e9rature compar\u00e9e"},"name":{"de":"Litt\u00e9rature compar\u00e9e - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Litt\u00e9rature compar\u00e9e - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Litt\u00e9rature compar\u00e9e - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Litt\u00e9rature compar\u00e9e - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=80","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=80","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=80","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=80"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-litt-comp@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610410000"},{"id":2068,"bib_code":"RE61048","sys_code":"RE61048","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Musicologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Musicologie","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Musicologie","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Musicologie"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - Biblioth\u00e8que de musicologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Biblioth\u00e8que de musicologie","it":"Uni Gen\u00e8ve - Biblioth\u00e8que de musicologie","en":"Uni Gen\u00e8ve - Biblioth\u00e8que de musicologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=86","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=86","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=86","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=86"},"address":"Rue de Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/bastions\/disciplines\/musicologie","email":"biblio-bastions-musico@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610480000"},{"id":2135,"bib_code":"RE61043","sys_code":"RE61043","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Philosophie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Philosophie","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Philosophie","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Philosophie"},"name":{"de":"Philosophie - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Philosophie - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Philosophie - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Philosophie - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=31","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=31","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=31","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=31"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-philo@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610430000"},{"id":2259,"bib_code":"RE61047","sys_code":"RE61047","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Romanche"},"name":{"de":"Romanche - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Romanche - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Romanche - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Romanche - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?biblio=26","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?biblio=26","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?biblio=26","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?biblio=26"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-romanche@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 13","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610470000"},{"id":1970,"bib_code":"RE61035","sys_code":"RE61035","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Russe"},"name":{"de":"Russe - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Russe - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Russe - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Russe - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=84","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=84","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=84","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=84"},"address":"Bd des Philosphes 22","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-russe@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610350000"},{"id":2220,"bib_code":"RE61034","sys_code":"RE61034","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9"},"name":{"de":"Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Sciences de l\u0027Antiquit\u00e9 - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=30","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=30","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=30","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=30"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"biblio-bastions-antiq@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000310-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610340000"},{"id":2280,"bib_code":"RE61064","sys_code":"RE61064","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Th\u00e9ologie","fr":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Th\u00e9ologie","it":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Th\u00e9ologie","en":"Uni Gen\u00e8ve Bastions - Th\u00e9ologie"},"name":{"de":"Th\u00e9ologie protestante - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Th\u00e9ologie protestante - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Th\u00e9ologie protestante - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Th\u00e9ologie protestante - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=88","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=88","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=88","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=88"},"address":"Rue De-Candolle 5","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/theologie\/enseignements\/bibliotheque","email":"biblio-bastions-theologie@unige.ch","phone":"+41 22 379 13 14","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610640000"},{"id":2131,"bib_code":"RE61029","sys_code":"RE61029","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Institut Ethique Histoire Humanit\u00e9s (IEH2)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=21","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=21","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=21","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=21"},"address":"Chemin Thury 8","zip":"1206","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/cmu\/SecteursCMU\/ihmsieb.html","email":"biblio-histmed@unige.ch","phone":"+41 22 379 57 93","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000291-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610290000"},{"id":2054,"bib_code":"RE61020","sys_code":"RE61020","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - M\u00e9decine"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - Facult\u00e9 de m\u00e9decine","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Facult\u00e9 de m\u00e9decine","it":"Uni Gen\u00e8ve - Facult\u00e9 de m\u00e9decine","en":"Uni Gen\u00e8ve - Facult\u00e9 de m\u00e9decine"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=75","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=75","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=75","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=75"},"address":"Rue Michel-Servet 1","zip":"1206","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/cmu","email":"","phone":"+41 22 379 51 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000336-7","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610200000"},{"id":2169,"bib_code":"RE61021","sys_code":"RE61021","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","fr":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","it":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)","en":"Uni Gen\u00e8ve CMU - Sant\u00e9 (CDS)"},"name":{"de":"Uni Gen\u00e8ve - Centre de documentation en sant\u00e9","fr":"Uni Gen\u00e8ve - Centre de documentation en sant\u00e9","it":"Uni Gen\u00e8ve - Centre de documentation en sant\u00e9","en":"Uni Gen\u00e8ve - Centre de documentation en sant\u00e9"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=93","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=93","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=93","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=93"},"address":"Rue Michel-Servet 1","zip":"1206","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.medecine.unige.ch\/cds\/","email":"","phone":"+41 22 379 50 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000393-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610210000"},{"id":2159,"bib_code":"RE61092","sys_code":"RE61092","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Archives Jean Piaget"},"name":{"de":"Archives Jean Piaget","fr":"Archives Jean Piaget","it":"Archives Jean Piaget","en":"Archives Jean Piaget"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=41","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=41","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=41","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=41"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.archivespiaget.ch\/","email":"biblio-piaget-pse@unige.ch","phone":"+41 22 379 92 85","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000928-8","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610920000"},{"id":2144,"bib_code":"RE61050","sys_code":"RE61050","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Droit"},"name":{"de":"Droit - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Droit - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Droit - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Droit - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=87","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=87","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=87","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=87"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"bib-unimail@unige.ch","phone":"+41 22 379 80 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000328-5","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610500000"},{"id":2103,"bib_code":"RE61097","sys_code":"RE61097","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Espace audiovisuel"},"name":{"de":"M\u00e9diath\u00e8que - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"M\u00e9diath\u00e8que - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"M\u00e9diath\u00e8que - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"M\u00e9diath\u00e8que - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=92","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=92","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=92","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=92"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/mediatheque","email":"mediatheque-mail@unige.ch","phone":"+41 22 379 83 94","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610970000"},{"id":2176,"bib_code":"RE61088","sys_code":"RE61088","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Etudes europ\u00e9ennes et relations internationales (GSI)"},"name":{"de":"Etudes europ\u00e9ennes (IEUG) - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Etudes europ\u00e9ennes (IEUG) - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Etudes europ\u00e9ennes (IEUG) - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Etudes europ\u00e9ennes (IEUG) - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=89","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=89","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=89","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=89"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/gsi\/fr\/recherche\/biblio","email":"","phone":"+41 22 379 82 92","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000687-2","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610880000"},{"id":2219,"bib_code":"RE61073","sys_code":"RE61073","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV)"},"name":{"de":"G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV) - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV) - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV) - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"G\u00e9rontologie et \u00e9tudes des vuln\u00e9rabilit\u00e9s (CIGEV) - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=74","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=74","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=74","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=74"},"address":"Route des Acacias 54","zip":"1227","city":"Carouge\/Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/cigev.unige.ch\/fr\/bibliotheque","email":"biblio-cigev@unige.ch","phone":"+41 22 379 37 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610730000"},{"id":2111,"bib_code":"RE61072","sys_code":"RE61072","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Institut J.-J. Rousseau (AIJJR)"},"name":{"de":"Archives Institut Jean-Jacques Rousseau (AIJJR)","fr":"Archives Institut Jean-Jacques Rousseau (AIJJR)","it":"Archives Institut Jean-Jacques Rousseau (AIJJR)","en":"Archives Institut Jean-Jacques Rousseau (AIJJR)"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=98","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=98","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=98","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=98"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/archives\/aijjr","email":"aijjr@unige.ch","phone":"+41 22 379 90 73","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000175-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610720000"},{"id":2192,"bib_code":"RE61070","sys_code":"RE61070","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation"},"name":{"de":"Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Psychologie et sciences de l\u0027\u00e9ducation - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=35","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=35","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=35","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=35"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"","email":"bib-unimail@unige.ch","phone":"+41 22 379 92 92","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000722-3","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610700000"},{"id":2120,"bib_code":"RE61040","sys_code":"RE61040","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Sciences \u00e9conomiques et sociales"},"name":{"de":"Sciences \u00e9conomiques et sociales - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Sciences \u00e9conomiques et sociales - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Sciences \u00e9conomiques et sociales - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Sciences \u00e9conomiques et sociales - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=34","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=34","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=34","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=34"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/ses\/","email":"bib-unimail@unige.ch","phone":"+41 22 379 80 46","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000718-0","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610400000"},{"id":1976,"bib_code":"RE61081","sys_code":"RE61081","label":{"de":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","fr":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","it":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation","en":"Uni Gen\u00e8ve Mail - Traduction et interpr\u00e9tation"},"name":{"de":"Traduction et interpr\u00e9tation - Biblioth\u00e8que UNIGE","fr":"Traduction et interpr\u00e9tation - Biblioth\u00e8que UNIGE","it":"Traduction et interpr\u00e9tation - Biblioth\u00e8que UNIGE","en":"Traduction et interpr\u00e9tation - Biblioth\u00e8que UNIGE"},"url":{"de":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=37","fr":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=37","it":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=37","en":"http:\/\/www.biblio-geneve.ch\/repertoire\/affiche_biblio.php?from=gw\u0026biblio=37"},"address":"Bd du Pont-d\u0027Arve 40","zip":"1205","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.unige.ch\/biblio\/unimail","email":"bib-unimail@unige.ch","phone":"+41 22 379 92 92 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000729-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=61\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=610810000"},{"id":2256,"bib_code":"droit","sys_code":"droit","label":{"de":"Uni Lausanne - Droit international","fr":"Uni Lausanne - Droit international","it":"Uni Lausanne - Droit international","en":"Uni Lausanne - Droit international"},"name":{"de":"Institut d\u0027\u00e9tudes du droit international (Uni. Droit Inst. droit international)","fr":"Institut d\u0027\u00e9tudes du droit international (Uni. Droit Inst. droit international)","it":"Institut d\u0027\u00e9tudes du droit international (Uni. Droit Inst. droit international)","en":"Institut d\u0027\u00e9tudes du droit international (Uni. Droit Inst. droit international)"},"url":{"de":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=33","fr":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=33","it":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=33","en":"http:\/\/dbserv1-bcu.unil.ch\/dbbcu\/bibl\/bibl.php?no_bibl=33"},"address":"B\u00e2timent Internef","zip":"1015","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=0\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=0000"},{"id":2691,"bib_code":"RE31021","sys_code":"RE31021","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","fr":"Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","it":"Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)","en":"Biblioth\u00e8que de Pierre-\u00e0-Mazel 7 (PAM7)"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=75","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=75","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=75","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=75"},"address":"Rue de Pierre-\u00e0-Mazel 7","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310210000"},{"id":2107,"bib_code":"RE31013","sys_code":"RE31013","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=3","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=3","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=3","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=3"},"address":"Avenue du 1er-Mars 26","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","email":"","phone":"+41 32 718 12 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000337-4","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310130000"},{"id":2130,"bib_code":"RE31016","sys_code":"RE31016","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Droit de la sant\u00e9"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=36","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=36","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=36","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=36"},"address":"Avenue du 1er-Mars 33","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www2.unine.ch\/ids","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310160000"},{"id":2190,"bib_code":"RE31011","sys_code":"RE31011","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Ethnologie (IE + MEN)"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","fr":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","it":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","en":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque"},"address":"Rue saint-Nicolas 4","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"biblio.ethno@unine.ch","phone":"+41 32 718 17 13","skype":"","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BiblioEthnoNE","coordinates":"","isil":"CH-000689-7","notes":"twitter: https:\/\/twitter.com\/BiblioethnoNE","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310110000"},{"id":2113,"bib_code":"RE31020","sys_code":"RE31020","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Lettres et sciences humaines"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=9","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=9","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=9","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=9"},"address":"Espace Louis-Agassiz 1","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"+41 32 718 17 59","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000758-6","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310200000"},{"id":2281,"bib_code":"RE31012","sys_code":"RE31012","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences","fr":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences","it":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences","en":"Biblioth\u00e8que de la Facult\u00e9 des sciences"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=6","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=6","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=6","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=6"},"address":"Rue Emile-Argand 11","zip":"2009","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"+41 32 718 21 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310120000"},{"id":2214,"bib_code":"RE31014","sys_code":"RE31014","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Sciences \u00e9conomiques"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=15","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=15","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=15","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=15"},"address":"Rue A.-L. Breguet 2","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000757-9","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310140000"},{"id":2152,"bib_code":"RE31019","sys_code":"RE31019","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques"},"name":{"de":"Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","fr":"Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","it":"Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques","en":"Service de l\u0027information scientifique et des biblioth\u00e8ques"},"url":{"de":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=49","fr":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=49","it":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=49","en":"http:\/\/rbnj.unine.ch\/formulaire_opac\/formulaire_opac.asp?id=49"},"address":"Rue Emile-Argand 11","zip":"2009","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"http:\/\/www2.unine.ch\/bibliotheque","email":"","phone":"+41 32 718 10 58","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310190000"},{"id":2235,"bib_code":"RE31017","sys_code":"RE31017","label":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Th\u00e9ologie (ferm\u00e9) -x","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Th\u00e9ologie (ferm\u00e9) -x","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Th\u00e9ologie (ferm\u00e9) -x","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Th\u00e9ologie (ferm\u00e9) -x"},"name":{"de":"Uni Neuch\u00e2tel - Facult\u00e9 de th\u00e9ologie","fr":"Uni Neuch\u00e2tel - Facult\u00e9 de th\u00e9ologie","it":"Uni Neuch\u00e2tel - Facult\u00e9 de th\u00e9ologie","en":"Uni Neuch\u00e2tel - Facult\u00e9 de th\u00e9ologie"},"url":{"de":"http:\/\/www.arcinfo.ch\/articles\/regions\/canton\/etudes-unine-ferme-sa-faculte-de-theologie-protestante-382894","fr":"http:\/\/www.arcinfo.ch\/articles\/regions\/canton\/etudes-unine-ferme-sa-faculte-de-theologie-protestante-382894","it":"http:\/\/www.arcinfo.ch\/articles\/regions\/canton\/etudes-unine-ferme-sa-faculte-de-theologie-protestante-382894","en":"http:\/\/www.arcinfo.ch\/articles\/regions\/canton\/etudes-unine-ferme-sa-faculte-de-theologie-protestante-382894"},"address":"Faubourg de l\u0027H\u00f4pital 41","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000720-9","notes":"20161128: 25 Treffer\n\n20160327: 23 Treffer\n\n----\n\nMail an Rero geschickt mit Bitte um L\u00f6schung der 40 Titel 20151028mus \n\nIm rero file november gel\u00f6scht.\n\nRero wartet auf Liste der Titel von mir\/mus\n\n\n\n","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=31\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=310170000"},{"id":2028,"bib_code":"RE01095","sys_code":"RE01095","label":{"de":"Vitrocentre Romont","fr":"Vitrocentre Romont","it":"Vitrocentre Romont","en":"Vitrocentre Romont"},"name":{"de":"Vitrocentre Romont","fr":"Vitrocentre Romont","it":"Vitrocentre Romont","en":"Vitrocentre Romont"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=156","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=156","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=156","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/Dynamic.aspx?c=156"},"address":"Rue du Ch\u00e2teau 108","zip":"1680","city":"Romont","country":"ch","canton":"fr","website":"http:\/\/www.vitrocentre.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/opac.rero.ch\/gateway?beginsrch=1\u0026lng=de\u0026inst=1\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026fltset=submsn\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12\u0026floc=010950000"}]},{"group":{"id":20,"code":"CCSA","label":{"de":"Schweizer Plakatsammlung","fr":"Catalogue collectif suisse des affiches ","it":"Swiss Posters Collection","en":"Swiss Posters Collection"}},"institutions":[{"id":2316,"bib_code":"CS009","sys_code":"CS009","label":{"de":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","fr":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","it":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches","en":"Abbaye de St-Maurice - Collection d\u0027affiches"},"name":{"de":"La biblioth\u00e8que de l\u0027Abbaye","fr":"La biblioth\u00e8que de l\u0027Abbaye","it":"La biblioth\u00e8que de l\u0027Abbaye","en":"La biblioth\u00e8que de l\u0027Abbaye"},"url":{"de":"http:\/\/www.abbaye-stmaurice.ch\/page.php?id=fr60","fr":"http:\/\/www.abbaye-stmaurice.ch\/page.php?id=fr60","it":"http:\/\/www.abbaye-stmaurice.ch\/page.php?id=fr60","en":"http:\/\/www.abbaye-stmaurice.ch\/page.php?id=fr60"},"address":"Av. d\u0027Agaune 15","zip":"1890","city":"St-Maurice","country":"ch","canton":"vs","website":"http:\/\/www.abbaye-stmaurice.ch","email":"","phone":"+41 (0)24 486 04 04","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000887-3","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1735,"bib_code":"CS008","sys_code":"CS008","label":{"de":"BCU Fribourg - Plakatsammlung","fr":"BCU Fribourg - Collection d\u0027affiches","it":"BCU Fribourg - Collection d\u0027affiches","en":"BCU Fribourg - Poster collection"},"name":{"de":"Kantons- und Universit\u00e4tsbibliothek Freiburg","fr":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg","it":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg","en":"Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire Fribourg"},"url":{"de":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/","fr":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/","it":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/","en":"http:\/\/www2.fr.ch\/bcuf\/"},"address":"Rue Joseph-Piller 2","zip":"1701","city":"Fribourg","country":"ch","canton":"fr","website":"","email":"bcu@fr.ch","phone":"+41 26 305 1333","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000017-5","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1773,"bib_code":"CS100","sys_code":"CS100","label":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","fr":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","it":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","en":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve"},"url":{"de":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge","fr":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge","it":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge","en":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge"},"address":"Promenade des Bastions 1","zip":"1211","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/","email":"info.bge@ville-ge.ch","phone":"+41 (0)22 418 28 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1717,"bib_code":"CS007","sys_code":"CS007","label":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve - Collection d\u0027affiches"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve ","fr":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve ","it":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve ","en":"Biblioth\u00e8que musicale de la Ville de Gen\u00e8ve "},"url":{"de":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/bmus","fr":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/bmus","it":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/bmus","en":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/bmus"},"address":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral-Dufour 16 ","zip":"1204","city":"Gen\u00e8ve","country":"ch","canton":"ge","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/bge\/bmus\/index.htm","email":"bmus@ville-ge.ch","phone":"+41 (0)22 418 35 80 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001143-5","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1750,"bib_code":"CS003","sys_code":"CS003","label":{"de":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","fr":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","it":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches","en":"BPU Neuch\u00e2tel - Collection d\u0027affiches"},"name":{"de":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire, Neuch\u00e2tel ","fr":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire, Neuch\u00e2tel ","it":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire, Neuch\u00e2tel ","en":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire, Neuch\u00e2tel "},"url":{"de":"http:\/\/bpun.unine.ch\/","fr":"http:\/\/bpun.unine.ch\/","it":"http:\/\/bpun.unine.ch\/","en":"http:\/\/bpun.unine.ch\/"},"address":"Place Numa-Droz 3","zip":"2000","city":"Neuch\u00e2tel","country":"ch","canton":"ne","website":"","email":"Secretariat.Bpu@unine.ch","phone":"+41 32 717 73 02","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":2569,"bib_code":"CS010","sys_code":"CS010","label":{"de":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches","fr":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches","it":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches","en":"Cin\u00e9math\u00e8que Suisse - Collection d\u0027affiches"},"name":{"de":"Cin\u00e9math\u00e8que suisse ","fr":"Cin\u00e9math\u00e8que suisse ","it":"Cin\u00e9math\u00e8que suisse ","en":"Cin\u00e9math\u00e8que suisse "},"url":{"de":"http:\/\/www.cinematheque.ch\/","fr":"http:\/\/www.cinematheque.ch\/","it":"http:\/\/www.cinematheque.ch\/","en":"http:\/\/www.cinematheque.ch\/"},"address":"Casino de Montbenon, C.P. 5556","zip":"1002","city":"Lausanne","country":"ch","canton":"vd","website":"http:\/\/www.cinematheque.ch\/","email":"info@cinematheque.ch","phone":"+41 58 800 02 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001183-0","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":2570,"bib_code":"CS011","sys_code":"CS011","label":{"de":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","fr":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","it":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans","en":"Kantonsbibliothek Nidwalden - Plakatsammlung, Stans"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek Nidwalden","fr":"Kantonsbibliothek Nidwalden","it":"Kantonsbibliothek Nidwalden","en":"Kantonsbibliothek Nidwalden"},"url":{"de":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.nw.ch","fr":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.nw.ch","it":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.nw.ch","en":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.nw.ch"},"address":"Engelbergstrasse 34 ","zip":"6371","city":"Stans","country":"ch","canton":"nw","website":"http:\/\/www.kantonsbibliothek.nw.ch","email":"kantonsbibliothek@nw.ch","phone":"+41 41 618 73 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000062-0","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1742,"bib_code":"CS004","sys_code":"CS004","label":{"de":"Mediathek Wallis - Plakatsammlung, Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais - Collection d\u0027affiches, Sion"},"name":{"de":"Mediathek Wallis Sitten","fr":"M\u00e9diath\u00e8que Valais Sion","it":"M\u00e9diath\u00e8que Valais Sion","en":"M\u00e9diath\u00e8que Valais Sion"},"url":{"de":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/wallis\/walliser-plakate-162.html","fr":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/affiches-valaisannes-162.html","it":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/affiches-valaisannes-162.html","en":"http:\/\/www.mediatheque.ch\/valais\/affiches-valaisannes-162.html"},"address":"Avenue de Pratifori 18","zip":"1950","city":"Sion","country":"ch","canton":"vs","website":"","email":"mediatheque-valais-sion@admin.vs.ch","phone":"+41 (0)27 606 45 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000019-X","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1758,"bib_code":"CS020","sys_code":"CS020","label":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek (NB) - Graphische Sammlung, Bern","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse (BN) - cabinet des estampes, Berne","it":"Biblioteca nazionale svizzera (BN) - Gabinetto delle stampe, Berna","en":"Swiss National Library (NL) - Prints and Drawings Department, Bern"},"name":{"de":"Schweizerische Nationalbibliothek NB, Graphische Sammlung","fr":"Biblioth\u00e8que nationale suisse BN, Cabinet des estampes","it":"Biblioteca nazionale svizzera BN, Gabinetto delle stampe","en":"Swiss National Library NL, Prints and Drawings Department"},"url":{"de":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html","fr":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html?lang=fr","it":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html?lang=itn\/00785","en":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html?lang=en"},"address":"Hallwylstrasse 15","zip":"3003","city":"Bern","country":"ch","canton":"be","website":"http:\/\/www.nb.admin.ch\/org\/organisation\/00785\/index.html?lang=de","email":"info@nb.admin.ch","phone":"+41 (0)31 322 89 35","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000958-7","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"},{"id":1766,"bib_code":"CS006","sys_code":"CS006","label":{"de":"Verkehrshaus der Schweiz - Plakatsammlung, Luzern","fr":"Mus\u00e9e suisse des transports - Collection d\u0027affiches, Luzern","it":"Museo Svizzero dei Trasporti - Collezione di cartelloni, Luzern","en":"Swiss Museum of Transport - Poster collection, Luzern"},"name":{"de":"Verkehrshaus der Schweiz","fr":"Mus\u00e9e Suisse des transports","it":"Museo Svizzero dei Trasporti","en":"Swiss Museum of Transport"},"url":{"de":"http:\/\/www.verkehrshaus.ch","fr":"https:\/\/www.verkehrshaus.ch\/fr","it":"http:\/\/www.verkehrshaus.ch\/it","en":"https:\/\/www.verkehrshaus.ch\/en"},"address":"Lidostrasse 5","zip":"6006","city":"Luzern","country":"ch","canton":"lu","website":"https:\/\/www.verkehrshaus.ch\/de","email":"mail@verkehrshaus.ch","phone":"+41 (0)41 370 44 44","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000927-0","notes":"","backlink":"http:\/\/ccsa.admin.ch\/cgi-bin\/gw\/chameleon?lng=de\u0026inst=consortium\u0026skin=affiches\u0026search=KEYWORD\u0026function=INITREQ\u0026t1={bib-system-number}\u0026u1=12101"}]},{"group":{"id":10,"code":"SBT","label":{"de":"Sistema Bibliotecario Ticinese","fr":"Sistema Bibliotecario Ticinese","it":"Sistema Bibliotecario Ticinese","en":"Sistema Bibliotecario Ticinese"}},"institutions":[{"id":1734,"bib_code":"MEAA","sys_code":"MEAA","label":{"de":"Accademia di Architettura, Mendrisio","fr":"Accademia di Architettura, Mendrisio","it":"Accademia di Architettura, Mendrisio","en":"Accademia di Architettura, Mendrisio"},"name":{"de":"Biblioteca dell\u0027Accademia di Architettura","fr":"Biblioteca dell\u0027Accademia di Architettura","it":"Biblioteca dell\u0027Accademia di Architettura","en":"Biblioteca dell\u0027Accademia di Architettura"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA"},"address":" Via Turconi","zip":"6850","city":"Mendrisio","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/biblio.arc.usi.ch","email":"info-biblioteca.me@usi.ch","phone":"+41 58 666 5910","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MMEAA","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MEAA"},{"id":1866,"bib_code":"MMEAA","sys_code":"MMEAA","label":{"de":"Accademia di Architettura, Mendrisio","fr":"Accademia di Architettura, Mendrisio","it":"Accademia di Architettura, Mendrisio","en":"Accademia di Architettura, Mendrisio"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEAA"},"address":"Via Alfonso Turconi","zip":"6850","city":"Mendrisio","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist MEAA","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MMEAA"},{"id":1809,"bib_code":"BZAST","sys_code":"BZAST","label":{"de":"Archivio di Stato, Bellinzona","fr":"Archivio di Stato, Bellinzona","it":"Archivio di Stato, Bellinzona","en":"Archivio di Stato, Bellinzona"},"name":{"de":"Archivio di Stato","fr":"Archivio di Stato","it":"Archivio di Stato","en":"Archivio di Stato"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.ti.ch\/archivio","email":"decs-asti@ti.ch","phone":"+41 91 814 1320","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MBZAS","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZAST"},{"id":1924,"bib_code":"MBZAS","sys_code":"MBZAS","label":{"de":"Archivio di Stato, Bellinzona","fr":"Archivio di Stato, Bellinzona","it":"Archivio di Stato, Bellinzona","en":"Archivio di Stato, Bellinzona"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZAST"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist BZAST","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZAS"},{"id":1856,"bib_code":"ASL","sys_code":"ASL","label":{"de":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","fr":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","it":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano","en":"Archivio storico della Citt\u00e0 di Lugano"},"name":{"de":"Archivio storico Citt\u00e0 di Lugano","fr":"Archivio storico Citt\u00e0 di Lugano","it":"Archivio storico Citt\u00e0 di Lugano","en":"Archivio storico Citt\u00e0 di Lugano"},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1400","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1400","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1400","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1400"},"address":"strada di Gandria 4","zip":"6976","city":"Lugano-Castagnola","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"archiviostorico@lugano.ch","phone":"+41 58 866 68 50","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=ASL"},{"id":1779,"bib_code":"BZBC","sys_code":"BZBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"name":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bcb","email":"bcb-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 814 1514","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ BZCDS, MBZBC, MBZCD","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZBC"},{"id":1824,"bib_code":"BZCDS","sys_code":"BZCDS","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"name":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bcb","email":"bcb-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 814 1514","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist BZBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZCDS"},{"id":1913,"bib_code":"MBZCD","sys_code":"MBZCD","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDS"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist BZBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZCD"},{"id":1920,"bib_code":"MBZBC","sys_code":"MBZBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Bellinzona","fr":"Biblioteca cantonale Bellinzona","it":"Biblioteca cantonale Bellinzona","en":"Biblioteca cantonale Bellinzona"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZBC"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-MBZBC","notes":"Leitbibliothek ist BZBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZBC"},{"id":1727,"bib_code":"MEBC","sys_code":"MEBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","fr":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","it":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","en":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio"},"name":{"de":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","fr":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","it":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","en":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC"},"address":"Via Agostino Maspoli","zip":"6850","city":"Mendrisio","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bcme","email":"bcme-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 815 94 78","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MMEBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MEBC"},{"id":1855,"bib_code":"MMEBC","sys_code":"MMEBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","fr":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","it":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio","en":"Biblioteca cantonale e del Liceo di Mendrisio"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=MEBC"},"address":"Via Agostino Maspoli","zip":"6850","city":"Mendrisio","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist MEBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MMEBC"},{"id":1748,"bib_code":"LOBC","sys_code":"LOBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Locarno","fr":"Biblioteca cantonale Locarno","it":"Biblioteca cantonale Locarno","en":"Biblioteca cantonale Locarno"},"name":{"de":"Biblioteca cantonale Locarno","fr":"Biblioteca cantonale Locarno","it":"Biblioteca cantonale Locarno","en":"Biblioteca cantonale Locarno"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC"},"address":"Via Cappuccini 12","zip":"6600","city":"Locarno","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bclocarno","email":"bclo-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 759 7580","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MLOBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LOBC"},{"id":1892,"bib_code":"MLOBC","sys_code":"MLOBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Locarno","fr":"Biblioteca cantonale Locarno","it":"Biblioteca cantonale Locarno","en":"Biblioteca cantonale Locarno"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOBC"},"address":"Via Cappuccini 12","zip":"6600","city":"Locarno","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist LOBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MLOBC"},{"id":1787,"bib_code":"LUBC","sys_code":"LUBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Lugano","fr":"Biblioteca cantonale Lugano","it":"Biblioteca cantonale Lugano","en":"Biblioteca cantonale Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca cantonale Lugano","fr":"Biblioteca cantonale Lugano","it":"Biblioteca cantonale Lugano","en":"Biblioteca cantonale Lugano"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC"},"address":"Viale Carlo Cattaneo 6","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bclugano","email":"bclu-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 815 46 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MLUBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUBC"},{"id":1945,"bib_code":"MLUBC","sys_code":"MLUBC","label":{"de":"Biblioteca cantonale Lugano","fr":"Biblioteca cantonale Lugano","it":"Biblioteca cantonale Lugano","en":"Biblioteca cantonale Lugano"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBC"},"address":"Viale Carlo Cattaneo 6","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Leitbibliothek ist LUBC","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MLUBC"},{"id":2755,"bib_code":"CHBCO","sys_code":"CHBCO","label":{"de":"Biblioteca comunale, Chiasso","fr":"BiblioBiblioteca comunale, Chiasso","it":"Biblioteca comunale, Chiasso","en":"Biblioteca comunale, Chiasso"},"name":{"de":"Biblioteca comunale","fr":"Biblioteca comunale","it":"Biblioteca comunale","en":"Biblioteca comunale"},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1800","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1800","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1800","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1800"},"address":"Via Alfonso Turconi 3","zip":"6830","city":"Chiasso","country":"ch","canton":"ti","website":"+41 91 682 77 19","email":"biblioteca@chiasso.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=CHBCO"},{"id":2754,"bib_code":"LUBD","sys_code":"LUBD","label":{"de":"Biblioteca diocesana di Lugano","fr":"Biblioteca diocesana di Lugano","it":"Biblioteca diocesana di Lugano","en":"Biblioteca diocesana di Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca diocesana di Lugano","fr":"Biblioteca diocesana di Lugano","it":"Biblioteca diocesana di Lugano","en":"Biblioteca diocesana di Lugano"},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1700","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1700","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1700","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1700"},"address":"Via Lucino 79","zip":"6932","city":"Breganzona","country":"ch","canton":"ti","website":"+41 91 966 63 68","email":"biblioteca.diocesana@catt.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUBD"},{"id":1803,"bib_code":"LUBSF","sys_code":"LUBSF","label":{"de":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","fr":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","it":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","en":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca Salita dei Frati","fr":"Biblioteca Salita dei Frati","it":"Biblioteca Salita dei Frati","en":"Biblioteca Salita dei Frati"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF"},"address":"Salita dei Frati 4","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/bsf\/","email":"bsf-segr.sbt@ti.ch","phone":"+41 91 923 91 88","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MLUBS","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUBSF"},{"id":1941,"bib_code":"MLUBS","sys_code":"MLUBS","label":{"de":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","fr":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","it":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano","en":"Biblioteca Salita dei Frati, Lugano"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBSF"},"address":"Salita dei Frati 4","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-MLUBS","notes":"Leitbibliothek ist LUBSF","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MLUBS"},{"id":1793,"bib_code":"LUBUL","sys_code":"LUBUL","label":{"de":"Biblioteca universitaria di Lugano","fr":"Biblioteca universitaria di Lugano","it":"Biblioteca universitaria di Lugano","en":"Biblioteca universitaria di Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca universitaria di Lugano","fr":"Biblioteca universitaria di Lugano","it":"Biblioteca universitaria di Lugano","en":"Biblioteca universitaria di Lugano"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL"},"address":"Via Giuseppe Buffi 13","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.library.lu.usi.ch","email":"library.lu@usi.ch","phone":"+41 58 666 45 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MLUBU","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUBUL"},{"id":1934,"bib_code":"MLUBU","sys_code":"MLUBU","label":{"de":"Biblioteca universitaria di Lugano","fr":"Biblioteca universitaria di Lugano","it":"Biblioteca universitaria di Lugano","en":"Biblioteca universitaria di Lugano"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUBUL"},"address":"Via Giuseppe Buffi 13","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-MLUBU","notes":"Leitbibliothek ist LUBUL","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MLUBU"},{"id":1826,"bib_code":"BZCDE","sys_code":"BZCDE","label":{"de":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","fr":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","it":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","en":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona"},"name":{"de":"Centro di dialettologia e di etnografia","fr":"Centro di dialettologia e di etnografia","it":"Centro di dialettologia e di etnografia","en":"Centro di dialettologia e di etnografia"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6500","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"decs-cde@ti.ch","phone":"+41 91 814 1443","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MBZCE","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZCDE"},{"id":1903,"bib_code":"MBZCE","sys_code":"MBZCE","label":{"de":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","fr":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","it":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona","en":"Centro di dialettologia e di etnografia, Bellinzona"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCDE"},"address":"Viale S. Franscini 30a","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-MBZCE","notes":"Leitbibliothek ist BZCDE","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZCE"},{"id":1764,"bib_code":"BZSTA","sys_code":"BZSTA","label":{"de":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","fr":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","it":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona","en":"Centro di informazione e documentazione statistica, Bellinzona"},"name":{"de":"Centro di informazione e documentazione statistica CIDS","fr":"Centro di informazione e documentazione statistica CIDS","it":"Centro di informazione e documentazione statistica CIDS","en":"Centro di informazione e documentazione statistica CIDS"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA"},"address":"Via Bellinzona 31","zip":"6512","city":"Giubiasco","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.ti.ch\/cids","email":"dfe-ustat.cids@ti.ch","phone":"+41 91 814 50 16","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZSTA"},{"id":1847,"bib_code":"MBZST","sys_code":"MBZST","label":{"de":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","fr":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","it":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco","en":"Centro di informazione e documentazione statistica, Giubiasco"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZSTA"},"address":"Via Bellinzona 31","zip":"6512","city":"Giubiasco","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZST"},{"id":1835,"bib_code":"LOASP","sys_code":"LOASP","label":{"de":"Centro documentazione SUPSI-DFA, Locarno","fr":"Centro documentazione SUPSI-DFA, Locarno","it":"Centro documentazione SUPSI-DFA, Locarno","en":"Centro documentazione SUPSI-DFA, Locarno"},"name":{"de":"Centro doc. SUPSI - Dip. formazione e apprendimento","fr":"Centro doc. SUPSI - Dip. formazione e apprendimento","it":"Centro doc. SUPSI - Dip. formazione e apprendimento","en":"Centro doc. SUPSI - Dip. formazione e apprendimento"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOASP","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOASP","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOASP","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LOASP"},"address":"Piazza S. Francesco 16","zip":"6600","city":"Locarno","country":"ch","canton":"ti","website":"","email":"dfa.cd@supsi.ch","phone":"+41 58 666 68 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LOASP"},{"id":1743,"bib_code":"IUFFP","sys_code":"IUFFP","label":{"de":"EHB Lugano","fr":"IFFP Lugano","it":"IUFFP Lugano","en":"EHB Lugano"},"name":{"de":" Istituto universitario federale per la formazione professionale IUFFP","fr":" Istituto universitario federale per la formazione professionale IUFFP","it":" Istituto universitario federale per la formazione professionale IUFFP","en":" Istituto universitario federale per la formazione professionale IUFFP"},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1200","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1200","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1200","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/biblio\/scheda.jsp?id=1200"},"address":"Via Besso 84 e 86","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/iuffp","email":"","phone":"+41 91 960 77 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"absichtlich in orange 20151120mus","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=IUFFP"},{"id":1876,"bib_code":"FSCMH","sys_code":"FSCMH","label":{"de":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","fr":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","it":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano","en":"Fondo Sasso Corbaro Medical Humanities\/Osp.civico Lugano"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/fondi","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/fondi","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/fondi","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/sbt\/fondi"},"address":"Via Tesserete 46","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sasso-corbaro.ch\/","email":"fondazione@sasso-corbaro.ch","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=FSCMH"},{"id":1930,"bib_code":"LUMCA","sys_code":"LUMCA","label":{"de":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","fr":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","it":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano","en":"Museo cantonale d\u0027Arte, Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca del Museo cantonale d\u0027Arte","fr":"Biblioteca del Museo cantonale d\u0027Arte","it":"Biblioteca del Museo cantonale d\u0027Arte","en":"Biblioteca del Museo cantonale d\u0027Arte"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMCA","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMCA","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMCA","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMCA"},"address":"Viale Canova 10","zip":"6900","city":"Lugano","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.sbt.ti.ch\/mca","email":"decs-mca@ti.ch","phone":"+41 91 910 47 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMCA"},{"id":1759,"bib_code":"LUMC","sys_code":"LUMC","label":{"de":"Museo delle Culture, Lugano","fr":"Museo delle Culture, Lugano","it":"Museo delle Culture, Lugano","en":"Museo delle Culture, Lugano"},"name":{"de":"Biblioteca del Museo delle Culture","fr":"Biblioteca del Museo delle Culture","it":"Biblioteca del Museo delle Culture","en":"Biblioteca del Museo delle Culture"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=LUMC"},"address":" Via Cortivo 26","zip":"6976","city":"Lugano-Castagnola","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.lugano.ch\/museoculture\/welcome.cfm?id=003003","email":"biblioteca.mcl@lugano.ch","phone":"+41 58 866 69 64","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=LUMC"},{"id":1880,"bib_code":"BZVDC","sys_code":"BZVDC","label":{"de":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","fr":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","it":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona","en":"Museo Villa dei cedri, Bellinzona"},"name":{"de":"Biblioteca del Museo Villa dei Cedri","fr":"Biblioteca del Museo Villa dei Cedri","it":"Biblioteca del Museo Villa dei Cedri","en":"Biblioteca del Museo Villa dei Cedri"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZVDC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZVDC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZVDC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZVDC"},"address":"piazza San Biagio 9","zip":"6500","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.villacedri.ch","email":"museo@villacedri.ch","phone":"+41 91 821 85 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZVDC"},{"id":1723,"bib_code":"MEOSC","sys_code":"MEOSC","label":{"de":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","fr":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","it":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio","en":"Organizzazione sociopsichiatrica cantonale, Mendrisio"},"name":{"de":"Centro Documentazione e Ricerca dell\u0027Organizzazione sociopsichiatrica cantonale","fr":"Centro Documentazione e Ricerca dell\u0027Organizzazione sociopsichiatrica cantonale","it":"Centro Documentazione e Ricerca dell\u0027Organizzazione sociopsichiatrica cantonale","en":"Centro Documentazione e Ricerca dell\u0027Organizzazione sociopsichiatrica cantonale"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=library\u0026sub_library=MEOSC","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=library\u0026sub_library=MEOSC","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=library\u0026sub_library=MEOSC","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=library\u0026sub_library=MEOSC"},"address":"Via Agostino Maspoli 6","zip":"6850","city":"Mendrisio","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www.ti.ch\/osc","email":"","phone":"+41 91 816 56 02","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MEOSC"},{"id":2583,"bib_code":"C006","sys_code":"C006","label":{"de":"Sistema Bibliotecario Ticinese - Bibliothek fehlt","fr":"Sistema Bibliotecario Ticinese - Biblioth\u00e8que manquante","it":"Sistema Bibliotecario Ticinese - Nessuna biblioteca","en":"Sistema Bibliotecario Ticinese - Library missing"},"name":{"de":"Sistema Bibliotecario Ticinese","fr":"Sistema Bibliotecario Ticinese","it":"Sistema Bibliotecario Ticinese","en":"Sistema Bibliotecario Ticinese"},"url":{"de":"http:\/\/www.sbt.ti.ch","fr":"http:\/\/www.sbt.ti.ch","it":"http:\/\/www.sbt.ti.ch","en":"http:\/\/www.sbt.ti.ch"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C006"},{"id":1780,"bib_code":"BZCLD","sys_code":"BZCLD","label":{"de":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","fr":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","it":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","en":"Ufficio della documentazione, Bellinzona"},"name":{"de":"Ufficio della documentazione","fr":"Ufficio della documentazione","it":"Ufficio della documentazione","en":"Ufficio della documentazione"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD"},"address":"Piazza Governo","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"ti","website":"http:\/\/www4.ti.ch\/?id=62312","email":"can-cld@ti.ch","phone":"+41 91 814 3008","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"+ MBZCL","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZCLD"},{"id":1900,"bib_code":"MBZCL","sys_code":"MBZCL","label":{"de":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","fr":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","it":"Ufficio della documentazione, Bellinzona","en":"Ufficio della documentazione, Bellinzona"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","fr":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","it":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD","en":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch:80\/F?func=library\u0026sub_library=BZCLD"},"address":"Piazza Governo","zip":"6501","city":"Bellinzona","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-MBZCL","notes":"Leitbibliothek ist BZCLD","backlink":"http:\/\/aleph.sbt.ti.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SBT01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=MBZCL"}]},{"group":{"id":9,"code":"SGBN","label":{"de":"St.Galler Bibliotheksnetz","fr":"St.Galler Bibliotheksnetz","it":"St.Galler Bibliotheksnetz","en":"St.Galler Bibliotheksnetz"}},"institutions":[{"id":1925,"bib_code":"SGAFS","sys_code":"SGAFS","label":{"de":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","fr":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","it":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen","en":"Amt f\u00fcr Soziales, St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFS","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFS","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFS","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFS"},"address":"Spisergasse 41","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGAFS"},{"id":1935,"bib_code":"SGAFU","sys_code":"SGAFU","label":{"de":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","fr":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","it":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen","en":"Amt f\u00fcr Umweltschutz, St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFU","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFU","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFU","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGAFU"},"address":"L\u00e4mmlisbrunnenstrasse 54","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGAFU"},{"id":1912,"bib_code":"SGARC","sys_code":"SGARC","label":{"de":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","fr":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","it":"Arch\u00e4ologie St.Gallen","en":"Arch\u00e4ologie St.Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARC","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARC","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARC","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARC"},"address":"Rorschacherstrasse 23","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGARC"},{"id":1971,"bib_code":"SGASL","sys_code":"SGASL","label":{"de":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","fr":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","it":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil","en":"Archiv f\u00fcr Schweizer Landschaftsarchitektur, Rapperswil"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"https:\/\/www.sla-stiftung-landschaftsarchitektur.ch\/archiv-f%C3%BCr-schweizer-landschaftsarchitektur-asla\/bibliothek\/","fr":"https:\/\/www.sla-stiftung-landschaftsarchitektur.ch\/archiv-f%C3%BCr-schweizer-landschaftsarchitektur-asla\/bibliothek\/","it":"https:\/\/www.sla-stiftung-landschaftsarchitektur.ch\/archiv-f%C3%BCr-schweizer-landschaftsarchitektur-asla\/bibliothek\/","en":"https:\/\/www.sla-stiftung-landschaftsarchitektur.ch\/archiv-f%C3%BCr-schweizer-landschaftsarchitektur-asla\/bibliothek\/"},"address":"Oberseestrasse 10","zip":"8640","city":"Rapperswil","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGASL"},{"id":1932,"bib_code":"SGBDR","sys_code":"SGBDR","label":{"de":"Baudepartement St. Gallen","fr":"Baudepartement St. Gallen","it":"Baudepartement St. Gallen","en":"Baudepartement St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBDR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBDR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBDR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBDR"},"address":"L\u00e4mmlisbrunnenstrasse 54","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGBDR"},{"id":1761,"bib_code":"BLB30","sys_code":"BLB30","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten"},"name":{"de":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","fr":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","it":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten","en":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Altst\u00e4tten"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB30","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB30","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB30","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB30"},"address":"Marktgasse 27","zip":"9450","city":"Altst\u00e4tten","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbrheintal@sg.ch","phone":"+41 58 229 90 70","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB30"},{"id":1769,"bib_code":"BLB50","sys_code":"BLB50","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Sargans"},"name":{"de":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","fr":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","it":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Sargans","en":" BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Sargans"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB50","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB50","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB50","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB50"},"address":"Bahnhofstrasse 3","zip":"7320","city":"Sargans","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbsarganserland@sg.ch","phone":"+41 81 720 07 10","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB50"},{"id":1777,"bib_code":"BLB60","sys_code":"BLB60","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","it":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","en":"Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster"},"name":{"de":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","fr":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","it":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster","en":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung See-Gaster"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB60","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB60","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB60","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB60"},"address":"Bahnhofstrasse 18","zip":"8730","city":"Uznach","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbseegaster@sg.ch","phone":"+41 55 285 14 40","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB60"},{"id":1785,"bib_code":"BLB70","sys_code":"BLB70","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg"},"name":{"de":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","fr":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","it":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg","en":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Toggenburg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB70","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB70","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB70","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB70"},"address":"Bahnhofstrasse 32","zip":"9630","city":"Wattwil","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbtoggenburg@sg.ch","phone":"+41 58 229 05 00","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB70"},{"id":1861,"bib_code":"BLB40","sys_code":"BLB40","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg"},"name":{"de":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","fr":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","it":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg","en":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Werdenberg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB40","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB40","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB40","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB40"},"address":"Gr\u00fcnaustrasse 24","zip":"9470","city":"Buchs","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbwerdenberg@sg.ch","phone":"+41 58 229 82 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB40"},{"id":1791,"bib_code":"BLB90","sys_code":"BLB90","label":{"de":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","fr":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","it":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil","en":"Berufs- und Laufbahnberatung Wil"},"name":{"de":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Wil","fr":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Wil","it":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Wil","en":"BIZ Berufs- und Laufbahnberatung Wil"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB90","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB90","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB90","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BLB90"},"address":"Obere Bahnhofstrasse 20","zip":"9500","city":"Wil","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbwil@sg.ch","phone":"+41 71 914 30 30","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BLB90"},{"id":1980,"bib_code":"SGSKS","sys_code":"SGSKS","label":{"de":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","fr":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","it":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","en":"Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland"},"name":{"de":"Bibliothek des Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","fr":"Bibliothek des Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","it":"Bibliothek des Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland","en":"Bibliothek des Berufs- und Weiterbildungszentrum Sarganserland"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKS","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKS","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKS","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKS"},"address":"Langgrabenweg","zip":"7320","city":"Sargans","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 58 228 72 20","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Name ge\u00e4ndert, Mail von Andy Eisenring (27.10.2014\/osc)","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGSKS"},{"id":1746,"bib_code":"BB10V","sys_code":"BB10V","label":{"de":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","fr":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","it":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","en":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen"},"name":{"de":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","fr":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","it":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","en":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10V","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10V","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10V","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10V"},"address":"Teufenerstrasse 1\/3","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.studienberatung.sg.ch","email":"info.studienberatung@sg.ch","phone":"+41 71 229 72 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001246-2","notes":"Leitbibliothek ist BB10","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BB10V"},{"id":2000,"bib_code":"BB10","sys_code":"BB10","label":{"de":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","fr":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","it":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen","en":"Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St. Gallen"},"name":{"de":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","fr":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","it":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen","en":"BIZ Berufs-, Studien- und Laufbahnberatung St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BB10"},"address":"Teufenerstrasse 1\/3","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.berufsberatung.sg.ch","email":"info.blbstgallen@sg.ch","phone":"+41 71 229 72 33","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001246-2","notes":"+ BB10V","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BB10"},{"id":1952,"bib_code":"SGKSP","sys_code":"SGKSP","label":{"de":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","fr":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","it":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","en":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen"},"name":{"de":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","fr":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","it":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen","en":"Bibliotheksdienst Kantonsspital St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSP","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSP","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSP","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSP"},"address":"Rorschacher Strasse","zip":"9007","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 494 24 70 ","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000092-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKSP"},{"id":1806,"bib_code":"BZGSG","sys_code":"BZGSG","label":{"de":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","fr":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","it":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","en":"BZGS Grundbildung, St. Gallen"},"name":{"de":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","fr":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","it":"BZGS Grundbildung, St. Gallen","en":"BZGS Grundbildung, St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSG","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSG","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSG","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSG"},"address":"Lindenstrasse 139","zip":"9016","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.bzgs.ch","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZGSG"},{"id":1798,"bib_code":"BZGSF","sys_code":"BZGSF","label":{"de":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","fr":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","it":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","en":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen"},"name":{"de":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","fr":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","it":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen","en":"BZGS H\u00f6here Fachschule, St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSF","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSF","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSF","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=BZGSF"},"address":"Gr\u00fctlistrasse 1","zip":"9016","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.bzgs.ch","email":"","phone":"+41 58 229 88 48","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=BZGSF"},{"id":1905,"bib_code":"SGBBA","sys_code":"SGBBA","label":{"de":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","fr":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","it":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes","en":"Denkmalpflege St. Gallen - Bibliothek Bernhard Anderes"},"name":{"de":"Bibliothek Bernhard Anderes, Denkmalpflege Kanton St. Gallen","fr":"Bibliothek Bernhard Anderes, Denkmalpflege Kanton St. Gallen","it":"Bibliothek Bernhard Anderes, Denkmalpflege Kanton St. Gallen","en":"Bibliothek Bernhard Anderes, Denkmalpflege Kanton St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBBA","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBBA","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBBA","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGBBA"},"address":"Rorschacher Strasse 23","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 229 48 96","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGBBA"},{"id":1969,"bib_code":"SGDKM","sys_code":"SGDKM","label":{"de":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","fr":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","it":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen","en":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St. Gallen"},"name":{"de":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St.Gallen","fr":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St.Gallen","it":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St.Gallen","en":"Di\u00f6zesane Kirchenmusikschule St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGDKM","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGDKM","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGDKM","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGDKM"},"address":"Klosterhof 6B","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 227 33 38","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGDKM"},{"id":1885,"bib_code":"SGEDR","sys_code":"SGEDR","label":{"de":"ED Rechtsdienst St. Gallen","fr":"ED Rechtsdienst St. Gallen","it":"ED Rechtsdienst St. Gallen","en":"ED Rechtsdienst St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGEDR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGEDR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGEDR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGEDR"},"address":"Davidstrasse 31","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGEDR"},{"id":1877,"bib_code":"SGFDG","sys_code":"SGFDG","label":{"de":"Finanzdepartement St. Gallen","fr":"Finanzdepartement St. Gallen","it":"Finanzdepartement St. Gallen","en":"Finanzdepartement St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=SGFDG","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=SGFDG","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=SGFDG","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/?func=library\u0026sub_library=SGFDG"},"address":"Davidstrasse 35","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGFDG"},{"id":1863,"bib_code":"SGGDR","sys_code":"SGGDR","label":{"de":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","fr":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","it":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst","en":"Gesundheitsdepartement St.Gallen - Rechtsdienst"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDR"},"address":"Davidstrasse 27","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGGDR"},{"id":1995,"bib_code":"SGGBS","sys_code":"SGGBS","label":{"de":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","fr":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","it":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen","en":"Gewerbliches Berufs- und Weiterbildungszentrum St.Gallen"},"name":{"de":"Mediothek des Gewerblichen Berufs- und Weiterbildungszentrums St.Gallen GBS","fr":"Mediothek des Gewerblichen Berufs- und Weiterbildungszentrums St.Gallen GBS","it":"Mediothek des Gewerblichen Berufs- und Weiterbildungszentrums St.Gallen GBS","en":"Mediothek des Gewerblichen Berufs- und Weiterbildungszentrums St.Gallen GBS"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGBS","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGBS","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGBS","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGBS"},"address":"Davidstrasse 25","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.gbssg.ch","email":"","phone":"+41 58 228 27 03","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGGBS"},{"id":1848,"bib_code":"SGJPD","sys_code":"SGJPD","label":{"de":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","fr":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","it":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen","en":"Justiz- und Polizeidepartement St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGJPD","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGJPD","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGJPD","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGJPD"},"address":"Moosbruggstrasse 11","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGJPD"},{"id":1740,"bib_code":"SGKFA","sys_code":"SGKFA","label":{"de":"Kantonales Forstamt St. Gallen","fr":"Kantonales Forstamt St. Gallen","it":"Kantonales Forstamt St. Gallen","en":"Kantonales Forstamt St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKFA","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKFA","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKFA","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKFA"},"address":"Davidstrasse 35","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKFA"},{"id":1870,"bib_code":"SGGDK","sys_code":"SGGDK","label":{"de":"Kantonsarztamt St. Gallen","fr":"Kantonsarztamt St. Gallen","it":"Kantonsarztamt St. Gallen","en":"Kantonsarztamt St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDK","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDK","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDK","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGGDK"},"address":"Moosbruggstrasse 11","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGGDK"},{"id":1998,"bib_code":"SGARK","sys_code":"SGARK","label":{"de":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","fr":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","it":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","en":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","fr":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","it":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen","en":"Kantonsbibliothek Appenzell Ausserrhoden, Trogen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARK","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARK","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARK","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGARK"},"address":"Landsgemeindeplatz 1\/7","zip":"9043","city":"Trogen","country":"ch","canton":"ar","website":"http:\/\/www.ar.ch\/?5216","email":"kantonsbibliothek@ar.ch","phone":"+41 71 343 64 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000095-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGARK"},{"id":1839,"bib_code":"SGKGB","sys_code":"SGKGB","label":{"de":"Kantonsgericht St. Gallen","fr":"Kantonsgericht St. Gallen","it":"Kantonsgericht St. Gallen","en":"Kantonsgericht St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKGB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKGB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKGB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKGB"},"address":"Klosterhof 1","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKGB"},{"id":1988,"bib_code":"SGKSB","sys_code":"SGKSB","label":{"de":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","fr":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","it":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","en":"Kantonsschule am Burggraben St.Gallen"},"name":{"de":"Bibliothek der Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","fr":"Bibliothek der Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","it":"Bibliothek der Kantonsschule am Burggraben St.Gallen","en":"Bibliothek der Kantonsschule am Burggraben St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSB"},"address":"Burggraben 21","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/ksbg.ch\/index.php?id=14","email":"bibliothek.ksbg@sg.ch","phone":"+41 71 228 14 17","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKSB"},{"id":1987,"bib_code":"SGKSH","sys_code":"SGKSH","label":{"de":"Kantonsschule Heerbrugg","fr":"Kantonsschule Heerbrugg","it":"Kantonsschule Heerbrugg","en":"Kantonsschule Heerbrugg"},"name":{"de":"Mediothek der Kantonsschule Heerbrugg","fr":"Mediothek der Kantonsschule Heerbrugg","it":"Mediothek der Kantonsschule Heerbrugg","en":"Mediothek der Kantonsschule Heerbrugg"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSH","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSH","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSH","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSH"},"address":"Karl-V\u00f6lkerstr. 11","zip":"9435","city":"Heerbrugg","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.ksh.edu\/infrastruktur\/mediothek.html","email":"mediothek@ksh.edu","phone":"+41 71 727 01 02","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKSH"},{"id":1985,"bib_code":"SGKSS","sys_code":"SGKSS","label":{"de":"Kantonsschule Sargans","fr":"Kantonsschule Sargans","it":"Kantonsschule Sargans","en":"Kantonsschule Sargans"},"name":{"de":"Mediathek der Kantonsschule Sargans","fr":"Mediathek der Kantonsschule Sargans","it":"Mediathek der Kantonsschule Sargans","en":"Mediathek der Kantonsschule Sargans"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSS","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSS","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSS","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSS"},"address":"Pizolstrasse 14","zip":"7320","city":"Sargans","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.kantisargans.ch","email":"mediathek.kss@sg.ch","phone":"+41 81 720 07 52","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKSS"},{"id":1981,"bib_code":"SGKSW","sys_code":"SGKSW","label":{"de":"Kantonsschule Wattwil","fr":"Kantonsschule Wattwil","it":"Kantonsschule Wattwil","en":"Kantonsschule Wattwil"},"name":{"de":"Mediothek der Kantonsschule Wattwil","fr":"Mediothek der Kantonsschule Wattwil","it":"Mediothek der Kantonsschule Wattwil","en":"Mediothek der Kantonsschule Wattwil"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSW","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSW","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSW","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKSW"},"address":"N\u00e4ppisuelistrasse 11","zip":"9630","city":"Wattwil","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.kswattwil.ch","email":"mediothek-ksw@sg.ch","phone":"+41 71 987 67 28","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001591-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKSW"},{"id":1819,"bib_code":"KSWIL","sys_code":"KSWIL","label":{"de":"Kantonsschule Wil","fr":"Kantonsschule Wil","it":"Kantonsschule Wil","en":"Kantonsschule Wil"},"name":{"de":"Mediothek der Kantonsschule Wil","fr":"Mediothek der Kantonsschule Wil","it":"Mediothek der Kantonsschule Wil","en":"Mediothek der Kantonsschule Wil"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWIL","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWIL","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWIL","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KSWIL"},"address":"Hubstrasse 75","zip":"9501","city":"Wil","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.kantiwil.ch","email":"mediothek@kantiwil.ch","phone":"+41 71 913 51 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KSWIL"},{"id":1728,"bib_code":"SGZFB","sys_code":"SGZFB","label":{"de":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","fr":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","it":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","en":"KB Vadiana - St. Galler Zentrum f\u00fcr das Buch"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek Vadiana, St.Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","fr":"Kantonsbibliothek Vadiana, St.Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","it":"Kantonsbibliothek Vadiana, St.Galler Zentrum f\u00fcr das Buch","en":"Kantonsbibliothek Vadiana, St.Galler Zentrum f\u00fcr das Buch"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGZFB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGZFB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGZFB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGZFB"},"address":"Notkerstrasse 22","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"kb.vadiana@sg.ch","phone":"+41 71 229 23 23","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGZFB"},{"id":2003,"bib_code":"SGKBV","sys_code":"SGKBV","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen","fr":"KB Vadiana St. Gallen","it":"KB Vadiana St. Gallen","en":"KB Vadiana St. Gallen"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek St.Gallen, Vadiana","fr":"Kantonsbibliothek St.Gallen, Vadiana","it":"Kantonsbibliothek St.Gallen, Vadiana","en":"Kantonsbibliothek St.Gallen, Vadiana"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBV","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBV","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBV","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBV"},"address":"Notkerstrasse 22","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.kb.sg.ch","email":"kb.vadiana@sg.ch","phone":"+41 58 229 23 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000009-3","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKBV"},{"id":1961,"bib_code":"SGKHI","sys_code":"SGKHI","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","fr":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","it":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum","en":"KB Vadiana St. Gallen - Historisches Museum"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","fr":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","it":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","en":"Kantonsbibliothek (Vadiana)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKHI","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKHI","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKHI","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKHI"},"address":"Notkerstrasse 22","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"ILL.SGS@dim-kb.sg.ch","phone":"+41 71 229 23 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKHI"},{"id":1964,"bib_code":"SGKBN","sys_code":"SGKBN","label":{"de":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","fr":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","it":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum","en":"KB Vadiana St. Gallen - Naturhistorisches Museum"},"name":{"de":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","fr":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","it":"Kantonsbibliothek (Vadiana)","en":"Kantonsbibliothek (Vadiana)"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBN","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBN","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBN","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKBN"},"address":"Notkerstrasse 22","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"ILL.SGS@dim-kb.sg.ch","phone":"+41 71 229 23 21","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKBN"},{"id":1815,"bib_code":"KJPD","sys_code":"KJPD","label":{"de":"KJPD St.Gallen","fr":"KJPD St.Gallen","it":"KJPD St.Gallen","en":"KJPD St.Gallen"},"name":{"de":" Bibliothek der Stiftung kinder- und jugendpsychiatrischen Dienste, St. Gallen","fr":" Bibliothek der Stiftung kinder- und jugendpsychiatrischen Dienste, St. Gallen","it":" Bibliothek der Stiftung kinder- und jugendpsychiatrischen Dienste, St. Gallen","en":" Bibliothek der Stiftung kinder- und jugendpsychiatrischen Dienste, St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KJPD","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KJPD","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KJPD","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=KJPD"},"address":"Br\u00fchlgasse 35\/37","zip":"9004","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 243 45 45","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=KJPD"},{"id":1955,"bib_code":"SGKMB","sys_code":"SGKMB","label":{"de":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","fr":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","it":"Kloster Magdenau, Wolfertswil","en":"Kloster Magdenau, Wolfertswil"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKMB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKMB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKMB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKMB"},"address":"Kloster Magdenau","zip":"9116","city":"Wolfertswil","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001545-1","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKMB"},{"id":1939,"bib_code":"SIWE","sys_code":"SIWE","label":{"de":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","fr":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","it":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen","en":"Kunstbibliothek Sitterwerk, St. Gallen"},"name":{"de":"Kunstbibliothek Sitterwerk St.Gallen","fr":"Kunstbibliothek Sitterwerk St.Gallen","it":"Kunstbibliothek Sitterwerk St.Gallen","en":"Kunstbibliothek Sitterwerk St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SIWE","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SIWE","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SIWE","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SIWE"},"address":"Sittertalstrasse 34","zip":"9014","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"kunstbibliothek@sitterwerk.ch","phone":"+41 71 278 87 08","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-001542-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SIWE"},{"id":1948,"bib_code":"SGMSZ","sys_code":"SGMSZ","label":{"de":"Musikschulzentrum St.Gallen","fr":"Musikschulzentrum St.Gallen","it":"Musikschulzentrum St.Gallen","en":"Musikschulzentrum St.Gallen"},"name":{"de":"Musikakademie St.Gallen: Musikschulzentrum","fr":"Musikakademie St.Gallen: Musikschulzentrum","it":"Musikakademie St.Gallen: Musikschulzentrum","en":"Musikakademie St.Gallen: Musikschulzentrum"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGMSZ","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGMSZ","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGMSZ","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGMSZ"},"address":"Rorschacherstrasse 25","zip":"9004","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 224 59 59","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGMSZ"},{"id":1958,"bib_code":"SGKIS","sys_code":"SGKIS","label":{"de":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","fr":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","it":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen","en":"Ostschweizer Kinderspital, St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKIS","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKIS","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKIS","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKIS"},"address":"Claudiusstrasse 6","zip":"9006","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKIS"},{"id":1853,"bib_code":"SGKPN","sys_code":"SGKPN","label":{"de":"Psychiatrische Dienste Wil","fr":"Psychiatrische Dienste Wil","it":"Psychiatrische Dienste Wil","en":"Psychiatrische Dienste Wil"},"name":{"de":"Bibliothek der kantonalen psychiatrischen Dienste Nord, Wil","fr":"Bibliothek der kantonalen psychiatrischen Dienste Nord, Wil","it":"Bibliothek der kantonalen psychiatrischen Dienste Nord, Wil","en":"Bibliothek der kantonalen psychiatrischen Dienste Nord, Wil"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKPN","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKPN","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKPN","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGKPN"},"address":"Z\u00fcrcher Strasse 30","zip":"9501","city":"Wil","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 71 913 11 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGKPN"},{"id":1943,"bib_code":"SGRAG","sys_code":"SGRAG","label":{"de":"Ragaziana, Bad Ragaz","fr":"Ragaziana, Bad Ragaz","it":"Ragaziana, Bad Ragaz","en":"Ragaziana, Bad Ragaz"},"name":{"de":"Ragaziana Bibliothek","fr":"Ragaziana Bibliothek","it":"Ragaziana Bibliothek","en":"Ragaziana Bibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGRAG","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGRAG","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGRAG","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGRAG"},"address":"Badstrasse 16","zip":"7310","city":"Bad Ragaz","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"+41 81 302 50 75","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGRAG"},{"id":2582,"bib_code":"C005","sys_code":"C005","label":{"de":"St. Galler Bibliotheksnetz - Bibliothek fehlt","fr":"St. Galler Bibliotheksnetz - Biblioth\u00e8que manquante","it":"St. Galler Bibliotheksnetz - Nessuna biblioteca","en":"St. Galler Bibliotheksnetz - Library missing"},"name":{"de":"St. Galler Bibliotheksnetz","fr":"St. Galler Bibliotheksnetz","it":"St. Galler Bibliotheksnetz","en":"St. Galler Bibliotheksnetz"},"url":{"de":"http:\/\/www.sg.ch\/home\/kultur\/kantonsbibliothek\/st_galler_bibliotheksnetz\/kontakt.html","fr":"http:\/\/www.sg.ch\/home\/kultur\/kantonsbibliothek\/st_galler_bibliotheksnetz\/kontakt.html","it":"http:\/\/www.sg.ch\/home\/kultur\/kantonsbibliothek\/st_galler_bibliotheksnetz\/kontakt.html","en":"http:\/\/www.sg.ch\/home\/kultur\/kantonsbibliothek\/st_galler_bibliotheksnetz\/kontakt.html"},"address":"","zip":"0","city":"","country":"ch","canton":"","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"Diese \u0022Bibliothek\u0022 dient als Dummy f\u00fcr automatisch generierte Holdings.\nAktiv aber kein Favorit!\nTVI\/20130808","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=C005"},{"id":1898,"bib_code":"SGSTA","sys_code":"SGSTA","label":{"de":"Staatsarchiv St. Gallen","fr":"Staatsarchiv St. Gallen","it":"Staatsarchiv St. Gallen","en":"Staatsarchiv St. Gallen"},"name":{"de":"Staatsarchiv St. Gallen","fr":"Staatsarchiv St. Gallen","it":"Staatsarchiv St. Gallen","en":"Staatsarchiv St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTA","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTA","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTA","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTA"},"address":"Regierungsgeb\u00e4ude","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"info.staatsarchiv@sg.ch","phone":"+41 58 229 32 05","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000090-5","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGSTA"},{"id":1755,"bib_code":"SGSKR","sys_code":"SGSKR","label":{"de":"Staatskanzlei St. Gallen","fr":"Staatskanzlei St. Gallen","it":"Staatskanzlei St. Gallen","en":"Staatskanzlei St. Gallen"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSKR"},"address":"Regierungsgeb\u00e4ude","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGSKR"},{"id":1830,"bib_code":"SGFB","sys_code":"SGFB","label":{"de":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","fr":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","it":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","en":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost"},"name":{"de":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","fr":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","it":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost","en":"Stadtbibliothek St. Gallen - Bibliothek Hauptpost"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGFB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGFB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGFB","en":"http:\/\/aleph.unisg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=HFHB"},"address":"Gutenbergstrasse 2\n","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.bibliosg.ch","email":"","phone":"+41 58 229 09 90","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGFB"},{"id":2673,"bib_code":"SGFBK","sys_code":"SGFBK","label":{"de":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","fr":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","it":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen","en":"Stadtbibliothek St.Gallen - Katharinen"},"name":{"de":"Stadtbibliothek St.Gallen Katharinen, Kinder- und Jugendbibliothek","fr":"Stadtbibliothek St.Gallen Katharinen, Kinder- und Jugendbibliothek","it":"Stadtbibliothek St.Gallen Katharinen, Kinder- und Jugendbibliothek","en":"Stadtbibliothek St.Gallen Katharinen, Kinder- und Jugendbibliothek"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=file\u0026file_name=login\u0026local_base=sgfbk","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=file\u0026file_name=login\u0026local_base=sgfbk","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=file\u0026file_name=login\u0026local_base=sgfbk","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=file\u0026file_name=login\u0026local_base=sgfbk"},"address":"Katharinengasse 11","zip":"9000","city":"St.Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.stadt.sg.ch\/home\/schule-bildung\/bibliothek.html","email":"","phone":"+41 58 229 09 80","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGFBK"},{"id":1890,"bib_code":"SGSTR","sys_code":"SGSTR","label":{"de":"Stiftsarchiv St. Gallen","fr":"Stiftsarchiv St. Gallen","it":"Stiftsarchiv St. Gallen","en":"Stiftsarchiv St. Gallen"},"name":{"de":"Stiftsarchiv St. Gallen","fr":"Stiftsarchiv St. Gallen","it":"Stiftsarchiv St. Gallen","en":"Stiftsarchiv St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTR"},"address":"Regierungsgeb\u00e4ude","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"info.stiftsarchiv@sg.ch","phone":"+41 71 229 31 11","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000233-X","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGSTR"},{"id":1977,"bib_code":"SGSTI","sys_code":"SGSTI","label":{"de":"Stiftsbibliothek St. Gallen","fr":"Stiftsbibliothek St. Gallen","it":"Stiftsbibliothek St. Gallen","en":"Stiftsbibliothek St. Gallen"},"name":{"de":"Stiftsbibliothek St.Gallen, Bibliothek des ehemaligen Klosters St.Gallen, Bestandteil des Weltkulturerbes Stiftsbezirk St.Gallen","fr":"Stiftsbibliothek St.Gallen, Bibliothek des ehemaligen Klosters St.Gallen, Bestandteil des Weltkulturerbes Stiftsbezirk St.Gallen","it":"Stiftsbibliothek St.Gallen, Bibliothek des ehemaligen Klosters St.Gallen, Bestandteil des Weltkulturerbes Stiftsbezirk St.Gallen","en":"Stiftsbibliothek St.Gallen, Bibliothek des ehemaligen Klosters St.Gallen, Bestandteil des Weltkulturerbes Stiftsbezirk St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTI","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTI","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTI","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGSTI"},"address":"Klosterhof 6d","zip":"9004","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.stibi.ch","email":"stibi@stibi.ch","phone":"+41 71 227 34 17","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000093-7","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGSTI"},{"id":1974,"bib_code":"SGTB","sys_code":"SGTB","label":{"de":"Textilbibliothek St. Gallen","fr":"Textilbibliothek St. Gallen","it":"Textilbibliothek St. Gallen","en":"Textilbibliothek St. Gallen"},"name":{"de":"Textilbibliothek St. Gallen","fr":"Textilbibliothek St. Gallen","it":"Textilbibliothek St. Gallen","en":"Textilbibliothek St. Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGTB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGTB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGTB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGTB"},"address":"Vadianstrasse 2","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"info@textilbibliothek.ch","phone":"+41 71 222 17 47","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"CH-000094-4","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGTB"},{"id":1825,"bib_code":"SGVSG","sys_code":"SGVSG","label":{"de":"Versicherungsgericht St. Gallen","fr":"Versicherungsgericht St. Gallen","it":"Versicherungsgericht St. Gallen","en":"Versicherungsgericht St. Gallen"},"name":{"de":"Versicherungsgericht des Kantons St.Gallen","fr":"Versicherungsgericht des Kantons St.Gallen","it":"Versicherungsgericht des Kantons St.Gallen","en":"Versicherungsgericht des Kantons St.Gallen"},"url":{"de":"http:\/\/www.gerichte.sg.ch\/home\/gericht\/versicherungsgericht.html","fr":"http:\/\/www.gerichte.sg.ch\/home\/gericht\/versicherungsgericht.html","it":"http:\/\/www.gerichte.sg.ch\/home\/gericht\/versicherungsgericht.html","en":"http:\/\/www.gerichte.sg.ch\/home\/gericht\/versicherungsgericht.html"},"address":"Wassergasse 44","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.gerichte.sg.ch\/home\/gericht\/versicherungsgericht.html","email":"","phone":"+41 (0)58 229 25 25","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGVSG"},{"id":1725,"bib_code":"SGVDR","sys_code":"SGVDR","label":{"de":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","fr":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","it":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst","en":"Volkswirtschaftsdepartement St. Gallen - Rechtsdienst"},"name":{"de":"","fr":"","it":"","en":""},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGVDR","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGVDR","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGVDR","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=library\u0026sub_library=SGVDR"},"address":"Davidstrasse 35","zip":"9001","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"","email":"","phone":"","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGVDR"},{"id":2686,"bib_code":"SGWYB","sys_code":"SGWYB","label":{"de":"Wyborada, St. Gallen","fr":"Wyborada, St. Gallen","it":"Wyborada, St. Gallen","en":"Wyborada, St. Gallen"},"name":{"de":"Frauenbibliothek und Fonothek Wyborada","fr":"Frauenbibliothek und Fonothek Wyborada","it":"Frauenbibliothek und Fonothek Wyborada","en":"Frauenbibliothek und Fonothek Wyborada"},"url":{"de":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=library\u0026sub_library=SGWYB","fr":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=library\u0026sub_library=SGWYB","it":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=library\u0026sub_library=SGWYB","en":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F\/-\/?func=library\u0026sub_library=SGWYB"},"address":"Davidstrasse 42","zip":"9000","city":"St. Gallen","country":"ch","canton":"sg","website":"http:\/\/www.wyborada.ch","email":"info@wyborada.ch","phone":"+41 71 222 65 15","skype":"","facebook":"","coordinates":"","isil":"","notes":"","backlink":"http:\/\/aleph.sg.ch\/F?func=item-global\u0026doc_library=SGB01\u0026doc_number={bib-system-number}\u0026sub_library=SGWYB"}]}]}